{
    "data": [
        {
            "author_id": "2480432215",
            "created_at": "2017-08-14T15:05:15.000Z",
            "id": "897111884368949249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP (Globo) \nhttps://t.co/oCL8JhlTk6"
        },
        {
            "author_id": "71619253",
            "created_at": "2017-08-14T14:56:52.000Z",
            "id": "897109775917490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga n\u00e3o ao lix\u00e3o em Viam\u00e3o. O lix\u00e3o est\u00e1 previsto para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA do banhado grande.... https://t.co/3Of93ryoIz"
        },
        {
            "author_id": "78314201",
            "created_at": "2017-08-14T14:45:30.000Z",
            "id": "897106913762066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A categoria da Unidade admite somente moradores tradicionais, ou seja, moradores que tradicionalmente j\u00e1 residiam... https://t.co/CJiUBFEJXY"
        },
        {
            "author_id": "115052253",
            "created_at": "2017-08-14T14:39:17.000Z",
            "id": "897105351945977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira ocupantes de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/8VrftbbvaF https://t.co/WsCl7m0hCS"
        },
        {
            "author_id": "2884949796",
            "created_at": "2017-08-14T14:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "897104212068270080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual -  https://t.co/qN9U3wz74Z"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-14T14:31:53.000Z",
            "id": "897103487795953664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Pelo menos 600 turistas ficaram ilhados nos arredores do Parque Nacional Chitwan, popular devido \u00e0 observa\u00e7\u00e3o de rinocerontes e aos pa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2017-08-14T14:30:03.000Z",
            "id": "897103027152224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expomarau acontecer\u00e1 de 12 a 15 de outubro no Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon, em Marau. https://t.co/HwxENZr8sV"
        },
        {
            "author_id": "173548729",
            "created_at": "2017-08-14T14:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897101212247613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o rol\u00e9 de domingo! em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/HtXY1ZrqTF"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2017-08-14T14:16:37.000Z",
            "id": "897099646836891648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira ocupantes ilegais da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Rio Madeira B, em Porto Velho... https://t.co/wh2nq5qzx5"
        },
        {
            "author_id": "75889152",
            "created_at": "2017-08-14T14:03:16.000Z",
            "id": "897096287706726402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea J\u00e1 Se Conectou Com a Natureza hoje? #EstiloBeeFit \u2618\ufe0f\ud83d\udc9a @ Cachoeira Do Horto, Parque Nacional\u2026 https://t.co/UJFBSnDsf1"
        },
        {
            "author_id": "140112031",
            "created_at": "2017-08-14T14:02:39.000Z",
            "id": "897096131225595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal j\u00e1 est\u00e1 cima! O GAEMA do MP-SP j\u00e1 est\u00e1 em cima! N\u00f3s, moradores do Litoral Sul,... https://t.co/5M5j0DjmUl"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2017-08-14T13:59:21.000Z",
            "id": "897095299952496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 133
            },
            "text": "A floresta como moeda de troca: como Temer, para se salvar, entregou um ter\u00e7o de parque nacional aos ruralistas. https://t.co/dukefBrIn8 https://t.co/137CtVVcPk"
        },
        {
            "author_id": "64555069",
            "created_at": "2017-08-14T13:42:44.000Z",
            "id": "897091117006639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo tudo isso acabar, vamos lembrar quem foram os TRAIDORES que pretendiam VENDER nossa cidade. \u2620\u2620\u2620\n\nTem de... https://t.co/SfscJJ3fBw"
        },
        {
            "author_id": "892827320716865536",
            "created_at": "2017-08-14T13:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57797601,
                        -23.40388777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "897087730424983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/K1wDfqIECU"
        },
        {
            "author_id": "3503474302",
            "created_at": "2017-08-14T13:22:58.000Z",
            "id": "897086143602110465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termoel\u00e9trica pr\u00f3xima a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em\u00a0SP https://t.co/ngbSKqVYRA https://t.co/d9c4KA5Z66"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-08-14T12:40:04.000Z",
            "id": "897075349078626304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com dados do Parque Nacional do Igua\u00e7u, 54% dos visitantes neste primeiro semestre s\u00e3o do pa\u00eds. https://t.co/mDrFzqZkPr"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-08-14T12:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "897071497335930884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ourblueplanet-Uuma das ilhas do primeiro Parque Nacional Marinho do Brasil, Abrolhos, litoral\u2026 https://t.co/fz0lEjjyZC"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-08-14T12:15:24.000Z",
            "id": "897069140900491265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF investiga licen\u00e7a ambiental de #termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em #SP. #meioambiente\u2026 https://t.co/6TpvtCWqLP"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-14T12:14:54.000Z",
            "id": "897069013515329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: #MPF investiga licen\u00e7a ambiental de #termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em #SP. #meioambiente\u2026 https://t.co/RJFcJjdWr2"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2017-08-14T12:10:55.000Z",
            "id": "897068010523033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jos\u00e9 Batista foi inaugurado em Bela\u00a0Vista https://t.co/3kBCSLNYZE https://t.co/6UglmcK4yr"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2017-08-14T12:10:14.000Z",
            "id": "897067840204943361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPF investiga licen\u00e7a ambiental de #termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em #SP. #meioambiente https://t.co/CFHiYICnkt https://t.co/4gy0JLoz8Q"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2017-08-14T12:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.14,
                        9.3
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "897065909755498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque! \nO parque nacional marinho ilha Bastimentos \u00e9 o primeiro desse tipo aqui no\u2026 https://t.co/SQzBOudhPa"
        },
        {
            "author_id": "213357540",
            "created_at": "2017-08-14T11:54:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "2157741882",
                        "start": 46,
                        "username": "lucas_alves0306"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "730184144769191936",
                        "start": 63,
                        "username": "ThiagoFagner17"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897063948847112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @lucas_alves0306 @thiagofagner17 @millyan_m https://t.co/NjDKHJnLPu https://t.co/B0qRfVp2ys"
        },
        {
            "author_id": "46491342",
            "created_at": "2017-08-14T11:24:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5579f6b17e36847b"
            },
            "id": "897056311094988801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um excelente passeio no Parque Estadual de Intervales. https://t.co/k7imCWOgpx"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2017-08-14T10:46:17.000Z",
            "id": "897046712031858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e em Trilha Do Pai Ze Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/CU79ZPE2oQ"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-14T10:38:55.000Z",
            "id": "897044858690568193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio perfeito...dunas no Parque Nacional do Jalap\u00e3o. \nConex\u00e3o com a natureza...\nProdu\u00e7\u00e3o do\u2026 https://t.co/fmfPgbZwMk"
        },
        {
            "author_id": "355601503",
            "created_at": "2017-08-14T10:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2591295,
                        -20.20065608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "897040736000000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cooper feito\n#run rick run\n#desembolando em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/qSYP67yvCl"
        },
        {
            "author_id": "44924110",
            "created_at": "2017-08-14T10:20:35.000Z",
            "id": "897040244356382720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#NoArNaCBN MPF investiga licen\u00e7a ambiental de termel\u00e9trica pr\u00f3xima a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP: https://t.co/qVZcAOccUY https://t.co/QIKBjVXR5z"
        },
        {
            "author_id": "862284615616221185",
            "created_at": "2017-08-14T09:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897034975928832000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/OMqqySqoF2"
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-08-14T09:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "347270802",
                        "start": 46,
                        "username": "josanesoares"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "303478630",
                        "start": 60,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2458729928",
                        "start": 76,
                        "username": "YuriBorges73"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "897026898303307776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @josanesoares @remosocorrista @yuriborges73 https://t.co/TDyJbBbAF6"
        },
        {
            "author_id": "173548729",
            "created_at": "2017-08-14T07:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "897004724700012544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semRiodeJaneiron\u00e3od\u00e1praficar em Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/APBffdCHw5"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-14T07:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896993942411128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/eStS8D3QUQ"
        },
        {
            "author_id": "1414070166",
            "created_at": "2017-08-14T06:00:25.000Z",
            "id": "896974772705386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc6 CAMPEONATO DE PETANCA \ud83c\udfc6\n\ud83d\udccd Parque Municipal.\n\ud83d\udd58 09:00 horas.\n#Carcabuey #FeriaCarcabuey2017 https://t.co/jfz17ST3TJ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-14T05:35:32.000Z",
            "id": "896968509397381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-08-14T04:50:01.000Z",
            "id": "896957055810109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins firma parceria com prefeitura de Filad\u00e9lfia para prote\u00e7\u00e3o de Unidade de\u2026 https://t.co/hAHxPUYQE5 https://t.co/AzlLVylszc"
        },
        {
            "author_id": "700777306193682436",
            "created_at": "2017-08-14T04:20:03.000Z",
            "id": "896949514287800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00f5es da PM sofrem emboscada e s\u00e3o recebidos a tiros por invasores do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim - https://t.co/IWa2xbpkLo https://t.co/yi99SXt87R"
        },
        {
            "author_id": "216186863",
            "created_at": "2017-08-14T03:40:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "896939434771349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3, 2 , 1, action. #chapadadosveadeiros #parquenacional em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/PjHZU7ls73"
        },
        {
            "author_id": "61919744",
            "created_at": "2017-08-14T03:17:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896933743495192576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PtJfK4Bn3e com o Chefe do Parque Nacional da Chapada das Mesas | Deijacy Silva Rego"
        },
        {
            "author_id": "19837642",
            "created_at": "2017-08-14T00:40:11.000Z",
            "id": "896894184090685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/tc1KgGDU9A"
        },
        {
            "author_id": "36456761",
            "created_at": "2017-08-14T00:34:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "896892655136677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol: uma das coisas mais lindas que j\u00e1 vi. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/QEZN5NO7wW"
        },
        {
            "author_id": "25737239",
            "created_at": "2017-08-14T00:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "272758599",
                        "start": 0,
                        "username": "Thiago_galo13"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "264502035",
                        "start": 15,
                        "username": "PedroSouza09"
                    }
                ]
            },
            "id": "896887169809252352",
            "in_reply_to_user_id": "272758599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiago_galo13 @PedroSouza09 pqp, v\u00e3o fumar todas as \u00e1rvores do Parque Municipal..."
        },
        {
            "author_id": "2856872409",
            "created_at": "2017-08-14T00:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 108,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "896885814386237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/Q7lYwkf3sV via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2017-08-13T23:54:09.000Z",
            "id": "896882598303088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha adota queima prescrita para conserva\u00e7\u00e3o | WikiParques https://t.co/LzDrmxhlqc"
        },
        {
            "author_id": "171057712",
            "created_at": "2017-08-13T23:35:50.000Z",
            "id": "896877987789799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A brincadeira continuar agora Oliver &amp; Adrian em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/GPPGmiv39n"
        },
        {
            "author_id": "753270215648083968",
            "created_at": "2017-08-13T23:27:33.000Z",
            "id": "896875906613956610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/ymR2l9SkHb"
        },
        {
            "author_id": "171057712",
            "created_at": "2017-08-13T23:26:58.000Z",
            "id": "896875759691677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A divers\u00e3o hoje foi garantida. Oliver &amp; M\u00e1rlio Filho em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/xeLCxaoYya"
        },
        {
            "author_id": "1384315842",
            "created_at": "2017-08-13T23:06:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18777778,
                        -5.82
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "896870485576695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas crias meus amores #diadospais \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/SI6FW9Q186"
        },
        {
            "author_id": "2850834737",
            "created_at": "2017-08-13T22:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "91383477",
                        "start": 32,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "87781992",
                        "start": 49,
                        "username": "Ambientebogota"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "101486124",
                        "start": 65,
                        "username": "Brigittelgb"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "214127707",
                        "start": 78,
                        "username": "JackPriga"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "131273553",
                        "start": 89,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "57664761",
                        "start": 104,
                        "username": "Bogota"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "785282130",
                        "start": 112,
                        "username": "AMBcorresponsal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "896868954479632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz @ParquesColombia @Ambientebogota @Brigittelgb @JackPriga @MinAmbienteCo @Bogota @AMBcorresponsal https://t.co/5EmleE0EDq"
        },
        {
            "author_id": "4883224870",
            "created_at": "2017-08-13T22:42:18.000Z",
            "id": "896864515383603201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fascismo sem freio... https://t.co/kSK9hjaYsp"
        },
        {
            "author_id": "60912614",
            "created_at": "2017-08-13T22:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "896858601523789824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia dos pais em Parque Municipal - Barueri https://t.co/fi4x80JtV6"
        },
        {
            "author_id": "259893535",
            "created_at": "2017-08-13T21:53:50.000Z",
            "id": "896852319060537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atibaiense / Parque Municipal Edmundo Zanoni \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem busca relaxar https://t.co/xLZhHiyBdJ"
        },
        {
            "author_id": "182318864",
            "created_at": "2017-08-13T21:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "143541505",
                        "start": 53,
                        "username": "xNathanyx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "896852197283123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @xnathanyx https://t.co/2NfwAOD0UJ https://t.co/AupaxZIsn4"
        },
        {
            "author_id": "70861038",
            "created_at": "2017-08-13T21:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94924,
                        -22.52765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "896849971210670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc99 em Parque Municipal De Rio Das Ostras https://t.co/DkLBbknPIS"
        },
        {
            "author_id": "39760328",
            "created_at": "2017-08-13T21:30:49.000Z",
            "id": "896846529943658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio  ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/gfir6PDb7e T\u00e1 certo.Lamarca matou oubou sequestrou"
        },
        {
            "author_id": "209105469",
            "created_at": "2017-08-13T21:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "896845140433584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#dia #dos #pais  #family em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ALEIueI2oU"
        },
        {
            "author_id": "209105469",
            "created_at": "2017-08-13T21:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "896844229158350849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#family #feriado em Parque Municipal - Barueri https://t.co/CylB6ZrXui"
        },
        {
            "author_id": "10572502",
            "created_at": "2017-08-13T21:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3079313338",
                        "start": 86,
                        "username": "VortexMag"
                    }
                ]
            },
            "id": "896840152533827589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/4BIfRkL1yF v\u00eda @VortexMag"
        },
        {
            "author_id": "19832534",
            "created_at": "2017-08-13T20:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "896838199942754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra no parque.. em Parque Municipal Flamboyant https://t.co/J66KGwhOGc"
        },
        {
            "author_id": "462945808",
            "created_at": "2017-08-13T20:56:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896837851219996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que diga-se de passagem n\u00e3o faz gol nem no misto dos pipoqueiros do Mineir\u00e3o x jardineiro do parque municipal. \nFoda-se o Flamerda"
        },
        {
            "author_id": "68160147",
            "created_at": "2017-08-13T20:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "896836669630009345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Ok1Tm4xrkM"
        },
        {
            "author_id": "51330980",
            "created_at": "2017-08-13T20:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 108,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "896834047137247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/OmflDlMdlA via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "629012214",
            "created_at": "2017-08-13T20:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "446714594",
                        "start": 0,
                        "username": "MuniPergamino"
                    }
                ]
            },
            "id": "896831592202739716",
            "in_reply_to_user_id": "446714594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuniPergamino Al parque Municipal lo agarraron p/aprender a manejar!\ud83d\ude20"
        },
        {
            "author_id": "143541505",
            "created_at": "2017-08-13T20:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "896829873758625795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @ludmillahofer https://t.co/SGjwTdlbW0 https://t.co/pUrx74O1q6"
        },
        {
            "author_id": "400711164",
            "created_at": "2017-08-13T19:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57797601,
                        -23.40388777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "896822055513051136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/TD6hotXHyM"
        },
        {
            "author_id": "20050901",
            "created_at": "2017-08-13T19:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896816398122459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai, te amo! \ud83d\udc95 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KcuP38FKHZ"
        },
        {
            "author_id": "60390179",
            "created_at": "2017-08-13T19:26:30.000Z",
            "id": "896815241379680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00eas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #BH em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/LXgIF2xwIx"
        },
        {
            "author_id": "191181643",
            "created_at": "2017-08-13T19:11:58.000Z",
            "id": "896811583271206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o presidente do PR do Rio de Janeiro, prefeito de Maric\u00e1, baixou o hospital da cidade com o nome de Che Guevara. https://t.co/7s4YsCyaD1"
        },
        {
            "author_id": "413789392",
            "created_at": "2017-08-13T19:10:45.000Z",
            "id": "896811280744546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00f5es da PM sofrem emboscada e s\u00e3o recebidos a tiros por invasores do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim https://t.co/7r7EDBSW6i"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2017-08-13T18:51:10.000Z",
            "id": "896806350847660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas resgataram pregui\u00e7a com seu filhote e soltaram os bichinhos no Parque Nacional da Tijuca. #patrulhaambiental #Central1746 https://t.co/WbGEU2PBmj"
        },
        {
            "author_id": "400711164",
            "created_at": "2017-08-13T18:31:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "896801325668868097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/ZZWPj5jbF4"
        },
        {
            "author_id": "813931077031067648",
            "created_at": "2017-08-13T18:31:10.000Z",
            "id": "896801315367653380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa jornada...nossa busca...nossa caminha... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/b3Kq84A9u1"
        },
        {
            "author_id": "155666748",
            "created_at": "2017-08-13T18:06:34.000Z",
            "id": "896795128316219394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BetaQuerLab (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/GxDeI3RcgC"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-08-13T18:00:05.000Z",
            "id": "896793494320279556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine  \n\nO Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na... https://t.co/frK2YAbLaq"
        },
        {
            "author_id": "611152179",
            "created_at": "2017-08-13T17:51:56.000Z",
            "id": "896791441980223489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo por volta de 12:40 vamos quebrar tudo l\u00e1 no Encontro de Bandas no Parque Municipal de Vinhedo! Chega com n\u00f3is!! https://t.co/rUvodU8viY"
        },
        {
            "author_id": "3037932364",
            "created_at": "2017-08-13T17:49:14.000Z",
            "id": "896790762850885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o parque nacional da floresta da tijuca!!! Que lugar foda https://t.co/RN1TrJYtc7"
        },
        {
            "author_id": "230273874",
            "created_at": "2017-08-13T17:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "896785866223431684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O super pai... n\u00f3s... e os nossos...\nObrigado Senhor! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/rCLEcRYzHT"
        },
        {
            "author_id": "867135279035015169",
            "created_at": "2017-08-13T16:49:04.000Z",
            "id": "896775621598093313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dunas do Rosado, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral brasileira. Est\u00e1 localizada\u2026 https://t.co/jIywau63R7"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-08-13T16:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "896771545783250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus tesouros \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #happyfathersday em Parque Estadual Cantareira https://t.co/X5X8xspsAT"
        },
        {
            "author_id": "75675636",
            "created_at": "2017-08-13T16:30:22.000Z",
            "id": "896770915400163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/Uu9gWsIFXh"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-13T16:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896768911437201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/hzFcYswpbu"
        },
        {
            "author_id": "92853952",
            "created_at": "2017-08-13T16:12:51.000Z",
            "id": "896766509019680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalamos no parque... #quemquermedarcolinho em Parque Municipal De Montes Claros https://t.co/EjR6vKS3vi"
        },
        {
            "author_id": "2467230765",
            "created_at": "2017-08-13T16:00:53.000Z",
            "id": "896763497891024896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\ud83d\ude18 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/8zjxSAaTMc"
        },
        {
            "author_id": "179747699",
            "created_at": "2017-08-13T15:47:27.000Z",
            "id": "896760116745261057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio!!! \u2014 se sentindo feliz em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/3dtGNlelq5"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-13T15:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896757871974768642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/KAOVfA1bIe"
        },
        {
            "author_id": "173548729",
            "created_at": "2017-08-13T15:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896752407010529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/qtV6ypgWUV"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2017-08-13T15:12:35.000Z",
            "id": "896751340478541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 em Trilha Do Pai Ze Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/K2ayLHzadM"
        },
        {
            "author_id": "42309526",
            "created_at": "2017-08-13T15:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "896749981671051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa Maria Eduarda \ud83d\ude18\ud83d\ude18 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\u2026 https://t.co/waoWXL7att"
        },
        {
            "author_id": "38165133",
            "created_at": "2017-08-13T15:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "896749465654177794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc https://t.co/P5GZ7ImJzx https://t.co/BAnex5gIz7"
        },
        {
            "author_id": "51125623",
            "created_at": "2017-08-13T15:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896748930242715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos pais mais que especial em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 https://t.co/pdU5NplLhk"
        },
        {
            "author_id": "889807492385042433",
            "created_at": "2017-08-13T14:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2865635925",
                        "start": 59,
                        "username": "regrann"
                    }
                ]
            },
            "id": "896747708379258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume da AGULHA DO DIABO\n\nPARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\n\n@Regrann from\u2026 https://t.co/8gpaBPG3Qm"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2017-08-13T14:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "50653120",
                        "start": 121,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "896746226783318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura de BH ter\u00e1 seis meses para fazer plano de manejo de gatos no Parque Municipal, MG https://t.co/mRBRHgrHTM via @OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "71849641",
            "created_at": "2017-08-13T14:49:48.000Z",
            "id": "896745608219852801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o mar \u00e9  s\u00f3 deles ! em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/2HV0dL1PSO"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-13T14:35:19.000Z",
            "id": "896741962967121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "84492023",
            "created_at": "2017-08-13T14:33:39.000Z",
            "id": "896741542408400898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00f5es da PM sofrem emboscada e s\u00e3o recebidos a tiros por invasores do Parque Estadual\u2026 https://t.co/5VWb5MFHjA https://t.co/qQfydDBAlq"
        },
        {
            "author_id": "807736963528790020",
            "created_at": "2017-08-13T14:23:45.000Z",
            "id": "896739052577320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas...Parque Estadual do Jalap\u00e3o \nDispensa legenda\ud83d\ude0d\ud83d\udd1d\u2764\n.\n.\n.\n#photografer #instadaily #cute\u2026 https://t.co/QbyrJF4Rng"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-08-13T14:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "68693419",
                        "start": 10,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 24,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "250689767",
                        "start": 40,
                        "username": "GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "452994889",
                        "start": 47,
                        "username": "pmjponline"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "57341747",
                        "start": 59,
                        "username": "governosergipe"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1042841931645116416",
                        "start": 75,
                        "username": "turismobahia"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "233194214",
                        "start": 89,
                        "username": "GovernoRO"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "908552457201913857",
                        "start": 100,
                        "username": "GovernoDoParana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896736448799485952",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@MTurismo @Curitiba_PMC @Prefeitura_Rio @GovSC @pmjponline @governosergipe @turismobahia @GovernoRO @governodoparana #DiaDosPais \u00e9 dia de levar o paiz\u00e3o pra passear simmm! Que tal visitar o Parque Estadual da Pedra Branca? https://t.co/DYbNlcQ6bk"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-13T14:01:43.000Z",
            "id": "896733508789579778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH: Quem disse que n\u00e3o existe tranquilidade no Centro? Relaxe com um passeio de barco na lagoa do Parque Municipal\u2026 https://t.co/6K0iNxsoRh"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-08-13T14:00:03.000Z",
            "id": "896733087840829441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem disse que n\u00e3o existe tranquilidade no Centro? Relaxe com um passeio de barco na lagoa do Parque Municipal \ud83d\ude0c https://t.co/XFVvFGxSA7 https://t.co/HSEr5cZvsk"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2017-08-13T13:50:19.000Z",
            "id": "896730639206154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/K0sYAmMNsI"
        },
        {
            "author_id": "298162672",
            "created_at": "2017-08-13T13:49:35.000Z",
            "id": "896730454459641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalh\u00f5es da PM sofrem emboscada e s\u00e3o recebidos a tiros por invasores do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim https://t.co/bI47cNTocK"
        },
        {
            "author_id": "2883090454",
            "created_at": "2017-08-13T13:48:22.000Z",
            "id": "896730150133542913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/cnL00KLQ9p"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-08-13T13:31:54.000Z",
            "id": "896726003262906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/WPMtJ5F5l6"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-08-13T13:29:12.000Z",
            "id": "896725323793842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/ejknuc8Ypp https://t.co/COfSkdtOKJ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-13T13:26:17.000Z",
            "id": "896724589723746305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/lJ1t8jSm9i"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-08-13T13:18:38.000Z",
            "id": "896722667062964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/K1k0FL9nuW https://t.co/Ld5wMAAvSh"
        },
        {
            "author_id": "127329734",
            "created_at": "2017-08-13T13:17:06.000Z",
            "id": "896722280537092097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ignorante imbecilidade do \u00f3dio da direita paulista/brasileira, j\u00e1 est\u00e1 passando dos limites.\n#A\u00e7\u00e3oDiretaJ\u00e1 https://t.co/prEnopRCNT"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2017-08-13T13:10:05.000Z",
            "id": "896720513438851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/HgNMtyoSor"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-08-13T13:02:11.000Z",
            "id": "896718524768542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o sobre hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia chega a Barra Mansa, RJ https://t.co/C1xkwU4chR"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-08-13T12:16:02.000Z",
            "id": "896706911051161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/GUfJREu0m8 #viagem #estadosunidos https://t.co/aLqbD4onQC"
        },
        {
            "author_id": "2222296932",
            "created_at": "2017-08-13T12:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20390129,
                        -25.23204105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "896703863545356290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Grutas do Bacaetava in Colombo, PR https://t.co/dUjHz08QBG"
        },
        {
            "author_id": "49859718",
            "created_at": "2017-08-13T10:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "896686437470535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino\u00e9Treino #EduRun   Em homenagem ao meu pai \ud83d\ude4c\ud83c\udffc! (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal)) https://t.co/uJPdlPibPg"
        },
        {
            "author_id": "2731406883",
            "created_at": "2017-08-13T05:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3103291347",
                        "start": 8,
                        "username": "app2017"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.91667,
                        -18.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "896604270396678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ServYr\ud83d\ude0e @APP2017 em Parque Nacional das Emas https://t.co/Y5PJ8icjnk"
        },
        {
            "author_id": "264502035",
            "created_at": "2017-08-13T05:25:40.000Z",
            "id": "896603639049064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal vai reunir em um s\u00f3 evento, no parque municipal em BH:\nManeva, Gabriel Elias, Chimarruts, Edu Ribeiro e Planta e Raiz.\n\nRAPAAAZZZ!!"
        },
        {
            "author_id": "213060897",
            "created_at": "2017-08-13T04:54:57.000Z",
            "id": "896595908841832449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual https://t.co/m6Lu9yiVbh"
        },
        {
            "author_id": "213060897",
            "created_at": "2017-08-13T04:54:20.000Z",
            "id": "896595753220669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/Jbo57DutXS"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-08-13T03:53:36.000Z",
            "id": "896580472536526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namast\u00ea \ud83d\udc99 em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/hOMe0Yz5Hh"
        },
        {
            "author_id": "315782234",
            "created_at": "2017-08-13T03:11:10.000Z",
            "id": "896569791649128449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udccc @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-13T02:50:34.000Z",
            "id": "896564606147203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2287205167",
            "created_at": "2017-08-13T02:48:44.000Z",
            "id": "896564145083961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dia 9 e 10 de Setembro no Parque Municipal da Chamusca! Torneio 24h!\nInscri\u00e7\u00f5es e mais informa\u00e7\u00f5es comigo!"
        },
        {
            "author_id": "107852578",
            "created_at": "2017-08-13T02:46:16.000Z",
            "id": "896563524486529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 bem bacana, a trilha do pai Z\u00e9 no parque estadual do Jaragu\u00e1 d\u00e1 pra mostrar v\u00e1rias coisas."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-13T02:15:18.000Z",
            "id": "896555734481219585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "4916059594",
            "created_at": "2017-08-13T01:45:08.000Z",
            "id": "896548140681224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos - Guia do Visitante https://t.co/XoLkIysJOf"
        },
        {
            "author_id": "3089806133",
            "created_at": "2017-08-13T01:17:53.000Z",
            "id": "896541282713120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mesmo n\u00f3s para em pleno parque nacional da peneda ger\u00eas com alto calor percorrer o caminho de rochas at\u00e9 l\u00e1 cima"
        },
        {
            "author_id": "53435400",
            "created_at": "2017-08-13T00:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "896530510263992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dfo1tWNaMg"
        },
        {
            "author_id": "53435400",
            "created_at": "2017-08-13T00:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "896530013717020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/v2EVXR6D3b"
        },
        {
            "author_id": "53435400",
            "created_at": "2017-08-13T00:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "896528925354078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/m7nmLqLLSM"
        },
        {
            "author_id": "49627048",
            "created_at": "2017-08-13T00:00:50.000Z",
            "id": "896521893020413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/WTonmzixJM"
        },
        {
            "author_id": "3383679412",
            "created_at": "2017-08-12T23:30:12.000Z",
            "id": "896514181725343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu https://t.co/zwFVprMLCN"
        },
        {
            "author_id": "763328645138120704",
            "created_at": "2017-08-12T23:24:12.000Z",
            "id": "896512672971325441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/scf9C4Ls7U"
        },
        {
            "author_id": "2398848907",
            "created_at": "2017-08-12T22:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "3029126512",
                        "start": 115,
                        "username": "EsquerdaDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "896505655103823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena retirada do busto de Lamarca em Museu de Parque Estadual  https://t.co/UcOyIZNGHE via @esquerdadiario"
        },
        {
            "author_id": "79482870",
            "created_at": "2017-08-12T22:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24809962,
                        -26.92519449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "896501141894299649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrotado (@ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras in Indaial, Santa Catarina) https://t.co/OmYw4Cjkiv"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2017-08-12T22:20:27.000Z",
            "id": "896496629544394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "\"Reserva biol\u00f3gica na #Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel\" https://t.co/lOeazNLBnT https://t.co/4nPiyv2s53"
        },
        {
            "author_id": "3291953124",
            "created_at": "2017-08-12T22:11:12.000Z",
            "id": "896494304096657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "semana que vem minha banda toca no encontro de bandas em vinhedo, no parque municipal\ncompare\u00e7am e divulguem\nvlw https://t.co/HIlEs6fI6z"
        },
        {
            "author_id": "34274276",
            "created_at": "2017-08-12T22:02:05.000Z",
            "id": "896492007585087489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/FEKLFoieMG"
        },
        {
            "author_id": "53550420",
            "created_at": "2017-08-12T21:56:40.000Z",
            "id": "896490644419616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/YWefDxHNmk"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2017-08-12T21:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896489351445585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For Ares \ud83d\udc17\ud83d\udc17\ud83d\udc17\ud83d\udc17\ud83d\udc17\ud83d\udc17 #cabe\u00e7adealgali\ud83c\udf0a\ud83d\udc17\ud83c\udf41 #ESBH\ud83d\udcda\u2694\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pqNqUOJ810"
        },
        {
            "author_id": "869287312835956736",
            "created_at": "2017-08-12T21:37:25.000Z",
            "id": "896485801365610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha vida! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/9URYmBkY3W"
        },
        {
            "author_id": "869287312835956736",
            "created_at": "2017-08-12T21:36:08.000Z",
            "id": "896485476961579011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem palavras!!! em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/CLI14BMRLq"
        },
        {
            "author_id": "1526493967",
            "created_at": "2017-08-12T21:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "896484773325144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue-me no Parque \ud83d\ude0a (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/QFNvrdz9tO"
        },
        {
            "author_id": "33568597",
            "created_at": "2017-08-12T21:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.55023755,
                        -23.05189461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896477356789047297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Restinga de Marambaia.\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do ex\u00e9rcito brasileiro. en Restaurante Point\u2026 https://t.co/dE8keBHxxC"
        },
        {
            "author_id": "3402493786",
            "created_at": "2017-08-12T20:19:59.000Z",
            "id": "896466312737636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ta de zoas comigo. 3 reais pra ficar 2 minutos nos brinquedos. \u00c9 muito caro nossa"
        },
        {
            "author_id": "947814504",
            "created_at": "2017-08-12T20:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896464545325223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ce crew d'enfer \u26a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00e0 Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/H6fPR2rw75"
        },
        {
            "author_id": "13360372",
            "created_at": "2017-08-12T20:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896462511775547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM LUGIA (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/JC2OdkINrH"
        },
        {
            "author_id": "867135279035015169",
            "created_at": "2017-08-12T19:59:38.000Z",
            "id": "896461194567053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #ProgramaMochileiro contempla o lindo por do sol no Parque Nacional Grand Canyon, no Arizona,\u2026 https://t.co/8HFQemNv5r"
        },
        {
            "author_id": "110469922",
            "created_at": "2017-08-12T19:50:02.000Z",
            "id": "896458778236731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Rega a alma que o corpo floresce.\" \ud83c\udf3a\ud83c\udf32\ud83c\udf3b\ud83c\udf33\ud83c\udf37\ud83c\udf3f\ud83c\udf39\ud83c\udf43 em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/mcDwlDFO1t"
        },
        {
            "author_id": "37271955",
            "created_at": "2017-08-12T19:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896451839134191618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/oMNMpsUzgy AVENTURA - PORTAIS DE H\u00c9RCULES - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "110469922",
            "created_at": "2017-08-12T19:15:23.000Z",
            "id": "896450057347747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cousins #family em Parque Municipal Milton Prates https://t.co/hkAMWUoTXh"
        },
        {
            "author_id": "2219848236",
            "created_at": "2017-08-12T18:49:12.000Z",
            "id": "896443468402368512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia no parque municipal mas nem vouzzzzzzzz"
        },
        {
            "author_id": "402345054",
            "created_at": "2017-08-12T18:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "896439282478567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\ude48 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/pfAi6nEWA5"
        },
        {
            "author_id": "184058231",
            "created_at": "2017-08-12T18:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "896436170137227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nen\u00e9m fazendo aquele lanchinho nutritivo \ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/lvsCNGVsVH"
        },
        {
            "author_id": "75680892",
            "created_at": "2017-08-12T18:05:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "896432445435912192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/eyFywYKxP0"
        },
        {
            "author_id": "184058231",
            "created_at": "2017-08-12T18:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "896431616737902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o pelad\u00e3o \u00e9 sem vergonha e fotog\u00eanico  \ud83d\ude02\ud83d\ude0d em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/jmf6rn1sBU"
        },
        {
            "author_id": "258746102",
            "created_at": "2017-08-12T17:41:44.000Z",
            "id": "896426488517586945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eita! Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu. As placas com nomes de ditadores ser\u00e1 retirada? https://t.co/JIAge7LNXj"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2017-08-12T17:21:53.000Z",
            "id": "896421493982285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia \u00e9 atingida por inc\u00eandio; pelo menos duas pessoas morreram. Saiba mais em https://t.co/WeF3ygjHcu"
        },
        {
            "author_id": "907076161",
            "created_at": "2017-08-12T17:08:42.000Z",
            "id": "896418175008505857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/Mcj6hSvkQP"
        },
        {
            "author_id": "849475194666323968",
            "created_at": "2017-08-12T16:01:41.000Z",
            "id": "896401309494005761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor lugar para ter contato com a natureza em Bariloche \u00e9 no Parque Nacional Nahuel Huapi, o\u2026 https://t.co/zfn8m0r2Ur"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-12T15:12:10.000Z",
            "id": "896388850997710849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 dias, inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 extinto https://t.co/aNvEg9ejxu"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2017-08-12T15:11:38.000Z",
            "id": "896388713328119810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 dias, inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 extinto - Primeira Hora   not\u00edcias em Meio Ambiente https://t.co/LGL1Q4pGp5"
        },
        {
            "author_id": "892662646318694400",
            "created_at": "2017-08-12T14:38:07.000Z",
            "id": "896380281585893377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/37I8y2Nu50"
        },
        {
            "author_id": "149342241",
            "created_at": "2017-08-12T14:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896379780391620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Park day..... em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/OFsvNVK4gR"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2017-08-12T14:27:02.000Z",
            "id": "896377493304860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 dias, chuva ajuda a extinguir inc\u00eandio no Parque Estadual Serra de Ricardo Franco https://t.co/TakXHNAsV8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-12T14:02:19.000Z",
            "id": "896371271558156290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "877697106303209472",
            "created_at": "2017-08-12T13:47:47.000Z",
            "id": "896367615249133571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/S7HfHOXLBX"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2017-08-12T13:43:47.000Z",
            "id": "896366606514884610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AP\u00d3S 8 DIAS \n\nInc\u00eandio em Parque Estadual de Mato Grosso \u00e9 extinto\n\nhttps://t.co/Xs86hxr4JQ"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-12T13:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "896363001673990145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/5VU4DZER1k"
        },
        {
            "author_id": "724065958847868928",
            "created_at": "2017-08-12T13:16:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "263809798",
                        "start": 0,
                        "username": "Trafico_ZMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "896359743475793921",
            "in_reply_to_user_id": "263809798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Trafico_ZMG Seguro ser\u00e1 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "23581686",
            "created_at": "2017-08-12T13:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896359673959514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #nature #belohorizonte #bh #city em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pebFu4Z09o"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2017-08-12T13:08:06.000Z",
            "id": "896357627332108288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel https://t.co/Cpa8JUYJId"
        },
        {
            "author_id": "809833234108452864",
            "created_at": "2017-08-12T12:56:32.000Z",
            "id": "896354716409573378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 proposta de cancelamento da intangibilidade do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena e Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure, na... https://t.co/1Aq1cxC3Dt"
        },
        {
            "author_id": "777569990610419712",
            "created_at": "2017-08-12T12:55:24.000Z",
            "id": "896354430597181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/9TyVbic8bx"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2017-08-12T12:52:24.000Z",
            "id": "896353675379134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu e confunde Lamarca com Marighella https://t.co/L4vdOYmkFf"
        },
        {
            "author_id": "126949006",
            "created_at": "2017-08-12T12:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896347919154110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu n\u00e3o quero tirar foto\" \"ent\u00e3o ta\" \ud83d\ude02 #bomdia #buenosdias #goodmorning em Parque Municipal das\u2026 https://t.co/FRDsdShJS5"
        },
        {
            "author_id": "156800040",
            "created_at": "2017-08-12T12:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896346855373762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/WbrgVuDeGA"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2017-08-12T12:25:09.000Z",
            "id": "896346817683742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE:\nAp\u00f3s 8 dias, chuva ajuda a extinguir inc\u00eandio no Parque Estadual Serra de Ricardo Franco\n\nLeia aqui:\nhttps://t.co/r5aHFQYHsh"
        },
        {
            "author_id": "54681921",
            "created_at": "2017-08-12T12:24:23.000Z",
            "id": "896346623885836289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Lamarca foi um bandido, um dos tantos bandidos comunistas que emporcalharam o Brasil. Parab\u00e9ns ao Secret\u00e1rio... https://t.co/U13We1Ut0t"
        },
        {
            "author_id": "755116777",
            "created_at": "2017-08-12T12:22:55.000Z",
            "id": "896346257341505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado depois trilha de Leve.\nParque Nacional da Tijuca \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "215670030",
            "created_at": "2017-08-12T11:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "330655441",
                        "start": 73,
                        "username": "milenamellob"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896333683321393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @milenamellob https://t.co/gi3aXQmkol"
        },
        {
            "author_id": "330655441",
            "created_at": "2017-08-12T11:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "322093607",
                        "start": 36,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896333380723277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 \ud83d\udcaa (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/pLW9SwCkGj"
        },
        {
            "author_id": "721404647215349763",
            "created_at": "2017-08-12T11:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "896331311593529348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/wTWujEnniY"
        },
        {
            "author_id": "2994176201",
            "created_at": "2017-08-12T11:12:29.000Z",
            "id": "896328532552409089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra parada obrigat\u00f3ria em Guararema \u00e9 o Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico ou como \u00e9 mais\u2026 https://t.co/9leVIlSapa"
        },
        {
            "author_id": "104576191",
            "created_at": "2017-08-12T11:09:08.000Z",
            "id": "896327689325486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O anti comunismo destrui o Brasil que nunca foi comunista e ningu\u00e9m nos \u00faltimos 40/50 anos planejou que fosse. https://t.co/LGhiGXhUmf"
        },
        {
            "author_id": "115880769",
            "created_at": "2017-08-12T11:05:11.000Z",
            "id": "896326694612676608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa vida e bons treinos nas minhas f\u00e9rias no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\ude0e\n#geres https://t.co/bOh9ox3wrS"
        },
        {
            "author_id": "28995983",
            "created_at": "2017-08-12T11:05:08.000Z",
            "id": "896326682449256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tira busto de Lamarca e o confunde com Marighella.\n\nEstamos com #LulaPeloBrasil\n\nhttps://t.co/gq5vlO3BXz https://t.co/mzaH8HZL0z"
        },
        {
            "author_id": "37271955",
            "created_at": "2017-08-12T10:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896320476687069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/N7US9mhWaa AVENTURA - ESCALAVRADO - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "144520434",
            "created_at": "2017-08-12T10:23:46.000Z",
            "id": "896316271381368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil 2017. O Estado como instrumento de propaganda ou de censura, o reescrever do passado e a aproxima\u00e7\u00e3o das... https://t.co/wexsXIbupG"
        },
        {
            "author_id": "151085952",
            "created_at": "2017-08-12T10:03:37.000Z",
            "id": "896311201818443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/FIHq1QNaVp"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2017-08-12T09:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "501087788",
                        "start": 32,
                        "username": "semioticas"
                    }
                ]
            },
            "id": "896308582336966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Orlando (@semioticas):\n\nEstado de Exce\u00e7\u00e3o\nSecret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de... https://t.co/H8eW3PC2QL"
        },
        {
            "author_id": "47883472",
            "created_at": "2017-08-12T07:09:03.000Z",
            "id": "896267268870610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"D\u00c9BITOS MENTAIS\": d\u00f3ria, alkmin, temer, sua corja e o traficante a\u00e9cio! (As letras min\u00fasculas representam o... https://t.co/GSm4RgznY9"
        },
        {
            "author_id": "47883472",
            "created_at": "2017-08-12T07:04:35.000Z",
            "id": "896266146407751682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/tQayrGJHdz"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2017-08-12T05:12:22.000Z",
            "id": "896237905391308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE \u2013 Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u201cJos\u00e9\u00a0Batista\u201d https://t.co/4525nVfgxZ https://t.co/RaTh4FMS5L"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2017-08-12T04:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14594698",
                        "start": 90,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "70799317",
                        "start": 103,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "896223665741844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel https://t.co/EDDVeVxZdx via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2017-08-12T03:30:48.000Z",
            "id": "896212346317803521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia Chilena https://t.co/9FDhgMnKPG"
        },
        {
            "author_id": "4089055936",
            "created_at": "2017-08-12T03:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "896205077039525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia este coment\u00e1rio e assine o abaixo-assinado. Pela preserva\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea ecol\u00f3gica das mais b... https://t.co/10UNpW62d8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3010017639",
            "created_at": "2017-08-12T02:58:44.000Z",
            "id": "896204275583504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maneva no Parque Municipal \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2017-08-12T01:45:18.000Z",
            "id": "896185796599984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Secret\u00e1rio fascista de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu https://t.co/5ctg4ZjN5M"
        },
        {
            "author_id": "210720702",
            "created_at": "2017-08-12T01:20:46.000Z",
            "id": "896179622345416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O povo foge da ignor\u00e2ncia\nApesar de viver t\u00e3o perto dela\" https://t.co/bwcm02vazR"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2017-08-12T01:03:41.000Z",
            "id": "896175322277842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu https://t.co/RBt6kFE3Js"
        },
        {
            "author_id": "46253620",
            "created_at": "2017-08-12T00:50:36.000Z",
            "id": "896172027278761985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual - Pol\u00edtica - Estad\u00e3o https://t.co/rL2mxMhw6I"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2017-08-12T00:28:05.000Z",
            "id": "896166362329915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM REALIZA OPERA\u00c7\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL. \n\nSeis pessoas foram conduzidas at\u00e9 a Delegacia da Pol\u00edcia Civil, na... https://t.co/F2sKYGFvk1"
        },
        {
            "author_id": "1638575923",
            "created_at": "2017-08-12T00:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "896165988508422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sorrisineo passando na TL de voc\u00eas. \ud83c\udf3b em Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ULxEWC0EqD"
        },
        {
            "author_id": "2931426728",
            "created_at": "2017-08-12T00:15:48.000Z",
            "id": "896163270578454529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu vontade de ir. Se algu\u00e9m quiser ir, eu sei onde fica. https://t.co/2Eqc83EcNx"
        },
        {
            "author_id": "2808145015",
            "created_at": "2017-08-11T23:54:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "896157891224150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito bem!!! https://t.co/jVHw9AJUzC"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-11T23:37:21.000Z",
            "id": "896153596839968769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica na Bol\u00edvia sofre com inc\u00eandio incontrol\u00e1vel https://t.co/TMh6pbP0W9"
        },
        {
            "author_id": "862450490264743936",
            "created_at": "2017-08-11T23:33:09.000Z",
            "id": "896152537778102273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A palestra de biologia hj foi muito foda, meu sonho agora \u00e9 morar dentro de um parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "896142787619540992",
            "created_at": "2017-08-11T23:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896150807157944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOVIMENTO SOUL BH \"Cultura de Rua\" no Parque Municipal  16/07/2017 https://t.co/GbNU76LST7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2017-08-11T23:19:23.000Z",
            "id": "896149073643806722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Por algum motivo\" essas coisas est\u00e3o acontecendo Brasil afora... https://t.co/hRwFOQLiih"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2017-08-11T23:15:08.000Z",
            "id": "896148002246606849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro parque estadual em Serra de Ubatuba https://t.co/3b6ikgdQxe"
        },
        {
            "author_id": "2910789525",
            "created_at": "2017-08-11T23:13:06.000Z",
            "id": "896147494047850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol?gica na Bol?via sofre com inc?ndio incontrol?vel https://t.co/QLfvJ0uWMS https://t.co/XfrxrZqnjo"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-08-11T23:10:13.000Z",
            "id": "896146765761486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol?gica na Bol?via sofre com inc?ndio incontrol?vel https://t.co/iskGduLBoB https://t.co/ldpmhCmTQH"
        },
        {
            "author_id": "849340544815955968",
            "created_at": "2017-08-11T23:09:52.000Z",
            "id": "896146680076054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "94\u00ba Post \u2013 Visite o Parque Nacional do Ja\u00fa na Amaz\u00f4nia,\u00a0Brasil https://t.co/q3VZwrsEub https://t.co/xqtRdFpoFl"
        },
        {
            "author_id": "290153954",
            "created_at": "2017-08-11T23:02:04.000Z",
            "id": "896144714654638082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH em Cantos: Conhe\u00e7a a lagoa do Parque Municipal | Prefeitura de Belo Horizonte https://t.co/qeRbTd7Lcu"
        },
        {
            "author_id": "708345743141113856",
            "created_at": "2017-08-11T22:49:10.000Z",
            "id": "896141471178407940",
            "in_reply_to_user_id": "708345743141113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou ter que fazer plant\u00e3o no parque nacional pra conseguir algum trampo"
        },
        {
            "author_id": "91426020",
            "created_at": "2017-08-11T22:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896138751159574529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura esse tiro \ud83d\udca5\ud83d\udcf7 Ph:cazenfotografia #squad #migos #carao em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/IkV3YadWjT"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-08-11T22:32:03.000Z",
            "id": "896137161996615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 dias, inc\u00eandio em parque estadual \u00e9 extinto - 24 Horas News https://t.co/PUGrCvJkVa"
        },
        {
            "author_id": "14277534",
            "created_at": "2017-08-11T22:18:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "896133722541391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ab\ufe0fAzuis \u25ab\ufe0fRio Kwanza, Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Angola, \u00c1frica.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#viagem\u2026 https://t.co/ugrvkU2gLU"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-08-11T21:58:07.000Z",
            "id": "896128621860892672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Navegue pela lagoa do Parque Municipal e curta a natureza de BH https://t.co/ReUqo787ZX via @CatracalivreBH"
        },
        {
            "author_id": "182318864",
            "created_at": "2017-08-11T21:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "143541505",
                        "start": 53,
                        "username": "xNathanyx"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "896127335102951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @xnathanyx https://t.co/a3HhVgCVYe https://t.co/sXjRZtFmy2"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-08-11T21:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "83112415",
                        "start": 99,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "896124995155369985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha adota queima prescrita para conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ApXMi9ny7w via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "104339271",
            "created_at": "2017-08-11T21:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 108,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "896122099525337092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/yjrY6g1Kk6 via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "1703248464",
            "created_at": "2017-08-11T21:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94324,
                        -8.01581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "896120141729079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caras e bocas de Ant\u00f4nio C\u00e9sar. \n\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/5CCcxHBnQA"
        },
        {
            "author_id": "721801916825649152",
            "created_at": "2017-08-11T21:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "896115818978713601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual -  https://t.co/kv6dJmXxjI"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-11T21:02:52.000Z",
            "id": "896114716694593537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Quem disse que n\u00e3o existe tranquilidade no Centro? Relaxe com um passeio de barco na lagoa do Parque Municipal\u2026 https://t.co/jOXn8OnmfO"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2017-08-11T21:00:01.000Z",
            "id": "896114001024864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem disse que n\u00e3o existe tranquilidade no Centro? Relaxe com um passeio de barco na lagoa do Parque Municipal \ud83d\ude0c https://t.co/XFVvFGxSA7 https://t.co/5YaWh7igLz"
        },
        {
            "author_id": "378113714",
            "created_at": "2017-08-11T20:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "896113529790447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto \u00e9 imperdivel! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KNnRbDnF8n"
        },
        {
            "author_id": "117765096",
            "created_at": "2017-08-11T20:56:46.000Z",
            "id": "896113184267948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, que felicidade! Saiu post novo no blog sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\u2026 https://t.co/vraUsIeC6T"
        },
        {
            "author_id": "109679008",
            "created_at": "2017-08-11T20:54:40.000Z",
            "id": "896112655022252034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Thingvellir, Isl\u00e2ndia https://t.co/bbFPkmZ2jw | #viagens #viajar https://t.co/73ENib5Shb"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-08-11T20:53:26.000Z",
            "id": "896112343372808195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jayme Ferragut.\nLugar lindo !!!! \nFotos by: Du Soldeira"
        },
        {
            "author_id": "327015325",
            "created_at": "2017-08-11T20:53:04.000Z",
            "id": "896112252671082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu https://t.co/WZMYNsF2bx"
        },
        {
            "author_id": "710457978810474496",
            "created_at": "2017-08-11T20:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "896112146521530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MATNuIEIO0"
        },
        {
            "author_id": "53156071",
            "created_at": "2017-08-11T20:34:48.000Z",
            "id": "896107653914546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CANALHAS!!!\nA mem\u00f3ria de Lamarca est\u00e1 viva na luta de nosso povo, na derrubada da ditadura e na democracia que... https://t.co/r16KPpHN4Z"
        },
        {
            "author_id": "77763911",
            "created_at": "2017-08-11T20:30:24.000Z",
            "id": "896106548115546113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vulc\u00f5es do Parque Nacional Los Nevados https://t.co/QOKKGeoSkb"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2017-08-11T20:08:07.000Z",
            "id": "896100940448538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha adota queima prescrita para conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/KDrAOARyRi"
        },
        {
            "author_id": "3338171987",
            "created_at": "2017-08-11T20:07:49.000Z",
            "id": "896100863608889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu https://t.co/4J4DmLemv0"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2017-08-11T20:07:44.000Z",
            "id": "896100844533235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas de Pontal: Parque Estadual de Vila Velha adota queima prescri... https://t.co/q6fyYoCsqv"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2017-08-11T20:06:21.000Z",
            "id": "896100493939810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPERANDO PARA VER QUANDO COME\u00c7AM A CA\u00c7A \u00c1S BRUXAS.\n\"Erguido sob um pedestal no Parque Estadual do Rio Turvo, no... https://t.co/TtS8dKtITS"
        },
        {
            "author_id": "2906765079",
            "created_at": "2017-08-11T19:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1240354135599349761",
                        "start": 53,
                        "username": "_porragabi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "896098447844982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @_porragabi @lorrayn64472675 https://t.co/ji0mgnihPt"
        },
        {
            "author_id": "13653812",
            "created_at": "2017-08-11T19:58:03.000Z",
            "id": "896098408523419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "J\u00e1 essa not\u00edcia nem vou comentar a n\u00e3o ser pra dizer que tucano adora um autoritarismo e uma decis\u00e3o unilateral. https://t.co/lICYMpxWyc"
        },
        {
            "author_id": "73671743",
            "created_at": "2017-08-11T19:44:13.000Z",
            "id": "896094924520660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Aplausos! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nMenos um s\u00edmbolo terrorista e sanguin\u00e1rio pros idiotas adorarem... https://t.co/Hg0srDdmQL"
        },
        {
            "author_id": "925810910",
            "created_at": "2017-08-11T19:42:20.000Z",
            "id": "896094452883668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esteve o menino do Acre escondido em uma reserva extrativista, tirando leite do pau?"
        },
        {
            "author_id": "83462899",
            "created_at": "2017-08-11T19:37:44.000Z",
            "id": "896093295234826240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mas olha o Secret\u00e1rio so Alckmin madando destruir patrim\u00f4nio hist\u00f3rico...Querem acabar com a mem\u00f3ria na marretada https://t.co/DdW6NUKYqU"
        },
        {
            "author_id": "37145957",
            "created_at": "2017-08-11T19:33:36.000Z",
            "id": "896092252149170176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infeliz rea\u00e7a, devolva o busto e tudo que voc\u00eas j\u00e1 roubaram ao longo deste governo corrupto...Nem merenda... https://t.co/bZIotsz4RI"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2017-08-11T19:25:40.000Z",
            "id": "896090257631830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas recebe tecnologia da Embrapa para saneamento b\u00e1sico - https://t.co/pE497ynxjh"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2017-08-11T19:24:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "9317502",
                        "start": 108,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "896089939825250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual   https://t.co/mJzndpVF7C Via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "890736165288112132",
            "created_at": "2017-08-11T19:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "823905",
                        "start": 79,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "896085198109933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM MONUMENTO NATURAL               ENTRE AS NUVENS https://t.co/X2yGNidbJA via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "896079184530952192",
            "created_at": "2017-08-11T19:04:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "896084810220711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio conclu\u00eddo com sucesso Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/lFfkYSbic8"
        },
        {
            "author_id": "55332867",
            "created_at": "2017-08-11T19:03:27.000Z",
            "id": "896084667115360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/vnRNd0sco8"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-11T19:01:04.000Z",
            "id": "896084067942244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/r4uE2UllL1"
        },
        {
            "author_id": "2528887574",
            "created_at": "2017-08-11T18:58:34.000Z",
            "id": "896083435248156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justificativa era de que o parque estava \u201cplantando o comunismo no cora\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as. Que vergonha Sr Secretario\" https://t.co/2an1w30aqp"
        },
        {
            "author_id": "89086811",
            "created_at": "2017-08-11T18:53:03.000Z",
            "id": "896082047848009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrancaram busto do Lamarca e ainda confundiram com um tal ~ Mariguela ~ que beleza hein..\n\nhttps://t.co/0afS5KurYS"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2017-08-11T18:51:10.000Z",
            "id": "896081574256562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS \u00daltimas Not\u00edcias: Condenado por danos a reserva extrativista tem pena aumentada https://t.co/SIA2IAMMz8"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2017-08-11T18:51:08.000Z",
            "id": "896081567088431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/FEjA0WkOrE"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2017-08-11T18:51:04.000Z",
            "id": "896081550571208705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS \u00daltimas Not\u00edcias: Condenado por danos a reserva extrativista tem pena aumentada https://t.co/3MKI3ioIOE"
        },
        {
            "author_id": "112565129",
            "created_at": "2017-08-11T18:47:09.000Z",
            "id": "896080562682712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A ditadura est\u00e1 de volta mesmo\nhttps://t.co/QX04dhN91g"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2017-08-11T18:43:10.000Z",
            "id": "896079561770782720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaTemer #Nocaute Secret\u00e1rio de Alckmin manda tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/pPMmR0AAXU"
        },
        {
            "author_id": "329636240",
            "created_at": "2017-08-11T18:39:47.000Z",
            "id": "896078712004780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Secret\u00e1rio! https://t.co/dWsYmpBoFU"
        },
        {
            "author_id": "262727520",
            "created_at": "2017-08-11T18:28:09.000Z",
            "id": "896075782585372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual -  https://t.co/p3STEjoIUz"
        },
        {
            "author_id": "281258083",
            "created_at": "2017-08-11T18:25:47.000Z",
            "id": "896075186881011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/VsfyQiLRMM"
        },
        {
            "author_id": "807325864035831808",
            "created_at": "2017-08-11T18:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "3407567661",
                        "start": 83,
                        "username": "gabizete_bibi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "896073397653848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa handebol de todas as sextas (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @gabizete_bibi) https://t.co/e4VuGMau2K"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-11T18:15:14.000Z",
            "id": "896072533929189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "739106555539402752",
            "created_at": "2017-08-11T17:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0536336,
                        -22.1109453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "896067290151567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#segura @ Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra https://t.co/nda6PCBnwu"
        },
        {
            "author_id": "1318902962",
            "created_at": "2017-08-11T17:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 108,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "896065361166061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/5IhbyreoPO via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2017-08-11T17:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "896059572053344257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VOO DA DEUSA @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/H0UPUH2gZh"
        },
        {
            "author_id": "225251792",
            "created_at": "2017-08-11T17:02:47.000Z",
            "id": "896054298559127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/uv5F8QK7MH"
        },
        {
            "author_id": "570075924",
            "created_at": "2017-08-11T16:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896051336680136707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/X6pYdRZedw C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra"
        },
        {
            "author_id": "2286363808",
            "created_at": "2017-08-11T16:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1389248602971725834",
                        "start": 0,
                        "username": "rocha_lolita"
                    }
                ]
            },
            "id": "896048802737664006",
            "in_reply_to_user_id": "1657456254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rocha_lolita A biblioteca do parque estadual tava fechada aquilo ali n funciona n?"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-08-11T16:30:03.000Z",
            "id": "896046061395095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seus arredores, podemos destacar como pontos tur\u00edsticos o Parque Nacional Lauca, no limite com Bol\u00edvia e a... https://t.co/ysHdew07Vj"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-11T15:51:40.000Z",
            "id": "896036403078987777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, Rio de Janeiro: https://t.co/n7GuNS8v0l"
        },
        {
            "author_id": "122460797",
            "created_at": "2017-08-11T15:50:13.000Z",
            "id": "896036038723981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00a1Alerta! Compartimos comunicado de @redamazonia sobre el TIPNIS #Bolivia https://t.co/ZvD2Sshdiu https://t.co/V4YCl22ek5"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-08-11T15:20:11.000Z",
            "id": "896028477266292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE SANTA TERESA https://t.co/6C2PXSDu1X"
        },
        {
            "author_id": "52549860",
            "created_at": "2017-08-11T15:08:29.000Z",
            "id": "896025535666683905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto do TERRORISTA ASSASSINO\u200b Lamarca de parque estadual https://t.co/voovwJbgEV"
        },
        {
            "author_id": "19843504",
            "created_at": "2017-08-11T14:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "896019356844425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/VK72ppGk5H"
        },
        {
            "author_id": "778613185880395778",
            "created_at": "2017-08-11T14:38:55.000Z",
            "id": "896018095273332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do territ\u00f3rio ind\u00edgena e Isiboro Secure Parque Nacional (TIPNIS), na Bolivia. A \u00e1rea pertence \u00e0 bacia... https://t.co/E6k4PqF839"
        },
        {
            "author_id": "721801916825649152",
            "created_at": "2017-08-11T14:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "896017108685000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual -  https://t.co/kv6dJmFWsa"
        },
        {
            "author_id": "888428685807767553",
            "created_at": "2017-08-11T14:19:34.000Z",
            "id": "896013224738344962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mim deixa\nQui oji to di bobeira...bobeira @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/LJxfTXke3G"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-11T14:10:56.000Z",
            "id": "896011050620997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o Opera\u00e7\u00e3o combate ca\u00e7a ilegal no Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/viknJ7UJZX"
        },
        {
            "author_id": "3213572003",
            "created_at": "2017-08-11T14:10:05.000Z",
            "id": "896010837156081665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ClRyNlfTwz T\u00e1 evoluindo pro macartismo a situa\u00e7\u00e3o. Lament\u00e1vel demais. Lamarca, um dos grandes her\u00f3is da resist\u00eancia \u00e0 ditadura."
        },
        {
            "author_id": "24781968",
            "created_at": "2017-08-11T14:05:59.000Z",
            "id": "896009806645014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente de SP manda retirar busto de Lamarca de parque estadual  https://t.co/EIgf1v6X1c"
        },
        {
            "author_id": "320765603",
            "created_at": "2017-08-11T13:58:36.000Z",
            "id": "896007949491023873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fungo Humongous\n\nSob o solo na Floresta Nacional de Malheur, no leste do Oregon, nos Estados Unidos, espreita... https://t.co/6tG0Yo1EnA"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-08-11T13:47:21.000Z",
            "id": "896005116075008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com  presidente da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Barroso, Bequim\u00e3o(MA) para tratar sobre recursos h\u00eddricos e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/3gUa2kknbR"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-08-11T13:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "896004852139950083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/OAgTJHuWEC Parque Nacional dos Campos Gerais"
        },
        {
            "author_id": "363801092",
            "created_at": "2017-08-11T13:29:32.000Z",
            "id": "896000632418516993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Quem faz isso n\u00e3o pode reclamar de quem quer mudar nomes de ruas com \"Castelo Branco\" ou \"Costa e Silva\": https://t.co/8Z3g11RycF"
        },
        {
            "author_id": "14649745",
            "created_at": "2017-08-11T13:28:35.000Z",
            "id": "896000395339870212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vetaRobertoClaudio a emenda que revoga a lei de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE do Coc\u00f3, de 2009!\n\ud83d\udc38\ud83e\udd80\ud83d\udc0d\ud83c\udf3f\n#Fortaleza"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-08-11T13:18:08.000Z",
            "id": "895997765926473734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Sabia que o Parque Nacional dos Campos Gerais \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal e fica dentro da APA da Escarpa Devoniana? Conhe\u00e7a: https://t.co/lFuXQYTMX5"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-11T13:17:54.000Z",
            "id": "895997706761457665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o Parque Nacional dos Campos Gerais, nos munic\u00edpios de Ponta Grossa, Carambe\u00ed e Castro, no... https://t.co/ytDLbjgr2K"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2017-08-11T13:17:05.000Z",
            "id": "895997500754022404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o Parque Nacional dos Campos Gerais, nos munic\u00edpios de Ponta Grossa, Carambe\u00ed e Castro, no... https://t.co/01R665t1Mn"
        },
        {
            "author_id": "2726476417",
            "created_at": "2017-08-11T13:07:36.000Z",
            "id": "895995111624069124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, olha que bonita a natureza no Parque Nacional de Bunaken, em Manado, na Indon\u00e9sia :\nhttps://t.co/wIz5muUDcw"
        },
        {
            "author_id": "460260686",
            "created_at": "2017-08-11T13:03:09.000Z",
            "id": "895993992935915522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na moralzinha eu n\u00e3o quero ir pro parque municipal gravar o v\u00eddeo do trabalho"
        },
        {
            "author_id": "1515627672",
            "created_at": "2017-08-11T12:07:02.000Z",
            "id": "895979871729528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AGOTADAS AS ENTRADAS PARA O XANTAR NO RECINTO OFICIAL DA FESTA DO PULPO NO PARQUE MUNICIPAL O PR\u00d3XIMO DOMINGO\n\nAs... https://t.co/JeV5tJ0jMm"
        },
        {
            "author_id": "725637333387763713",
            "created_at": "2017-08-11T11:55:46.000Z",
            "id": "895977037093117952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 A\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o no entorno da Floresta Nacional do Jamanxim, nos munic\u00edpios de Altamira e Novo Progresso... https://t.co/XdgfnVSlHF"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-08-11T11:53:21.000Z",
            "id": "895976425861373953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ibama desativa 9 balsas de garimpo ilegal na Floresta Nacional do #Jamanxim, nos meses de junho e julho =&gt; https://t.co/hErKQRcxAl https://t.co/lzxBEEargH"
        },
        {
            "author_id": "195125738",
            "created_at": "2017-08-11T11:42:45.000Z",
            "id": "895973758661472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, senhor Secret\u00e1rio!!! Cultuar um assassino tra\u00eddor da p\u00e1tria, \u00e9 coisa de comunista imbecil. https://t.co/K2SgAKAxQZ"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-08-11T11:30:27.000Z",
            "id": "895970666738053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Parque Municipal sedia mais uma edi\u00e7\u00e3o do Festival do Cavalo com show de Z\u00e9\u2026 https://t.co/XuJtg0G8bA https://t.co/7uvVKG8IUj"
        },
        {
            "author_id": "52898387",
            "created_at": "2017-08-11T11:22:59.000Z",
            "id": "895968784510537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual https://t.co/E5GVLORDpA"
        },
        {
            "author_id": "342403919",
            "created_at": "2017-08-11T11:21:42.000Z",
            "id": "895968461444317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O Estado democr\u00e1tico n\u00e3o pode deixar que espa\u00e7os p\u00fablicos sejam usados para mitificar quem mata  inocentes. https://t.co/m72XVg4vDx"
        },
        {
            "author_id": "197550533",
            "created_at": "2017-08-11T11:21:20.000Z",
            "id": "895968371455533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se isso \u00f1 \u00e9 a oficializa\u00e7\u00e3o do fascismo, \u00e9 o qu\u00ea? https://t.co/1iQZL9J2kr"
        },
        {
            "author_id": "2462408032",
            "created_at": "2017-08-11T11:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "895963018869211138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/d6ST3bdIX5"
        },
        {
            "author_id": "2690511570",
            "created_at": "2017-08-11T10:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 118,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "895961323128983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parab\u00e9ns!\nSecret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/SSwqhYTtv5 via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-08-11T10:45:17.000Z",
            "id": "895959296671977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/kup52CfFok"
        },
        {
            "author_id": "176857831",
            "created_at": "2017-08-11T10:34:03.000Z",
            "id": "895956472017846273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; veja fotos da \u00e1rea e conhe\u00e7a os estudos j\u00e1 feitos https://t.co/PEN1WNqQyc"
        },
        {
            "author_id": "454209957",
            "created_at": "2017-08-11T10:33:59.000Z",
            "id": "895956455446196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Piranhas quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; veja fotos da \u00e1rea e conhe\u00e7a os estudos j\u00e1 feitos https://t.co/wsHEp3KFm6"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2017-08-11T10:33:03.000Z",
            "id": "895956220380663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique, arraste e veja o Parque Nacional Cavernas do Peruacu por 360 Graus.\n.\n#Janu\u00e1ria #Itacarambi #NortedeMinas... https://t.co/rNj3Ft84p0"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-11T10:27:59.000Z",
            "id": "895954943525347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de agosto de 2017,  ocorreu em Vazante/MG, a posse do Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual... https://t.co/chzXT3F9ph"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-11T10:27:48.000Z",
            "id": "895954900462571521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MONAE LAPA NOVA DE VAZANTE toma\u00a0posse https://t.co/8EfM7ZwR4H https://t.co/2zHSdcCBoy"
        },
        {
            "author_id": "3179968067",
            "created_at": "2017-08-11T10:23:47.000Z",
            "id": "895953888557359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Soria. Lindo! \u2665\ufe0f\n.\n.\n\n#soria #eligesoria #parquenatural #parque #fontes\u2026 https://t.co/yF04zknoBp"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-08-11T10:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "895948091534307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/eybLvi1Cir"
        },
        {
            "author_id": "261955952",
            "created_at": "2017-08-11T09:33:55.000Z",
            "id": "895941339040419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta feira a noite no parque municipal de Urussanga ,,a noite das patroas https://t.co/TBl5OGhVdI"
        },
        {
            "author_id": "2909913939",
            "created_at": "2017-08-11T09:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 108,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "895938177986383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/2lj9XvfSrU via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "4296049457",
            "created_at": "2017-08-11T09:17:24.000Z",
            "id": "895937180559912960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou muito animada para a atividade externa que vamos fazer no parque nacional de Itatiaia e Penedo, pena q \u00e9 s\u00f3 m\u00eas q vem"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2017-08-11T08:01:50.000Z",
            "id": "895918163136741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O faro da Porta no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes , Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia https://t.co/fFXOloMm8s"
        },
        {
            "author_id": "339013842",
            "created_at": "2017-08-11T07:48:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "895914890564644865",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual em SP"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-11T07:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895910860106891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/QnvAWnRioR"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-11T07:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895910478341263361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/WYQMLh1XZP"
        },
        {
            "author_id": "709832349144506368",
            "created_at": "2017-08-11T06:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 121,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "895892639228338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr\u00b0 Governador o que tem a dizer sobre o vandalismo realizado, pelo seu Ricardo Salles junto ao Parque Estadual do turvo @geraldoalckmin_"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-11T06:01:17.000Z",
            "id": "895887829032738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "1086336169",
            "created_at": "2017-08-11T06:00:19.000Z",
            "id": "895887583233712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/wm15g9vTkv"
        },
        {
            "author_id": "349084165",
            "created_at": "2017-08-11T04:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "9317502",
                        "start": 19,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "895870751139549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Retweeted Estad\u00e3o (@Estadao):\n\nSecret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual em... https://t.co/KnN5aidCqw"
        },
        {
            "author_id": "57861060",
            "created_at": "2017-08-11T04:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "895859254514434048",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao: Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual em SP https://t.co/MUPNqqyfBm"
        },
        {
            "author_id": "739228669",
            "created_at": "2017-08-11T03:40:29.000Z",
            "id": "895852394881441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/qiYWOli2uf"
        },
        {
            "author_id": "205071385",
            "created_at": "2017-08-11T03:26:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9317502",
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "895848873096302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noticia\nVia @estadao: Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual -  https://t.co/Nq8BWkOUGi"
        },
        {
            "author_id": "58576289",
            "created_at": "2017-08-11T03:10:25.000Z",
            "id": "895844825672683523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yp\u00ea amarelo! @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/XLQMHHD2YB"
        },
        {
            "author_id": "38718952",
            "created_at": "2017-08-11T03:04:38.000Z",
            "id": "895843369947197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz sentido se a gente observar que esse Salles \u00e9 da opus dei, uma seita cat\u00f3lica que abriga a direita mais... https://t.co/Oy24Vil4wa"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-08-11T02:49:07.000Z",
            "id": "895839468300771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual em SP https://t.co/K00OMQEJSW"
        },
        {
            "author_id": "890177271776071683",
            "created_at": "2017-08-11T02:47:06.000Z",
            "id": "895838961599467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadao: Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual em SP https://t.co/UtXlKjo5GQ"
        },
        {
            "author_id": "53511319",
            "created_at": "2017-08-11T02:46:16.000Z",
            "id": "895838749845794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ao lado da Vila Germ\u00e2nica!\nFim de tarde em Blumenau!"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-08-11T02:46:00.000Z",
            "id": "895838684825649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 436,
                "quote_count": 44,
                "reply_count": 147,
                "retweet_count": 131
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual em SP https://t.co/lTTDqjsMul"
        },
        {
            "author_id": "34828234",
            "created_at": "2017-08-11T02:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 108,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "895834318563676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/19NKX1eb5K via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "622560008",
            "created_at": "2017-08-11T02:28:12.000Z",
            "id": "895834203077701634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Rios: Massarandupi\u00f3 sedia reuni\u00e3o do conselho gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do\u2026 https://t.co/7ZgeghPS13"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-11T02:25:16.000Z",
            "id": "895833466524356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Janela do C\u00e9u, Ibitipoca, Minas Gerais: https://t.co/3pI3TltpIi"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2017-08-11T01:39:48.000Z",
            "id": "895822021472419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encanto de lugar: Parque Estadual de Vila Velha! https://t.co/FBq2Ih2byH"
        },
        {
            "author_id": "122834254",
            "created_at": "2017-08-11T01:19:27.000Z",
            "id": "895816901192036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''vai ter maneva no parque municipal\ns\u00f3 lembro de vc\ncom todo respeito''"
        },
        {
            "author_id": "302939068",
            "created_at": "2017-08-11T01:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895815452290678785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u261d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6Q0iVIfq15"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-08-11T00:32:26.000Z",
            "id": "895805070733959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual https://t.co/SbebTN3hJh"
        },
        {
            "author_id": "299975426",
            "created_at": "2017-08-11T00:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "895803331506978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finally I'm home \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/xgnqUv7AOg"
        },
        {
            "author_id": "1157635088",
            "created_at": "2017-08-11T00:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "895803266147241984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf66 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/vEKCMlNY6j"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2017-08-11T00:17:14.000Z",
            "id": "895801243670503424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual https://t.co/yawBvTjSSQ https://t.co/Te630GAQCm"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2017-08-11T00:17:14.000Z",
            "id": "895801242416328704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio do Meio Ambiente manda retirar busto de Lamarca de parque estadual https://t.co/8Sx8D9qoWu https://t.co/1dTS8ioP7l"
        },
        {
            "author_id": "780970669358084096",
            "created_at": "2017-08-11T00:14:03.000Z",
            "id": "895800443787509761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o parque municipal estava parecendo Monet https://t.co/IHx2J5v5nX"
        },
        {
            "author_id": "2949920115",
            "created_at": "2017-08-11T00:10:40.000Z",
            "id": "895799592758988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou deitada mas com a mente no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "90973739",
            "created_at": "2017-08-11T00:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "895798740019060737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mto amor \ud83d\udc9b @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/8eWqJNkLjM"
        },
        {
            "author_id": "790343629",
            "created_at": "2017-08-11T00:01:37.000Z",
            "id": "895797313028804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffb @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/Vlo5paQ9qG"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T23:55:26.000Z",
            "id": "895795759391490050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de agosto de 2017, ocorreu em Vazante/MG, a posse do Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual... https://t.co/btpbg0zem0"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T23:55:13.000Z",
            "id": "895795702428839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da unidade de Conserva\u00e7\u00e3o MONAE LAPA NOVA DE VAZANTE toma\u00a0posse https://t.co/e9ioEGD9Et https://t.co/4yzjMDrWLL"
        },
        {
            "author_id": "86166781",
            "created_at": "2017-08-10T23:51:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 124,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "895794833276719106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret [de Meio Ambiente!] d Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual -https://t.co/O5S17sOJ36 via @diretodaciencia"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-10T23:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895793877893951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/6xqCgwkcnZ"
        },
        {
            "author_id": "817043834261635072",
            "created_at": "2017-08-10T23:46:15.000Z",
            "id": "895793446727843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trogon macho\nhttps://t.co/KMbkgxFOJK\n#travel  #photooftheday #nature #travelphotography  #igers #trip  #vacation #travelgram  #animals #ph\u2026 https://t.co/K5oAEg7Fqc"
        },
        {
            "author_id": "47121710",
            "created_at": "2017-08-10T23:28:06.000Z",
            "id": "895788879185199104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 MEB :\n\nMandamos arrancar est\u00e1tuas de bandidos terroristas comunistas de parques p\u00fablicos.... https://t.co/LAka1fa4jK"
        },
        {
            "author_id": "476109493",
            "created_at": "2017-08-10T23:26:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "895788394990551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u26f0\ud83c\udf04 \n\u2022se eu n\u00e3o morri nesse dia, eu tenho certeza que n\u00e3o morro nunca mais\u2022 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/J0CjNrfbzh"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-10T23:22:45.000Z",
            "id": "895787535141670914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arpa apoiar\u00e1 novas unidades na Amaz\u00f4nia: S\u00e3o elas a Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9 (RO) e os\u2026 https://t.co/ohp74pMSS7"
        },
        {
            "author_id": "378380939",
            "created_at": "2017-08-10T23:08:03.000Z",
            "id": "895783831810310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a O Parque Nacional Da Pedra Do Castelo \u2013 Piau\u00ed\n\nEngana-se quem pensa que no Piau\u00ed o \u00fanico \u201cparque... https://t.co/FYhD99S3Ai"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2017-08-10T22:51:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895779543801368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin tira busto de Lamarca de museu de parque. \u00c9, estamos sendo governados por turbas de est\u00fapidos!\nhttps://t.co/Z5Jl0evPxy"
        },
        {
            "author_id": "36204027",
            "created_at": "2017-08-10T22:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "961436596217221120",
                        "start": 0,
                        "username": "danebayer"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2903049964",
                        "start": 79,
                        "username": "TheCrepitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "895778074507259904",
            "in_reply_to_user_id": "43275871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danebayer quero uma corrida na Floresta Nacional de Lorena com os ouvintes do @TheCrepitos mas todos pelados. https://t.co/NEI2p1TPIv"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2017-08-10T22:40:13.000Z",
            "id": "895776827947483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UnidadeM\u00f3vel\n\nInaugurado em maio de 2012, com investimento de R$ 300 mil da prefeitura, o Parque de Eventos tem... https://t.co/49mrjL3bUp"
        },
        {
            "author_id": "863164970346872836",
            "created_at": "2017-08-10T22:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "3234420303",
                        "start": 60,
                        "username": "AgatthaMileena"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "3397273300",
                        "start": 76,
                        "username": "digicomp_it"
                    }
                ]
            },
            "id": "895774114937536516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @agatthamileena @digicomp_it https://t.co/XJgRdteQlE"
        },
        {
            "author_id": "314053918",
            "created_at": "2017-08-10T22:25:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895773116579946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca. Parque estadual pedra branca e as praias, Rio de Janeiro, Somos agraciados"
        },
        {
            "author_id": "49857158",
            "created_at": "2017-08-10T22:24:52.000Z",
            "id": "895772968340664324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual (\"est\u00e3o plantando comunismo\") https://t.co/lnLkK6Zs1o"
        },
        {
            "author_id": "818265162062921729",
            "created_at": "2017-08-10T22:18:26.000Z",
            "id": "895771346885541893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a semana foi pelo Parque Estadual do Podocarpus. Pras bandas de Encruzilhada do Sul. Aqueles\u2026 https://t.co/GCs7cVRMYt"
        },
        {
            "author_id": "3676727123",
            "created_at": "2017-08-10T22:00:31.000Z",
            "id": "895766838189199362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia na Chapada! Aproveitamos para conhecer o famoso Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! https://t.co/O2Gzqo8q2Z"
        },
        {
            "author_id": "128287259",
            "created_at": "2017-08-10T22:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "362033655",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalismoWando"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "895766821621641216",
            "in_reply_to_user_id": "362033655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@JornalismoWando Partido ECOL\u00d3GICO Nacional tem tudo a ver com o Bolsa! - https://t.co/7ye3eHjkLi"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2017-08-10T21:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "895764492067495940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite @ Parque Municipal Mucambinho https://t.co/iUXzzeeMHT"
        },
        {
            "author_id": "131716054",
            "created_at": "2017-08-10T21:41:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895762138819682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Igual ao Estado Isl\u00e2mico.\n\nSecret\u00e1rio de Alckmin, Ricardo Salles ordena tirar busto de Lamarca de museu. https://t.co/P7DaRZNMKM"
        },
        {
            "author_id": "14663913",
            "created_at": "2017-08-10T21:38:37.000Z",
            "id": "895761326609502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O macartismo nosso de todo dia. Quanta ignor\u00e2ncia nesses cretinos que v\u00eaem ~doutrina\u00e7\u00e3o comunista~ em tudo... https://t.co/V8xJiMDBRc"
        },
        {
            "author_id": "501087788",
            "created_at": "2017-08-10T21:32:49.000Z",
            "id": "895759866274484225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Estado de Exce\u00e7\u00e3o\nSecret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/5MuOhWhYSL"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T21:27:39.000Z",
            "id": "895758568154165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de agosto de 2017,  ocorreu em Vazante/MG, a posse do Conselho Consultivo do Monumento Natural Estadual... https://t.co/ixgNB1R2Jn"
        },
        {
            "author_id": "864471154995724292",
            "created_at": "2017-08-10T21:27:27.000Z",
            "id": "895758518346809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO ARBORE: Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lapa Nova toma posse\u2026 https://t.co/L0zQRmT0lQ https://t.co/jybbGGM9Am"
        },
        {
            "author_id": "61046593",
            "created_at": "2017-08-10T21:23:16.000Z",
            "id": "895757464527941637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque estadual https://t.co/wATh5Voc1V"
        },
        {
            "author_id": "52833122",
            "created_at": "2017-08-10T21:20:53.000Z",
            "id": "895756865803571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo, Ricardo Salles, ordenou a retirada de um busto do guerrilheiro... https://t.co/9P8ynqHCKi"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-08-10T21:16:25.000Z",
            "id": "895755738886402051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate ca\u00e7a ilegal na Serra da Bocaina: Equipe do parque nacional, no litoral\u2026 https://t.co/esideu1uPg"
        },
        {
            "author_id": "1198833734",
            "created_at": "2017-08-10T21:14:01.000Z",
            "id": "895755138022952962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "https://t.co/lErEGwusG2\n\nAjudem a divulgar esse absurdo !\nRt"
        },
        {
            "author_id": "1514976025",
            "created_at": "2017-08-10T21:05:02.000Z",
            "id": "895752877653798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Soube da est\u00e1tua que destru\u00edram?\n\"Taleban que fez?\"\nN\u00e3o, Br mesmo.\nhttps://t.co/bYTc2zg5kH"
        },
        {
            "author_id": "100493991",
            "created_at": "2017-08-10T20:49:20.000Z",
            "id": "895748926392987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E fez Muito Bem... https://t.co/kARf0UjgXS"
        },
        {
            "author_id": "349457566",
            "created_at": "2017-08-10T20:44:23.000Z",
            "id": "895747678713393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 apenas absurdo, \u00e9 inconceb\u00edvel, \u00e9 uma afronta a mem\u00f3ria da luta contra a ditadura no Vale do Ribeira! \nN\u00e3o... https://t.co/KafP4yADeg"
        },
        {
            "author_id": "3342076055",
            "created_at": "2017-08-10T20:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "895742988911083521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/TgoWZdPTKQ"
        },
        {
            "author_id": "805494217506164736",
            "created_at": "2017-08-10T20:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "895740484055953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/jdNnfHcriU"
        },
        {
            "author_id": "2935333317",
            "created_at": "2017-08-10T20:14:04.000Z",
            "id": "895740049429590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Pantanal Rio Negro https://t.co/7sMcm6cwK5"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2017-08-10T20:13:25.000Z",
            "id": "895739885797199873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "diretodaciencia \\\\ Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque\u00a0estadual \u2026 https://t.co/eWTDXs5DDR"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2017-08-10T20:10:19.000Z",
            "id": "895739103769108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Secret\u00e1rio de Alckmin ordena tirar busto de Lamarca de museu de parque\u00a0estadual https://t.co/8lyyuJjtAe https://t.co/Jjs5D7fP7G"
        },
        {
            "author_id": "158916982",
            "created_at": "2017-08-10T19:56:00.000Z",
            "id": "895735501298298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/yq6HVwx8YM"
        },
        {
            "author_id": "3597044661",
            "created_at": "2017-08-10T19:55:19.000Z",
            "id": "895735330447306753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT: O Parque Ecol\u00f3gico do Funchal \u00e9 uma \u00e1rea protegida localizada a norte do Funchal na Ilha da Madeira. Este... https://t.co/TlzxSvPKxZ"
        },
        {
            "author_id": "2236778882",
            "created_at": "2017-08-10T19:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "55402929",
                        "start": 0,
                        "username": "giovanna_lotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "895733406528487425",
            "in_reply_to_user_id": "55402929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanna_lotto e meu parque nacional vai ser \"Parque Nacional JLo\""
        },
        {
            "author_id": "37271955",
            "created_at": "2017-08-10T19:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "895730251908743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/RLhYl1XjlF AVENTURA - PEDRA DO OSSO E JESUS VEM - PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA -"
        },
        {
            "author_id": "268131791",
            "created_at": "2017-08-10T19:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.48993,
                        -22.68998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "895729918570528768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boomerang\ud83d\ude0f @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o https://t.co/qQ6P4uX8Fs"
        },
        {
            "author_id": "2206028688",
            "created_at": "2017-08-10T19:28:11.000Z",
            "id": "895728504490340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA &amp; LAZER - Dia dos Pais com atra\u00e7\u00f5es no Parque Municipal | Barueri na Rede | Jornal Online https://t.co/tcOzulLhNC"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-08-10T19:08:38.000Z",
            "id": "895723582222979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para condutores de\u00a0visitantes https://t.co/24Zj5uKVBh https://t.co/x2oTL359oG"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2017-08-10T18:49:28.000Z",
            "id": "895718760971108354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Conserva\u00e7\u00e3o da On\u00e7a Pintada \u00e9 debatida no Parque Estadual do Turvo\n\nLeia mais:... https://t.co/3Kqm32OdJX"
        },
        {
            "author_id": "2666819714",
            "created_at": "2017-08-10T18:49:12.000Z",
            "id": "895718693543579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamos da indigna\u00e7\u00e3o do vereador Guilherme Sampaio pela extin\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico... https://t.co/ee85dNoFbS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-10T17:35:41.000Z",
            "id": "895700192623767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "824776995590520834",
            "created_at": "2017-08-10T17:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "895695633922887681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas faz preparativos para trilha de longo curso | WikiParques - https://t.co/48kSLcxilf via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "4340494576",
            "created_at": "2017-08-10T17:00:33.000Z",
            "id": "895691351324545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma atra\u00e7\u00e3o no fim de semana! https://t.co/YzCRlgxJzF"
        },
        {
            "author_id": "2173873897",
            "created_at": "2017-08-10T16:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4148327,
                        -25.3450377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "895689855803510785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt con estos chiiis\u263a\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3e\u2600\ufe0f\ud83d\udc9b @ Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/poOekc1dya"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-08-10T16:40:15.000Z",
            "id": "895686242213474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo! \u2764 Ensaio fotogr\u00e1fico incr\u00edvel realizado aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nFotografia: Marcondes Fotografia \nVisitantes: Bruna&amp;Pedro https://t.co/pQb0uNEUIC"
        },
        {
            "author_id": "198703206",
            "created_at": "2017-08-10T16:29:56.000Z",
            "id": "895683645301637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuxico: Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/l9MBAKMaoC"
        },
        {
            "author_id": "3876411989",
            "created_at": "2017-08-10T16:22:27.000Z",
            "id": "895681759588884481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AOVIVO no Parque Nacional de Katmai, no Alasca. &lt;3\n\n#aovivo #natureza #alasca #relaxaremeditar https://t.co/iYXMI0sZju"
        },
        {
            "author_id": "93905780",
            "created_at": "2017-08-10T16:08:13.000Z",
            "id": "895678178345324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/9cjfdL46WI"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-08-10T16:03:38.000Z",
            "id": "895677024248840196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Pai In\u00e1cio, Parque Nacional Chapada Diamantina, Bahia: https://t.co/bjOuhfQgJx"
        },
        {
            "author_id": "366406102",
            "created_at": "2017-08-10T15:59:30.000Z",
            "id": "895675984103567361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre eles o moto acampamento, que re\u00fane cerca de 3 mil pessoas no parque municipal de eventos. https://t.co/gdBVM0PyQQ"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2017-08-10T15:51:43.000Z",
            "id": "895674028979081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE JURUBATIBA OFERECE AULA DE EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nhttps://t.co/eO9uimOO8Z\nO Parque Nacional da Restinga de... https://t.co/Vp1W2Dx1O8"
        },
        {
            "author_id": "825143751790178304",
            "created_at": "2017-08-10T15:46:40.000Z",
            "id": "895672755223449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps da escola vou brotar no parque nacional com o povo"
        },
        {
            "author_id": "53125435",
            "created_at": "2017-08-10T15:34:34.000Z",
            "id": "895669710045327361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "nem todo ciclista \u00e9 legal, alguns s\u00e3o man\u00e9s para car\u00e1leo: Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha e chamam a PM =&gt; https://t.co/B473V6o4fq"
        },
        {
            "author_id": "2300080718",
            "created_at": "2017-08-10T15:17:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "895665290884911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To roubando wifi do parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "363868767",
            "created_at": "2017-08-10T15:16:03.000Z",
            "id": "895665050270158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil de Minas Gerais ser\u00e1 realizado de 15 a 20/8 no Parque Municipal de Beag\u00e1. https://t.co/CWcVWc388F"
        },
        {
            "author_id": "53172896",
            "created_at": "2017-08-10T14:58:01.000Z",
            "id": "895660514889449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes do Batalh\u00e3o Ambiental encontraram depois de uma den\u00fancia, dez p\u00e9s de maconha em uma \u00e1rea da Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2017-08-10T14:43:24.000Z",
            "id": "895656834811535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparativos seguem intensos no Parque \n\nAl\u00e9m das obras de revitaliza\u00e7\u00e3o, o Parque Municipal recebeu nos \u00faltimos... https://t.co/cQpForst1Q"
        },
        {
            "author_id": "38455141",
            "created_at": "2017-08-10T14:34:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "006107662adc5bd5"
            },
            "id": "895654607531249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha feita no Parque Nacional Conguillio. De longe uma das trilhas mais divertidas que j\u00e1 fiz,\u2026 https://t.co/BtDSM1Qqhh"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-08-10T14:16:13.000Z",
            "id": "895649995495325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado recurso de quase R$ 3 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti https://t.co/zHpvU7UxFp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-10T13:53:30.000Z",
            "id": "895644274896842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2017-08-10T13:44:50.000Z",
            "id": "895642095268110336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o da On\u00e7a Pintada \u00e9 debatida no Parque Estadual do Turvo \n\nSaiba mais em... https://t.co/ZXEoZuh1Ka"
        },
        {
            "author_id": "833756790319960067",
            "created_at": "2017-08-10T13:30:33.000Z",
            "id": "895638502167261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo controlado ajuda na preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/3kdE32ow2D https://t.co/Nm87xQ6vRh"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2017-08-10T13:15:11.000Z",
            "id": "895634633290919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reserva de Masai Mara (ou Maasai Mara, ambos est\u00e3o corretos) est\u00e1 localizada no sudoeste do Qu\u00eania e, junto com o Parque Nacional do Seren https://t.co/Z0D9NDDnJh"
        },
        {
            "author_id": "312859690",
            "created_at": "2017-08-10T13:10:42.000Z",
            "id": "895633507019612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-Japur\u00e1 (AM) https://t.co/KTfYrMJuwc"
        },
        {
            "author_id": "94223557",
            "created_at": "2017-08-10T13:04:19.000Z",
            "id": "895631900332707840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova projeto que d\u00e1 o nome de Pedro Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/gDZCjzIxnY https://t.co/eB7VdeyaTy"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2017-08-10T13:04:17.000Z",
            "id": "895631889536610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova projeto que d\u00e1 o nome de Pedro Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/jSQ69pYmSI https://t.co/2S3Ny9wz8L"
        },
        {
            "author_id": "117765096",
            "created_at": "2017-08-10T13:01:09.000Z",
            "id": "895631102085398529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/pODCJH7tw4 https://t.co/FGrCRwnZLS"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2017-08-10T13:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "29039625",
                        "start": 61,
                        "username": "joaoulianaf"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "164349785",
                        "start": 74,
                        "username": "Joaovivitor"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "261011844",
                        "start": 87,
                        "username": "eduriverarios"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "4559544743",
                        "start": 102,
                        "username": "mes_sias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42617608,
                        -20.60318058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "895630973886496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES w/ @joaoulianaf @joaovivitor @eduriverarios @mes_sias https://t.co/1kKVQZWkWE"
        },
        {
            "author_id": "53681220",
            "created_at": "2017-08-10T12:45:29.000Z",
            "id": "895627158986653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA PROCURA RESPONS\u00c1VEL POR ENORME PLANTA\u00c7\u00c3O DE 10(DEZ) P\u00c9S de MACONHA.\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 LIGAR \"(190).\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https://t.co/dGFfvT0NIe"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2017-08-10T12:45:01.000Z",
            "id": "895627040493154306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Maconha era cultivada em \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia  https://t.co/U0HRVv7QB2 https://t.co/5ew9V4JPGb"
        },
        {
            "author_id": "879398325442752513",
            "created_at": "2017-08-10T12:38:16.000Z",
            "id": "895625344509726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/sN43MvPxQg"
        },
        {
            "author_id": "362730255",
            "created_at": "2017-08-10T12:38:09.000Z",
            "id": "895625312863571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Altaneira pode ganhar primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/PKKv6IkeJs"
        },
        {
            "author_id": "2836006461",
            "created_at": "2017-08-10T12:34:20.000Z",
            "id": "895624353513172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/pefuHS9bZI"
        },
        {
            "author_id": "2394802602",
            "created_at": "2017-08-10T12:27:14.000Z",
            "id": "895622565359742978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/KI0y9bfTHx"
        },
        {
            "author_id": "2391264384",
            "created_at": "2017-08-10T12:22:42.000Z",
            "id": "895621427805794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/7A4bPRBKO9"
        },
        {
            "author_id": "777178515884109824",
            "created_at": "2017-08-10T12:10:20.000Z",
            "id": "895618313698631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/eAD7P1PIws"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2017-08-10T12:08:36.000Z",
            "id": "895617876551499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/Ww04vycAy9"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2017-08-10T12:08:06.000Z",
            "id": "895617751544467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro tantos da Gruta Janel\u00e3o, prestes a se tornar Patrim\u00f4nio da Humanidade...\n\nParque Nacional Cavernas do... https://t.co/5CYilK0zzQ"
        },
        {
            "author_id": "861304686237896705",
            "created_at": "2017-08-10T11:51:24.000Z",
            "id": "895613548679888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que destruiu sete mil hectares de Parque Estadual em MT est\u00e1 parcialmente controlado\u00a0https://t.co/rA6BGLTRVT"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2017-08-10T11:40:04.000Z",
            "id": "895610699237478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um grupo de ciclistas descobriu uma planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional, pr\u00f3ximo ao loteamento 26 de... https://t.co/jXIDZD1VLx"
        },
        {
            "author_id": "837573500",
            "created_at": "2017-08-10T11:30:11.000Z",
            "id": "895608207913230338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fica com um pouco daquilo que se viveu no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... https://t.co/BiONfuoI67"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-10T11:17:11.000Z",
            "id": "895604940370042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota) em Serra do Navio foi concedida para atua\u00e7\u00e3o de madeireiras. Atividade deve gerar at\u00e9 R$ 900\u2026"
        },
        {
            "author_id": "123418842",
            "created_at": "2017-08-10T11:16:26.000Z",
            "id": "895604748220420098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol: Mangue de Pedras ser\u00e1 inclu\u00eddo e Dunas do Per\u00f3 n\u00e3o https://t.co/j0AEcwyF4B"
        },
        {
            "author_id": "1691303822",
            "created_at": "2017-08-10T11:02:16.000Z",
            "id": "895601186220408834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treinobjj campeonato chegando oss!! @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/xi9AGd1iel"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2017-08-10T10:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "895599513460670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TodaCagada \ud83c\udfa7\ud83d\ude44\ud83d\ude10 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/OSYcRChstJ"
        },
        {
            "author_id": "322268152",
            "created_at": "2017-08-10T10:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "895591275918970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/2cBkEbGiQm"
        },
        {
            "author_id": "611152179",
            "created_at": "2017-08-10T10:20:26.000Z",
            "id": "895590655941984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 19  e 20/08 vai rolar o tradicional Encontro de Bandas de Garagem no Parque Municipal em Vinhedo, a No Make vai t\u00e1 l\u00e1! Chega com nois!! https://t.co/V6d3XJTHIp"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2017-08-10T09:18:30.000Z",
            "id": "895575069715509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, comemora-se o Dia Mundial dos Le\u00f5es. Mas o Parque Nacional da Gorongosa considera todos os dias, dia... https://t.co/2QdgzxhegS"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-08-10T07:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "895546417229570048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/yKiVOd6WhN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-10T05:15:29.000Z",
            "id": "895513913093238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-08-10T04:20:15.000Z",
            "id": "895500013287223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de BH planeja retirada de gatos do Parque Municipal https://t.co/kbRdrvAtvO https://t.co/5abLDAp0Sz"
        },
        {
            "author_id": "23052529",
            "created_at": "2017-08-10T04:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895498454746767362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0f#nofilter #picnic @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/7eat8QhvjW"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2017-08-10T04:00:01.000Z",
            "id": "895494920609316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH ter\u00e1 seis meses para fazer plano de manejo de gatos no Parque Municipal\nhttps://t.co/M79dOs9uPl https://t.co/8Q9hchW2Rr"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2017-08-10T03:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "183398510",
                        "start": 27,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "895494238930173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Estado de Minas (@em_com):\n\nPBH ter\u00e1 seis meses para fazer plano de manejo de gatos no Parque Municipal... https://t.co/kCQH8lbCiM"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-08-10T03:31:28.000Z",
            "id": "895487735527596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PBH ter\u00e1 seis meses para fazer plano de manejo de gatos no Parque Municipal\nhttps://t.co/XEQG74RTyf https://t.co/3n14DytY5r"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2017-08-10T03:30:00.000Z",
            "id": "895487369645895681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PBH ter\u00e1 seis meses para fazer plano de manejo de gatos no Parque Municipal\nhttps://t.co/va22xJHIdI https://t.co/pO1UR5mUEk"
        },
        {
            "author_id": "149136055",
            "created_at": "2017-08-10T02:37:05.000Z",
            "id": "895474048829980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Crato.\nhttps://t.co/rNcNzsTmlR"
        },
        {
            "author_id": "264937730",
            "created_at": "2017-08-10T02:31:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db85b0483000"
            },
            "id": "895472690223611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela do Othon Palace eu vejo o parque Municipal e o Viaduto Santa Tereza. BH com suas ladeiras po\u00e9ticas. #vistanoturna #bh #othonpalace https://t.co/ODyXGBbTfi"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2017-08-10T02:18:03.000Z",
            "id": "895469261019328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserva\u00e7\u00e3o da On\u00e7a Pintada \u00e9 debatida no Parque Estadual do Turvo https://t.co/MfO0KeIZsC"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-08-10T02:11:19.000Z",
            "id": "895467567892049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Evento vai at\u00e9 domingo (13) no Parque Municipal Ado Cassetari Vieira. Z\u00e9 Ramalho e Maiara e Mara\u00edsa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es confirmadas."
        },
        {
            "author_id": "751260136782434304",
            "created_at": "2017-08-10T00:50:03.000Z",
            "id": "895447113777127426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Christ the Redeemer Statue \u2013 Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/y7MqV84PEq"
        },
        {
            "author_id": "41251882",
            "created_at": "2017-08-10T00:48:36.000Z",
            "id": "895446749141114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza. \ud83c\udf3f\n\n#bh #nature #brasil #flowers #green @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/v7Jr227qvB"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-08-10T00:41:02.000Z",
            "id": "895444845262548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara revoga lei que criou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 - O POVO Online https://t.co/Q5ZU6D9G7p"
        },
        {
            "author_id": "46909586",
            "created_at": "2017-08-10T00:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "895441407229349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/zJAv1EoUqU"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-08-09T23:41:03.000Z",
            "id": "895429749266423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estado fiscalizar\u00e1 e administrar\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada - 24 Horas News https://t.co/yMg03JsYOc"
        },
        {
            "author_id": "64180403",
            "created_at": "2017-08-09T23:07:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33111454",
                        "start": 0,
                        "username": "paulapimenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "895421346896859137",
            "in_reply_to_user_id": "33111454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulapimenta Oii Paula, quanto tempo... que dia vc vai no Sal\u00e3o do Livro Infantil e Juvenil l\u00e1 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "16727177",
            "created_at": "2017-08-09T23:04:41.000Z",
            "id": "895420597097742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O b\u00ea-a-b\u00e1 do novo Parque Municipal Campo de Marte devolvido para a cidade - S\u00e3o Paulo S\u00e3o\nhttps://t.co/uSpREA5Gkb"
        },
        {
            "author_id": "632358604",
            "created_at": "2017-08-09T22:59:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "895419402123976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda pro Parque Estadual do Rio Vermelho foi muito legal e rendeu muuuuuuita foto. Sem contar no nosso piquenique divino"
        },
        {
            "author_id": "3345951381",
            "created_at": "2017-08-09T22:39:07.000Z",
            "id": "895414163534753793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Vagas  para o curso de condutores do nosso Parque Estadual do Desengano!\n\ud83d\udcdd Confira o edital no site:... https://t.co/oM1y2CcIlZ"
        },
        {
            "author_id": "276185072",
            "created_at": "2017-08-09T22:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17400603",
                        "start": 0,
                        "username": "NacaoZumbi"
                    }
                ]
            },
            "id": "895412197215526912",
            "in_reply_to_user_id": "17400603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NacaoZumbi Proxima parada: Esta\u00e7\u00e3o Parque Municipal BH- Ticket na m\u00e3o para o embarque\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "11633782",
            "created_at": "2017-08-09T22:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "11633782",
                        "start": 74,
                        "username": "Danifsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "895412144619085826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/HW7WVSC5DN via @danifsb"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-08-09T22:29:19.000Z",
            "id": "895411699305422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH ter\u00e1 seis meses para fazer plano de manejo de gatos no Parque Municipal https://t.co/lc4tGYDRQ1 https://t.co/lwLQEp0gGA"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-08-09T22:29:10.000Z",
            "id": "895411660059418625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH ter\u00e1 seis meses para fazer plano de manejo de gatos no Parque Municipal https://t.co/UJyL6cYCrs https://t.co/8Mq8BDZViG"
        },
        {
            "author_id": "71616422",
            "created_at": "2017-08-09T22:25:35.000Z",
            "id": "895410758917476353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional  https://t.co/bUbkZDA4wW #noticias"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-08-09T22:15:18.000Z",
            "id": "895408169723330562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara revoga lei que criou \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das dunas do Coc\u00f3 https://t.co/Db4q8ycH5Y https://t.co/3NjDer4enZ"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-08-09T22:13:39.000Z",
            "id": "895407757150572544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional https://t.co/jZTtzrPGFu #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2017-08-09T21:59:10.000Z",
            "id": "895404109393575937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/vv8UaTXES6"
        },
        {
            "author_id": "50828928",
            "created_at": "2017-08-09T21:56:43.000Z",
            "id": "895403494412365825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRANDES NOT\u00cdCIAS DO JORNALISMO JOA\u00c7ABENSE https://t.co/BWWvNHlbty"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2017-08-09T21:52:49.000Z",
            "id": "895402514794917892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00e3o de maconha \u00e9 localizada na Floresta Nacional https://t.co/udjVQYU0ot https://t.co/91mSxa6yLu"
        },
        {
            "author_id": "72988117",
            "created_at": "2017-08-09T21:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "895400405705793536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite @ Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/AYQCPWVahv"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-08-09T21:30:02.000Z",
            "id": "895396780862558209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca para quem deseja conhecer o Rio por outros... https://t.co/ySlB8Krbvl"
        },
        {
            "author_id": "860711605583130624",
            "created_at": "2017-08-09T21:14:08.000Z",
            "id": "895392778821042177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/xAvczHLMWe  por #elcentrodemexico https://t.co/EjV7nbEG3m"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-08-09T21:13:31.000Z",
            "id": "895392624621756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/LbE3RC9c6q https://t.co/MQonmOUhY1"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-08-09T21:10:28.000Z",
            "id": "895391855805857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/dWUsup2lPL"
        },
        {
            "author_id": "1002989838",
            "created_at": "2017-08-09T20:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "895387769811460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/cybrJp3PkM"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2017-08-09T20:54:11.000Z",
            "id": "895387759296356357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas acham planta\u00e7\u00e3o de maconha no Parque Nacional de Bras\u00edlia e chamam a pol\u00edcia https://t.co/Ndpm9qdRHT"
        },
        {
            "author_id": "176432368",
            "created_at": "2017-08-09T20:41:51.000Z",
            "id": "895384652302745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental do Coc\u00f3: patrim\u00f4nio coletivo e base da qualidade de vida da fauna, da flora, e da NOSSA!"
        },
        {
            "author_id": "592891731",
            "created_at": "2017-08-09T20:34:29.000Z",
            "id": "895382801461256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ da C\u00e2mara  Municipal aprova nome de Pedro Coutinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/fwpYcHWvOk"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-08-09T20:33:01.000Z",
            "id": "895382428696453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como \u00e9 bom ver a natureza brasileira fazendo sucesso com os visitantes \ud83d\udc9a https://t.co/cpWyJEjMIn"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2017-08-09T20:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "78922684",
                        "start": 8,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "895381223610220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPMG e @prefeiturabh firmam acordo para manejo e prote\u00e7\u00e3o dos animais do Parque Municipal, em Belo Horizonte https://t.co/WMCu7DjkOU https://t.co/OhrJaFqTDL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-08-09T20:16:11.000Z",
            "id": "895378193494003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jamari avalia aumento da produ\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel https://t.co/EVyUuk3Nck https://t.co/pQOTNXKNg0"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2017-08-09T20:13:26.000Z",
            "id": "895377502394171394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de trocar a locomotiva, antes movida a g\u00e1s e agora totalmente el\u00e9trica, o Parque Nacional Iguaz\u00fa, na... https://t.co/NiGHzgr1cP"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2017-08-09T20:10:14.000Z",
            "id": "895376695091482625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais localizam planta\u00e7\u00e3o de maconha na Floresta Nacional - https://t.co/zZN646eNOi https://t.co/2dUergQv3r"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T19:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895370307854258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flautas do Kamayur\u00e1... @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/Pe5YMv9oxk"
        },
        {
            "author_id": "24960955",
            "created_at": "2017-08-09T19:20:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0,
                        -12.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ea605f1a838bc5cb"
            },
            "id": "895364300709257217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacique??? @ Parque Nacional do Xingu https://t.co/VbVJm6P3Gg"
        },
        {
            "author_id": "804686093362798594",
            "created_at": "2017-08-09T18:44:06.000Z",
            "id": "895355022220947459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff possui detalhes que muitas vezes nao conseguimos notar quando estamos num automovel.... https://t.co/EU2XpYLToa"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2017-08-09T18:20:29.000Z",
            "id": "895349077868675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para condutores - https://t.co/pNuEEPIwEI"
        },
        {
            "author_id": "465343541",
            "created_at": "2017-08-09T18:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "747473383638597632",
                        "start": 0,
                        "username": "Ciro_Santos99"
                    }
                ]
            },
            "id": "895347748320546819",
            "in_reply_to_user_id": "747473383638597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Ciro_Santos99 Na real, as torcidas \"inspira\u00e7\u00e3o\" pra n\u00f3s, Geral, s\u00e3o a La Guardia Imperial (Racing), e La Banda Del Parque (Nacional)"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2017-08-09T18:04:19.000Z",
            "id": "895345008462643200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ aprova projeto que concede o nome de Pedro Alberto Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no R\u00f3ger https://t.co/AH6XxQECuV https://t.co/zU2JDAhWPt"
        },
        {
            "author_id": "3783192257",
            "created_at": "2017-08-09T17:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4317627,
                        -25.68608778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "895343092311752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u,Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade,refer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/nCh92LEYVc"
        },
        {
            "author_id": "67783995",
            "created_at": "2017-08-09T17:50:16.000Z",
            "id": "895341471313911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Governador! Precisamos, cada vez mais de \u00e1reas verdes. Prote\u00e7\u00e3o SEMPRE a Floresta Nacional, pressionada por invas\u00f5es da Estrutural! https://t.co/76mQPNfPBs"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-08-09T17:16:01.000Z",
            "id": "895332852799160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para  o Curso de Condutores de Visitantes do Parque Estadual do Desengano. Saiba mais https://t.co/qZeSdMeWUB https://t.co/P0W54Ctd43"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-08-09T17:15:16.000Z",
            "id": "895332667142545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2017-08-09T16:42:37.000Z",
            "id": "895324450299666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China: Zhangjiajie, Um lugar \u00fanico no Planeta Terra! \n\nO Parque Nacional de Zhangjiajie \u00e9 um lugar \u00fanico na Terra... https://t.co/38dbwKsYK5"
        },
        {
            "author_id": "764220113864232960",
            "created_at": "2017-08-09T16:38:32.000Z",
            "id": "895323422430867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que transforma o Coc\u00f3 em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico.  As dunas ficarao desprotegidas e vao poder construir em td lugar. Revoltant"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-08-09T16:35:40.000Z",
            "id": "895322699957809153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc77\ud83d\udd25 A nossa Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Araras participou de um simulado operacional de combate a inc\u00eandios florestais realizado no DTCEA! https://t.co/PTopCOfWfH"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-08-09T16:34:34.000Z",
            "id": "895322424358481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce3\ud83c\udf33\ud83d\udc40 Vagas abertas para o o curso ambiental, Projeto Olho na Mata, do nosso Parque Estadual da Costa do Sol! https://t.co/l978yNjpka"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-08-09T16:08:59.000Z",
            "id": "895315982452793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano abre inscri\u00e7\u00f5es para\u00a0condutores https://t.co/dNbtq8fjHl"
        },
        {
            "author_id": "329108965",
            "created_at": "2017-08-09T16:00:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "895313963038121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair da academia vou l\u00e1 no Parque Nacional comprar meu ingresso pq quero fazer um bate-volta no A\u00e7u amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "82089092",
            "created_at": "2017-08-09T15:46:10.000Z",
            "id": "895310243508490243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da CMJP aprova projeto que concede o nome de Pedro Alberto Coutinho \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no R\u00f3ger https://t.co/tBcQPe4hGq"
        },
        {
            "author_id": "758280236463169540",
            "created_at": "2017-08-09T15:24:10.000Z",
            "id": "895304703839522817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto REVITAGRI - Revitaliza\u00e7\u00e3o dos setores produtivos tradicionais do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8U1lYYkUCm https://t.co/bDt0c4OZQD"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2017-08-09T15:15:03.000Z",
            "id": "895302412772286466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Vista Chinesa \u00e9 mais uma atra\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca para quem deseja conhecer o Rio por outros... https://t.co/fgSuyShqBP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [danebayer].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "danebayer",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "danebayer"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sorocaba, Brasil",
                "id": "5579f6b17e36847b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Melipeuco, Chile",
                "id": "006107662adc5bd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Hotel Othon Palace",
                "id": "07d9db85b0483000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz Natal, Brasil",
                "id": "ea605f1a838bc5cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2480432215",
                "name": "3G Energia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, uma empresa Neogier \u00ae\ufe0f",
                "username": "3Genergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71619253",
                "name": "Brazilian Ambient",
                "username": "brazilianambien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78314201",
                "name": "Carlos Terceiro",
                "username": "Nahoraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115052253",
                "name": "ORONDONIENSE",
                "username": "ORondoniense_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884949796",
                "name": "Benedito Franco",
                "username": "benedito_franco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173548729",
                "name": "Everton Nicacio",
                "username": "everton_nicacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75889152",
                "name": "Betina Schmidt",
                "username": "be_schmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140112031",
                "name": "Conrado Carrasco",
                "username": "concarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64555069",
                "name": "Adalbas Jr.",
                "username": "adalbasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892827320716865536",
                "name": "Kamila Brito De Lima",
                "username": "kamilabrito1408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3503474302",
                "name": "Editoria Livre",
                "username": "Editoria_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357540",
                "name": "Martha Gabryrella Cipriano",
                "username": "mgabryella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157741882",
                "name": "Lucas #TimBeta #SDV",
                "username": "lucas_alves0306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730184144769191936",
                "name": "Thiago Fagner #B38",
                "username": "ThiagoFagner17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46491342",
                "name": "Douglas Bete",
                "username": "douglasbete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107852578",
                "name": "Mel Kreutzfeld",
                "username": "desnecessaurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807736963528790020",
                "name": "Marcia Salles",
                "username": "marciamello05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355601503",
                "name": "Henrique Corr\u00eaa",
                "username": "henriquexcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "862284615616221185",
                "name": "Bruno Do Nascimento",
                "username": "Brunobnf83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458729928",
                "name": "Yuri",
                "username": "YuriBorges73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414070166",
                "name": "CarcaWEB News",
                "username": "CarcaWEBnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700777306193682436",
                "name": "Maico Gean",
                "username": "JaruOline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216186863",
                "name": "lel\u00e9 da cuca \ud83e\udd2a\ud83d\udcab",
                "username": "lccsrcmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61919744",
                "name": "Vander_Luis",
                "username": "Vander_Vargem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19837642",
                "name": "shloacupuntura",
                "username": "shloacupuntura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36456761",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrocorraini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25737239",
                "name": "F\ud83c\udd70\ufe0fbr\u00a1c\u00a1o",
                "username": "fabrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272758599",
                "name": "P\ud83c\udd70\ufe0fi do T\ud83c\udd70\ufe0frso",
                "username": "Thiago_galo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264502035",
                "name": "Pedro Souza",
                "username": "PedroSouza09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2856872409",
                "name": "danilo f fernandes",
                "username": "daniloff1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171057712",
                "name": "Francicl\u00e9cio Pereira",
                "username": "franciclecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753270215648083968",
                "name": "Haroldo Junior",
                "username": "Haroldoccjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384315842",
                "name": "Luciano \u266a\u266b\u266a\u266b \u2665",
                "username": "llucianofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850834737",
                "name": "Maria Victoria",
                "username": "VParalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87781992",
                "name": "Secretar\u00eda de Ambiente",
                "username": "Ambientebogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101486124",
                "name": "Brigitte LG Baptiste",
                "username": "Brigittelgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214127707",
                "name": "Juan Carlos Prieto Garc\u00eda",
                "username": "JackPriga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57664761",
                "name": "Alcald\u00eda de Bogot\u00e1",
                "username": "Bogota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "785282130",
                "name": "Corresponsal Ambiental",
                "username": "AMBcorresponsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883224870",
                "name": "Blog do Branquinho",
                "username": "BranquinhoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60912614",
                "name": "Vagner",
                "username": "Vagner91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259893535",
                "name": "OAtibaiense Jornal",
                "username": "OAtibaiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182318864",
                "name": "LudBlogayra \u2720",
                "username": "LudHofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143541505",
                "name": "Nathy Lima",
                "username": "xNathanyx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70861038",
                "name": "Silvia Lima",
                "username": "SiL_Elizabeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39760328",
                "name": "CodigodoEleitor",
                "username": "codigodoeleitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209105469",
                "name": "4\u00ba SOLDADO",
                "username": "QUARTOSOLDADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10572502",
                "name": "carlos Lafora garc\u00eda",
                "username": "carlosLafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3079313338",
                "name": "VortexMag",
                "username": "VortexMag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19832534",
                "name": "Giovanni Baroni",
                "username": "giovannibaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462945808",
                "name": "VetGalo \ud83e\ude7a\ud83d\udc14",
                "username": "xcfrancax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68160147",
                "name": "Leozin \uf8ff",
                "username": "L3OZ1N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51330980",
                "name": "Marta",
                "username": "Madate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629012214",
                "name": "@morenamimosa",
                "username": "morenamimosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446714594",
                "name": "Municipio Pergamino",
                "username": "MuniPergamino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400711164",
                "name": "Sandro(#tim betalab)",
                "username": "sandrobujao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20050901",
                "name": "Kaw Dutra \ud83c\udf39",
                "username": "KawanDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60390179",
                "name": "Osias Neves",
                "username": "OzNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191181643",
                "name": "Ze Maria de Carvalho",
                "username": "ZMariaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413789392",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7S\u00e1vio Rosas\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SavioRosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813931077031067648",
                "name": "John Felix",
                "username": "johnhsfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155666748",
                "name": "Claudia Garrido",
                "username": "Claudiagarrido1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611152179",
                "name": "No Make a Mistake",
                "username": "NoMakeaMistake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3037932364",
                "name": "Quartezani \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "RenanQuartezani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230273874",
                "name": "Subten Andre Lopes",
                "username": "AndreLopes9801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867135279035015169",
                "name": "Programa Mochileiro",
                "username": "PgmMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75675636",
                "name": "Marco Felippe",
                "username": "marcofelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92853952",
                "name": "Jonathan Souza Rocha",
                "username": "jonathansrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467230765",
                "name": "Feh Santamaria",
                "username": "FehSantamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179747699",
                "name": "Erivaldo M. Vicente",
                "username": "erivaldo_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42309526",
                "name": "Ronaldo Conde",
                "username": "ronaldoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38165133",
                "name": "Regina Bruno",
                "username": "ReginaMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51125623",
                "name": "Claudio da Mata",
                "username": "claudiodamata38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889807492385042433",
                "name": "Ser Aventureiro",
                "username": "SerAventureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865635925",
                "name": "Regrann App",
                "username": "regrann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71849641",
                "name": "LuLuCulturalinfluencer",
                "username": "luciaproducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84492023",
                "name": "Jos\u00e9 Leite Filho",
                "username": "joseleitefilho0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452994889",
                "name": "pmjp",
                "username": "pmjponline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341747",
                "name": "Governo de Sergipe",
                "username": "governosergipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042841931645116416",
                "name": "turismobahia",
                "username": "turismobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233194214",
                "name": "Governo de Rond\u00f4nia",
                "username": "GovernoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908552457201913857",
                "name": "Governo do Parana",
                "username": "GovernoDoParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298162672",
                "name": "Rondoniagora",
                "username": "rondoniagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883090454",
                "name": "Eellen Bittencurt",
                "username": "EllenBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127329734",
                "name": "\ud83d\udea9Ana L\u00e9a Lula Castelo\ud83d\udea9",
                "username": "analeacastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222296932",
                "name": "Bia#Timbeta",
                "username": "BiaSobocinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49859718",
                "name": "Renato Miyashiro",
                "username": "Miyashir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731406883",
                "name": "John",
                "username": "jlfs4000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103291347",
                "name": "Brandon  romero ",
                "username": "app2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213060897",
                "name": "Adenir Duarte Jardim",
                "username": "Manradltda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315782234",
                "name": "RevistaTurismoBrasil",
                "username": "revistaturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287205167",
                "name": "Garrido",
                "username": "O_bolachas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916059594",
                "name": "Ana Luisa Oliveira",
                "username": "aluioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3089806133",
                "name": "\u2022Xavi\u2022",
                "username": "DiogoXavi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53435400",
                "name": "Luiz \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "LUIZFRANKLIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627048",
                "name": "da Rosa Silveira",
                "username": "vipjoice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383679412",
                "name": "Marcus Vitruvius",
                "username": "MarcosEducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763328645138120704",
                "name": "Rodrigo Beta Lab",
                "username": "rodrigocaneca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398848907",
                "name": "Edson Cavalheiro",
                "username": "edson_cavalheir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79482870",
                "name": "Brisa Daitx",
                "username": "BrisaDaitx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291953124",
                "name": "Toth",
                "username": "rafatoth07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34274276",
                "name": "Gerson Barone",
                "username": "gersonbarone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53550420",
                "name": "Marcos Noggerini",
                "username": "noggerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869287312835956736",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo Raposo",
                "username": "RicardoRaposoJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526493967",
                "name": "maripenem",
                "username": "schneidermari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33568597",
                "name": "Liliana Reyes",
                "username": "Lilireyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402493786",
                "name": "Robin sem Steve",
                "username": "mayotherside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947814504",
                "name": "ju",
                "username": "Ju_Brn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13360372",
                "name": "Arthur Barbosa C\u00e2mara",
                "username": "ArthurCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110469922",
                "name": "Ana Paula Bridgerton \ud83d\udc1d",
                "username": "AnaPaulaNuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37271955",
                "name": "#OrlandoMarielleLula\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "landomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219848236",
                "name": "ingridyyyy \u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude19",
                "username": "whystylespretty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402345054",
                "name": "\ud835\ude3d\ud835\ude67\ud835\ude6a\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude64 \ud835\ude4e \ud835\ude42\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude68 \ud83d\udcaa\ud83c\udffe",
                "username": "brwno_goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184058231",
                "name": "Purpurina-Man \ud83c\udf40",
                "username": "palomaakruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75680892",
                "name": "Morningstar",
                "username": "LSR_2292",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258746102",
                "name": "CARLOS F.FRANK RESIST\u00caNCIA DE ABREU.",
                "username": "carlosffrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907076161",
                "name": "Estela V. Guerra",
                "username": "guerra_estela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849475194666323968",
                "name": "Viaje Por Conta",
                "username": "viaje_por_conta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892662646318694400",
                "name": "S\u00e9gioLima#BETA #LEB",
                "username": "sergio_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149342241",
                "name": "Leandro Araujo (Leo)",
                "username": "Legoaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877697106303209472",
                "name": "Giselle",
                "username": "GiselleChaurais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724065958847868928",
                "name": "el mismo",
                "username": "luvianocedillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263809798",
                "name": "Tr\u00e1ficoZMGuadalajara",
                "username": "Trafico_ZMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23581686",
                "name": "Felipe \ud83c\udd70\ufe0fugusto",
                "username": "feliped900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809833234108452864",
                "name": "REPAM-Brasil",
                "username": "RepamBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777569990610419712",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "Jubspics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49857158",
                "name": "Mario Lobato - #Fora Bolsonaro",
                "username": "mariolobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126949006",
                "name": "\u00c9 a Thay",
                "username": "ThaynaRissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156800040",
                "name": "A\u00edda Andrade",
                "username": "aidaandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54681921",
                "name": "Diego Casagrande",
                "username": "diegoreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755116777",
                "name": "Suelen S Oliveira \ud83e\udd7c",
                "username": "suhdoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215670030",
                "name": "Carolina",
                "username": "caroolpenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330655441",
                "name": "milena",
                "username": "milenamellob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721404647215349763",
                "name": "carol",
                "username": "Carolhaiashi11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994176201",
                "name": "@omelhordesampa",
                "username": "omelhordesampa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104576191",
                "name": "Erica Caminha",
                "username": "amulherqueanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115880769",
                "name": "Antonio Rodr\u00edguez Guill\u00e9n",
                "username": "Toni42195",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28995983",
                "name": "Tup\u00e3 Arqueiro \ud83d\udcd5 #LulaGuerreiro22",
                "username": "HDr_Z7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144520434",
                "name": "J. Xavier de Basto",
                "username": "jxbasto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151085952",
                "name": "Paulo Emmanuel",
                "username": "Pauloemman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501087788",
                "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Orlando",
                "username": "semioticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47883472",
                "name": "Maria L Espindola",
                "username": "mariialew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4089055936",
                "name": "Luciano Meira",
                "username": "luciano_meira4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3010017639",
                "name": "Mice",
                "username": "memicce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210720702",
                "name": "Ricardo M. Cardoso",
                "username": "RicardoMCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46253620",
                "name": "Adilson Cabral",
                "username": "Adilson_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638575923",
                "name": "Paula Cruz",
                "username": "_paulacruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2931426728",
                "name": "guia local",
                "username": "guialocal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808145015",
                "name": "Daniela G Giacobbo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DanielaGiacobbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862450490264743936",
                "name": "DANYLO",
                "username": "omalgald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896142787619540992",
                "name": "Walter Pinheiro",
                "username": "walter_soul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910789525",
                "name": "Rubens Santana",
                "username": "lourensantsigma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849340544815955968",
                "name": "BlogRoteiroseViagens",
                "username": "Roteiros_Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290153954",
                "name": "Biblioteca EA/UFMG",
                "username": "bibarqufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708345743141113856",
                "name": "tinashaela",
                "username": "avanudes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91426020",
                "name": "Bruna Silveira",
                "username": "bruasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277534",
                "name": "Renato Alt",
                "username": "aperteoalt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104339271",
                "name": "#VACINAJ\u00c1",
                "username": "issistrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703248464",
                "name": "Iara Nunes",
                "username": "_Iara_Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721801916825649152",
                "name": "zxbr\ud83e\udd81\ud83d\udc38",
                "username": "zx_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378113714",
                "name": "Orquestra Uirapuru",
                "username": "uirapurubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117765096",
                "name": "Ayrlonn Galv\u00e3o",
                "username": "AyrlonnGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109679008",
                "name": "Foto Viajar",
                "username": "fotoviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327015325",
                "name": "\ud83d\udea9\u2b05\ud83d\udea9Gilbergues Santos Soares \u2b05\ud83d\udea9\u2b05",
                "username": "Gilbergues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710457978810474496",
                "name": "Toyoda",
                "username": "japa22bol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53156071",
                "name": "Rodolfo Lucena",
                "username": "rrlucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77763911",
                "name": "Carlos E. Lotaif",
                "username": "celotaif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3338171987",
                "name": "C\u00e1ssia Sarno\ud83d\udea9",
                "username": "cassia_sarno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906765079",
                "name": "\u00c0gathinha",
                "username": "outbarbierx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240354135599349761",
                "name": "Gabi vargas\ud83e\udd0d",
                "username": "_porragabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73671743",
                "name": "Livre Express\u00e3o",
                "username": "lLivreExpressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925810910",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "macedowysk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83462899",
                "name": "Oompa-l\u00fampem",
                "username": "anilarocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37145957",
                "name": "\u262d Rosana\u0a87\u200d\u0a89Torres \u262d",
                "username": "rosanavtorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890736165288112132",
                "name": "luiz teixeira",
                "username": "LuizEcosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896079184530952192",
                "name": "Raimundinhoguiajeri",
                "username": "Raimundinhogui2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55332867",
                "name": "Renato Chimirri",
                "username": "SCARLOSEMREDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2528887574",
                "name": "Marcia Lula Lia",
                "username": "marcialiapt13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89086811",
                "name": "P\u00f3s-tudo",
                "username": "PoesiaMobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069834904",
                "name": "Inamac ORG",
                "username": "InamacOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112565129",
                "name": "Lula Falc\u00e3o",
                "username": "lulafalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329636240",
                "name": "Amarelo Domingos (Wellington)",
                "username": "amarelosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262727520",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipegallote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281258083",
                "name": "WILSON CASTRO",
                "username": "WILSONPATENTES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807325864035831808",
                "name": "Nat",
                "username": "genuelnatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407567661",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e",
                "username": "gabizete_bibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739106555539402752",
                "name": "Gabi Rom\u00e3o",
                "username": "romao_gabi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318902962",
                "name": "Suzete Carvalho",
                "username": "CarvalhoSuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225251792",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Teixeira",
                "username": "jjoaortt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570075924",
                "name": "Pato Loco",
                "username": "rlomeu_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286363808",
                "name": "gabs",
                "username": "gabicalixtot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389248602971725834",
                "name": "Lolita Rocha",
                "username": "rocha_lolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122460797",
                "name": "Radialistas.net \ud83d\udc9a",
                "username": "Radialistasnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52549860",
                "name": "Jo\u00e3o Reis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaofreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19843504",
                "name": "badabes\u00ae\ufe0f",
                "username": "amandaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778613185880395778",
                "name": "Osnilda Lima",
                "username": "OsnildaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888428685807767553",
                "name": "Roberto Proen\u00e7a",
                "username": "chaotic_30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213572003",
                "name": "Alana Benevides",
                "username": "naanybenevides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24781968",
                "name": "Zaga Silos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "Zaga_Silos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320765603",
                "name": "Joaquim Gomes Neto",
                "username": "jucagneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14649745",
                "name": "jo\u00e3o miarali",
                "username": "jmlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726476417",
                "name": "ITPC Sao Paulo",
                "username": "ITPC_SP_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460260686",
                "name": "D",
                "username": "eunaoseikkkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515627672",
                "name": "O Carballi\u00f1o",
                "username": "ccarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725637333387763713",
                "name": "Evolutiva",
                "username": "canalevolutiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195125738",
                "name": "ELIAS MATHEUS",
                "username": "ELIMATHEUS58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52898387",
                "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DecioNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197550533",
                "name": "Guilherme Silva",
                "username": "Guilhermesilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462408032",
                "name": "Thay \u2728",
                "username": "ThayanneLorahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690511570",
                "name": "F\u00e9lix Maier",
                "username": "fmaier50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176857831",
                "name": "Jotta Oliveira",
                "username": "JottaOliveira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454209957",
                "name": "Tribuna Piranhense",
                "username": "TPiranhense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864471154995724292",
                "name": "Correio Regional",
                "username": "_cregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3179968067",
                "name": "O Blog da Ravioli",
                "username": "RavioliCqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261955952",
                "name": "amauribezbatti",
                "username": "amauribezbatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2909913939",
                "name": "Queile Cabral Soares",
                "username": "QueileSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4296049457",
                "name": "l\u00edvia \u273f",
                "username": "livitahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339013842",
                "name": "RILKE BARTH",
                "username": "RilkeBarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709832349144506368",
                "name": "2020",
                "username": "VithorUbiratan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086336169",
                "name": "Silvio Carvalho",
                "username": "SilvioAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349084165",
                "name": "JorgeRibeiroSE",
                "username": "JorgeRibeiroSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57861060",
                "name": "Anderson Avelino",
                "username": "avelinoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739228669",
                "name": "Mikael Lenyer",
                "username": "Mikael_Lenyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205071385",
                "name": "Cesar Augusto BR",
                "username": "CesarAugusto_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58576289",
                "name": "Lemio Barros",
                "username": "lemiobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38718952",
                "name": "Lucinha",
                "username": "Lucimarfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890177271776071683",
                "name": "\u00canio Silva",
                "username": "eniossilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53511319",
                "name": "Rose Soares",
                "username": "RoseSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34828234",
                "name": "Zito - homem gay com orGulho",
                "username": "zito2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622560008",
                "name": "Portal Alagoinhas News",
                "username": "alagoinhasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122834254",
                "name": "ANNE \ud83c\udf38",
                "username": "qesacovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302939068",
                "name": "Dois L",
                "username": "DoisL99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299975426",
                "name": "Tink *-*",
                "username": "beta_piires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157635088",
                "name": "Fernandes \ud83c\udf3b",
                "username": "ingriiidyf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187986583",
                "name": "SINGULAR FLOORS",
                "username": "SingularFloors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780970669358084096",
                "name": "Telescinese",
                "username": "telescinese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949920115",
                "name": "Samy \ud83d\udca5",
                "username": "samyhellenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90973739",
                "name": "Sara",
                "username": "sara_ober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790343629",
                "name": "Rafaela Leite",
                "username": "rafapleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86166781",
                "name": "\ud83d\udea9mara\ud83d\udea9",
                "username": "maramandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817043834261635072",
                "name": "Caminos y Piedras",
                "username": "caminosypiedras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47121710",
                "name": "Endireita Brasil",
                "username": "endireitabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476109493",
                "name": "FIUK CAMPEAO",
                "username": "ffmendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378380939",
                "name": "nordestinpaulistanos",
                "username": "Nordestinospaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30858927",
                "name": "MOAssun\u2606CadeiaProGenocida",
                "username": "MOAssun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36204027",
                "name": "Zibinga da Quebrada",
                "username": "Wesleyfas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903049964",
                "name": "Decr\u00e9pitos Podcast",
                "username": "TheCrepitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863164970346872836",
                "name": "Daniel  tim beta \ud83d\udc4d",
                "username": "DanielR10silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234420303",
                "name": "Agatha #TIM BETA#",
                "username": "AgatthaMileena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397273300",
                "name": "Digicomp It Solution",
                "username": "digicomp_it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314053918",
                "name": "KIKO MARTINS",
                "username": "KIKOSPYFOX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818265162062921729",
                "name": "Al\u00ea - N\u00e3o Alimente Os Zumbis",
                "username": "NAOZumbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676727123",
                "name": "Canal Duas Passagens",
                "username": "duaspassagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128287259",
                "name": "Hell este q vos fala",
                "username": "Ivokleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362033655",
                "name": "JornalismoWando",
                "username": "JornalismoWando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131716054",
                "name": "Marcelo Gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udca2",
                "username": "MarceloJGonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14663913",
                "name": "marko mello",
                "username": "markomello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61046593",
                "name": "Dawkins Rush",
                "username": "DawkinsRush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52833122",
                "name": "Sayid Ten\u00f3rio\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udded",
                "username": "HajjSayid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198833734",
                "name": "Paula Cinthia Fortes",
                "username": "paulacfortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514976025",
                "name": "puncha\ud83c\udff4",
                "username": "muhammadpuncha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100493991",
                "name": "Bittencourt",
                "username": "Mauricio_Senna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349457566",
                "name": "Jefferson Pecori Viana",
                "username": "jeffpecori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342076055",
                "name": "Lucineigontijopersonal",
                "username": "alves_gontijo85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805494217506164736",
                "name": "samir",
                "username": "samirgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935333317",
                "name": "Traveling Junkies",
                "username": "TrvlngJunkies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158916982",
                "name": "Natacha Ebertz",
                "username": "natachaebertz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3597044661",
                "name": "Madeira Best",
                "username": "MadeiraBest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236778882",
                "name": "juu",
                "username": "julotto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55402929",
                "name": "Giovanna",
                "username": "giovanna_lotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268131791",
                "name": "\u2655\u03b7\u03b9\u03b7\u03b1 \u0442\u0454\u03b7\u0455\u043d\u03b9 \u2655\ud83c\udf35\u264f\ufe0f\ud83d\udd49\ud83d\udc9f",
                "username": "nina_tenshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206028688",
                "name": "angelo yuri",
                "username": "angelomlkzika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666819714",
                "name": "Luizianne Lins",
                "username": "LuizianneLinsPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824776995590520834",
                "name": "lazo",
                "username": "lazoorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4340494576",
                "name": "Cicerone Not\u00edcias",
                "username": "ciceronenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173873897",
                "name": "Va\u00f1a \u2728",
                "username": "vannia_MD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198703206",
                "name": "Francisco Silva Sousa",
                "username": "fcocontador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3876411989",
                "name": "relaxaremeditar",
                "username": "relaxaremeditar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93905780",
                "name": "T\u03b1lith\u03b1\ud83c\udf3c",
                "username": "talithiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366406102",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Fm",
                "username": "GeracaoFm107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825143751790178304",
                "name": "poldin",
                "username": "russao_poldin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53125435",
                "name": "andr\u00e9 carvalho",
                "username": "andreestaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300080718",
                "name": "Mendanha",
                "username": "Pedro_Mendanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363868767",
                "name": "Blog de literatura infantil",
                "username": "BlogDaRosaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53172896",
                "name": "SBT Bras\u00edlia",
                "username": "sbtbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38455141",
                "name": "Gay \u00c1gua de Ch\u00e1",
                "username": "veneceos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833756790319960067",
                "name": "Agro Paran\u00e1",
                "username": "agro_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312859690",
                "name": "Rafael Chiaravalloti",
                "username": "R_Chiaravalloti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29039625",
                "name": "jo\u00e3o victor and the home office",
                "username": "joaoulianaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164349785",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "Joaovivitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261011844",
                "name": "Eduardo Rivera R\u00edos",
                "username": "eduriverarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4559544743",
                "name": "Jezus v. Nazareth",
                "username": "mes_sias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53681220",
                "name": "ANDR\u00c9 BARROS",
                "username": "advandrebarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879398325442752513",
                "name": "Super Dicas",
                "username": "superdica1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362730255",
                "name": "Nicolau Neto",
                "username": "NicolauNetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836006461",
                "name": "Pirapora - MG",
                "username": "piraporam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394802602",
                "name": "Josen\u00f3polis - MG",
                "username": "josenopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391264384",
                "name": "Gr\u00e3o Mogol MG",
                "username": "graomogolmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777178515884109824",
                "name": "Milton Reis",
                "username": "miltonreis789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861304686237896705",
                "name": "Portal Agronoticias",
                "username": "PAagronoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837573500",
                "name": "M\u00e1rio Costa",
                "username": "Mariocostaxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123418842",
                "name": "Cabo Frio RJ Brasil",
                "username": "CABOFRIOE10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1691303822",
                "name": "NILLEY",
                "username": "brothernil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322268152",
                "name": "Zenilton",
                "username": "zenilton9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23052529",
                "name": "Douglas Fischer",
                "username": "DougDiskin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149136055",
                "name": "DS\u00e1vio Rasta",
                "username": "DsavioRasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264937730",
                "name": "\u043c\u03b1r\u00ed\u2113i\u03b1 \u043c\u0454\u0e17\u2202\u0454s",
                "username": "Lilla_mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751260136782434304",
                "name": "TRAVOH",
                "username": "TRAVOH_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41251882",
                "name": "Tiago Mazzoni",
                "username": "TihMazzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46909586",
                "name": "CADOCA_Carlos Rocha",
                "username": "cadoca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64180403",
                "name": "Marcielle Guimar\u00e3es",
                "username": "marcielleee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33111454",
                "name": "Paula Pimenta \ud83c\udfac \ud83d\udc3e",
                "username": "paulapimenta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16727177",
                "name": "Mauricio Machado\u2122",
                "username": "Mr_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632358604",
                "name": "Nath",
                "username": "nathythomazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345951381",
                "name": "anagea-rj",
                "username": "ANAGEARJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276185072",
                "name": "Mira Bella",
                "username": "miraebella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17400603",
                "name": "Na\u00e7\u00e3oZumbi. FORA BOLSONARO!",
                "username": "NacaoZumbi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11633782",
                "name": "Daniele Ferreira",
                "username": "Danifsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71616422",
                "name": "Everiting",
                "username": "everiting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50828928",
                "name": "Arthur Sch\u00fcler",
                "username": "arthurabatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72988117",
                "name": "Paulo Villas Boas",
                "username": "paullo_ssergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860711605583130624",
                "name": "Gilberto Lozano",
                "username": "gilb3rt0lozan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002989838",
                "name": "Alan, Alef",
                "username": "Alestemler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176432368",
                "name": "Jeovah meireles",
                "username": "jeovahmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592891731",
                "name": "vanderlan farias",
                "username": "vanderlanfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24960955",
                "name": "Hudson Zanoni",
                "username": "HudsonZanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804686093362798594",
                "name": "BWC BR WelcomeCanad\u00e1",
                "username": "BrWelcomeCanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465343541",
                "name": "EduDesnutrido",
                "username": "EduDesnutrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747473383638597632",
                "name": "ciro",
                "username": "Ciro_Santos99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3783192257",
                "name": "PG Viajantes",
                "username": "pgviajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67783995",
                "name": "Rubro-negro !",
                "username": "uruburubronegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764220113864232960",
                "name": "Rodrigo Vieira",
                "username": "rodrigovieirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329108965",
                "name": "Gabriel B.",
                "username": "bielbianchii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82089092",
                "name": "F\u00e1bio Augusto",
                "username": "fabio_augustojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758280236463169540",
                "name": "VoltaAoConhecimento",
                "username": "vconhecimento",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "897111884368949249",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jp0m652c489s8b5oz2gx7xsuuc1p",
        "oldest_id": "895302412772286466",
        "result_count": 497
    }
}