{
    "data": [
        {
            "author_id": "1161164864",
            "created_at": "2017-07-25T20:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "889945491462656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/6tjcXWDToJ Parque Nacional da Arr\u00e0bida em chamas"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-07-25T20:24:06.000Z",
            "id": "889944369222086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental registra crime de desmatamento no Parque Municipal do 2\u00ba distrito de Cabo Frio, no RJ https://t.co/JwQ0bxmyiP"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2017-07-25T20:19:06.000Z",
            "id": "889943108531609600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis https://t.co/rEXb6IPgyE https://t.co/vpeDjiHE2P"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2017-07-25T20:12:38.000Z",
            "id": "889941482546876417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge dois hectares do Parque Estadual do Rio Vermelho. Leia mais: https://t.co/kwTCiKBrTp"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-25T19:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2534640575",
                        "start": 58,
                        "username": "Rubens_Oak"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "146888618",
                        "start": 70,
                        "username": "Ruandmagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889936714403393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ w/ @rubens_oak @ruandmagalhaes https://t.co/Fmh4bnxFiR https://t.co/cl9dCUT98G"
        },
        {
            "author_id": "24563757",
            "created_at": "2017-07-25T19:52:01.000Z",
            "id": "889936293551013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como os moradores da Reserva Extrativista do Lago do Cuni\u00e3, em Rond\u00f4nia, resolveram os conflitos entre as... https://t.co/bMA9p3SgNk"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-25T19:51:25.000Z",
            "id": "889936145487933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis https://t.co/2PnEW3SQaU"
        },
        {
            "author_id": "55558918",
            "created_at": "2017-07-25T19:48:45.000Z",
            "id": "889935471278686209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com superintendente de patrim\u00f4nio da Uni\u00e3o para tratar da \u00e1rea que pertenceu a Rede Ferrovi\u00e1ria. Nela est\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cercadinho"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-07-25T19:32:23.000Z",
            "id": "889931353432653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Jardim Herculano. Inscri\u00e7\u00f5es Prorrogadas https://t.co/pA48S3ad7h"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-07-25T19:31:01.000Z",
            "id": "889931011735158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Gosta de m\u00fasica boa e natureza? Ent\u00e3o vai amar o 18\u00ba Ibitipoca Jazz Festival. Parque Estadual do Ibitipoca: https://t.co/yXUmfcBz70 https://t.co/Yeemy189Gh"
        },
        {
            "author_id": "847603896281321472",
            "created_at": "2017-07-25T19:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "706866779100938240",
                        "start": 24,
                        "username": "ASOTORBIENESTAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "889928957579153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APHs - Complejo Central @asotorbienestar @juantxosanchez https://t.co/iTRjO9Q3XR"
        },
        {
            "author_id": "317101892",
            "created_at": "2017-07-25T18:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "16449615",
                        "start": 37,
                        "username": "DeutscheWelle"
                    }
                ]
            },
            "id": "889921605966716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela hist\u00f3ria! Por Gl\u00f3ria Sousa, @DeutscheWelle https://t.co/rz0m9OwY0d"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-07-25T18:50:06.000Z",
            "id": "889920711099392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed \u00e9 um fragmento de Mata Atl\u00e2ntica que recebe milhares de visitantes todo ano https://t.co/ZK2yphf8Lv https://t.co/u3j20FVhll"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-07-25T18:50:04.000Z",
            "id": "889920703071477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 Um dos Temas de Congresso Brasileiro de Paleontolgia... https://t.co/dY8IgY1TtJ"
        },
        {
            "author_id": "149216434",
            "created_at": "2017-07-25T18:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "889919000288821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guiguinha \u2764 \u2022 #sunday #iloveit #smile #BH #friendship #voguebattle #dengueBH @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/uqvU6PJgFQ"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-07-25T18:42:54.000Z",
            "id": "889918901294903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encerrando com chave de ouro as f\u00e9rias de julho! #BHnaRede https://t.co/Ku78dstqcJ"
        },
        {
            "author_id": "237008380",
            "created_at": "2017-07-25T18:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "53085255",
                        "start": 120,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "889916501385412610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3 acontece neste s\u00e1bado (29). Assista: https://t.co/UboPgknt7D via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-07-25T18:20:10.000Z",
            "id": "889913180360757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por lei... https://t.co/M9oFPo3mhR"
        },
        {
            "author_id": "43235193",
            "created_at": "2017-07-25T18:20:10.000Z",
            "id": "889913178053857289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por lei... https://t.co/IGEm2cyfUU"
        },
        {
            "author_id": "84360644",
            "created_at": "2017-07-25T17:42:57.000Z",
            "id": "889903812781146113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ingo Altenburg pode ser transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nEm visita a Ituporanga o... https://t.co/EqvKOk3vb4"
        },
        {
            "author_id": "1567134950",
            "created_at": "2017-07-25T17:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "65473559",
                        "start": 105,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "889902995667857410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/b5SuN6R30y via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "333727360",
            "created_at": "2017-07-25T17:39:15.000Z",
            "id": "889902883721940994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses es un parque nacional ubicado en el estado de Maranh\u00e3o,\u2026 https://t.co/KAcMAhmkrN"
        },
        {
            "author_id": "73168526",
            "created_at": "2017-07-25T16:56:52.000Z",
            "id": "889892218118516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Checklist do dia:\r- Ir pro Parque Estadual do Lajeado\r- Ver uma Jararaca \r- Ir no Mirante do Cristo\r- Ir no mirante dos parapentes (+)"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2017-07-25T16:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2400686893",
                        "start": 8,
                        "username": "sejogacomigo"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 23,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "889890820534521856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sejogacomigo (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n. .\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... https://t.co/ePqZf1yof9"
        },
        {
            "author_id": "123418842",
            "created_at": "2017-07-25T16:34:18.000Z",
            "id": "889886537911066626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol, Cabo Frio RJ Brasil https://t.co/W4TRb8CVZM"
        },
        {
            "author_id": "64314327",
            "created_at": "2017-07-25T16:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.09062531,
                        -26.50246596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "889883638317371395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem que t\u00e1 tendo General por aqui \ud83c\udf54\ud83c\udf5f\ud83d\ude09 (@ Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC) https://t.co/G2k1HLFFAf"
        },
        {
            "author_id": "170705510",
            "created_at": "2017-07-25T16:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889880794302488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que coisa mais linda, mais cheia de gra\u00e7a \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u271d\ufe0f\u2763\ufe0f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/qrpmpFBGU4"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-07-25T15:47:10.000Z",
            "id": "889874678118064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como aproveitar o Parque Estadual da Cantareira para explorar a natureza em fam\u00edlia https://t.co/EdJDFyomE5"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2017-07-25T15:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "889873217237725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/Akxs2kZZ9z Calanque D\u00b4En Vau, no Parque Nacional das Calanques"
        },
        {
            "author_id": "2906302108",
            "created_at": "2017-07-25T15:38:50.000Z",
            "id": "889872577501564928",
            "in_reply_to_user_id": "728706433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debowiee Pode cr\u00ea! Eu n\u00e3o sabia. Montanhas do Tumucumaque\u00a0\u00e9 o maior\u00a0parque nacional\u00a0do\u00a0Brasil\u00a0e o maior em\u00a0florestas tropicais\u00a0do mundo."
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-07-25T15:28:58.000Z",
            "id": "889870093966090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por lei  https://t.co/2r3phXRlHh"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2017-07-25T15:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "889868069941784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/sjgm5EbjAa PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE"
        },
        {
            "author_id": "1450260007",
            "created_at": "2017-07-25T15:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "889866394120093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrasado (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/MjpAGN6PHY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-25T15:12:58.000Z",
            "id": "889866070164688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do #Gandarela (MG) monta brigada anti-inc\u00eandio https://t.co/zbskXZBS23"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-25T15:06:49.000Z",
            "id": "889864521199779841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis no Rio de Janeiro https://t.co/37lsrVhv7q em destaque na se\u00e7\u00e3o Click do ClyBlog"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2017-07-25T15:00:14.000Z",
            "id": "889862865150246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/hdKxIU07gm #JornalDaRecord"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2017-07-25T14:48:55.000Z",
            "id": "889860016492093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois patinhos na lagoa. #Ducks #SaoPaulo #Nature #Nofilter #Lake #Park @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/s8DRbUScRy"
        },
        {
            "author_id": "22131946",
            "created_at": "2017-07-25T14:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "889859298637033473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boatos de que conheci o cerrado no meio de S\u00e3o Paulo \ud83c\udf43 @ Parque Estadual Do Juquery https://t.co/jFxw7F1LDG"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2017-07-25T14:38:59.000Z",
            "id": "889857518171820034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia maravilhoso. #HortoFlorestal #Nature #Green #BlueSky #SaoPaulo #Park @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/yaUwg1ypc0"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2017-07-25T14:25:37.000Z",
            "id": "889854154105114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Mangue de Pedra J\u00e1!!! https://t.co/uSLGmI0AMa"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2017-07-25T14:16:38.000Z",
            "id": "889851890569293824",
            "in_reply_to_user_id": "174901520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mesmo PSDB que t\u00e1 entregando pras empresas o Ibirapuera aceitou fazer do Campo de Marte um parque p\u00fablico https://t.co/dS8nk0Ovg1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-25T14:15:24.000Z",
            "id": "889851581671321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2017-07-25T14:06:09.000Z",
            "id": "889849253723426818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A Bela e a Fera' chega ao Parque Municipal com efeitos especiais https://t.co/x86LM003aD https://t.co/RDRBrgoosH"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2017-07-25T13:58:35.000Z",
            "id": "889847351648452613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que eu realmente amo esse parque. #Park #Blue #Green #Brown #Lake @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/f6KcAcbFKl"
        },
        {
            "author_id": "52248645",
            "created_at": "2017-07-25T13:56:39.000Z",
            "id": "889846861967880192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/H7khlkAm9Q"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2017-07-25T13:43:38.000Z",
            "id": "889843587793465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca \u2013 Lima Duarte/MG https://t.co/X6IzmGHEdQ"
        },
        {
            "author_id": "1640417928",
            "created_at": "2017-07-25T13:43:20.000Z",
            "id": "889843514355351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca \u2013 Lima Duarte/MG - AquiTem! Rio das Ostras https://t.co/vKZs16E4ut"
        },
        {
            "author_id": "858004144380051456",
            "created_at": "2017-07-25T13:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "217944108",
                        "start": 53,
                        "username": "antonycriacoes"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "859774834376658946",
                        "start": 69,
                        "username": "BastosAldemira"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "168539355",
                        "start": 85,
                        "username": "bguariento"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1253859318446862336",
                        "start": 97,
                        "username": "puradrinalina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "889838527625801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @antonycriacoes @bastosaldemira @bguariento @puradrinalina https://t.co/sw6C6huWYK"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-07-25T13:18:25.000Z",
            "id": "889837241190588416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'A Bela e a Fera' chega ao Parque Municipal com efeitos especiais https://t.co/QJEEX9uHCB via @CatracalivreBH"
        },
        {
            "author_id": "367186432",
            "created_at": "2017-07-25T13:12:47.000Z",
            "id": "889835822408769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CampodeMarte \n\nAP\u00d3S ACORDO, PARTE DO CAMPO DE MARTE SER\u00c1 DESTINADO A PARQUE MUNICIPAL \n\nhttps://t.co/KyaCDsDnkk https://t.co/fz3GObAPQp"
        },
        {
            "author_id": "367186432",
            "created_at": "2017-07-25T13:12:27.000Z",
            "id": "889835740204609537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CampodeMarte \n\nAP\u00d3S ACORDO, PARTE DO CAMPO DE MARTE SER\u00c1 DESTINADO A PARQUE MUNICIPAL... https://t.co/EdFbZbw454"
        },
        {
            "author_id": "889656368743022592",
            "created_at": "2017-07-25T12:55:25.000Z",
            "id": "889831455685304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional de Big Bend, no Texas, EUA. #viagem #viagens\n\nSiga-nos! https://t.co/EEwODqbwV9"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-07-25T12:48:56.000Z",
            "id": "889829822918262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira a primeira reportagem especial sobre o Tumucumaque exibida ontem, no Jornal da Record. Fique ligado, hoje... https://t.co/dNpcOKsHkv"
        },
        {
            "author_id": "2246802377",
            "created_at": "2017-07-25T12:42:57.000Z",
            "id": "889828316676591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Or\u00e7amento (31)99133-9942 / (31)99229-0955 (31)3531-0256 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/PfA2GZtYS8"
        },
        {
            "author_id": "2246802377",
            "created_at": "2017-07-25T12:39:19.000Z",
            "id": "889827400254713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Or\u00e7amento (31)99133-9942 / (31)99229-0955 (31)3531-0256 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4xUvGlojHE"
        },
        {
            "author_id": "36239178",
            "created_at": "2017-07-25T12:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "889824722413690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a fam\u00edlia @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/BW9ljSAoyE"
        },
        {
            "author_id": "36239178",
            "created_at": "2017-07-25T12:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "889823658948141057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a fam\u00edlia @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/JMCZy6llON"
        },
        {
            "author_id": "61794127",
            "created_at": "2017-07-25T12:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889822097245188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gratid\u00e3o \ud83d\udc99 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/kTI6Xeojd5"
        },
        {
            "author_id": "3235884593",
            "created_at": "2017-07-25T12:10:57.000Z",
            "id": "889820265194172417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida - https://t.co/CxXitoMKVj https://t.co/YWT4eStG5C"
        },
        {
            "author_id": "2246802377",
            "created_at": "2017-07-25T12:10:42.000Z",
            "id": "889820202237648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Or\u00e7amento (31)99133-9942 / (31)99229-0955 (31)3531-0256 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/plMj2auca2"
        },
        {
            "author_id": "2388132971",
            "created_at": "2017-07-25T12:01:49.000Z",
            "id": "889817965553692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This view \u26f0\ud83c\udfd6\ud83c\udfd9 @ Parque nacional de Calanques https://t.co/kjhou16sf9"
        },
        {
            "author_id": "366932351",
            "created_at": "2017-07-25T11:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2486,
                        -22.9156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889811926057984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos da uma volta ali em GUAPIMIRIM, ''Parque Nacional'' @ Vila Isabel https://t.co/yg4wcJk7t1"
        },
        {
            "author_id": "53766222",
            "created_at": "2017-07-25T11:33:28.000Z",
            "id": "889810831902429188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho. https://t.co/TRF7Xb3vfA"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-07-25T11:00:05.000Z",
            "id": "889802428488466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (29), o Governo do Estado entrega as obras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3. \\o/ https://t.co/ZQQTwzbb0R"
        },
        {
            "author_id": "18230007",
            "created_at": "2017-07-25T10:31:22.000Z",
            "id": "889795204378710017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @siganaviagem\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de pr\u2026 https://t.co/MreSiduyrT https://t.co/UqWA4ya2fa"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-07-25T08:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "889768775377203201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/Z9dMU6ZKqX"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2017-07-25T06:00:05.000Z",
            "id": "889726932748816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/MNBWhWkBM5 #JornalDaRecord"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-07-25T05:58:17.000Z",
            "id": "889726480640593921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino em #florianopolis \u00e9 Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/uCUvfahjgy"
        },
        {
            "author_id": "2886787304",
            "created_at": "2017-07-25T04:57:44.000Z",
            "id": "889711240389459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca + Caetano Veloso, Lenine, Criolo, Pretinho da Serrinha... https://t.co/HwWKMTlf2m"
        },
        {
            "author_id": "2793177383",
            "created_at": "2017-07-25T04:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "266677514",
                        "start": 30,
                        "username": "euronewspt"
                    }
                ]
            },
            "id": "889706535542288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted euronews Portugu\u00eas (@euronewspt):\n\nEspanha: Parque Nacional de Do\u00f1ana enfrenta futuro incerto... https://t.co/iccwJ3oI5n"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2017-07-25T03:32:20.000Z",
            "id": "889689748180172801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/J1ebqKuSB9"
        },
        {
            "author_id": "3316141917",
            "created_at": "2017-07-25T03:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "889687661883129856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/fWYSGY99El A PISTA DE SKATE DO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI"
        },
        {
            "author_id": "3407940784",
            "created_at": "2017-07-25T03:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "733509568248963076",
                        "start": 0,
                        "username": "1_nomee"
                    }
                ]
            },
            "id": "889684051770134530",
            "in_reply_to_user_id": "733509568248963076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1_nomee Parque nacional da Tijuca... Bom demais"
        },
        {
            "author_id": "3814914333",
            "created_at": "2017-07-25T02:33:47.000Z",
            "id": "889675013653241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e minha m\u00e3e tava me contando que parque municipal nn abre dia de segunda, fiz maior cara de toba n\u00e9, pq ela n\u00e3o me falou isso antes de sair"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-25T02:01:18.000Z",
            "id": "889666839990718464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2017-07-25T01:54:01.000Z",
            "id": "889665008740823042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 11 mil por explora\u00e7\u00e3o de madeira em \u00e1rea protegida por\u00a0lei https://t.co/nssZhb928E https://t.co/OEKaLYUSbQ"
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2017-07-25T01:53:06.000Z",
            "id": "889664777538215941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos destroem est\u00e1tuas de personagens infantis do Parque Municipal \"F\u00e1bio da Silva\u2026 https://t.co/BVDizXBVlf https://t.co/bjWUnI2jEN"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-25T01:40:07.000Z",
            "id": "889661510896803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/5WWNzACgLy https://t.co/u0mw3IECSu"
        },
        {
            "author_id": "90150323",
            "created_at": "2017-07-25T00:56:31.000Z",
            "id": "889650537892909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto virtual. #SaoPaulo #Trees #Blue #Green #Brown #Nofilter #Nature #Park @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/fzAhuOXoX5"
        },
        {
            "author_id": "132258693",
            "created_at": "2017-07-25T00:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2313247048",
                        "start": 3,
                        "username": "julianasampaioc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889641907634274306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8: @julianasampaioc @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/6YfCknPHD4"
        },
        {
            "author_id": "936937004",
            "created_at": "2017-07-24T23:46:19.000Z",
            "id": "889632870414917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/d6yBvA4XUg"
        },
        {
            "author_id": "21834694",
            "created_at": "2017-07-24T23:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889631120286986241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"will you be my witness?\" \ud83d\udc96 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/1SbXbIbdZ8"
        },
        {
            "author_id": "2721129417",
            "created_at": "2017-07-24T23:38:46.000Z",
            "id": "889630971707834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Patrim\u00f4nio da humanidade! Quando ser\u00e1 que todo pedacinho\u2026 https://t.co/1xPO7EyEUK"
        },
        {
            "author_id": "59555662",
            "created_at": "2017-07-24T23:28:49.000Z",
            "id": "889628466248863747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/fRVGwMh5SC\n me ajudem curtindo essa p\u00e1gina pelo amor de Deus"
        },
        {
            "author_id": "39181157",
            "created_at": "2017-07-24T23:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889627115854999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Christ the Redeemer, Rio de Janeiro @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/Qd0VnwEgGy"
        },
        {
            "author_id": "2676769721",
            "created_at": "2017-07-24T22:53:02.000Z",
            "id": "889619462483259396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/e49Fag2uyd"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2017-07-24T22:37:21.000Z",
            "id": "889615516008140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Rede Record produziu uma s\u00e9rie de reportagens especiais sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumuque. As... https://t.co/szJajeo2oa"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2017-07-24T22:29:05.000Z",
            "id": "889613432252747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/N68XT9mfYS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-24T22:07:39.000Z",
            "id": "889608039858397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Pedra do Osso, Nucleo Piraquara do Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo, Rio de Janeiro-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01... https://t.co/w3lqgn0aHV"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-07-24T22:07:30.000Z",
            "id": "889608002453549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43O #Parque Estadual do Cant\u00e3o compreende 2 tipos importantes de ambientes para a #fauna brasileira: o Cerrado e a Floresta Amaz\u00f4nica. \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-07-24T21:49:47.000Z",
            "id": "889603543564509184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que acha do Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO)? \ud83d\ude0d\u00a0Ele j\u00e1 recebeu R$400 mil do #ProgramaArpa e \u00e9 refer\u00eancia em gest\u00e3o: https://t.co/Z2HPUcaU1s https://t.co/NAi3U9qGnp"
        },
        {
            "author_id": "1888291129",
            "created_at": "2017-07-24T21:47:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889602897196929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece a capa do ultraviolence mas sou s\u00f3 eu @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/QMJY68W5MU"
        },
        {
            "author_id": "73030977",
            "created_at": "2017-07-24T21:38:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27473961,
                        -16.65295119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "889600770286505984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/w35VXibWHZ"
        },
        {
            "author_id": "163861982",
            "created_at": "2017-07-24T21:37:25.000Z",
            "id": "889600431638425602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada para o Inferno. Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad (M\u00e9xico). \n\nMarque algu\u00e9m corajoso para descer... https://t.co/1S9p0Vo8jK"
        },
        {
            "author_id": "958546500",
            "created_at": "2017-07-24T21:32:33.000Z",
            "id": "889599205634969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem \u00e9 assassinado em \u00e1rea protegida pelo ex\u00e9rcito em Jaboat\u00e3o https://t.co/yI0uGJneDh"
        },
        {
            "author_id": "611023370",
            "created_at": "2017-07-24T21:28:47.000Z",
            "id": "889598259034902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade n\u00e3o cabe em mim [2] @ Biblioteca Parque Estadual https://t.co/jKgiucaUCD"
        },
        {
            "author_id": "81238597",
            "created_at": "2017-07-24T21:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "889595387773956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu sa\u00ed do padr\u00e3o e vi pela primeira vez o tamanho do mundo\" \ud83c\udf33z.magiezi @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/l2CbYx0DBj"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2017-07-24T21:04:17.000Z",
            "id": "889592092678176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o possui paisagens deslumbrantes e encantadoras. \nQue tal fazer uma viagem e conhecer... https://t.co/ze02Z0irGl"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-07-24T21:02:01.000Z",
            "id": "889591523532132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os munic\u00edpios de Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1, no norte da Bahia, realizar\u00e3o esta semana uma consulta p\u00fablica para... https://t.co/jS3eTBNTZk"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2017-07-24T21:01:47.000Z",
            "id": "889591464010944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro e Cura\u00e7\u00e1 realizar\u00e3o consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 https://t.co/hOFTgLW9BK https://t.co/WrO1His79O"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-07-24T20:45:33.000Z",
            "id": "889587378347814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe 2\u00aa Caminhada da Sa\u00fade do Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/htapeIOMHv https://t.co/XKVNRxkm6t"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T20:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889586714288599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Falta muito Papai Smurf? S\u00f3 3 km.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/VNFamEf4oi"
        },
        {
            "author_id": "855134636669890561",
            "created_at": "2017-07-24T20:41:40.000Z",
            "id": "889586401653780481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SOS Ricardo Franco n\u00e3o para: Mobiliza\u00e7\u00e3o tenta salvar parque estadual no Mato Grosso\nhttps://t.co/iR70U1JHbz"
        },
        {
            "author_id": "4418967633",
            "created_at": "2017-07-24T20:37:25.000Z",
            "id": "889585333934972930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/D6FxzyLzCg"
        },
        {
            "author_id": "280535231",
            "created_at": "2017-07-24T20:35:58.000Z",
            "id": "889584968258768897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intercambistas do Lions visitam Parque Municipal da Faguense https://t.co/z3axxbUJJP"
        },
        {
            "author_id": "2450176891",
            "created_at": "2017-07-24T20:17:31.000Z",
            "id": "889580326032486401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intercambistas do Lions visitam Parque Municipal da\u00a0Faguense https://t.co/IUHAlezQMW https://t.co/lyiYYxlj5y"
        },
        {
            "author_id": "81238597",
            "created_at": "2017-07-24T20:17:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "889580206356402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu sa\u00ed do padr\u00e3o e vi pela primeira vez o tamanho do mundo\" zackmagiezi @ Parque Nacional do\u2026 https://t.co/XaWKIPeA5p"
        },
        {
            "author_id": "747938930306187264",
            "created_at": "2017-07-24T20:07:23.000Z",
            "id": "889577773093748737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andei pra caralho ontem, fui na feira hippie , no parque municipal e no pal\u00e1cio"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2017-07-24T19:26:13.000Z",
            "id": "889567414937059329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TV Brasil e a TV Educativa ES descobriram os encantos do Parque Nacional do Capara\u00f3. As lagoas e os po\u00e7os s\u00e3o o... https://t.co/XxaQUW6MIP"
        },
        {
            "author_id": "32314140",
            "created_at": "2017-07-24T19:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889563665313275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos Verano!!!!! @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca-\u2026 https://t.co/G1CwRkZx7V"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-07-24T18:54:18.000Z",
            "id": "889559382501019650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 no roteiro dos viajantes que buscam aventuras e boas experi\u00eancias durante as f\u00e9rias https://t.co/iEqmtTqF23 https://t.co/2XQbDWmXJv"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-07-24T18:40:46.000Z",
            "id": "889555977397301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/VobEAQjbUK"
        },
        {
            "author_id": "25570669",
            "created_at": "2017-07-24T18:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "889553893339807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bh #belohorizonte #sunset @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/MYSPeHsw3T"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T18:21:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889551181072130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. This is us ou Olha a Galera ou Eh n\u00f3is.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s\u2026 https://t.co/fXSOxDr1MB"
        },
        {
            "author_id": "868862693771546624",
            "created_at": "2017-07-24T18:17:29.000Z",
            "id": "889550117421723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f BG \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/WxJXDxsqLt"
        },
        {
            "author_id": "4773220775",
            "created_at": "2017-07-24T17:57:29.000Z",
            "id": "889545082243821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o dos Raios de Sol - Caverna Terra Ronca II\nS\u00e3o Domingos - GO\nAbril / 2015 @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/BsQlL7F1CQ"
        },
        {
            "author_id": "733400617138282496",
            "created_at": "2017-07-24T17:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42170225,
                        -21.75304258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "889543382061764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Pico do pi\u00e3o \ud83c\udfd5\ufe0f @ Parque Estadual De Ibitipoca, Lima Duarde https://t.co/u9UrCONdkX"
        },
        {
            "author_id": "127043987",
            "created_at": "2017-07-24T17:44:33.000Z",
            "id": "889541826712973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristoredentor\n#vamboraviajar @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/TuwkJQQklV"
        },
        {
            "author_id": "116529046",
            "created_at": "2017-07-24T17:43:35.000Z",
            "id": "889541585767190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre Macuco nas Cataratas do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/lt4Q1KsrGt\n#vivafoz #fozdoigua\u00e7u #agenciaemfoz #cataratasdoigua\u00e7u #comboiguassu"
        },
        {
            "author_id": "2417469204",
            "created_at": "2017-07-24T17:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "889534063656054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taylor_Swift_-_Out_Of_The_Woods.mp3 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/XJOV4dGQJD"
        },
        {
            "author_id": "2962349915",
            "created_at": "2017-07-24T17:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "889531036089982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vraaaauulll \ud83d\ude0e\ud83d\udca5 @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/x7MH5EQ2Lu"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-07-24T17:00:24.000Z",
            "id": "889530718661095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0f\ud83d\udc77 O Parque Estadual Cunhambebe promoveu uma reuni\u00e3o com os condutores de visitantes capacitados para atuar na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/mzeIqKCAi1"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-24T16:48:58.000Z",
            "id": "889527840538066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados no Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/Iqs3JupAca"
        },
        {
            "author_id": "374234735",
            "created_at": "2017-07-24T16:31:21.000Z",
            "id": "889523405346795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matar todos funcion\u00e1rios (todos) mandar uns meninos matar aula ir no Coreto do Parque Municipal \u00e9 come\u00e7ar do zero https://t.co/1NXfX2sH8k"
        },
        {
            "author_id": "151244836",
            "created_at": "2017-07-24T16:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5142115,
                        -14.1338992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889520739388342273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar no mundo \u2600\ufe0f #chapadadosveadeiros @ Parque Nacional da Chapada https://t.co/ethI9yisvB"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-07-24T16:19:06.000Z",
            "id": "889520325804916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REVISTA DA AMAST SOBRE A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA DE SANTA TERESA\n\u00c0 VENDA DA BANCA DE JORNAIS DO SOUZA NO... https://t.co/vvG0rlInRr"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2017-07-24T16:13:49.000Z",
            "id": "889518996793556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal dos P\u00e1ssaros em Rio das Ostras https://t.co/2olV27uJI4 #artigos #blog #curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "825863919419944962",
            "created_at": "2017-07-24T16:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "889517082844508160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da \u00c1gua Branca &amp; Fundo Social: https://t.co/j3kzeYHxCs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2017-07-24T15:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "83867229",
                        "start": 9,
                        "username": "joao_gentil"
                    }
                ]
            },
            "id": "889514286363574273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador @joao_gentil ressalta avan\u00e7os importantes quando secretario de Meio ambiente, como o Parque Municipal, maior \u00e1rea verde da cidade."
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889509819438297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/87pKeqkfgM"
        },
        {
            "author_id": "183643125",
            "created_at": "2017-07-24T15:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "59591856",
                        "start": 0,
                        "username": "Flamengo"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "42894971",
                        "start": 81,
                        "username": "adidasbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "201405310",
                        "start": 95,
                        "username": "NacaoCRF"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "773874440291643392",
                        "start": 105,
                        "username": "nrndowntown"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "74165215",
                        "start": 118,
                        "username": "flaboutique"
                    }
                ]
            },
            "id": "889509512104873984",
            "in_reply_to_user_id": "59591856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flamengo sempre no TOPO. Pico das Agulhas Negras/Parque Nacional de Itatiaia/RJ @adidasbrasil @NacaoCRF @nrndowntown @flaboutique \ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab https://t.co/6e18mEfJc6"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889508536174170114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/phayKHn9ia"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889508136524148737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/H3KjrFKQac"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T15:30:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889508004726439939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/ws8S31hks3"
        },
        {
            "author_id": "146616221",
            "created_at": "2017-07-24T15:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "53085255",
                        "start": 102,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "889507636395356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "S\u00e1bado ser\u00e3o entregues as obras na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itapirac\u00f3. Mais um espa\u00e7o p\u00fablico do @GovernoMA revitalizado para S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/mu3oXlgSql"
        },
        {
            "author_id": "1383152899",
            "created_at": "2017-07-24T15:18:13.000Z",
            "id": "889505003823656962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sucuri deflagra pescado ilegal na reserva biol\u00f3gica do\u00a0Abufari https://t.co/gYOcsvVtLB https://t.co/HTDpYbm5IW"
        },
        {
            "author_id": "114508333",
            "created_at": "2017-07-24T15:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.90169793,
                        -4.47664327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2361ec077c0b6a39"
            },
            "id": "889504463828000770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Carqueja https://t.co/qQoNZV4W7d"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2017-07-24T15:15:07.000Z",
            "id": "889504224035426304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o tenta salvar parque estadual no Mato Grosso\nhttps://t.co/G62qHTgTed https://t.co/nsae9fDjIh"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2017-07-24T15:15:07.000Z",
            "id": "889504224014471172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mobiliza\u00e7\u00e3o tenta salvar parque estadual no Mato Grosso\nhttps://t.co/QQ3wU69fsU https://t.co/R1j6bjVFNS"
        },
        {
            "author_id": "870303826947002368",
            "created_at": "2017-07-24T15:13:49.000Z",
            "id": "889503895243948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/KLQ05l5ick"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2017-07-24T15:06:32.000Z",
            "id": "889502063616552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papagaio-de-peito-roxo, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, est\u00e1 sendo reintroduzido no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no Oeste de SC. =) https://t.co/pplr1L74IP"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T14:57:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889499891982061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2. Sete quedas + \u2764\ufe0f.\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/BC35zROB24"
        },
        {
            "author_id": "1487836848",
            "created_at": "2017-07-24T14:46:31.000Z",
            "id": "889497024466481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PROTESTO | Em carta aberta o Movimento Aut\u00f4nomo dos Pescadores Artesanais de Cassurub\u00e1 explica os motivos do... https://t.co/sYnlcDrETz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-24T14:15:23.000Z",
            "id": "889489190173515777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-07-24T13:40:49.000Z",
            "id": "889480490150920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a acaba de ganhar um Centro de Visitantes. Conhe\u00e7a o espa\u00e7o: https://t.co/sz49u5iaCX. #RolaMo\u00e7a https://t.co/bhIle1oNWK"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2017-07-24T13:07:46.000Z",
            "id": "889472172699394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#invernonabaixada RT @Patty_CantoraRJ Bom dia \u2744\u2601\u26c5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/ZAQs0LgHXk"
        },
        {
            "author_id": "82880482",
            "created_at": "2017-07-24T13:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "889471928444088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies do Horto, achei esse leg\u00edtimo papagaio de pirata. @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/upXpymuwKJ"
        },
        {
            "author_id": "82880482",
            "created_at": "2017-07-24T12:52:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "889468255382847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o da mata. #nature #trees #sun #sunlight #forest #winter @ Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/BoFGsKoAif"
        },
        {
            "author_id": "82880482",
            "created_at": "2017-07-24T12:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "889467130160271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e9u de inverno #sky #sun #sunlight #lake #fence #trees #trees #nature #leaves @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/szUjjZOi0D"
        },
        {
            "author_id": "795094330738442240",
            "created_at": "2017-07-24T12:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "889466493913763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cafezinho \u2615 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/p0Hu00c2SH"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2017-07-24T12:34:52.000Z",
            "id": "889463892526714881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u2600 Parque Nacional da Serra dos Orgaos, Teres\u00f3polis. O registro foi feito pelo ouvinte Mauri Otavio Kassick do Prado. https://t.co/G3MUTdVSRN"
        },
        {
            "author_id": "795094330738442240",
            "created_at": "2017-07-24T12:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "889463744580902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom dia \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vymifQ9jU3"
        },
        {
            "author_id": "47242970",
            "created_at": "2017-07-24T11:51:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889453008919998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando nesse lugar maravilhoso \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e Parque estadual da Pedra Branca @ Parque estadual da Pedra\u2026 https://t.co/Pw77FkKMCZ"
        },
        {
            "author_id": "1609105938",
            "created_at": "2017-07-24T11:37:37.000Z",
            "id": "889449487508418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mero coadjuvante na paisagem @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/zUNW9zGPWr"
        },
        {
            "author_id": "390117311",
            "created_at": "2017-07-24T11:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889448268475879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/XpNzRWW9ki"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-24T11:31:03.000Z",
            "id": "889447835875160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira do Burac\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Ibicoara-BA, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via... https://t.co/RmNx1ZtlXG"
        },
        {
            "author_id": "50842513",
            "created_at": "2017-07-24T11:25:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "889446519648256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \u2744\u2601\u26c5 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/aGc2ylZXiu"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-24T11:23:50.000Z",
            "id": "889446018210684929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Gruta do Lagarto na subida para a Pedra do Ponto, Parque Estadual da Pedra Branca (PEPB), Serra do Barata,... https://t.co/byx0r9YEIJ"
        },
        {
            "author_id": "809978383845261316",
            "created_at": "2017-07-24T11:00:05.000Z",
            "id": "889440041969348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Debe agregar el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil en su lista de viajes! https://t.co/gb73FrVdyA"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2017-07-24T10:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "889438177605238784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pessoal! Vamos conhecer o Parque Nacional do #Itatiaia #viagem #viajar #viajando #trip\u2026 https://t.co/6ZTKyBsRnL"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2017-07-24T10:47:55.000Z",
            "id": "889436980970442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem \u00e9 morto em \u00e1rea protegida pelo Ex\u00e9rcito, em Jaboat\u00e3o https://t.co/xoOTNeGpry https://t.co/V9LLLoPw6S"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2017-07-24T10:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5257402,
                        -22.4392679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "889436112552439813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Itatiaia #viagem #viajar #viajando #trip #travelgram #travelling #travel\u2026 https://t.co/rqJRsjG4mu"
        },
        {
            "author_id": "25328289",
            "created_at": "2017-07-24T10:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "889435227516489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 @ Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/vnSFDC8zun"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-07-24T10:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "889427437414739968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/y4mbA49G70"
        },
        {
            "author_id": "243806401",
            "created_at": "2017-07-24T10:07:09.000Z",
            "id": "889426720562057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, dia2\ud83d\udc99\u2757\nParque Estadual do Itacolomi\n#amandoopovodeminas\u2026 https://t.co/LTqGoudM7G"
        },
        {
            "author_id": "1265227586",
            "created_at": "2017-07-24T09:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2204440359",
                        "start": 94,
                        "username": "CAlexandresc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "889415863358631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @anderso11834202 @calexandresc) https://t.co/1Bu4Q4AwLL"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-24T08:16:50.000Z",
            "id": "889398956287021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "2956738521",
            "created_at": "2017-07-24T06:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53680734,
                        -27.58807859
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "889374870844325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude25J\u00e1 t\u00f4 com saudades desse final de semana \ud83d\ude2d @ Parque Natural Municipal Do Morro Da Cruz https://t.co/njQyWnWJiS"
        },
        {
            "author_id": "49152645",
            "created_at": "2017-07-24T04:49:53.000Z",
            "id": "889346878365720576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voltamos no parque nacional do capara\u00f3 e tivemos um dia magn\u00edfico."
        },
        {
            "author_id": "4105568344",
            "created_at": "2017-07-24T04:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "889335756468228096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/bqMKnjCNmU"
        },
        {
            "author_id": "89713579",
            "created_at": "2017-07-24T03:17:16.000Z",
            "id": "889323569615953925",
            "in_reply_to_user_id": "161400272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_feeefa seriao hauahu a gnt queria ir na floresta nacional, mas ja tava fechado as 16h"
        },
        {
            "author_id": "53554851",
            "created_at": "2017-07-24T02:46:58.000Z",
            "id": "889315945696694276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias / praia do morro branco @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/QRI37VfpQy"
        },
        {
            "author_id": "889189366664482816",
            "created_at": "2017-07-24T02:40:48.000Z",
            "id": "889314392050978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos pontos tur\u00edsticos do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi tombado pela\u2026 https://t.co/Cmo1n7ij9r"
        },
        {
            "author_id": "254622159",
            "created_at": "2017-07-24T02:09:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3171966,
                        -25.7438387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "889306499973087233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PPA @ Parque Municipal de Mandirituba https://t.co/PihcTZKCLQ"
        },
        {
            "author_id": "336151939",
            "created_at": "2017-07-24T02:01:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "889304484114989056",
            "in_reply_to_user_id": "3419058919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@debby2918 Parque estadual do uamii"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-24T02:01:25.000Z",
            "id": "889304480545726465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "723606920",
            "created_at": "2017-07-24T01:58:34.000Z",
            "id": "889303765647593472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aben\u00e7oado em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/ZYJzaOjIc6"
        },
        {
            "author_id": "2335238258",
            "created_at": "2017-07-24T01:05:47.000Z",
            "id": "889290481456295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 10 anos, no Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed. #otempopassa #7cidades #bibi #piaui https://t.co/RVyGUV6VC7"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-24T00:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889282785214685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Sunset\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/XtlOC8qBCT"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2017-07-24T00:04:05.000Z",
            "id": "889274954642059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHADA DE INVERNO NA FLORESTA NACIONAL DE S\u00c3O FRANCISCO DE PAULA/RS \u2013 TRILHA DAS ARAUC\u00c1RIAS CENTEN\u00c1RIAS,... https://t.co/8Em6dhwCNe"
        },
        {
            "author_id": "956179908",
            "created_at": "2017-07-23T23:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "40059553",
                        "start": 0,
                        "username": "danielhowell"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "14631115",
                        "start": 14,
                        "username": "AmazingPhil"
                    }
                ]
            },
            "id": "889273683159724034",
            "in_reply_to_user_id": "956179908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@danielhowell @AmazingPhil Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o. https://t.co/rbrCGbgEG4"
        },
        {
            "author_id": "1154895954",
            "created_at": "2017-07-23T23:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.420833,
                        -28.1511111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "285006b2035e8a7f"
            },
            "id": "889272424864165892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc37\ud83d\udc79 que dia massa! \ud83c\udf3f\ud83d\udc9a @ Parque Estadual da Serra Furada https://t.co/n3BzCjUHp2"
        },
        {
            "author_id": "170429378",
            "created_at": "2017-07-23T23:42:24.000Z",
            "id": "889269496883662849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E ainda desmatou. Aposto q era \u00b4\u00e1rea protegida. https://t.co/pHn0neZy9n"
        },
        {
            "author_id": "20955130",
            "created_at": "2017-07-23T23:40:35.000Z",
            "id": "889269041151578113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Manquehue, Parque Nacional Huerquehue, todos os lugares que eu quero visitar nesse pa\u00eds tem nomes que parecem risada de wpp D:"
        },
        {
            "author_id": "1579044649",
            "created_at": "2017-07-23T23:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "889263490577334274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da cidade mais linda de todas. Te amo, Foz do Igua\u00e7u! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz\u2026 https://t.co/zQYGK2KtjG"
        },
        {
            "author_id": "3363089055",
            "created_at": "2017-07-23T22:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.4148327,
                        -25.3450377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "889256924360966146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseito de domingo \ud83d\ude0d #nofilter @ Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/KaKxJv4Zq0"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-23T22:31:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889251557954420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Depois de 15 km e algumas subidas...\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/e7EtdzFe0R"
        },
        {
            "author_id": "45330547",
            "created_at": "2017-07-23T22:27:42.000Z",
            "id": "889250696113139713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades Galera !!!\nPr\u00f3ximo domingo dia 30.07.2017 teremos Sonora Open Air no parque municipal Dom Jos\u00e9, com a... https://t.co/CM4DMuiIaX"
        },
        {
            "author_id": "499876764",
            "created_at": "2017-07-23T22:22:33.000Z",
            "id": "889249401776070658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RANCHO FOLCL\u00d3RICO DA SILVEIRA \nPARQUE M\u00daNICIPAL DE SANTA CRUZ \n23/07/2017 https://t.co/PhmOWTGhJk"
        },
        {
            "author_id": "4289204448",
            "created_at": "2017-07-23T22:22:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "889249376186642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade n\u00e3o tem preco, fds em family, obrigado meu pai #Deus. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/PcxlixOb0W"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-23T22:20:08.000Z",
            "id": "889248795401351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/1HUFdTJf0J https://t.co/ryj9SSew4a"
        },
        {
            "author_id": "91498243",
            "created_at": "2017-07-23T22:16:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "889247992359682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagando meus pecados de f\u00e9rias, bor\u00e1 voltar a correr e emagrecer \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc4a\ud83c\udffd @ Parque Municipal -\u2026 https://t.co/aaW4G7fjfA"
        },
        {
            "author_id": "2262148410",
            "created_at": "2017-07-23T22:08:52.000Z",
            "id": "889245959091363843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo distinto. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/2tNANDQMCa"
        },
        {
            "author_id": "54004693",
            "created_at": "2017-07-23T21:52:49.000Z",
            "id": "889241920043704321",
            "in_reply_to_user_id": "884510931274924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taisatanax No parque nacional? Nossa eu cheguei t\u00e3o morta que nem gostei tanto assim de l\u00e1 mais kkkkk as subidas minhas perna j\u00e1 tremia antes de subir"
        },
        {
            "author_id": "733346623665897475",
            "created_at": "2017-07-23T21:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "259840707",
                        "start": 109,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "236354374",
                        "start": 118,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "889239651294355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mans\u00e3o da Globo\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nAPA - Cairu\u00e7u\nPraia Particular Protegida\nP/Guardas Armados e C\u00e3es\n@MPF_PGR\n@Marmilbr\n@RedeGlobo https://t.co/G25UAdEPbT"
        },
        {
            "author_id": "75115452",
            "created_at": "2017-07-23T21:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82792568,
                        -2.73279942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "889234984317440002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela vista do rio pregui\u00e7as @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/2AqRlXgCXT"
        },
        {
            "author_id": "73557206",
            "created_at": "2017-07-23T21:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "889231826300153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/k7Di15B423"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2017-07-23T21:02:29.000Z",
            "id": "889229254109663234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/SPPXGbC8RV"
        },
        {
            "author_id": "39677370",
            "created_at": "2017-07-23T20:58:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "889228149501947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito fanbase do Ryu sim #duelodevogue @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kefCFMeJsr"
        },
        {
            "author_id": "581338186",
            "created_at": "2017-07-23T20:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "334421340",
                        "start": 0,
                        "username": "freitaasgabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "889227799977963522",
            "in_reply_to_user_id": "334421340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freitaasgabi Vem pra c\u00e1 ,pra gente ir no parque nacional tem varias trilhas ,e cachoeira (apesar de estar frio )\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "41484689",
            "created_at": "2017-07-23T20:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "889226219593408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ativando a vitamina D com os cachorros (ou seria melhor, dos cachorros) @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/y2lrDxcGGF"
        },
        {
            "author_id": "285865311",
            "created_at": "2017-07-23T20:44:10.000Z",
            "id": "889224641159495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha no Parque Estadual do Ibitipoca \n#IbitipocaMG #Ibitipoca #ParqueEstadualDoIbitipoca #MTur #turismoMG \u2026 https://t.co/wxvverWjEL https://t.co/mzKs6Yw7gA"
        },
        {
            "author_id": "556408916",
            "created_at": "2017-07-23T20:24:30.000Z",
            "id": "889219693214670849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familia #arthur #loading80% #blessed @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/YXnaamlipB"
        },
        {
            "author_id": "877750832917295105",
            "created_at": "2017-07-23T20:18:57.000Z",
            "id": "889218297266393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #dj #djlife #pioneer #like4like #instagood @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Mo9gLTca5h"
        },
        {
            "author_id": "210635616",
            "created_at": "2017-07-23T20:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "889217910182473730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/4vsH9bNRzH"
        },
        {
            "author_id": "106843438",
            "created_at": "2017-07-23T20:11:20.000Z",
            "id": "889216379135696901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA\n\nLocalizada a 120 km da cidade de S\u00e3o Paulo, a 30 km da cidade de Boituva e a... https://t.co/MGxqw9yt7s"
        },
        {
            "author_id": "115219955",
            "created_at": "2017-07-23T20:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "889215679794118658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! \u2600\ufe0f @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/0Z2MHWxYno"
        },
        {
            "author_id": "110737829",
            "created_at": "2017-07-23T20:00:26.000Z",
            "id": "889213635674996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia - WeBioEnergias https://t.co/Cw3xd0HNyJ"
        },
        {
            "author_id": "2371875135",
            "created_at": "2017-07-23T19:58:16.000Z",
            "id": "889213093615677445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrada do Parque Natural Municipal do Mendanha! Um carro queimado e um c\u00e3o morto abandonado! SOS CRIVELA!"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-23T19:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889211488891793410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Natureza selvagem II. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/OZwxl1YH8x"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2017-07-23T19:44:25.000Z",
            "id": "889209605968064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo espa\u00e7o aproxima visitante do Parque Estadual da Serra do\u00a0Rola-Mo\u00e7a https://t.co/X1q6F3OhHi https://t.co/VSW2NUwBc7"
        },
        {
            "author_id": "36936270",
            "created_at": "2017-07-23T19:42:09.000Z",
            "id": "889209036884680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando!!!! @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/5a3M188lFn"
        },
        {
            "author_id": "213054887",
            "created_at": "2017-07-23T19:39:09.000Z",
            "id": "889208282690269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri: muita gente, pouca higiene e limpeza. Abandono do poder p\u00fablico. https://t.co/obA3o0YjYU"
        },
        {
            "author_id": "828034827672752128",
            "created_at": "2017-07-23T19:39:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.82539494,
                        -23.42504962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "889208250104778753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jaime Bezerra da Silva https://t.co/eNvqdZAbS4"
        },
        {
            "author_id": "611747768",
            "created_at": "2017-07-23T19:35:51.000Z",
            "id": "889207448866869252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristoredentor #corcovado #barradetijuca #work #fun #joya @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/xSiScUrQWo"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-07-23T19:19:01.000Z",
            "id": "889203213622292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33  \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \n Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n\ud83d\udccc Guias Credenciados\n\n- N\u00edvel: Moderado\n- Data:... https://t.co/ocEMrJAwgh"
        },
        {
            "author_id": "34588882",
            "created_at": "2017-07-23T19:17:57.000Z",
            "id": "889202947611033601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deu #parque #diversao #horadeagradecer @ Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/PcV2nyv0ps"
        },
        {
            "author_id": "4851276238",
            "created_at": "2017-07-23T19:17:20.000Z",
            "id": "889202792342200321",
            "in_reply_to_user_id": "4851276238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das cavernas em Carlsbad no Novo M\u00e9xico"
        },
        {
            "author_id": "41484689",
            "created_at": "2017-07-23T19:08:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "889200583164530690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina o balan\u00e7o da m\u00fasica @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/hbpUjBcAA4"
        },
        {
            "author_id": "744665114100502528",
            "created_at": "2017-07-23T19:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "889199405752090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f (@ Parque Estadual da Guarita in Torres, RS w/ @freitinhasbiel) https://t.co/CbKgwQMVay"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-07-23T19:03:45.000Z",
            "id": "889199372445118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro \nMonumento Natural\n#galicianorte #amari\u00f1alucense #galiciaslow #galicia https://t.co/LrixOTuvCp"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2017-07-23T18:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.325665,
                        -20.419807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "889198043693821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o ambiental! \ud83c\udf33 (@ Parque Municipal de Jacaranema) https://t.co/RJ17gmnO20"
        },
        {
            "author_id": "4896670625",
            "created_at": "2017-07-23T18:54:35.000Z",
            "id": "889197066517438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Domingo Passeio Ecol\u00f3gico no Parque municipal de Montes Claros. Tudo muito lindo Natureza que o Senhor criou.... https://t.co/hKcndEuGrz"
        },
        {
            "author_id": "850220777756434432",
            "created_at": "2017-07-23T18:52:06.000Z",
            "id": "889196440366526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/DGfFPNPcek"
        },
        {
            "author_id": "326863294",
            "created_at": "2017-07-23T18:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "889195058410381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando a tarde \ud83d\udc91\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf3c\ud83c\udf39\ud83d\ude0d\ud83d\udc9d #mateando #amor #domingo #BoaTarde @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/hsakIjKLyv"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:35:03.000Z",
            "id": "889192149660688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/RylUAQqpYe"
        },
        {
            "author_id": "348428475",
            "created_at": "2017-07-23T18:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "889191309147242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/WLLTQEJxkg"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:30:41.000Z",
            "id": "889191051298316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/X7KgUOpwDw"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2017-07-23T18:23:53.000Z",
            "id": "889189338264854528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/oAp7UUo0En"
        },
        {
            "author_id": "84735202",
            "created_at": "2017-07-23T18:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        36.8167,
                        -1.28333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01e215db7136a37e"
            },
            "id": "889186558133370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegamos Qu\u00eania!!!!! Aqui vamos n\u00f3s Parque Nacional de Amboseli!!! Logo menos vamos conhecer os\u2026 https://t.co/FTuWnIz4Fo"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2017-07-23T18:08:34.000Z",
            "id": "889185483913342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 anos atr\u00e1s nascia o roteiro 360 graus no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, com 240 km em 07 dias ou 350 km em... https://t.co/wJKHUEldCn"
        },
        {
            "author_id": "57639437",
            "created_at": "2017-07-23T18:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51813042,
                        -14.13400224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "889184864976736258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1. Natureza selvagem. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2022 Goi\u00e1s \u2022\u2026 https://t.co/iTqvpzWj8P"
        },
        {
            "author_id": "64804980",
            "created_at": "2017-07-23T17:10:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0bff18eb01d42000"
            },
            "id": "889170954324258821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/J0YNFoLR7Q"
        },
        {
            "author_id": "39677370",
            "created_at": "2017-07-23T16:49:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "889165531143692290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco toco no Duelo de Vogue! Vem ferver! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/zXzLKWdm61"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T16:41:59.000Z",
            "id": "889163693744934912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "4896670625",
            "created_at": "2017-07-23T16:35:09.000Z",
            "id": "889161975674044421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Domingo Passeio Ecol\u00f3gico no Parque municipal de Montes Claros. Tudo muito lindo Natureza que o Senhor criou.... https://t.co/xcShHPK8xd"
        },
        {
            "author_id": "268105477",
            "created_at": "2017-07-23T16:28:31.000Z",
            "id": "889160305326075906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Venezuela #CascadaDelVino \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/wNffFVI9Of"
        },
        {
            "author_id": "3123133123",
            "created_at": "2017-07-23T16:20:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889158257914335238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/6m49d13iAU"
        },
        {
            "author_id": "801580532375179264",
            "created_at": "2017-07-23T16:05:56.000Z",
            "id": "889154624220999682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/L9eXi6goLS"
        },
        {
            "author_id": "24824309",
            "created_at": "2017-07-23T15:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "889150611958190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangabeiras. @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/jtMZNdNwmc"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-23T15:30:30.000Z",
            "id": "889145707575230465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Torres de Bonsucesso, Vale do L\u00facio,  Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Teres\u00f3polis-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd01... https://t.co/P1GLwPlUbO"
        },
        {
            "author_id": "291352685",
            "created_at": "2017-07-23T15:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.65264,
                        -22.46362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "889139441541029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pertence ao lugar o se sente livre. @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/3Tp1Lkq5LT"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2017-07-23T15:00:43.000Z",
            "id": "889138208877023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte de quatro crian\u00e7as ind\u00edgenas Xavantes, da terra Mar\u00e3iwats\u00e9de, em 2014, no Parque Nacional do Xingu,... https://t.co/yKZs5oWf9p"
        },
        {
            "author_id": "100455900",
            "created_at": "2017-07-23T14:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "889133576784105476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque! (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade)) https://t.co/Bm6mdrlT9d https://t.co/BMptn6TWbx"
        },
        {
            "author_id": "11323792",
            "created_at": "2017-07-23T14:37:13.000Z",
            "id": "889132296162430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/XhMj98Eyin https://t.co/CwfbDYhyPv"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-07-23T14:35:30.000Z",
            "id": "889131865369718788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo espa\u00e7o aproxima visitante do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/leh9IPg9aT"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-23T14:29:14.000Z",
            "id": "889130288697233409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios cliques no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro... https://t.co/8qyAeRDnin"
        },
        {
            "author_id": "92340485",
            "created_at": "2017-07-23T14:21:40.000Z",
            "id": "889128381723410432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis- RJ https://t.co/37lsrVhv7q no Cick do ClyBlog"
        },
        {
            "author_id": "740186761717022723",
            "created_at": "2017-07-23T14:10:41.000Z",
            "id": "889125618541113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cada cara lindinho no Parque Nacional \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-23T14:06:34.000Z",
            "id": "889124584942972930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf0f\ud83c\udf32\n A... https://t.co/Cdv4GUVJFN"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-23T14:04:59.000Z",
            "id": "889124186857369601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf0f\ud83c\udf32... https://t.co/uM45a3bxNh"
        },
        {
            "author_id": "1710713437",
            "created_at": "2017-07-23T14:00:07.000Z",
            "id": "889122958601572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAPEBUS\n\nO evento ser\u00e1 realizado no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba neste domingo, dia 23 de  julho.... https://t.co/prvGMulkOp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T13:50:26.000Z",
            "id": "889120524873367553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2017-07-23T13:45:35.000Z",
            "id": "889119304213569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai no parque nacional comigo please"
        },
        {
            "author_id": "214178696",
            "created_at": "2017-07-23T13:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "889118611041906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa \ud83c\udf33\ud83d\udc99 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/bzZNPapyHo"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2017-07-23T13:39:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94366589,
                        -2.62099083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "889117766611083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordamos olhando para o Rio Negro e o Parque Nacional de Anavilhanas. Novo Air\u00e3o - para\u00edso\u2026 https://t.co/xxNLNPpX9v"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-23T13:24:57.000Z",
            "id": "889114111312887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3 bem dentro do  \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/eAgBRWXNXN"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-23T13:16:21.000Z",
            "id": "889111944996827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :D A Feira das Artes e Of\u00edcios de Soajo, em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3 bem dentro do  \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional... https://t.co/RlbIZ69Kh5"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2017-07-23T13:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.2649,
                        41.8752799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "889111704776454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espigueiros do Soajo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/h26MONzsOh"
        },
        {
            "author_id": "4041572961",
            "created_at": "2017-07-23T13:07:28.000Z",
            "id": "889109708560187394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trees! \ud83c\udf33 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/Ruavn8hUP7"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-07-23T12:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4487739,
                        -22.9012027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889105458216267776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para os amantes de trilha e natureza, essa \u00e9 a Pedra do Osso, localizado no Parque Estadual\u2026 https://t.co/W9IKva4Eqq"
        },
        {
            "author_id": "357499912",
            "created_at": "2017-07-23T12:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "799590983130300416",
                        "start": 60,
                        "username": "JunioCarvalho9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05844784,
                        -15.78593526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "889101114364370946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional de Bras\u00edlia (FLONA) in Bras\u00edlia w/ @juniocarvalho9 https://t.co/kOOQCMt1e7"
        },
        {
            "author_id": "57991526",
            "created_at": "2017-07-23T12:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "889100095718871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Qw76gCZLE4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-23T11:28:10.000Z",
            "id": "889084721812185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Topo do Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udc63 Renata (@renataf_barbosa) e seu noivo refizeram a... https://t.co/gayRgNvcUD"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-07-23T11:23:18.000Z",
            "id": "889083497616474113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Topo do Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\ud83d\udc63 Renata (@renataf_barbosa) e seu noivo refizeram a... https://t.co/pKmiz6SdTb"
        },
        {
            "author_id": "3711425391",
            "created_at": "2017-07-23T11:07:49.000Z",
            "id": "889079599103000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um diazinho qualquer \ud83d\ude0b rsrs... @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/jR3r6Y4Hao"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-07-23T10:31:10.000Z",
            "id": "889070375363108867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/tFtx6WyvMO https://t.co/u5wZUdlkKg"
        },
        {
            "author_id": "50316950",
            "created_at": "2017-07-23T10:26:10.000Z",
            "id": "889069119961804804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia, o ponto final da referida linha ser\u00e1 no cruzamento da Avenida Rio do Ouro com a\u2026 https://t.co/rGUmTUCA5V https://t.co/pFnB1OEYuD"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2017-07-23T10:25:58.000Z",
            "id": "889069065821712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia, o ponto final da referida linha ser\u00e1 no cruzamento da Avenida Rio do Ouro com a\u2026 https://t.co/D5EIF6i1Qf https://t.co/Rpd9uvzbEN"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-23T07:00:30.000Z",
            "id": "889017359196979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/6mtkZrgb5s https://t.co/0k1EQh6CFX"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2017-07-23T06:58:36.000Z",
            "id": "889016881037713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Furada.\n.\n.\n.\n#hiking #trekking #santaebelacatarina\u2026 https://t.co/HGgFEzw3Jy"
        },
        {
            "author_id": "458878339",
            "created_at": "2017-07-23T04:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888973147743162377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro. .....brazil @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/zvrvJaAXhW"
        },
        {
            "author_id": "313059999",
            "created_at": "2017-07-23T04:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "888972639858860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestigiando a Gloriosa! @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/zEFYXZ6aS0"
        },
        {
            "author_id": "313059999",
            "created_at": "2017-07-23T03:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "888971424081301504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestigiando a Gloriosa! @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/zEFYXYOA0s"
        },
        {
            "author_id": "2184731827",
            "created_at": "2017-07-23T03:03:40.000Z",
            "id": "888957759005360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ", \u2014 se sentindo de cora\u00e7\u00e3o partido em Parque Estadual Rola Mo\u00e7a - MG https://t.co/4MN8mYpIlJ"
        },
        {
            "author_id": "69053297",
            "created_at": "2017-07-23T02:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "888943426460405761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE MUNICIPAL DE BELO HORIZONTE: https://t.co/66ZfwAgjEv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "46142080",
            "created_at": "2017-07-23T02:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888941833853730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem plena antes de come\u00e7ar a trilha \u26f0\ufe0f #pedrajesusvem #pedradoosso @ Parque Estadual da Pedra\u2026 https://t.co/qekxXSQduG"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-07-23T01:48:13.000Z",
            "id": "888938770149462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trinca de tiro, porrada e bomba... \ud83d\udcaa\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/vDaHVHvpqF"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-07-23T01:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "109876839",
                        "start": 16,
                        "username": "elainex2013"
                    }
                ]
            },
            "id": "888936169274212353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piv\u00f4.....\nFoto: @elainex2013 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 https://t.co/XAAVEV9aPs"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-23T01:35:18.000Z",
            "id": "888935520457424897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "341578656",
            "created_at": "2017-07-23T01:18:35.000Z",
            "id": "888931312949743616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as b\u00ean\u00e7\u00e3os do Cristo @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/XvriHVjn3M"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-07-23T01:05:05.000Z",
            "id": "888927915244748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 em #maceio? https://t.co/tUXZr4RtWt"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-07-23T00:30:03.000Z",
            "id": "888919100780457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio da humanidade no sert\u00e3o do piau\u00ed. O parque nacional serra da capivara \u00e9 o ber\u00e7o do homem pr\u00e9-hist\u00f3rico americano. https://t.co/BNgqg319T5"
        },
        {
            "author_id": "110703933",
            "created_at": "2017-07-22T23:59:11.000Z",
            "id": "888911331574919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del\u00edcia de passeio de mtb na Serra do Mar, no Parque Estadual da Jur\u00e9ia."
        },
        {
            "author_id": "749719056983392256",
            "created_at": "2017-07-22T23:50:57.000Z",
            "id": "888909262319222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/w9fnlB95oS"
        },
        {
            "author_id": "2325775676",
            "created_at": "2017-07-22T23:25:06.000Z",
            "id": "888902755263422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u #vacacionesdeinvierno joakoruiz7\u2026 https://t.co/2MUlaLtNxB"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2017-07-22T23:08:03.000Z",
            "id": "888898465098498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde \u26f0 O Parque Nacional #NahuelHuapi se localiza ao sul da #Argentina, que faz com que tudo que o rodeia pare\u00e7a duplicar-se sobre um #espelho. https://t.co/9sIfp21Vcz"
        },
        {
            "author_id": "21294236",
            "created_at": "2017-07-22T22:57:55.000Z",
            "id": "888895914764623873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea do Campo de Marte ser\u00e1 parque municipal e receber\u00e1 novo museu\u00a0aeroespacial https://t.co/qAhaok0dIk https://t.co/6e2yTKSWP8"
        },
        {
            "author_id": "70785901",
            "created_at": "2017-07-22T22:57:52.000Z",
            "id": "888895901569355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea do Campo de Marte ser\u00e1 parque municipal e receber\u00e1 novo museu\u00a0aeroespacial https://t.co/1gGiHPZ1Ha https://t.co/uGljSSdoGA"
        },
        {
            "author_id": "568598522",
            "created_at": "2017-07-22T22:36:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "888890544310681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mboimirim:  Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal #JardimHerculano. Participe! https://t.co/CaRykKGEir"
        },
        {
            "author_id": "53825845",
            "created_at": "2017-07-22T22:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21575507,
                        -25.28639808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "888888581825187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grutadobacaetava @ Parque Municipal Gruta do Bacaetava https://t.co/uhT4kLcIfQ"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2017-07-22T22:13:04.000Z",
            "id": "888884628681109505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens do Po\u00e7o Negro de Soajo em \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez  \u2764\ufe0f em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da... https://t.co/AkUXbqeyij"
        },
        {
            "author_id": "228031968",
            "created_at": "2017-07-22T22:06:21.000Z",
            "id": "888882939131564034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/rDoeYU7cvh"
        },
        {
            "author_id": "82146494",
            "created_at": "2017-07-22T22:00:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "888881490548994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiquei a tarde toda com o Lucas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2017-07-22T21:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "888878184078487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de SP anuncia acordo para transformar Campo de Marte em parque https://t.co/aX4aMd9YJw via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-07-22T21:40:31.000Z",
            "id": "888876434240016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ZPD1A2lI94"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2017-07-22T21:39:36.000Z",
            "id": "888876205306523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :D Imagens do Po\u00e7o Negro de Soajo em &lt;3 Arcos de #Valdevez &lt;3  em pleno \ud83c\udf0f\ud83c\udf32 Parque Nacional da... https://t.co/HLULi3sips"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-07-22T21:38:49.000Z",
            "id": "888876008291618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - #S\u00e3oPaulo (SP) #Sampa #Brasil #Sudeste #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/LzZlQoB9fu"
        },
        {
            "author_id": "353837320",
            "created_at": "2017-07-22T21:32:20.000Z",
            "id": "888874378158456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de passeio ao Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis \ud83d\ude0d #col\u00f4niadef\u00e9rias #planetacorpo https://t.co/WVZmhMwloI"
        },
        {
            "author_id": "36756427",
            "created_at": "2017-07-22T21:26:35.000Z",
            "id": "888872931274706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia entre Mossor\u00f3 e Bara\u00fana RN\n\nConhe\u00e7am um pouco do parque criado em 2012 e que j\u00e1... https://t.co/9FBxseegIa"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2017-07-22T21:25:44.000Z",
            "id": "888872716664795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campe\u00e3o da biodiversidade, o Parque Estadual da Serra do Conduru ainda possui \u00e1reas nunca tocadas pelo homem: https://t.co/3EMSjGlaTq https://t.co/8XNjXgDuC8"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-07-22T20:43:49.000Z",
            "id": "888862167302381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte ter\u00e1 3\u00ba maior parque municipal - A Tarde On Line https://t.co/c1CVjOxxKK"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2017-07-22T20:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.09015,
                        -10.27033056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c99fffd9cfb633a"
            },
            "id": "888859636174114817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol. @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/siDtAxU1iN"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2017-07-22T20:30:03.000Z",
            "id": "888858700969947136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sabia que o mandacaru \u00e9 um dos maiores cactos do semi\u00e1rido nordestino? Veja na \u00faltima reportagem sobre o Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/l4JNJSm6f8"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-22T20:24:57.000Z",
            "id": "888857417857019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Ind\u00edgena Havasupai \u00e9 uma reserva cercada inteiramente pelo Parque  Nacional do Grand Canyon, no #Arizona, Estados  Unidos. #USA"
        },
        {
            "author_id": "421378715",
            "created_at": "2017-07-22T20:23:47.000Z",
            "id": "888857125358903297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter encontro de f\u00e3s no parque Municipal e eu quero muuuito ir"
        },
        {
            "author_id": "2436981271",
            "created_at": "2017-07-22T20:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.932141,
                        -29.59959774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "888854717320884224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul https://t.co/cvtNgU08um"
        },
        {
            "author_id": "357683191",
            "created_at": "2017-07-22T20:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888854288981610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/RdQF3QDecP"
        },
        {
            "author_id": "99168412",
            "created_at": "2017-07-22T20:08:55.000Z",
            "id": "888853385318998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE ESPECIAL DO JORNAL DA BAND SOBRE O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\n\nSerra da Capivara e seus moradores... https://t.co/YtgU2vDdNs"
        },
        {
            "author_id": "59940693",
            "created_at": "2017-07-22T19:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888850315021357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pitanguinha e o Monstro \u2764\ufe0f @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/kBZjOP1qMN"
        },
        {
            "author_id": "273490946",
            "created_at": "2017-07-22T19:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "888845718147825666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/AY0n0u7jVe"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-07-22T18:47:40.000Z",
            "id": "888832936300228608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/66Y9VVC8TN"
        },
        {
            "author_id": "2304740361",
            "created_at": "2017-07-22T18:29:11.000Z",
            "id": "888828287258112001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Abelha &amp; Vaca \u2022 Bee &amp; Cow \u2022 Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2022 \ud83d\udc1d\ud83d\udc2e https://t.co/Ha3pMg6Sf1"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2017-07-22T18:10:01.000Z",
            "id": "888823461807874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte ter\u00e1 3\u00ba maior parque municipal https://t.co/KfTKH2hYe2 https://t.co/mDOWxy6V4d"
        },
        {
            "author_id": "1339842926",
            "created_at": "2017-07-22T17:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "14594698",
                        "start": 102,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "70799317",
                        "start": 115,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "888820499647778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de SP anuncia acordo para transformar Campo de Marte em parque https://t.co/SF6M5dU2zp via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "421871703",
            "created_at": "2017-07-22T17:51:21.000Z",
            "id": "888818763122044929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte ter\u00e1 3\u00ba maior parque municipal https://t.co/cxonMtYPZh #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2579405773",
            "created_at": "2017-07-22T17:37:28.000Z",
            "id": "888815268532817920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spa pra mim \u00e9 correr ao entardecer, em dire\u00e7\u00e3o ao parque nacional, c a vista linda do Sol se pondo"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2017-07-22T17:30:08.000Z",
            "id": "888813424725164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada para o Inferno. Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad (M\u00e9xico). \n\nMarque algu\u00e9m corajoso para descer... https://t.co/QdnDJfZljT"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2017-07-22T17:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34104747,
                        -20.30892231
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "888810494605307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela vista de Vit\u00f3ria!! \u2693\ufe0f #landscape (@ Parque Estadual da Fonte Grande in Vit\u00f3ria, ES) https://t.co/68N8KSLhFr"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2017-07-22T16:29:43.000Z",
            "id": "888798219383316482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna Popular: Fot\u00f3grafo que flagrou on\u00e7a no Parque Estadual do Turvo\n\nO jornalista Jalmo Fornari conversa ao... https://t.co/MJl1V2nxJl"
        },
        {
            "author_id": "246680681",
            "created_at": "2017-07-22T16:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888794394827960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de se conectar com a natureza \ud83c\udf0d @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5wbcmofQvW"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:59:58.000Z",
            "id": "888790734928834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil.. treino com amigos Team GLuz @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/SyGEsDHAtP"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:56:09.000Z",
            "id": "888789774827266049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...treino com amigos Team GLuz @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/yYphfc7rlg"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2017-07-22T15:54:52.000Z",
            "id": "888789451471822852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...treino com amigos Team GLuz. @ Parque Nacional da Tijuca\u2026 https://t.co/RBNiDXSs4a"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-07-22T15:46:25.000Z",
            "id": "888787324875788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte ter\u00e1 3\u00ba maior parque municipal  https://t.co/0CGfCLhrdF"
        },
        {
            "author_id": "782401052213702656",
            "created_at": "2017-07-22T15:17:32.000Z",
            "id": "888780055723343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDoDia\nCampo de Marte ter\u00e1 3\u00ba maior parque municipal - https://t.co/4MFVKdvss1"
        },
        {
            "author_id": "1450260007",
            "created_at": "2017-07-22T15:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "888778322305585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/YxrJ6AGyGT"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-07-22T15:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "771353772979265536",
                        "start": 91,
                        "username": "bfrgi"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "267798309",
                        "start": 98,
                        "username": "Juniorbraga21"
                    }
                ]
            },
            "id": "888778216160317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @bfrgi @juniorbraga21 https://t.co/HKt9AkO5id"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2017-07-22T15:00:04.000Z",
            "id": "888775659149025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine um festival dedicado ao churrasco. Em Valinhos tem! O Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini receber\u00e1 o... https://t.co/M3ZZb3sXPV"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2017-07-22T14:57:25.000Z",
            "id": "888774992686710785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deve assinar em agosto: Prefeitura de SP vai transformar Campo de Marte em parque https://t.co/MtHhSlhJAU https://t.co/LZiqobXFfm"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-07-22T14:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "888773929598427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/FBZp1elzGg"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-07-22T14:43:57.000Z",
            "id": "888771603626172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Emerald Lake (Lago Esmeralda) \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas e o maior dos 61 lagos e lagoas do Parque Nacional Yoho #BC #Canada"
        },
        {
            "author_id": "3364864373",
            "created_at": "2017-07-22T14:35:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "888769350949380096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fj do Morais vai ser que nem encontro de famosinhos (a) no parque municipal antigamente kakakakaka"
        },
        {
            "author_id": "11617952",
            "created_at": "2017-07-22T14:18:19.000Z",
            "id": "888765152673374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caos, s\u00f3 a resta a natureza e sua beleza. Como no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ) https://t.co/fZgBzo2Djh"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-07-22T13:56:31.000Z",
            "id": "888759664388825089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/tFtx6WyvMO https://t.co/6HklXZraJr"
        },
        {
            "author_id": "89969430",
            "created_at": "2017-07-22T13:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888757760615219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/RtMKbivLY1"
        },
        {
            "author_id": "4864113311",
            "created_at": "2017-07-22T13:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "888754639247683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/UghjELuRzH lindas, parque nacional e MUITO FRIO! #VLOG USHUAIA DIA 2"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2017-07-22T13:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "253212229",
                        "start": 84,
                        "username": "SiteZipix"
                    }
                ]
            },
            "id": "888753749962960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju: Parque Nacional \u00e9 destaque no Globo Rep\u00f3rter https://t.co/Aq4CtI8Gdy via @sitezipix #Itamaraju  #ParqueNacional #MontePascoal"
        },
        {
            "author_id": "3376906552",
            "created_at": "2017-07-22T13:27:33.000Z",
            "id": "888752377544704002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acordei e realmente eu queria estar onde passei toda minha semana. Acordando cedo, numa comunidade pesqueira e reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-22T13:15:18.000Z",
            "id": "888749294957846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "3095669020",
            "created_at": "2017-07-22T13:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "888746776706125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/nCo3emQWsQ"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2017-07-22T13:00:03.000Z",
            "id": "888745455999471617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia a todos :)\n\nEncontro de trilheiros acontecer\u00e1 no Parque Municipal de Eventos https://t.co/R6IEBh1lvj"
        },
        {
            "author_id": "42239491",
            "created_at": "2017-07-22T12:28:05.000Z",
            "id": "888737411773104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Assistindo o Globo rep\u00f3rter, onde mostra o desmatamento do parque Nacional do Monte Pascal (Mata Atlantica)."
        },
        {
            "author_id": "51496550",
            "created_at": "2017-07-22T12:24:21.000Z",
            "id": "888736473834541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola-Moca. https://t.co/dw9gh5OJ0H"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-07-22T12:00:56.000Z",
            "id": "888730577565868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Parque Municipal sedia 2\u00aa Festa Julina do Fundo Social neste final de\u00a0semana https://t.co/iIgjsmMDfc https://t.co/HNxjNRGy4v"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2017-07-22T11:42:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "888726004893614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansioso pra estar no parque nacional da Tijuca https://t.co/BBStClk4Mq"
        },
        {
            "author_id": "55714133",
            "created_at": "2017-07-22T11:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4238,
                        -23.45294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "888725844994215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azaleias @ Parque Municipal Chico Mendes https://t.co/ZOFxupXppV"
        },
        {
            "author_id": "47338789",
            "created_at": "2017-07-22T11:22:26.000Z",
            "id": "888720891764518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audit\u00f3rio da floresta nacional de Lorena abandonado. #auditorio #florestanacionaldelorena\u2026 https://t.co/Re4eUBuC12"
        },
        {
            "author_id": "5790712",
            "created_at": "2017-07-22T10:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "244542155",
                        "start": 0,
                        "username": "lourdesreyc"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4556014155",
                        "start": 13,
                        "username": "GzWika"
                    }
                ]
            },
            "id": "888708661773815808",
            "in_reply_to_user_id": "244542155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lourdesreyc @GzWika Refiro-me ao parque nacional \ud83d\udc03\ud83d\udeb4 https://t.co/3hlMoqPQzB"
        },
        {
            "author_id": "1673633934",
            "created_at": "2017-07-22T10:12:26.000Z",
            "id": "888703272814510082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/h1BAZ7LQT2"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-07-22T08:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "888683652116344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/2BZjXjP3jU"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-07-22T08:38:22.000Z",
            "id": "888679601848942596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 fechado para melhorias https://t.co/WVcgSj49r8 https://t.co/hykDOhSF6R"
        },
        {
            "author_id": "766836712500817920",
            "created_at": "2017-07-22T06:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24743662,
                        -23.53851294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d251bb5dcc2458f0"
            },
            "id": "888648071562788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Pingo de Leite in Taquarituba https://t.co/O4GAsXsDPy"
        },
        {
            "author_id": "335413654",
            "created_at": "2017-07-22T03:44:22.000Z",
            "id": "888605615945285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal amanha\ud83d\ude06"
        },
        {
            "author_id": "3120312861",
            "created_at": "2017-07-22T03:32:02.000Z",
            "id": "888602510537224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83d\udc12 @ Parque Municipal Jo\u00e3o Reis https://t.co/sRWlNinlNe"
        },
        {
            "author_id": "110737829",
            "created_at": "2017-07-22T02:55:17.000Z",
            "id": "888593263296380933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina reserva extrativista na Amaz\u00f4nia - WeBioEnergias https://t.co/Cw3xd0HNyJ"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-22T02:37:14.000Z",
            "id": "888588717446893572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Campe\u00e3o da biodiversidade, o Parque Estadual da Serra do Conduru ainda possui \u00e1reas nunca tocadas pelo homem."
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-07-22T02:32:24.000Z",
            "id": "888587503585853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "II Reuni\u00e3o de Mobiliza\u00e7\u00e3o p/ forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manoel Lu\u00eds em Cururupu (MA).22/07/2017 https://t.co/r3urkT39zP"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-22T02:27:19.000Z",
            "id": "888586223572463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Gigante que batizou o pa\u00eds est\u00e1 no Parque nacional do Monte Pascoal, a mais antiga unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "627877147",
            "created_at": "2017-07-22T02:21:26.000Z",
            "id": "888584742215585794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a agora mesmo um magn\u00edfico e lindo passeio virtual a p\u00e9 pela trilha Kaibab do Parque Nacional do Grand Canyon,... https://t.co/YW5ExnAcVx"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2017-07-22T02:12:50.000Z",
            "id": "888582579103948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/DukaKbWlhd"
        },
        {
            "author_id": "22319388",
            "created_at": "2017-07-22T01:46:12.000Z",
            "id": "888575875901345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo o Globo Rep\u00f3rter - TV Globo - bateu saudades da \u00e9poca em que eu visitava o Parque Nacional do MONTE... https://t.co/mR00vrnhH4"
        },
        {
            "author_id": "1674237913",
            "created_at": "2017-07-22T01:24:57.000Z",
            "id": "888570530428616704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 ir no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1711308684",
            "created_at": "2017-07-22T01:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1137150845835915264",
                        "start": 0,
                        "username": "ImAuniverse"
                    }
                ]
            },
            "id": "888568292826284033",
            "in_reply_to_user_id": "1711308684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ImAUniverse amanh\u00e3 vai ter um no parque municipal, eu vou ir cm alguns amigos"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-22T01:01:41.000Z",
            "id": "888564672525475842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-07-22T00:44:41.000Z",
            "id": "888560395392360449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 um dos temas de Congresso\u2026 https://t.co/mv7oVZH88a https://t.co/LMI9dU15NH"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2017-07-22T00:39:23.000Z",
            "id": "888559061494640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata do Zumbi \u2013 Pernambuco \u2013 2014 https://t.co/g3UhjDEDv1"
        },
        {
            "author_id": "224746665",
            "created_at": "2017-07-22T00:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888554591209574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de turistar \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/zvHHAoH9is"
        },
        {
            "author_id": "1534032679",
            "created_at": "2017-07-21T23:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.71132074,
                        -34.2739459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0a738ff13a08a7dd"
            },
            "id": "888537452964585473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e @ Parque Municipal De Rufino https://t.co/6oMpPDoAUO"
        },
        {
            "author_id": "813188705007575040",
            "created_at": "2017-07-21T23:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3148243,
                        -23.7317718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "888537065503117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\u26f5\ud83c\udf04 @ Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/fRjFZj8tyv"
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-07-21T23:05:02.000Z",
            "id": "888535319007637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPE e entidades realizam audi\u00eancia p\u00fablica sobre Parque Estadual - 24 Horas News https://t.co/2XglZzWEib"
        },
        {
            "author_id": "283683432",
            "created_at": "2017-07-21T22:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "888526968316076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu juro que essa foi espont\u00e2nea \ud83c\udf35\ud83c\udf3e @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Va1hQXWT4d"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-07-21T22:06:14.000Z",
            "id": "888520519984848897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais https://t.co/G5ZDL9PtXj"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2017-07-21T22:05:17.000Z",
            "id": "888520281341403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo vai transformar aeroporto em parque municipal https://t.co/1EHv5Gdroc #Haus https://t.co/JpKcxDEJKI"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-07-21T22:00:03.000Z",
            "id": "888518964266942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#F\u00e9rias: Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Capara\u00f3, localizado entre Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais https://t.co/ETsQhy813G"
        },
        {
            "author_id": "974018304",
            "created_at": "2017-07-21T21:48:41.000Z",
            "id": "888516104880041989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/0kC53vbSeg"
        },
        {
            "author_id": "276992460",
            "created_at": "2017-07-21T21:47:27.000Z",
            "id": "888515793406746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Death Valley \u00e9 um parque nacional que fica na California, quase na divisa com Nevada. Ele \u00e9 famoso por ser um... https://t.co/xQkK76BYBV"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2017-07-21T21:46:29.000Z",
            "id": "888515548186779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/5xhwJcHJwU https://t.co/ZNoFBl68It"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2017-07-21T21:46:28.000Z",
            "id": "888515546378928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/7OlL5Mxr0U https://t.co/MWjM5ut6Zh"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2017-07-21T21:16:34.000Z",
            "id": "888508018798731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e2\u0080\u008bNovo espa\u00e7o aproxima visitante do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/vOYhKFoxNo"
        },
        {
            "author_id": "143975551",
            "created_at": "2017-07-21T21:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888505652582256641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Te buscarei at\u00e9 sermos um! \u2764\ud83d\ude4f #gratid\u00e3o @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De\u2026 https://t.co/nQHHuuC7A1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-21T21:04:41.000Z",
            "id": "888505031485423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2017-07-21T21:01:03.000Z",
            "id": "888504114711326722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VALINHOS: Parque Municipal recebe \u20181\u00ba Festival de Assadores, Cultura e Tradi\u00e7\u00e3o Sertaneja\u2019 https://t.co/DZWU1imlO2 https://t.co/eoWQrtuGBh"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2017-07-21T20:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "888502298292477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do descanso \ud83d\ude1c @ Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/iZkaiIXr3O"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2017-07-21T20:52:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "888502045946241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/Xx33D3l2GJ"
        },
        {
            "author_id": "879765127838531584",
            "created_at": "2017-07-21T20:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "888497600990593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha MaJhu \ud83c\udf80 @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/gK5pqNzdoF"
        },
        {
            "author_id": "70743322",
            "created_at": "2017-07-21T20:32:05.000Z",
            "id": "888496827233964038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #DicaValdaAventura de hoje \u00e9 da Pedra do Altar, que fica na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. Que tal visit\u00e1-la? :D #Valda https://t.co/Xkot2He5Wg"
        },
        {
            "author_id": "30117765",
            "created_at": "2017-07-21T20:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9317502",
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "888494065775505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional Via @estadao: Campo de Marte vai virar parque municipal -  https://t.co/0fAePkoJ8a"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2017-07-21T20:16:34.000Z",
            "id": "888492922559012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juazeiro: Parque Ecol\u00f3gico das Timba\u00fabas ser\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6kdB8h3Ja5"
        },
        {
            "author_id": "55006447",
            "created_at": "2017-07-21T20:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.048751,
                        -25.226385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "888489568105775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Vila Velha! #allanelly #fotografia #vilavelhapr #workshop @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/FYDRnomFPV"
        },
        {
            "author_id": "77382273",
            "created_at": "2017-07-21T20:01:01.000Z",
            "id": "888489007939715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "10-08-2017 Super show de Maiara e Maraisa em Urussanga (SC)\nLocal: Parque Municipal Ado Cassetari Vieira\nIngressos: https://t.co/cdGfiBLqEG https://t.co/vfpBOi4HQU"
        },
        {
            "author_id": "883300066429108224",
            "created_at": "2017-07-21T19:47:43.000Z",
            "id": "888485662613053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para o Concurso do Parque do Coc\u00f3 est\u00e3o \u00e0 todo vapor! N\u00e3o fique fora dessa. Junte a sua equipe e se... https://t.co/1zTo56gdux"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-07-21T19:33:08.000Z",
            "id": "888481991024418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins \u00e9 um dos temas de Congresso Brasileiro de Paleontolgia: https://t.co/vXBGjJWA7I"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2017-07-21T19:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "888481000531144705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Mangaratiba \u2764 @ Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/llFcUvIUun"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-21T19:20:15.000Z",
            "id": "888478750563852288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/iGJ2fn4chO https://t.co/mWI9W1AyFR"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2017-07-21T19:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "888477997686063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podia faltar a foto na casinha hahahahahahahaha @ Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/2j5xe0HNoK"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2017-07-21T19:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "888477724922085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar n\u00e3o para de ser bonito, s\u00e9rio. @ Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/LOFby9tHrC"
        },
        {
            "author_id": "237583592",
            "created_at": "2017-07-21T19:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0412978,
                        -22.9612783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "888477189535956993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Pedra Do Urubu - Mangaratiba https://t.co/Tdt6bq8ojQ"
        },
        {
            "author_id": "594578926",
            "created_at": "2017-07-21T19:13:29.000Z",
            "id": "888477045587660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LendoeRepassando: Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia\n https://t.co/OMQEnt7AZD"
        },
        {
            "author_id": "594578926",
            "created_at": "2017-07-21T19:02:27.000Z",
            "id": "888474270489231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia | Guia Indicador: Publicidade Impressa e Digital https://t.co/ecArBwUeS1"
        },
        {
            "author_id": "1731291115",
            "created_at": "2017-07-21T18:42:52.000Z",
            "id": "888469339023847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MUNDO ANIMAL: Foto de on\u00e7a pintada no Parque Estadual do Turvo impressiona\n\nLeia mais:... https://t.co/VOIZfIsRvr"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-07-21T18:40:08.000Z",
            "id": "888468652160241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/862AWAHLXy https://t.co/wWLmi4Mvd0"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2017-07-21T18:35:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ebd9269c9a8620a"
            },
            "id": "888467578867331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinguins chegam a litoral catarinense e recebem tratamento no Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/w0E0keWH1C https://t.co/UDtt1Jb0sB"
        },
        {
            "author_id": "81238643",
            "created_at": "2017-07-21T18:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16921756,
                        -29.91403908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "888466172814831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00f5es nos impulsionam\n \ud83c\udf0f\ud83c\udf0d\ud83c\udf0d\ud83c\udf43\ud83d\udca5 @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/GrphESKPTk"
        },
        {
            "author_id": "48815934",
            "created_at": "2017-07-21T18:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "888465988316016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Campo de Marte vai virar parque municipal -  https://t.co/o8nhAvJMAn"
        },
        {
            "author_id": "471390196",
            "created_at": "2017-07-21T18:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.55012738,
                        -30.20518757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2e93d5db6f5eda17"
            },
            "id": "888465129083482114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Espinilho https://t.co/3qYH0nSL79"
        },
        {
            "author_id": "125485237",
            "created_at": "2017-07-21T18:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.981275,
                        -3.110831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "888458938735366146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brisa boa ;) @ Parque Municipal Lagoa do Japiim https://t.co/AzWjMhL2QL"
        },
        {
            "author_id": "1465306860",
            "created_at": "2017-07-21T17:51:01.000Z",
            "id": "888456290846035969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Comunica\u00e7\u00e3o |\nAconteceu ontem em Ibatiba uma agenda dentro do processo para a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/KED6e0ihEn"
        },
        {
            "author_id": "765036266584965120",
            "created_at": "2017-07-21T17:31:47.000Z",
            "id": "888451452544397312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 e sua import\u00e2ncia como ... https://t.co/kJVOxL8h0u"
        },
        {
            "author_id": "64274254",
            "created_at": "2017-07-21T17:31:10.000Z",
            "id": "888451296075894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaragu\u00e1 SP Post: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 e sua import\u00e2ncia como ... https://t.co/8fqBQ04UnF"
        },
        {
            "author_id": "1406857440",
            "created_at": "2017-07-21T17:21:28.000Z",
            "id": "888448857297833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FERIA TUR\u00cdSTICA MONTEVERDE\n45 Aniversario de la Reserva Biol\u00f3gica de Monteverde https://t.co/PJ2rvef0lh"
        },
        {
            "author_id": "3165442295",
            "created_at": "2017-07-21T17:16:17.000Z",
            "id": "888447550188961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um novo espa\u00e7o de conv\u00edvio localizado em Barcelos, na Avenida Alcaides de Faria, junto ao Parque Municipal da... https://t.co/pWfMvIIP45"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-07-21T17:15:37.000Z",
            "id": "888447382698037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/N0ujVX7b73"
        },
        {
            "author_id": "830031110012825600",
            "created_at": "2017-07-21T17:13:14.000Z",
            "id": "888446784686751745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte vai virar parque\u00a0municipal https://t.co/xLsI56k7bY https://t.co/YfPj7BwRe1"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2017-07-21T17:08:10.000Z",
            "id": "888445509916135425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas franceses s\u00e3o resgatados da parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, RJ https://t.co/o53L4aCO3U"
        },
        {
            "author_id": "48497792",
            "created_at": "2017-07-21T16:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42769612,
                        -27.52651256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "888442315127365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comfortable silence! @ Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/nTOH8fASrf"
        },
        {
            "author_id": "8524192",
            "created_at": "2017-07-21T16:07:51.000Z",
            "id": "888430328796336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uia, Campo de Marte vai virar parque municipal em SP? https://t.co/c6WdmQKF0P"
        },
        {
            "author_id": "827621760585629698",
            "created_at": "2017-07-21T16:07:36.000Z",
            "id": "888430266607382532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/a1quLiBtSP https://t.co/wAlMYpWtuf"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-07-21T16:06:11.000Z",
            "id": "888429910682980352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Linear Rio Verde. https://t.co/XpHF2JymTw"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2017-07-21T16:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "888429631430373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Campo de Marte vai virar parque municipal -  https://t.co/DGxD9Cv6jm"
        },
        {
            "author_id": "244068723",
            "created_at": "2017-07-21T16:01:16.000Z",
            "id": "888428672633491457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/nLXBjc6zBf https://t.co/SThyRxzFSO"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2017-07-21T16:01:01.000Z",
            "id": "888428608703926275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "SP: Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/RUiHMpkOH2 https://t.co/VwaemmUkru"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2017-07-21T15:59:41.000Z",
            "id": "888428274212319232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "....a pr\u00f3xima caminhada de agosto ser\u00e1 na Floresta Nacional de Sao Francisco de Paula em breve maiores informa\u00e7\u00f5es!! https://t.co/Vaunvrkfbp"
        },
        {
            "author_id": "2635916404",
            "created_at": "2017-07-21T15:56:06.000Z",
            "id": "888427374664183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/wC2CtgJIaQ"
        },
        {
            "author_id": "64760493",
            "created_at": "2017-07-21T15:45:29.000Z",
            "id": "888424702615486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/IAzUithVUJ https://t.co/V5jhFTFVrf"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2017-07-21T15:45:28.000Z",
            "id": "888424695963435008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de Marte vai virar parque municipal https://t.co/YI9lKe1Usy https://t.co/1AVm7vEd3X"
        },
        {
            "author_id": "256736109",
            "created_at": "2017-07-21T15:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63554,
                        -23.45497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "888424300209995777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem tem legenda pra isso kkkkkkk @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande https://t.co/9RqaJJmhgt"
        },
        {
            "author_id": "1205920592",
            "created_at": "2017-07-21T15:31:37.000Z",
            "id": "888421211855884289",
            "in_reply_to_user_id": "743661424862441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avecmonbassin migo to indo pro parque nacional, bemmm tal qual \nvc fica ate qnd?"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-07-21T15:30:03.000Z",
            "id": "888420816123301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Villa de Santiago, situada nas montanhas do Parque Nacional Cumbres de Monterrey, \u00e9 considerado um dos c\u00e2nions... https://t.co/0PnEtA2qZl"
        },
        {
            "author_id": "195756008",
            "created_at": "2017-07-21T14:25:33.000Z",
            "id": "888404584145801217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PNLM - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nAcesse logo nosso site e agende uma aventura\u2026 https://t.co/rxoRNt8FAo"
        },
        {
            "author_id": "21834694",
            "created_at": "2017-07-21T14:01:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888398630130003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\ude4f @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/dlHshJPanA"
        },
        {
            "author_id": "123418842",
            "created_at": "2017-07-21T13:48:49.000Z",
            "id": "888395339207725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Costa do Sol em Cabo Frio RJ Brasil https://t.co/j7MKV4rLaR"
        },
        {
            "author_id": "205353991",
            "created_at": "2017-07-21T13:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9678996,
                        -19.78669166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "888394552675008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/RgTxSPlhda"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2017-07-21T13:40:56.000Z",
            "id": "888393358397382661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Es\u00adpecula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria amea\u00e7a desfigurar o Parque Estadual da Costa do Sol (PECS). https://t.co/GRYRNWQHRq"
        },
        {
            "author_id": "862076898138087426",
            "created_at": "2017-07-21T13:09:21.000Z",
            "id": "888385410451329025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente do bem \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\u2615\ufe0f\n\nParque Estadual de Vila Velha - ES https://t.co/fN4WGgAUmE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-21T12:50:19.000Z",
            "id": "888380620287684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "318858317",
            "created_at": "2017-07-21T12:45:57.000Z",
            "id": "888379518259429380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-Pintada \u00e9 fotografada pr\u00f3ximo ao centro de visitantes do Parque Estadual do Turvo https://t.co/MKvy3GWnan"
        },
        {
            "author_id": "833464752735150080",
            "created_at": "2017-07-21T12:44:25.000Z",
            "id": "888379132337430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bungalows no Ger\u00eas - Pacote de 3 dias por apenas 45\u20ac https://t.co/jQGTdFzjit"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-07-21T12:31:23.000Z",
            "id": "888375852035174401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 fiscaliza\u00e7\u00f5es s\u00e3o realizadas no Parque Estadual do Cant\u00e3o durante o 1\u00ba semestre. Leia not\u00edcia em:... https://t.co/ojNMHo7zkZ"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-07-21T12:31:22.000Z",
            "id": "888375851959685127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 fiscaliza\u00e7\u00f5es s\u00e3o realizadas no Parque Estadual do Cant\u00e3o durante o 1\u00ba semestre. Leia not\u00edcia em:... https://t.co/LYWKYqTt4y"
        },
        {
            "author_id": "2943274491",
            "created_at": "2017-07-21T12:10:45.000Z",
            "id": "888370662682890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "berro que vai ter duelo de vogue no parque municipal kskskkkkkkkkkkk PRECISO IR"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-07-21T12:05:04.000Z",
            "id": "888369230311301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande l\u00e1 em #florianopolis https://t.co/V4FrMUwDfd"
        },
        {
            "author_id": "29222382",
            "created_at": "2017-07-21T12:00:03.000Z",
            "id": "888367970648563714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo, que come\u00e7ou ontem, propagou-se rapidamente pelo Parque Nacional de Yosemite e destruiu dezenas de edif\u00edcios. https://t.co/2CYMs0f46I"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2017-07-21T11:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "55239812",
                        "start": 90,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "888364395377696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de on\u00e7a-pintada no Parque Estadual do Turvo impressiona https://t.co/N98RrvcQgX via @@portelaonline"
        },
        {
            "author_id": "131367098",
            "created_at": "2017-07-21T11:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888364213730783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/55000aPBqH"
        },
        {
            "author_id": "150789408",
            "created_at": "2017-07-21T09:54:04.000Z",
            "id": "888336262536593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelas dunas do Parque Nacional de Jericoacoara @ Jeri Paradise Pousada/Hostel https://t.co/o7dac7hcoc"
        },
        {
            "author_id": "887120045918310404",
            "created_at": "2017-07-21T03:24:29.000Z",
            "id": "888238221393514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a pessoa empolga e fica de cabe\u00e7a pra baixo no castelo do parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/4HJ8RY1ZfD"
        },
        {
            "author_id": "105555041",
            "created_at": "2017-07-21T03:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2892472299",
                        "start": 79,
                        "username": "esmiltonfernand"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "210616300",
                        "start": 96,
                        "username": "FCUSTO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "888234520356499461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro w/ @esmiltonfernand @fcusto_ https://t.co/SVyotlvkbi"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-07-21T03:05:05.000Z",
            "id": "888233338913386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/csRQ4SdVVd"
        },
        {
            "author_id": "59536428",
            "created_at": "2017-07-21T02:41:34.000Z",
            "id": "888227420188413953",
            "in_reply_to_user_id": "4875435419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mlkgentefina_ kkkkkkkkkkkkkkkkkkk mano, assista brickleberry o episidio da 3temp miss parque nacional \"VACILAAAAAAAAAAAAAAAO PINTO MANJA\" KKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1273248708",
            "created_at": "2017-07-21T02:21:48.000Z",
            "id": "888222449103405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses inc\u00eandios no parque nacional de Yosemite v\u00e3o acabar com os nightcrawlers :c https://t.co/qdzAi78nv6"
        },
        {
            "author_id": "91008457",
            "created_at": "2017-07-21T02:16:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888221152845365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elas!\ud83d\ude0d\n#F\u00e9rias #Fam\u00edlia #Rio @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/aReQ8NqMVj"
        },
        {
            "author_id": "91008457",
            "created_at": "2017-07-21T02:10:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888219702119485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#f\u00e9rias #rio #Fam\u00edlia #analiz @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/qBsDgrznTP"
        },
        {
            "author_id": "173968985",
            "created_at": "2017-07-21T01:49:27.000Z",
            "id": "888214304985632769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larissa com medo do castelinho do parque municipal cair kkkkk que pala que eu dei hj"
        },
        {
            "author_id": "69425388",
            "created_at": "2017-07-21T01:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "888209425986719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3... \u26f0\u2744\ufe0f #MG #ES #trekking #mountain #cold #trilhandotrilhas\u2026 https://t.co/PXKwkexiGE"
        },
        {
            "author_id": "556796779",
            "created_at": "2017-07-21T00:54:45.000Z",
            "id": "888200540504674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATIVIDADE EDUCATIVA SOBRE ARBOVIROSES NA QUINTA DA BOA VISTA \nA Quinta da Boa Vista \u00e9 um parque municipal no... https://t.co/UyZk8eX2tg"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-07-21T00:50:13.000Z",
            "id": "888199398500577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "235562088",
            "created_at": "2017-07-21T00:43:22.000Z",
            "id": "888197675308462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo registra imagem de on\u00e7a-pintada no Parque Estadual do Turvo https://t.co/Ws3cehR6TG"
        },
        {
            "author_id": "159585980",
            "created_at": "2017-07-21T00:34:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "888195452197359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar maravilhoso @ Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/pMjlspgBO8"
        },
        {
            "author_id": "298073036",
            "created_at": "2017-07-21T00:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.420833,
                        -28.1511111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "285006b2035e8a7f"
            },
            "id": "888191128167690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra Furada https://t.co/caDHq9xvRp"
        },
        {
            "author_id": "745026153275076608",
            "created_at": "2017-07-20T23:54:33.000Z",
            "id": "888185392016617476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/W2bTy2Ewo0"
        },
        {
            "author_id": "1573651484",
            "created_at": "2017-07-20T23:36:46.000Z",
            "id": "888180913745649665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/pHhwxHZpve"
        },
        {
            "author_id": "3302878883",
            "created_at": "2017-07-20T22:46:08.000Z",
            "id": "888168174725853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de 1.226 hectares vai garantir a prote\u00e7\u00e3o de mais de 100 nascentes e ainda possibilitar receber recursos... https://t.co/AqSLmiYw4A"
        },
        {
            "author_id": "156065051",
            "created_at": "2017-07-20T22:13:54.000Z",
            "id": "888160060303605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Crissiumal - Not\u00edcias - On\u00e7a-Pintada foi fotografada no Parque Estadual do Turvo https://t.co/1cPYx7Jmpp"
        },
        {
            "author_id": "4021144114",
            "created_at": "2017-07-20T21:31:35.000Z",
            "id": "888149410139471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem tem limite \u00e9 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica -Brenda Leticia"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2017-07-20T21:31:30.000Z",
            "id": "888149391390932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a-Pintada \u00e9 fotografada pr\u00f3xima ao centro de visitantes do Parque Estadual do Turvo. https://t.co/3k3XGKtBFS"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-07-20T21:30:12.000Z",
            "id": "888149065262825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei: Grand Canyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/ohFeKmOdf1 #viagem #estadosunidos https://t.co/qgQ5l0b6jA"
        },
        {
            "author_id": "52136466",
            "created_at": "2017-07-20T21:28:46.000Z",
            "id": "888148701872631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-Pintada \u00e9 fotografada pr\u00f3xima ao centro de visitantes do Parque Estadual do Turvo. https://t.co/bWR1Kq8mQc"
        },
        {
            "author_id": "199658149",
            "created_at": "2017-07-20T20:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "633209004",
                        "start": 120,
                        "username": "RodoanelNorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "888139640892510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por dentro do T\u00fanel 301\nLocalizado sob o Parque Estadual da Cantareira, \u00e9 considerado um dos grandes desafios do trecho @RodoanelNorte https://t.co/PxKJgq2vD6"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2017-07-20T20:48:53.000Z",
            "id": "888138667528794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Canto do Morcego, em Itaja\u00ed, deve virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/McEbvHASNN"
        },
        {
            "author_id": "2382321956",
            "created_at": "2017-07-20T20:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1341306517",
                        "start": 100,
                        "username": "Parcoabruzzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "888138197494104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Florestas de faia do Parque Nacional de Abruzzo: as mais antigas da Europa. Agora patrim\u00f4nio Unesco @Parcoabruzzo https://t.co/8aRo6HD9IO https://t.co/5dsJQSodmj"
        },
        {
            "author_id": "21248620",
            "created_at": "2017-07-20T20:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50811935,
                        -27.72618858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "888137848972615682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vizinha segue linda! @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/Jcb2LRm8Ud"
        },
        {
            "author_id": "18884010",
            "created_at": "2017-07-20T20:22:06.000Z",
            "id": "888131924568526849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tem Duelo de Vogue no Parque Municipal https://t.co/xSJQReFSsb\n#Vogue #ParqueMunicipal #Muza"
        },
        {
            "author_id": "170431381",
            "created_at": "2017-07-20T20:19:27.000Z",
            "id": "888131258391306240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha @ Ponta Grossa https://t.co/NbcSStRF9I"
        },
        {
            "author_id": "378380939",
            "created_at": "2017-07-20T20:15:04.000Z",
            "id": "888130155281080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna na Para\u00edba. Mais nordeste pra quem ainda n\u00e3o conhece... https://t.co/PnG1PRoqLn"
        },
        {
            "author_id": "1942519956",
            "created_at": "2017-07-20T20:08:32.000Z",
            "id": "888128512367788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibatiba, Muniz Freire e I\u00fana em agenda para Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Valentim https://t.co/nX2GGdKdI5"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-07-20T19:52:45.000Z",
            "id": "888124541855121413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nXanda, filho do le\u00e3o abatido h\u00e1 dois anos por um dentista americano, foi morto quando saiu da \u00e1rea de parque nacional no Zimb\u00e1bue."
        },
        {
            "author_id": "771079395922640896",
            "created_at": "2017-07-20T19:45:47.000Z",
            "id": "888122788501794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cerra do Cip\u00f3 - MG\n--------------------------\n\ud83d\udcbb visite:\u2026 https://t.co/TN8GKPtLdq"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-07-20T18:13:22.000Z",
            "id": "888099529089843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u deve ter aumento em 20% nas visitas em\u00a0Julho https://t.co/fyFPJHobTd https://t.co/5TRIWVS4D4"
        },
        {
            "author_id": "172554755",
            "created_at": "2017-07-20T17:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "888092560014663680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/6xZcmlwP2B"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2017-07-20T17:40:13.000Z",
            "id": "888091188196233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar ilumina escola em reserva extrativista na Amaz\u00f4nia https://t.co/YhGsoVVf1o https://t.co/PT3Czo3ex7"
        },
        {
            "author_id": "715050109705256962",
            "created_at": "2017-07-20T17:20:48.000Z",
            "id": "888086301408362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/9V3zq9VG6o"
        },
        {
            "author_id": "867738595876106240",
            "created_at": "2017-07-20T16:58:32.000Z",
            "id": "888080695628898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valinhos | Cultura | Parque Municipal recebe 1\u00ba Festival de Assadores, Cultura e Tradi\u00e7\u00e3o Sertaneja https://t.co/FHxhiFy6aV"
        },
        {
            "author_id": "49516410",
            "created_at": "2017-07-20T16:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "150702719",
                        "start": 0,
                        "username": "museudoamanha"
                    }
                ]
            },
            "id": "888079847175716864",
            "in_reply_to_user_id": "150702719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@museudoamanha O c.... do Temer vai dar uma canetada para diminuir uma \u00e1rea protegida e assim comprar os votos para n\u00e3o deixar a presid\u00eancia. Triste isso."
        },
        {
            "author_id": "987369050",
            "created_at": "2017-07-20T16:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "303478630",
                        "start": 46,
                        "username": "RemoSocorrista"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "607838895",
                        "start": 62,
                        "username": "angelosambacom"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "347270802",
                        "start": 78,
                        "username": "josanesoares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.22414897,
                        -5.74546399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "888079672587800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @remosocorrista @angelosambacom @josanesoares https://t.co/AJczwLvffs"
        },
        {
            "author_id": "61794127",
            "created_at": "2017-07-20T16:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888077989514227713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/GcB77RypmG"
        },
        {
            "author_id": "408458486",
            "created_at": "2017-07-20T16:41:31.000Z",
            "id": "888076415119360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento Cole\u00e7\u00e3o Pin \u201cParque Nacional da Tijuca \u2013 Rio de Janeiro\u201d\n\nPin personalizado em metal com banho... https://t.co/ci3WrHlI86"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-07-20T16:27:04.000Z",
            "id": "888072779706269699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caixa de F\u00f3sforos, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ: https://t.co/y4Mx68l2bf"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-07-20T16:16:49.000Z",
            "id": "888070196765786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00e3o para o conselho gestor do Parque Municipal Linear Ipiranguinha. https://t.co/riPnXAbNs9"
        },
        {
            "author_id": "14645410",
            "created_at": "2017-07-20T16:09:16.000Z",
            "id": "888068297152974851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade da Biblioteca Parque Estadual!"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2017-07-20T16:00:01.000Z",
            "id": "888065971663065090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xanda tinha seis anos e tamb\u00e9m vivia no parque nacional Hwange https://t.co/YWU1NxQ0XM"
        },
        {
            "author_id": "116179159",
            "created_at": "2017-07-20T15:56:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18949103,
                        -8.07700651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f8f6e6f57228eccd"
            },
            "id": "888065187575508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atolar na lama da estrada de novo? t\u00f4 fora, pego meu trator e vou embora @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do\u2026 https://t.co/h17IId7JDd"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2017-07-20T15:25:47.000Z",
            "id": "888057353647656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil\u00e2ndia pode ganhar parque. Entenda o projeto: https://t.co/QK3OWxheSv"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2017-07-20T14:59:41.000Z",
            "id": "888050788777553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(y) Roteiro Exclusivo:\n- Parque Nacional do Capara\u00f3 \n- Fazenda Produtora de Caf\u00e9\n- Vale Encantado \n- Contempla\u00e7\u00e3o... https://t.co/hp7vaPam7M"
        },
        {
            "author_id": "885515298845204481",
            "created_at": "2017-07-20T14:58:53.000Z",
            "id": "888050583978078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia da Sa\u00fade em Petr\u00f3polis vai ganhar for\u00e7a no Parque Cremerie, Parque Municipal de Itaipava, Castelo S\u00e3o Manoel e Vale do Carangola"
        },
        {
            "author_id": "267872399",
            "created_at": "2017-07-20T14:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2741758,
                        -22.9609238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "888049575449300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe que o tempo cure \ud83c\udf43\n#tbt @ Parque Nacional da Tijuca https://t.co/4cUMbRqvPY"
        },
        {
            "author_id": "3334882283",
            "created_at": "2017-07-20T14:42:47.000Z",
            "id": "888046532435595265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 feio demais o parque nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia n\u00e9?! \ud83d\ude2e\ud83d\ude02 #plitvicelakesnationalpark #nofilter #croacia #crosstur #crossteleva https://t.co/lsqU2d8AOX"
        },
        {
            "author_id": "2486098670",
            "created_at": "2017-07-20T14:02:02.000Z",
            "id": "888036280596148224",
            "in_reply_to_user_id": "2486098670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha:"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-07-20T13:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "888031400598917123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt das alturas do Parque Nacional de Itatiaia. Morro do Couto, o segundo mais alto. Algo tipo\u2026 https://t.co/YXb5i65qdG"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capistrano, Brasil",
                "id": "2361ec077c0b6a39",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandirituba, Brasil",
                "id": "f9370d12469c37c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gr\u00e3o Par\u00e1, Brasil",
                "id": "285006b2035e8a7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Qu\u00e9nia",
                "country_code": "KE",
                "full_name": "Nairobi, Kenya",
                "id": "01e215db7136a37e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Da Medita\u00e7\u00e3o",
                "id": "0bff18eb01d42000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Acordo, Brasil",
                "id": "8c99fffd9cfb633a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquarituba, Brasil",
                "id": "d251bb5dcc2458f0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Fe, Argentina",
                "id": "0a738ff13a08a7dd",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lages, Brasil",
                "id": "8ebd9269c9a8620a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Quara\u00ed, Brasil",
                "id": "2e93d5db6f5eda17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moreno, Brasil",
                "id": "f8f6e6f57228eccd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1161164864",
                "name": "luis ferreira",
                "username": "luisferreira534",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57991526",
                "name": "Sigam-me os bons!",
                "username": "mitateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534640575",
                "name": "Rubens Oak",
                "username": "Rubens_Oak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146888618",
                "name": "Magalhaes",
                "username": "Ruandmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24563757",
                "name": "TV Unimep",
                "username": "tvunimep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55558918",
                "name": "Jo\u00e3o Leite",
                "username": "joaoleiteBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847603896281321472",
                "name": "Bienestar C.Comercio",
                "username": "BienestarCComer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706866779100938240",
                "name": "Ane",
                "username": "ASOTORBIENESTAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317101892",
                "name": "Cl\u00e1udia Pereira",
                "username": "CludiaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16449615",
                "name": "DW Deutsche Welle",
                "username": "DeutscheWelle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149216434",
                "name": "m a q u i c i \u3004",
                "username": "maaxhashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237008380",
                "name": "PCdoB Maranh\u00e3o",
                "username": "PCdoBMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43235193",
                "name": "ivinoticias",
                "username": "ivinoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84360644",
                "name": "R\u00e1dio Sintonia 94,7 FM",
                "username": "RSintoniaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567134950",
                "name": "Marcos J Quadros",
                "username": "MarcosMQuadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333727360",
                "name": "FotosHoy",
                "username": "FotosHoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73168526",
                "name": "mainha",
                "username": "mainhaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400686893",
                "name": "joseleine",
                "username": "sejogacomigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123418842",
                "name": "Cabo Frio RJ Brasil",
                "username": "CABOFRIOE10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64314327",
                "name": "Gabs",
                "username": "dramaqueenbee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170705510",
                "name": "KZ",
                "username": "katyzolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906302108",
                "name": "\ud83e\udd84Jess \ud83c\udf08",
                "username": "Rainbow_jes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69053297",
                "name": "Caio Alberto",
                "username": "caioalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450260007",
                "name": "W E L L I\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "pqp_welli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92340485",
                "name": "ClyBlog",
                "username": "clyblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90150323",
                "name": "Gabriel Pandini",
                "username": "gpandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22131946",
                "name": "bia \ud83c\udf38",
                "username": "bia_cegolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399623580",
                "name": "Luiz Carlos Gomes",
                "username": "ipbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52248645",
                "name": "Na Rede com Scheila",
                "username": "redecomscheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640417928",
                "name": "AquiTem RiodasOstras",
                "username": "AquiTemRioOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858004144380051456",
                "name": "thiago_timbeta",
                "username": "thiagomessiasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217944108",
                "name": "Carlos Vieira",
                "username": "antonycriacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859774834376658946",
                "name": "Aldemira Bastos",
                "username": "BastosAldemira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168539355",
                "name": "Bruno Guariento",
                "username": "bguariento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253859318446862336",
                "name": "@puradrinalina",
                "username": "puradrinalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367186432",
                "name": "SANTANA Jornalista .`.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pmbnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889656368743022592",
                "name": "Inspira Viagens",
                "username": "InspiraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2246802377",
                "name": "Iago Anacleto",
                "username": "iago_anacleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36239178",
                "name": "Flavio",
                "username": "Metall_Flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61794127",
                "name": "Tharym Hiluey",
                "username": "tharymhiluey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235884593",
                "name": "P\u00e1gina Brazil",
                "username": "PaginaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388132971",
                "name": "Lisou \ud83e\udd8a",
                "username": "eliselct_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366932351",
                "name": "ALEX SOARES",
                "username": "ALEX35SOARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53766222",
                "name": "Daniel Bi\u00f3logo",
                "username": "Daniel_biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18230007",
                "name": "Jen Cohen \ud83c\udf0a",
                "username": "jendotcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886787304",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "helderbarros76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793177383",
                "name": "guilherme matheus jr",
                "username": "gmatheusjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316141917",
                "name": "Malowzin",
                "username": "malowzin_5E",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407940784",
                "name": "Jap\u00e3o Viana",
                "username": "lviana0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733509568248963076",
                "name": "\u2728",
                "username": "1_nomee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3814914333",
                "name": "\ud83d\udc0d",
                "username": "MrThaynnan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132258693",
                "name": "Bellzin dos Drag\u00f5es e Eunucos",
                "username": "joao_belloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313247048",
                "name": "xuxu",
                "username": "julianasampaioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936937004",
                "name": "S\u00edtio da Psicologia",
                "username": "SitioPsicologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21834694",
                "name": "JEI",
                "username": "jeisoun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721129417",
                "name": "Cl\u00e1udia Valente",
                "username": "valentecacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59555662",
                "name": "thay",
                "username": "sm_thay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39181157",
                "name": "Adam McFarlane",
                "username": "adammcfarlane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676769721",
                "name": "Alan F. BETA LAB",
                "username": "alanfsilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1888291129",
                "name": "mateus",
                "username": "matuesalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73030977",
                "name": "Marcelo Eust\u00e1quio",
                "username": "marceloquimico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163861982",
                "name": "Davi Soares",
                "username": "MDGamesfsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958546500",
                "name": "Master Games",
                "username": "MasterGames13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611023370",
                "name": "PandoraCaos \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pandora_caos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238597",
                "name": "ana amours",
                "username": "anaaazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57639437",
                "name": "Caroline Pedreira",
                "username": "Pedreira_Caroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855134636669890561",
                "name": "SOS Ricardo Franco",
                "username": "SOS_ricfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4418967633",
                "name": "antoniascimento2526@",
                "username": "antoniascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280535231",
                "name": "Folha do Noroeste",
                "username": "jornalfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450176891",
                "name": "Radio Seberi",
                "username": "radioseberi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747938930306187264",
                "name": "Marcella \u20dd\u20d2\u20e4",
                "username": "blueboxgrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32314140",
                "name": "Matias Gomez",
                "username": "mattiasgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25570669",
                "name": "Flavio Terra",
                "username": "terracamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868862693771546624",
                "name": "monaLISA",
                "username": "davincipintou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4773220775",
                "name": "O Mochileiro",
                "username": "Omoch1le1ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733400617138282496",
                "name": "mazzoniangelo",
                "username": "angelomazzoni01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127043987",
                "name": "ALAOR SOARES",
                "username": "tubarao_shadows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116529046",
                "name": "Combo Iguassu",
                "username": "comboiguassu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2417469204",
                "name": "esse enterro virou uma festa",
                "username": "dnlcht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962349915",
                "name": "Dani \u24df",
                "username": "_danicaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374234735",
                "name": "deprecam_",
                "username": "oramonmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151244836",
                "name": "Dani",
                "username": "okdanice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825863919419944962",
                "name": "Por1up",
                "username": "OficialPor1up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83867229",
                "name": "Jo\u00e3o Gentil .'.",
                "username": "joao_gentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183643125",
                "name": "Renato Penchel",
                "username": "RPenchel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59591856",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42894971",
                "name": "adidasbrasil",
                "username": "adidasbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201405310",
                "name": "Na\u00e7\u00e3o",
                "username": "NacaoCRF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773874440291643392",
                "name": "NRN DOWNTOWN",
                "username": "nrndowntown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74165215",
                "name": "FlaBoutique Flamengo",
                "username": "flaboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146616221",
                "name": "Daniel Merli",
                "username": "DanielMerli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383152899",
                "name": "Portal do Amazonas",
                "username": "PortalAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114508333",
                "name": "J\u00fanior Farias",
                "username": "litreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870303826947002368",
                "name": "Uyara Castelo Branco",
                "username": "uyaracastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487836848",
                "name": "CPP Nacional",
                "username": "cppnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82880482",
                "name": "Alessandra Alves",
                "username": "alvesalessandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795094330738442240",
                "name": "Emer Silva",
                "username": "SilvaEmer2911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47242970",
                "name": "Wanderson Lemos Oficial",
                "username": "wandersonlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609105938",
                "name": "Xico Mazuy",
                "username": "Francisco_Mazuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390117311",
                "name": "thiago modesto",
                "username": "thiagomodesto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50842513",
                "name": "Patr\u00edcia Andrade Cantora \ud83c\udfa4",
                "username": "Pandradecantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809978383845261316",
                "name": "GoAzam ES",
                "username": "goazam_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25328289",
                "name": "Amanda Lira \ud83e\udd8a",
                "username": "AmaandaLiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243806401",
                "name": "Sandro Macedo",
                "username": "Smaceddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265227586",
                "name": "setetur transportes",
                "username": "seteturtranspo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2204440359",
                "name": "Alexandre  TIM BETA",
                "username": "CAlexandresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956738521",
                "name": "Maiy\u00e9rie",
                "username": "maiyerie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49152645",
                "name": "L\u00edvia Rezende",
                "username": "liviarzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4105568344",
                "name": "Rodrigo#TimBeta",
                "username": "RodrigoRainier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89713579",
                "name": "C\u00e1",
                "username": "camilay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53554851",
                "name": "DJ Paulo Recycle",
                "username": "djpaulorecycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889189366664482816",
                "name": "Hostel App",
                "username": "hostel_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254622159",
                "name": "J\u00e9ssica Zepechouka",
                "username": "jezepechouka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336151939",
                "name": "Le\ud83e\udd8anidas / L\u00e9\ud83d\ude0e",
                "username": "Leorapozeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723606920",
                "name": "Bruno Cardoso Pez\u00e3o",
                "username": "BrunoPezao46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335238258",
                "name": "At\u00edlio Peixoto S. Jr",
                "username": "atiliopeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956179908",
                "name": "tori",
                "username": "weerayult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40059553",
                "name": "Daniel Howell",
                "username": "danielhowell",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14631115",
                "name": "Phil Lester",
                "username": "AmazingPhil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154895954",
                "name": "Danieli",
                "username": "danielisalvalag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170429378",
                "name": "S\u00f4nia Brasileira",
                "username": "soniabrasilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20955130",
                "name": "Andrey \u26e9",
                "username": "AndreyLunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579044649",
                "name": "D\u039bVID \ud83c\udd74",
                "username": "sgt_peppers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363089055",
                "name": "Bea V \uf8ff",
                "username": "BeaVill0311",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45330547",
                "name": "Dj Valdir Santos",
                "username": "djvaldir2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499876764",
                "name": "Eduardo Magalh\u00e3es",
                "username": "Magafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289204448",
                "name": "Pedro Nunes",
                "username": "p3dro_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91498243",
                "name": "Flavinho",
                "username": "flavinhoxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262148410",
                "name": "\u00a9hapaa",
                "username": "Jorgechapa_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004693",
                "name": "vanessa",
                "username": "vanessaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733346623665897475",
                "name": "chico z\u00e9",
                "username": "chiccoze52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75115452",
                "name": "Profa.Patricia Carvalho \ud83c\udf35",
                "username": "tricialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73557206",
                "name": "Virginiano Cr\u00edtico",
                "username": "edsonmouraolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39677370",
                "name": "Joapa",
                "username": "Joapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581338186",
                "name": "Bia",
                "username": "biacpiress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334421340",
                "name": "Gabi Freitas",
                "username": "freitaasgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41484689",
                "name": "Guilherme Wiedenhoft",
                "username": "Wiedenhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285865311",
                "name": "UmHomemPrecisaViajar",
                "username": "PrecisaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556408916",
                "name": "Flavinho",
                "username": "flavio_r4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877750832917295105",
                "name": "Holtz",
                "username": "holtz_dj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210635616",
                "name": "Kellen Eduarda",
                "username": "kelleneduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106843438",
                "name": "Estamos por (\u00e6)!",
                "username": "Claudio_George",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115219955",
                "name": "Stefany Dias",
                "username": "stefany_dvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110737829",
                "name": "WeBioEnergias",
                "username": "webioenergias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371875135",
                "name": "Newton Motta",
                "username": "MottaNewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36936270",
                "name": "Sebastiao Junior",
                "username": "smsjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213054887",
                "name": "Carlito Bucar",
                "username": "carlitobucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828034827672752128",
                "name": "Alex Beta",
                "username": "Alex34827729",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611747768",
                "name": "SepCataldo",
                "username": "SepCataldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34588882",
                "name": "Guga De Macedo",
                "username": "GugaDeMacedoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851276238",
                "name": "maico \u30de\u30a4\u30b3",
                "username": "michaaelds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744665114100502528",
                "name": "La\u00eds \u263c",
                "username": "laiismatoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69425388",
                "name": "Adriano Mauricio",
                "username": "adrikurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896670625",
                "name": "Pastor Bruno Rocha",
                "username": "pastorbruno2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850220777756434432",
                "name": "Luiz Filipe Teixeira",
                "username": "luizfilipejj97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326863294",
                "name": "Carolini ~ C1 \u2654",
                "username": "KroliniAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348428475",
                "name": "Marcelinho",
                "username": "marcelinho_SR72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84735202",
                "name": "Giovanna Ewbank",
                "username": "gioewbank",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64804980",
                "name": "Mauro Petti",
                "username": "mauropetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268105477",
                "name": "Diana Jaimes",
                "username": "_DianaJaimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123133123",
                "name": "\u2133\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1 \ud83d\udc1d",
                "username": "mchristinad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801580532375179264",
                "name": "renan monteiro",
                "username": "remonteiro13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24824309",
                "name": "Daniel Rocha",
                "username": "dhrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291352685",
                "name": "Mr. Fahrenheit \ud83c\udf1e",
                "username": "ThiagoMotta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100455900",
                "name": "andre thomaz",
                "username": "andreethomazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11323792",
                "name": "Helton",
                "username": "hpojeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740186761717022723",
                "name": "GIMENNEZ",
                "username": "LarissaGimennez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710713437",
                "name": "Clique Di\u00e1rio",
                "username": "CliqueDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178696",
                "name": "Caroline\u2122 50%\ud83d\udc0a\ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "peixinh_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4041572961",
                "name": "eh o fallker",
                "username": "Falel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357499912",
                "name": "liz silva",
                "username": "lizfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799590983130300416",
                "name": "Junio Carvalho",
                "username": "JunioCarvalho9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3711425391",
                "name": "Lislany Queiroz",
                "username": "LislanyQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316950",
                "name": "Giovanni Rom\u00e3o",
                "username": "gigioromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878339",
                "name": "YULB",
                "username": "edieryulb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313059999",
                "name": "Airton Vanzelli",
                "username": "Vanzelli2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184731827",
                "name": "udson silva",
                "username": "minerim_silvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46142080",
                "name": "Isabella",
                "username": "_bellsviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109876839",
                "name": "Elaine\ud83d\udd75\ufe0f",
                "username": "elainex2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341578656",
                "name": "Luciano Marcelino",
                "username": "lgmssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110703933",
                "name": "Sampabikers Oficial",
                "username": "sigasampabikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749719056983392256",
                "name": "Poupa-me",
                "username": "blogpoupame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325775676",
                "name": "NATALIA AGUERO",
                "username": "NatiAguero76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21294236",
                "name": "Fernando Valduga",
                "username": "pilotrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70785901",
                "name": "Cavok Aviation News",
                "username": "cavokbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568598522",
                "name": "M'Boi Mirim",
                "username": "mboimirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53825845",
                "name": "Saori Honorato",
                "username": "saorihonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228031968",
                "name": "Carlhenha",
                "username": "andradecarlinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82146494",
                "name": "Duds",
                "username": "m_dudinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353837320",
                "name": "Planeta Corpo",
                "username": "PlanetaCorpoBlu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36756427",
                "name": "JORGE LUIZ OFICIAL \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "PaixaodaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421378715",
                "name": "nalu",
                "username": "nalumzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436981271",
                "name": "Eduardo Oliveiira",
                "username": "poxaeduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357683191",
                "name": "\u2b50\ufe0f Sustenta tuas Gracinhas \u2b50\ufe0f",
                "username": "EmiliiRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99168412",
                "name": "campomaioremfoco",
                "username": "campomaioremfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59940693",
                "name": "Rodrigo Castro \u2720\u2696\ufe0f",
                "username": "rodrigocastro94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273490946",
                "name": "Italo Ferreira",
                "username": "italtuf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304740361",
                "name": "J. Francisco Rodrigues",
                "username": "rodrigues_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339842926",
                "name": "Leonel Carvalho Jr.",
                "username": "leocarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421871703",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579405773",
                "name": "bru",
                "username": "bruraquell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52136466",
                "name": "R\u00e1dio Prov\u00edncia FM",
                "username": "Provinciafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246680681",
                "name": "Tati Araujo",
                "username": "tatidindi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782401052213702656",
                "name": "Not\u00edcias do Dia",
                "username": "noticiasdodiabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771353772979265536",
                "name": "gisely",
                "username": "bfrgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267798309",
                "name": "Luis Braga",
                "username": "Juniorbraga21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364864373",
                "name": "Gold \u270c\ud83c\udffd\ufe0f",
                "username": "pgold07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11617952",
                "name": "fscunha",
                "username": "roiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89969430",
                "name": "\u2102\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude8a\u264f\ufe0e",
                "username": "Carollmiiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4864113311",
                "name": "Amanda Ferretti",
                "username": "AmandaFerretti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376906552",
                "name": "eu que lute",
                "username": "ZincoSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095669020",
                "name": "Alexandro Lima",
                "username": "alexandrogl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42239491",
                "name": "Iranilson Melo",
                "username": "iranilsonmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51496550",
                "name": "jornalistazecarlos",
                "username": "ZECARLOSOUZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55714133",
                "name": "G\u00eanesis Moreira",
                "username": "genesismoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47338789",
                "name": "Mauricio Ara\u00fajo",
                "username": "mauriciuslu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5790712",
                "name": "o ifrit \ud83d\udef0\ufe0f",
                "username": "mediapinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244542155",
                "name": "a neta de Lourditas a do Ameal",
                "username": "lourdesreyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4556014155",
                "name": "A Wika GZ",
                "username": "GzWika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673633934",
                "name": "Rits",
                "username": "ana_rita_sd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766836712500817920",
                "name": "Gustavo Eiki",
                "username": "gustavo_eiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335413654",
                "name": "Samuel Teixeira",
                "username": "Greeg_Teixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120312861",
                "name": "Douglas Cust\u00f3dio",
                "username": "douglascustodii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627877147",
                "name": "Antonio Catelani",
                "username": "AntonioCatelani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22319388",
                "name": "Jos\u00e9 ORNELLAS",
                "username": "jfornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674237913",
                "name": "day",
                "username": "_daynv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711308684",
                "name": "\u2113i\u0e17",
                "username": "jjkgalaxie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137150845835915264",
                "name": "\u30e6\u30cb\u30d0\u30fc\u30b9666",
                "username": "ImAuniverse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224746665",
                "name": "Carol Leite",
                "username": "carooleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534032679",
                "name": "Lucio",
                "username": "NoSoyLuci0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813188705007575040",
                "name": "Xuxa",
                "username": "oapostolopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283683432",
                "name": "nic",
                "username": "niicmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974018304",
                "name": "Helic\u00f3pteros Brasil",
                "username": "HelicpterosBras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276992460",
                "name": "Gelly",
                "username": "blogdagelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64760493",
                "name": "Edmar Santos",
                "username": "edmar_saints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187986583",
                "name": "SINGULAR FLOORS",
                "username": "SingularFloors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143975551",
                "name": "Pa\u00f4la \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "pazucchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237583592",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leobraga5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879765127838531584",
                "name": "Layane Camilo",
                "username": "LayaneCamiilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70743322",
                "name": "Pastilhas Valda",
                "username": "pastilhas_valda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55006447",
                "name": "allanelly",
                "username": "allanelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77382273",
                "name": "Maiara & Maraisa",
                "username": "MaiaraeMaraisa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883300066429108224",
                "name": "concursoparquedococ\u00f3",
                "username": "concursococo17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594578926",
                "name": "GUIA INDICADOR",
                "username": "guiaindicador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731291115",
                "name": "TopSul Not\u00edcias",
                "username": "TopSulNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81238643",
                "name": "Sandes",
                "username": "mateusrhibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815934",
                "name": "LUIZ MANOEL",
                "username": "luizlumaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471390196",
                "name": "du",
                "username": "dudorneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125485237",
                "name": "mily",
                "username": "likeamily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465306860",
                "name": "Prefeitura Ibatiba",
                "username": "pmibatiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765036266584965120",
                "name": "Jaragu\u00e1 SP Post",
                "username": "SpJaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274254",
                "name": "Marinaldo Pedrosa",
                "username": "naldojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406857440",
                "name": "ZONA ALTA MEDIOS",
                "username": "zonaaltamedios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165442295",
                "name": "Portugal Please",
                "username": "PortugalPlease",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830031110012825600",
                "name": "Leaf Eco",
                "username": "aviacaoemercado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48497792",
                "name": "mauricio malandro",
                "username": "MaauricioLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8524192",
                "name": "Eust\u00e1quio Rangel",
                "username": "taq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827621760585629698",
                "name": "Lilian Guey",
                "username": "lilian_guey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068723",
                "name": "Iris da Silva",
                "username": "iris_da_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635916404",
                "name": "@carlosramos",
                "username": "CarlosCr909",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256736109",
                "name": "Camila Cepeda Nader",
                "username": "camisnader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205920592",
                "name": "luiza",
                "username": "fregx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195756008",
                "name": "Caetes Expedi\u00e7\u00f5es Turismo e Aventura",
                "username": "CaetesTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205353991",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "ricardo_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862076898138087426",
                "name": "Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "Zningum56682310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318858317",
                "name": "Radio Liberdade",
                "username": "Radio_Liberdad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833464752735150080",
                "name": "FeelBarcelos",
                "username": "BarcelosFeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943274491",
                "name": "lucas",
                "username": "fuckinglxcxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29222382",
                "name": "Record TV Europa",
                "username": "tvrecordeuropa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131367098",
                "name": "Andr\u00e9 Dias",
                "username": "RealAndreDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150789408",
                "name": "Neto Monte",
                "username": "nettomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887120045918310404",
                "name": "insta: @djfroficial \ud83d\udc51",
                "username": "djfroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105555041",
                "name": "TimBeta Leonardo",
                "username": "zerolcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892472299",
                "name": "Esmilton BETA LAB",
                "username": "esmiltonfernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210616300",
                "name": "Charles #TIMBETA",
                "username": "FCUSTO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59536428",
                "name": "t u t u \ud83e\udd88",
                "username": "zkDUFLOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273248708",
                "name": "valkyrja",
                "username": "itsIittlez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91008457",
                "name": "MIGUEL NETO #SCFC",
                "username": "MIGUELNETOeLETY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173968985",
                "name": "mayara \ud83c\udf77",
                "username": "maystark_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556796779",
                "name": "AtvEdu_Dengue_Cap1.0",
                "username": "AtivEducCAP10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235562088",
                "name": "Samuel",
                "username": "samu_robaert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159585980",
                "name": "SHOP GUITAR SELECT",
                "username": "shopguitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298073036",
                "name": "julia",
                "username": "juliaawessler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745026153275076608",
                "name": "game ovo",
                "username": "kivialempek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573651484",
                "name": "F\u00e1bio Patr\u00edcio",
                "username": "fspatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302878883",
                "name": "Bigu\u00e1 News",
                "username": "BiguaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156065051",
                "name": "Clecio Ruver",
                "username": "Clecioruver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4021144114",
                "name": "lety",
                "username": "letyyalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199658149",
                "name": "DERSA S\u00e3o Paulo",
                "username": "DERSASP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633209004",
                "name": "Rodoanel Norte",
                "username": "RodoanelNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382321956",
                "name": "Italy in Brazil",
                "username": "ItalyinBrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1341306517",
                "name": "Parco Abruzzo",
                "username": "Parcoabruzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21248620",
                "name": "Ex-Maria do Bairro",
                "username": "FerGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18884010",
                "name": "Muza",
                "username": "Muzasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170431381",
                "name": "Rafael Pag\u00e9s",
                "username": "rafaelpages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378380939",
                "name": "nordestinpaulistanos",
                "username": "Nordestinospaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942519956",
                "name": "Portal Ibatiba Online",
                "username": "IbatibaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771079395922640896",
                "name": "Q Seja Sempre Assim",
                "username": "sejasempreassim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172554755",
                "name": "A m a n d a",
                "username": "_mandeenhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715050109705256962",
                "name": "Ladydaai #TimBeta",
                "username": "nescau31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867738595876106240",
                "name": "P\u00e9 de Figo\u00ae",
                "username": "pedefigovls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49516410",
                "name": "EDSON LACERDA (B +)",
                "username": "mottalacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987369050",
                "name": "Cielo Oliveira",
                "username": "CieloOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303478630",
                "name": "remo socorrista",
                "username": "RemoSocorrista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607838895",
                "name": "angelo.souzasilva",
                "username": "angelosambacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347270802",
                "name": "Jo Ls",
                "username": "josanesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408458486",
                "name": "Roxy Acess\u00f3rios",
                "username": "roxyacessorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14645410",
                "name": "Jean",
                "username": "epitelios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116179159",
                "name": "dancer prodigy",
                "username": "johneando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885515298845204481",
                "name": "Jornal dos Distritos",
                "username": "JDistritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267872399",
                "name": "Tretiane",
                "username": "NangelaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3334882283",
                "name": "Cross Turismo",
                "username": "CrossTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486098670",
                "name": "Povs",
                "username": "LucasPovinske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "889945491462656001",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jm23kkewu0g05far3vdujhq1qu0t",
        "oldest_id": "888031400598917123",
        "result_count": 499
    }
}