{
    "data": [
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2017-06-26T16:01:40.000Z",
            "id": "879369077998985218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia ganha nova esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica: local j\u00e1 registrou m\u00ednima de 6 graus negativos em 1918 https://t.co/FEjOUd4UqS"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2017-06-26T15:44:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "38498888",
                        "start": 93,
                        "username": "jornalhojeemdia"
                    }
                ]
            },
            "id": "879364629570478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 fechado at\u00e9 quarta-feira para interven\u00e7\u00f5es https://t.co/UMjDwCqvaF via @jornalhojeemdia - #BeloHorizonte #BH"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2017-06-26T15:41:02.000Z",
            "id": "879363884116791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I ENCONTRO DA PANHA DAS SEMPRE VIVAS -\n\u201cUma s\u00f3 palavra: queremos nossa Liberdade de volta\u201d. Com este lema... https://t.co/Z0Hx0lp9NG"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-26T15:34:18.000Z",
            "id": "879362191954235398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0ccvELeors"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-06-26T15:31:00.000Z",
            "id": "879361360030711809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 fechado at\u00e9 quarta-feira para interven\u00e7\u00f5es https://t.co/GrahmuwiuR https://t.co/MQafqaqcDS"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-06-26T15:24:23.000Z",
            "id": "879359693239570434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Cxk6SS8538"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-06-26T15:24:15.000Z",
            "id": "879359661106921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vvj6X4FDr6"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-06-26T15:24:06.000Z",
            "id": "879359624457187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro-do-mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0oJYUx4Kdl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:16.000Z",
            "id": "879359159799566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Cxk6SS8538"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:08.000Z",
            "id": "879359129726451713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/vvj6X4FDr6"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:08.000Z",
            "id": "879359128732413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QCH90QGB6f"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-06-26T15:22:06.000Z",
            "id": "879359118460538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia flagra on\u00e7a ca\u00e7ando cachorro do mato no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0oJYUx4Kdl"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:59:24.000Z",
            "id": "879353405998858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/32S5qRBuf4"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-06-26T14:58:52.000Z",
            "id": "879353271026110466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Fica fechado para manuten\u00e7\u00e3o at\u00e9 quarta-feira https://t.co/MrXJAmfZwE"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:58:23.000Z",
            "id": "879353150460788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/k7X01InYj3"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:55:04.000Z",
            "id": "879352314510929921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YNXwR3WJps"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:52:31.000Z",
            "id": "879351673319297026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/iAJee6XaQK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-26T14:50:25.000Z",
            "id": "879351146242084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "63149886",
            "created_at": "2017-06-26T14:46:01.000Z",
            "id": "879350037247086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Moderna Zine: Trilhas &amp; Afins :: Parque Nacional da Tijuca https://t.co/L1vcHFjmc1"
        },
        {
            "author_id": "2226885763",
            "created_at": "2017-06-26T14:21:40.000Z",
            "id": "879343910040068097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Z\u00e9 Augusto Nalin visita o Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 https://t.co/7oYOgnRzHj"
        },
        {
            "author_id": "859443815400304642",
            "created_at": "2017-06-26T14:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879343843136724993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Z\u00e9 Augusto Nalin visita o Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 https://t.co/brgCuA6pXu via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2834235995",
            "created_at": "2017-06-26T14:20:52.000Z",
            "id": "879343709711732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade ---&gt; https://t.co/E1BIPq9rrJ https://t.co/5QmG0hOOvR"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2017-06-26T14:06:11.000Z",
            "id": "879340015066775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 270 armas de fogo recuperadas no Parque Nacional de Gorongosa https://t.co/gPMNxB06Pl #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "833370354613620740",
            "created_at": "2017-06-26T14:04:11.000Z",
            "id": "879339512433963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar durante o Trekking no Parque Nacional Torres Del Paine, Ant\u00e1rtica Chilena. https://t.co/wL6ApqNA0t"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2017-06-26T14:04:05.000Z",
            "id": "879339486890659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/vP2VWc1c5r https://t.co/lKDgPcuQqp"
        },
        {
            "author_id": "767680099957243905",
            "created_at": "2017-06-26T13:59:56.000Z",
            "id": "879338442890596356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma consulta finalizada com sucesso! Parque Natural Municipal em Doverl\u00e2ndia, Goi\u00e1s. Vamos preservar #preserva\u00e7\u00e3o #conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-06-26T13:58:52.000Z",
            "id": "879338174358720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ibama realiza opera\u00e7\u00e3o de combate ao desmatamento no entorno do Parque Nacional da #Chapada dos #Veadeiros https://t.co/ZW9fHf7sNr"
        },
        {
            "author_id": "605399860",
            "created_at": "2017-06-26T13:47:39.000Z",
            "id": "879335349536870401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena inusitada de on\u00e7a pintada \u00e9 registrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/g1M2N4klvA https://t.co/rCzS3D8oeg"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-06-26T13:43:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879334381885825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca. Foto tirada da serrilha do Bico do Papagaio. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DLRF51DiZh"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-26T13:41:08.000Z",
            "id": "879333711908622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/NFkcobIUR9"
        },
        {
            "author_id": "3301940369",
            "created_at": "2017-06-26T13:20:52.000Z",
            "id": "879328611253309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 79a Volta a Portugal em bicicleta vai compensar a sua pegada ecol\u00f3gica no Parque Nacional da Peneda-Geres, em... https://t.co/LFGeRWdOTk"
        },
        {
            "author_id": "62701945",
            "created_at": "2017-06-26T13:18:18.000Z",
            "id": "879327965548601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, Cambar\u00e1 do Sul - RS. @cidadedoscanyons @dronessul  #umavidaboa #nordweg https://t.co/MRoBktsdjQ"
        },
        {
            "author_id": "735099811",
            "created_at": "2017-06-26T12:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "879322770991194113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\nModelo: @erflavius #kddelche #Kddelche @ Parque Municipal de Elche https://t.co/AMF6MSkQDa"
        },
        {
            "author_id": "129611940",
            "created_at": "2017-06-26T12:47:25.000Z",
            "id": "879320191871705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/mnDnBjWA5e"
        },
        {
            "author_id": "17297357",
            "created_at": "2017-06-26T12:44:53.000Z",
            "id": "879319555243470850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em Bonito - https://t.co/0CAo5n5ZSi"
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-06-26T12:43:08.000Z",
            "id": "879319115156119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros e trilheiros no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG(19/03/17) https://t.co/SwBki1b39m https://t.co/c7zaYEXffG"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-26T12:37:18.000Z",
            "id": "879317648454103045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dois assentados por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/0wlCgU0K4I"
        },
        {
            "author_id": "2342693587",
            "created_at": "2017-06-26T12:31:07.000Z",
            "id": "879316090916044804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia ao ar livre do Parque Municipal do Idoso passar\u00e1 por manuten\u00e7\u00e3o  veja mais -&gt; https://t.co/ckqA4sCnGN https://t.co/f5IeWHaOLA"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2017-06-26T12:27:15.000Z",
            "id": "879315119058169857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/IvP5zksWQU"
        },
        {
            "author_id": "69080211",
            "created_at": "2017-06-26T12:22:40.000Z",
            "id": "879313965700001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#luiscarlosfn #falesias #igersceara #voc\u00eafot\u00f3grafo #igceara @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ywGg35Jcgc"
        },
        {
            "author_id": "71812979",
            "created_at": "2017-06-26T12:21:10.000Z",
            "id": "879313587268800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade: Um inc\u00eandio atingiu neste domingo (25) uma\u2026 https://t.co/YUH9O722TB https://t.co/DFTOCedygB"
        },
        {
            "author_id": "446498699",
            "created_at": "2017-06-26T12:01:36.000Z",
            "id": "879308662858297345",
            "in_reply_to_user_id": "1415730878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blaucrf a Micka t\u00e1 dando aulas de dan\u00e7a no parque municipal todo domingo 8:30"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-06-26T11:23:06.000Z",
            "id": "879298974431182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Egressos do socioeducativo grafitam muros do Parque Municipal, em BH https://t.co/ZOp3krp2as"
        },
        {
            "author_id": "15230805",
            "created_at": "2017-06-26T11:21:20.000Z",
            "id": "879298528769691649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia completa 80 anos. Programa de domingo (25), na GloboNews. https://t.co/spSIaFpkjq https://t.co/gyr2tOT4oZ"
        },
        {
            "author_id": "1688888652",
            "created_at": "2017-06-26T11:08:15.000Z",
            "id": "879295234374500356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL  Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.. EN BRASIL..! https://t.co/zebnplqtQu"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-06-26T11:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "879294404498001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/IjYSqAt6UF https://t.co/LqM7ON1V0f"
        },
        {
            "author_id": "156627500",
            "created_at": "2017-06-26T10:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "879288378667282433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Z6Q7zRxs9h"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-06-26T10:32:20.000Z",
            "id": "879286198765723648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos muito bem passados;\n Dornas do Rio Toco-Fafi\u00e3o\u201d (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) https://t.co/28ZxGfZuzf"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-26T10:00:14.000Z",
            "id": "879278117256392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/ZLHjepUjT2"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-06-26T09:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879270344393187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: https://t.co/T67hL0XNy6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "14183379",
            "created_at": "2017-06-26T08:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "21904261",
                        "start": 0,
                        "username": "anselmocrespo"
                    }
                ]
            },
            "id": "879254908209422336",
            "in_reply_to_user_id": "21904261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anselmocrespo h\u00e1 algum s\u00edtio onde se possa saber o estado da floresta nacional, i.e, a que pertence ao estado?"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-26T07:41:16.000Z",
            "id": "879243147070631936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/RjOeht6KNV"
        },
        {
            "author_id": "90439067",
            "created_at": "2017-06-26T05:51:25.000Z",
            "id": "879215501586698243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa do Gabeira sobre o Parque Nacional do Itatiaia mostrou, entre lindas imagens, a importancia do comprometimento dos moradores ..."
        },
        {
            "author_id": "3094390169",
            "created_at": "2017-06-26T05:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879207556371144704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri, role de longboard e a\u00e7a\u00ed - #EP024 https://t.co/G7nLjYWUwO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "161049771",
            "created_at": "2017-06-26T04:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.156665,
                        -25.142574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "879190681473961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo \ud83d\udc9c @ Parque Estadual Vila Velha https://t.co/Wu4PEFXgl9"
        },
        {
            "author_id": "768037195",
            "created_at": "2017-06-26T04:08:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "879189695074373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/jTcjunkQyI"
        },
        {
            "author_id": "2459596226",
            "created_at": "2017-06-26T03:31:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "879180252513058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/ZumooxGvNG"
        },
        {
            "author_id": "158338864",
            "created_at": "2017-06-26T03:25:10.000Z",
            "id": "879178696355176450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em Bonito (MS) https://t.co/sUAuChbPWZ"
        },
        {
            "author_id": "194572938",
            "created_at": "2017-06-26T03:14:46.000Z",
            "id": "879176078979420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos viajantes sabem, mas o Paraguay tamb\u00e9m tem sua pr\u00f3pria Cataratas. \n\nIsso mesmo, dentro do Parque Municipal... https://t.co/tk4wvs8B7c"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-26T02:35:22.000Z",
            "id": "879166165209292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "17498377",
            "created_at": "2017-06-26T02:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879164128195207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/9RvY5GTVJ9 Parque Nacional do Itatiaia: Trilha Morro do Couto e Base das Prateleiras | Go Travel"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2017-06-26T02:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "879163665349529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de hoje na Capela de S\u00e3o Jos\u00e9 no Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque-PE. Onde o Esp\u00edrito\u2026 https://t.co/oBZASyu5XY"
        },
        {
            "author_id": "254347757",
            "created_at": "2017-06-26T02:19:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "879162092867211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei esse parque municipal \u00e9 bem arrumadinho n\u00e9? Nunca tinha ido"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-26T01:41:01.000Z",
            "id": "879152487827218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/hXpLP7zuqN"
        },
        {
            "author_id": "803057286214283264",
            "created_at": "2017-06-26T01:34:24.000Z",
            "id": "879150823208570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/4HPOdM5gHW"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2017-06-26T01:22:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "879147841935069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd14 so os bocos\ud83d\ude02 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/XMIT0FxBoh"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-06-26T01:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "879146360825675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/tEemdmPyt8"
        },
        {
            "author_id": "2887140004",
            "created_at": "2017-06-26T00:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "879137582046527488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Hoje @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/zrFkOoRSJa"
        },
        {
            "author_id": "2362212887",
            "created_at": "2017-06-26T00:32:09.000Z",
            "id": "879135157181087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/zUYpzfyXw8"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-06-25T23:42:49.000Z",
            "id": "879122740279738369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 poss\u00edvel ver o sol se p\u00f4r atr\u00e1s de dunas e lagoas sazonais.\u00a0(Valdemir Cunha) https://t.co/fOyxcqStqf"
        },
        {
            "author_id": "218972831",
            "created_at": "2017-06-25T23:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35020711,
                        -23.96956816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "879122249692917761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Quebra Mar \ud83d\udcd6\u2764 \n#leituradasemana @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/6dUDtZuEFx"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-06-25T23:33:53.000Z",
            "id": "879120492875132930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qF5RWQcNr1 https://t.co/9ELgDPR9e4"
        },
        {
            "author_id": "383036336",
            "created_at": "2017-06-25T23:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "879117601493987329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca , Trilha pico da tijuca e alguns extras !: https://t.co/ZpnuwX6snb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2017-06-25T23:13:32.000Z",
            "id": "879115372720508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o Rio do Norte quer ampliar a extra\u00e7\u00e3o de bauxita dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera em Oriximin\u00e1-PA https://t.co/2WaE46HXR8 https://t.co/fi0nGEz6jV"
        },
        {
            "author_id": "49617975",
            "created_at": "2017-06-25T23:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "355886087",
                        "start": 66,
                        "username": "Ericka_Assis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "879114002655326209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 o/ (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @ericka_assis) https://t.co/Nvv3J9i5xO"
        },
        {
            "author_id": "4203051855",
            "created_at": "2017-06-25T23:07:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "116481327",
                        "start": 13,
                        "username": "diheguin"
                    }
                ]
            },
            "id": "879113753001897986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @diheguin  -  Hoje aej foi top mais uma vez aqui no Parque Nacional de Itatiaia. 1h\u2026 https://t.co/wtiLCaSrmU"
        },
        {
            "author_id": "59871513",
            "created_at": "2017-06-25T22:47:26.000Z",
            "id": "879108802007764993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude33\ud83d\ude14 Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/phr40Lpa0H via https://t.co/O18QG1pDxl"
        },
        {
            "author_id": "279628050",
            "created_at": "2017-06-25T22:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.11674956,
                        -25.36969108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "879107596971642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Serenidade \ud83c\udf43 @ Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/JZZlshCVrN"
        },
        {
            "author_id": "241912994",
            "created_at": "2017-06-25T22:28:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "879104127103623169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#spcity @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/cQl6MatiFF"
        },
        {
            "author_id": "55129709",
            "created_at": "2017-06-25T22:24:24.000Z",
            "id": "879103008600207362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antiga Ilha do Padre ressurge como Monumento Natural e amplia atrativos em MS https://t.co/mIwISiJmzu"
        },
        {
            "author_id": "3050319400",
            "created_at": "2017-06-25T22:17:32.000Z",
            "id": "879101279791960064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vi um ensaio de um grupo nerd de lutas de Star Wars no meio do parque municipal.\n\nVergoinha alheia\nMas queria estar l\u00e1 tbm\n:3"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-25T22:07:11.000Z",
            "id": "879098675204685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serrado Mar ter\u00e1 program\u00e3o especial em\u00a0julho https://t.co/8epIiGYfXy https://t.co/sHURUrDpOR"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2017-06-25T21:52:23.000Z",
            "id": "879094950318796800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE https://t.co/XBLrzAkf8E"
        },
        {
            "author_id": "721751549291208704",
            "created_at": "2017-06-25T21:38:29.000Z",
            "id": "879091451128401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/YVuRMkMgmJ PARQUE NACIONAL DE MONFRAG\u00dcE"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-06-25T21:32:37.000Z",
            "id": "879089975588999169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral da natureza. #FernandoGabeira vai ao Parque Nacional de Itatiaia, que completa 80 anos. No ar!"
        },
        {
            "author_id": "1598711593",
            "created_at": "2017-06-25T21:30:24.000Z",
            "id": "879089415594835969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \u2b50\ufe0f Uma semana aben\u00e7oada para todos!!! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/0mRDXRnd3P"
        },
        {
            "author_id": "73574629",
            "created_at": "2017-06-25T21:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06370039,
                        -15.56835385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "879089310997336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/41QIx4TFzb"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2017-06-25T21:23:02.000Z",
            "id": "879087563964796929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/QeX4XFxj8Z"
        },
        {
            "author_id": "271258697",
            "created_at": "2017-06-25T21:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "879083350673195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha eles a\u00ed wanderfreitasenatalia \ud83c\udfa4 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/wo6aoHgMjv"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2017-06-25T20:35:01.000Z",
            "id": "879075481995407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional de Jurubatiba https://t.co/RmWUSuCdy3 #artigos #blog #curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "2911299295",
            "created_at": "2017-06-25T20:29:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "879074165936054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @dornelles_64 https://t.co/02eVrMxKTN"
        },
        {
            "author_id": "2959143915",
            "created_at": "2017-06-25T20:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "44403652",
                        "start": 73,
                        "username": "eueragorda"
                    }
                ]
            },
            "id": "879074081622167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @eueragorda @fezzuco https://t.co/FRwKD29A1d"
        },
        {
            "author_id": "70225973",
            "created_at": "2017-06-25T20:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879073635134300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra seus bra\u00e7os para as mudan\u00e7as mas n\u00e3o abra m\u00e3o de seus valores ! @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/e0Cp20ei1j"
        },
        {
            "author_id": "344494546",
            "created_at": "2017-06-25T20:10:30.000Z",
            "id": "879069310848819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com o clube dos aventureiros! \u2014 se sentindo nost\u00e1lgica em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/BCIzRHTPms"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-06-25T20:04:09.000Z",
            "id": "879067713603198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/3ejb7dlhAe"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-06-25T20:04:08.000Z",
            "id": "879067709706649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/nCsBusOYy4"
        },
        {
            "author_id": "141266003",
            "created_at": "2017-06-25T20:00:08.000Z",
            "id": "879066703128403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Savers \u2013 Inc\u00eandio em Espanha: Parque Nacional em perigo e 2000 pessoas evacuadas https://t.co/0Dp2vMMelX"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-06-25T19:41:08.000Z",
            "id": "879061918241181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/XMdFgh5hid https://t.co/kvBglZbciy"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2017-06-25T19:25:08.000Z",
            "id": "879057892854333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Confec\u00e7\u00e3o \u00e9 feita por mulheres de cinco comunidades ribeirinhas da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s-Arapiuns https://t.co/hdHE6jwXDS"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2017-06-25T19:14:15.000Z",
            "id": "879055152824541185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com Love (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/0Tc6N1DQ9M"
        },
        {
            "author_id": "4657499475",
            "created_at": "2017-06-25T19:09:02.000Z",
            "id": "879053840791855105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu falei de ontem mas n\u00e3o de hoje n\u00e9, fiz trilha em outro parque estadual e por um milagre n\u00e3o levei quase picada nenhuma"
        },
        {
            "author_id": "742403599234412544",
            "created_at": "2017-06-25T19:07:11.000Z",
            "id": "879053376092286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u2600\ufe0f @ Parque Municipal Indigena https://t.co/O7WlneYupc"
        },
        {
            "author_id": "69298911",
            "created_at": "2017-06-25T19:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879052991034269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/njMVe2dr67"
        },
        {
            "author_id": "69319158",
            "created_at": "2017-06-25T18:56:10.000Z",
            "id": "879050605167333378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Festival #FoodTruck @lumberjack_burguer @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/YSaMyvi4DD"
        },
        {
            "author_id": "212576376",
            "created_at": "2017-06-25T18:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "879050448199708674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sereando beijo do Homem Aranha!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83c\udf0a #cabe\u00e7adealgali\ud83c\udf0a\ud83d\udc17\ud83c\udf41 #PapaiPopo\ud83c\udf0a @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/FascrbHi7y"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-06-25T18:46:25.000Z",
            "id": "879048151159762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso seguidor @_raennanunez_ e amigos curtindo aos encantos do Parque nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o... https://t.co/Koixp5XqmR"
        },
        {
            "author_id": "50790767",
            "created_at": "2017-06-25T18:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879047626146156545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's go \ud83d\udd19! @ Cristo Redentor-Parque Nacional da Tijuca- R\u00edo De Janeiro-Brasil https://t.co/jSUkyodVKb"
        },
        {
            "author_id": "33995767",
            "created_at": "2017-06-25T18:42:14.000Z",
            "id": "879047095830933504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/j0CxqvtwEJ"
        },
        {
            "author_id": "1366930249",
            "created_at": "2017-06-25T18:37:01.000Z",
            "id": "879045782955069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atento @ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/p8Sxxvj1Bt"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2017-06-25T18:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "879045651476119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gato debaixo do banco! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/GfWNPlSxct"
        },
        {
            "author_id": "580244919",
            "created_at": "2017-06-25T18:30:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "879044090712731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jiu Jitsu no parque Municipal aberto a todos aos domingos quem quiser aprender estaremos as ordens procurar professores Rog\u00e9rio E Morais oss https://t.co/8in1QSuoba"
        },
        {
            "author_id": "70225973",
            "created_at": "2017-06-25T18:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "879042771620954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra seus bra\u00e7os para as mudan\u00e7as mas abra m\u00e3o de seus valores ! @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/e0Cp20ei1j"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2017-06-25T18:13:02.000Z",
            "id": "879039750388285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE  |  Na comitiva est\u00e3o diplomatas da Alemanha, B\u00e9lgica, Eslov\u00eania, Fran\u00e7a, Irlanda,... https://t.co/J6hV79Rah6"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2017-06-25T17:58:44.000Z",
            "id": "879036150169702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol Patrim\u00f4nio da Humanidade https://t.co/zh6wSriK7x"
        },
        {
            "author_id": "3178561624",
            "created_at": "2017-06-25T17:55:38.000Z",
            "id": "879035368477253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#visitriodejaneirostate #pedrabranca #riodejaneiro #natureza\u2026 https://t.co/lL02phj1Az"
        },
        {
            "author_id": "264750718",
            "created_at": "2017-06-25T17:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "324879296",
                        "start": 27,
                        "username": "andaluciaparais"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1038269738",
                        "start": 44,
                        "username": "SalPorSevilla"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1854429344",
                        "start": 59,
                        "username": "SevilladePaseo"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "981451730",
                        "start": 75,
                        "username": "QueverenSevilla"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2344356361",
                        "start": 92,
                        "username": "PerfilesSVQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "879034978943848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal La Algaba @andaluciaparais @SalPorSevilla @SevilladePaseo @QueverenSevilla @PerfilesSVQ https://t.co/QZXOO9a8xP"
        },
        {
            "author_id": "1689128780",
            "created_at": "2017-06-25T17:51:48.000Z",
            "id": "879034405880311809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades comemora 56 anos com inaugura\u00e7\u00e3o de trilha https://t.co/lWmu5fRUSE"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-06-25T17:31:12.000Z",
            "id": "879029222966259713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha est\u00e1 distante 12 quil\u00f4metros da cidade de Bonito e ocupa apenas tr\u00eas hectares https://t.co/uxJRp55nyS"
        },
        {
            "author_id": "2362212887",
            "created_at": "2017-06-25T17:17:57.000Z",
            "id": "879025887085289476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava nem respirando mais HHAHAHAAH @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/TShAjdaLQM"
        },
        {
            "author_id": "36246186",
            "created_at": "2017-06-25T17:09:52.000Z",
            "id": "879023851295961088",
            "in_reply_to_user_id": "36246186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 uma doa\u00e7\u00e3o da arque\u00f3loga Niede Guidon que dedicou sua vida \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. #MuseumWeek #heritageMW"
        },
        {
            "author_id": "1579040960",
            "created_at": "2017-06-25T16:43:56.000Z",
            "id": "879017325202198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da humanidade | GR21 \u2013 Gazeta Ribeirinha https://t.co/csiOUnUUM6"
        },
        {
            "author_id": "59968296",
            "created_at": "2017-06-25T16:42:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "879016990559666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...galera alto n\u00edvel! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/FTDUj4Y7AK"
        },
        {
            "author_id": "2362212887",
            "created_at": "2017-06-25T16:42:08.000Z",
            "id": "879016873844772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piqui @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/Y0iFSkB7GV"
        },
        {
            "author_id": "2362212887",
            "created_at": "2017-06-25T16:40:32.000Z",
            "id": "879016470881210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf4d @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/dnxMRu6tu9"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2017-06-25T16:30:25.000Z",
            "id": "879013922434674689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/WK7vkbWRxm https://t.co/DIwbcb0LbJ"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2017-06-25T16:10:20.000Z",
            "id": "879008870705876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO RIO PRETO, UMA DAS MAIS BELAS JOIAS DO TURISMO MINEIRO, ALI PERTINHO DE DIAMANTINA. VENHA CONHECER! https://t.co/KjfnBpbbgc"
        },
        {
            "author_id": "310598978",
            "created_at": "2017-06-25T16:09:11.000Z",
            "id": "879008579717607425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/FZiUHyJCMe https://t.co/jlrJ6m8JhU"
        },
        {
            "author_id": "79555352",
            "created_at": "2017-06-25T16:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "879008498759213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/C1TLaZQgFD"
        },
        {
            "author_id": "169127634",
            "created_at": "2017-06-25T16:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "879008429104390146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e se quiser aventura, chama o Miltinho \ud83c\udf37 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/NKgUVZ8qoP"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2017-06-25T16:08:20.000Z",
            "id": "879008367519334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO RIO PRETO, UMA DAS MAIS BELAS J\u00d3IAS DO TURISMO MINEIRO, ALI PERTINHO DE DIAMANTINA"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2017-06-25T16:06:20.000Z",
            "id": "879007864370712577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/VVgeojUAf8 #G1 https://t.co/Zg9pEmzacC"
        },
        {
            "author_id": "203168012",
            "created_at": "2017-06-25T16:05:08.000Z",
            "id": "879007562812858368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/0p0AObkuJt https://t.co/qhWUhXw8dm"
        },
        {
            "author_id": "3389397196",
            "created_at": "2017-06-25T16:04:48.000Z",
            "id": "879007477873946626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Espanha amea\u00e7a parque nacional patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/au9ugTeePU https://t.co/F6YAOMzSnJ"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2017-06-25T16:03:39.000Z",
            "id": "879007188844519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/VunKazIUlK"
        },
        {
            "author_id": "169127634",
            "created_at": "2017-06-25T16:02:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "879006925777764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas querem car\u00e3o, toma car\u00e3o \ud83c\udf43 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/MIQij9OE6y"
        },
        {
            "author_id": "855973568743702529",
            "created_at": "2017-06-25T15:56:29.000Z",
            "id": "879005384614215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/29DDlg6Gz9"
        },
        {
            "author_id": "421871703",
            "created_at": "2017-06-25T15:50:57.000Z",
            "id": "879003994110263296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/9NJSFGLjoF #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "230273874",
            "created_at": "2017-06-25T15:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "879003200258539520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrai\u00e1 6\u00d5es da S\u00f4!\nPorque ter uma sogra s\u00f3 \u00e9 pros fracos... @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/PVJQ6v9JUm"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-06-25T15:45:37.000Z",
            "id": "879002649395437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um motivo para visitar Castro Laboreiro e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas neste ver\u00e3o.\n#montesdelaboreiro... https://t.co/9ctWROqP49"
        },
        {
            "author_id": "262896152",
            "created_at": "2017-06-25T15:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "879000414024343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu alicerce! \ud83d\udc9b @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/my5ViBWV08"
        },
        {
            "author_id": "3044722942",
            "created_at": "2017-06-25T15:33:20.000Z",
            "id": "878999557933346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade. \nhttps://t.co/caGQnVl3nU"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2017-06-25T15:30:00.000Z",
            "id": "878998721186410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol Patrim\u00f4nio da Humanidade\nhttps://t.co/zjeJ65KUdB\n#Inc\u00eandioEspanha https://t.co/X1ghNE4zfN"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-06-25T15:26:13.000Z",
            "id": "878997766772543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva biol\u00f3gica de Espanha amea\u00e7ada pelas chamas.\n\nChamas destroem Parque Natural Do\u00f1ana e desalojam mais... https://t.co/WEBVmChDzV"
        },
        {
            "author_id": "344972692",
            "created_at": "2017-06-25T15:20:22.000Z",
            "id": "878996294139731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "14205357",
            "created_at": "2017-06-25T15:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "219766100",
                        "start": 37,
                        "username": "Lucas_Santtana"
                    }
                ]
            },
            "id": "878995740428824577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um barato. Escutando o Modo Avi\u00e3o do @Lucas_Santtana no Parque Municipal com uma galera. https://t.co/KyQQuCO5T2"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-06-25T15:08:38.000Z",
            "id": "878993341119070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2582412594",
            "created_at": "2017-06-25T15:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.565,
                        -23.69388889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "878992883239530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia da caminhada ecol\u00f3gica do Ciesp no Parque Estadual da Serra do Mar! Essa galera \u00e9\u2026 https://t.co/CvwXq28CNz"
        },
        {
            "author_id": "34903105",
            "created_at": "2017-06-25T15:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "45801397",
                        "start": 73,
                        "username": "NewsfusionApps"
                    }
                ]
            },
            "id": "878991684792713217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/zPsIAeZXpu"
        },
        {
            "author_id": "2307285050",
            "created_at": "2017-06-25T15:00:07.000Z",
            "id": "878991199683608580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE TAPES \u00c9 RENOMEADO PARA JOS\u00c9 CLAUDIO MACHADO. Veja mais em:https://t.co/x41rtV9z0M https://t.co/HHprE4XzWf"
        },
        {
            "author_id": "32528503",
            "created_at": "2017-06-25T14:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "878989034122555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de leve na FLONA @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/oaIoe23bpr"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2017-06-25T14:47:40.000Z",
            "id": "878988064407867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Aconteceu - Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade https://t.co/2mPf4OeTQH"
        },
        {
            "author_id": "38183730",
            "created_at": "2017-06-25T14:44:10.000Z",
            "id": "878987185638264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge uma reserva na Espanha e amea\u00e7a parque nacional .Veja mais detalhes no site. https://t.co/BFPeKpdroP  #Mundo #Not\u00edcias https://t.co/0cYtpDcTZk"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-06-25T14:43:23.000Z",
            "id": "878986988837376002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol Patrim\u00f3nio da Humanidade https://t.co/LQEZGf7eLV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-25T14:36:26.000Z",
            "id": "878985239921602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "724012470717784064",
            "created_at": "2017-06-25T14:25:18.000Z",
            "id": "878982437967212545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da\u00a0humanidade https://t.co/8aY2ZZLedQ https://t.co/pdYlJKXYTs"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2017-06-25T14:14:20.000Z",
            "id": "878979679549616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional espanhol, patrim\u00f4nio da humanidade - https://t.co/tDlqrEwZrT"
        },
        {
            "author_id": "3180389927",
            "created_at": "2017-06-25T14:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "997107601518333952",
                        "start": 0,
                        "username": "ordinhary"
                    }
                ]
            },
            "id": "878978467982966784",
            "in_reply_to_user_id": "4892287210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ordinhary Um Inc\u00eandio que est\u00e1 a queimar zona de pinheiros e cultivos de Moguer, junto ao Parque Nacional de Do\u00f1ana e desalojou mais de 2000 pessoas."
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2017-06-25T14:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "878978091619667968",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Um monumento ecol\u00f3gico na divisa entre Minas Gerais e S\u00e3o Paulo. #FernandoGabeira visita o Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 \u00e0s 18h30."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2017-06-25T14:07:12.000Z",
            "id": "878977881963155459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Um monumento ecol\u00f3gico na divisa entre Minas Gerais e S\u00e3o Paulo. #FernandoGabeira visita o Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 \u00e0s 18h30. https://t.co/QdDQbWYCSG"
        },
        {
            "author_id": "3180389927",
            "created_at": "2017-06-25T14:02:51.000Z",
            "id": "878976789116317700",
            "in_reply_to_user_id": "4548262523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wrigzht Um Inc\u00eandio que est\u00e1 a queimar zona de pinheiros e cultivos de Moguer, junto ao Parque Nacional de Do\u00f1ana e desalojou mais de 2000 pessoas."
        },
        {
            "author_id": "341160433",
            "created_at": "2017-06-25T13:36:41.000Z",
            "id": "878970203886960641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc?ndio amea?a parque nacional espanhol Patrim?nio da Humanidade https://t.co/cSWH2cDTCU https://t.co/bmEg4Ar5Z8"
        },
        {
            "author_id": "75289487",
            "created_at": "2017-06-25T13:30:34.000Z",
            "id": "878968663533027329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal no sul da Espanha for\u00e7ou hoje a evacua\u00e7\u00e3o de mil pessoas e amea\u00e7a a biodiversidade do Parque Nacional de Do\u00f1ana."
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-06-25T13:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "878968124674121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito carrapato nesse dia! @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/qpyJvnw2AJ"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2017-06-25T13:08:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "878963053710241793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/LFTIwurnoO"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2017-06-25T13:03:42.000Z",
            "id": "878961904340926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Espet\u00e1culo da natureza! #trip4uviagens #trip4u #floresta... https://t.co/7glMPbhRZe"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-06-25T12:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "878960705956974595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #done (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/28jMhwFGE1"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-25T12:42:28.000Z",
            "id": "878956558398488578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro leva multa por construir estrada e barragem degradando \u00e1rea protegida https://t.co/WoO9EWIUnM"
        },
        {
            "author_id": "28384861",
            "created_at": "2017-06-25T12:38:43.000Z",
            "id": "878955614738812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "participando de SP - Santos - Aul\u00e3o de Yoga e Medita\u00e7\u00e3o em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio... https://t.co/paEY6nRPpB"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-06-25T12:29:14.000Z",
            "id": "878953228318199808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/6uSRDeVa8Y"
        },
        {
            "author_id": "75317390",
            "created_at": "2017-06-25T11:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "878944089001123841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma pra cole\u00e7\u00e3o @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/8Kgu0nK6SU"
        },
        {
            "author_id": "25699210",
            "created_at": "2017-06-25T11:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "85092690",
                        "start": 2,
                        "username": "leonard_rios"
                    }
                ]
            },
            "id": "878941388922122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @leonard_rios superou muitos limites nesse fim de semana ao subir ao topo do Prateleiras no Parque Nacional de I\u2026 https://t.co/A2PagrzruB https://t.co/BzrPzdBuTq"
        },
        {
            "author_id": "25699210",
            "created_at": "2017-06-25T11:32:34.000Z",
            "id": "878938969945153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o Leonardo Rios superou muitos limites ao encarar os 2540m para subir ao Prateleiras no Parque Nacional de... https://t.co/L8KmN6bior"
        },
        {
            "author_id": "42954238",
            "created_at": "2017-06-25T11:11:40.000Z",
            "id": "878933708572696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Estadual da Serra do Mar. #caminhadaecol\u00f3gica\u2026 https://t.co/OtvkT4eYm8"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-06-25T09:44:42.000Z",
            "id": "878911824338587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espanha est\u00e1 a bra\u00e7os com um grande inc\u00eandio junto ao Parque Nacional de Do\u00f1ana, na Andaluzia.\nPelo que conta o... https://t.co/tlIV8cscaK"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2017-06-25T08:53:16.000Z",
            "id": "878898879390994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades- Piau\u00ed\nPasseio de bate e volta-1 Dia-(piauitoureceptivo@gmail.com) https://t.co/YALYktUQAD"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-06-25T08:30:58.000Z",
            "id": "878893267760369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o Parque Estadual Pico Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-06-25T03:11:18.000Z",
            "id": "878812820154056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo tem:\nFestival de Gin\u00e1stica no Parque Municipal, Corrida Solid\u00e1ria da Arca na Represa 1 , Semifinal... https://t.co/fjsk7UoK9J"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-25T02:15:39.000Z",
            "id": "878798816224452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-06-25T01:34:02.000Z",
            "id": "878788340610453508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah... os Campos Gerais. J\u00e1 garantiu seu passeio com o Lobi no Parque Estadual de Vila Velha em 2 de julho? Acesse... https://t.co/qs5PAjegRe"
        },
        {
            "author_id": "27247295",
            "created_at": "2017-06-25T00:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "56088425",
                        "start": 53,
                        "username": "alinecarloss"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "878777581348278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @alinecarloss https://t.co/s5dGgeuFe8"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-25T00:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "62601015",
                        "start": 74,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "878775243954892801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoc\u00eddio da #floresta nacional de #Portugal https://t.co/nwrqCXJLng via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "227882600",
            "created_at": "2017-06-25T00:15:56.000Z",
            "id": "878768689264435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias #falesias #fortaleza #cear\u00e1 #nordeste #ferias #amor #amigos @\u2026 https://t.co/H9Tt1CO57b"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2017-06-25T00:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9389127,
                        -8.27952117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "878765198697537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu #patiodoforro @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/2KwM91NjtH"
        },
        {
            "author_id": "820468939",
            "created_at": "2017-06-24T23:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "878763999520804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inolvidable majestuosidad @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/y5qiBnbXto"
        },
        {
            "author_id": "220494653",
            "created_at": "2017-06-24T23:33:20.000Z",
            "id": "878757964948975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: 2.6 Complexo lagunar Grussa\u00ed-Iquipari: proposta de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - a vis\u00e3o... https://t.co/hU1p7CAqU4"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2017-06-24T23:31:28.000Z",
            "id": "878757495241625600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Governo Federal amplia Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3oFoto... https://t.co/fvv53YIQdk"
        },
        {
            "author_id": "339998952",
            "created_at": "2017-06-24T23:11:22.000Z",
            "id": "878752439779897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarelo Parque Nacional. https://t.co/PDCuLz3cHE"
        },
        {
            "author_id": "212250847",
            "created_at": "2017-06-24T22:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "878745096170196995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceita ou surta bb  \ud83d\ude46\ud83c\udffc @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/pqAQQBNXp5"
        },
        {
            "author_id": "373539804",
            "created_at": "2017-06-24T22:32:02.000Z",
            "id": "878742542061273088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Cascada congelada - Parque Nacional de Triglav - Eslovenia https://t.co/yEn5qR5FMO"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-06-24T22:25:04.000Z",
            "id": "878740788250898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/TcexeYoSMO #kenia https://t.co/iV8q6I7V0L"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2017-06-24T22:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "47920778",
                        "start": 0,
                        "username": "rcp01"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3327593884",
                        "start": 7,
                        "username": "FussballSehr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "96683cc9126741d1"
            },
            "id": "878739231191044096",
            "in_reply_to_user_id": "47920778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rcp01 @FussballSehr amigo pr\u00f3ximo, trabalhou para o Botic\u00e1rio em um parque estadual, sua miss\u00e3o era estudar todas as propriedades de uma pequena \u00e1rea de terra.."
        },
        {
            "author_id": "190604723",
            "created_at": "2017-06-24T22:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "106718543",
                        "start": 19,
                        "username": "douglaspoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "878734525702041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia especial \u2600\ufe0f\ud83c\udf3c\n\n\ud83d\udcf7@douglaspoli @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/WHRa3zV2eX"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2017-06-24T21:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "627853",
                        "start": 76,
                        "username": "ligia"
                    }
                ]
            },
            "id": "878733403226480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 30 Roxinhos foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Viva!!!!!\n\n@Ligia Jahn, Marcelo K. Sato,... https://t.co/7d7er6ZS23"
        },
        {
            "author_id": "852115950",
            "created_at": "2017-06-24T21:52:50.000Z",
            "id": "878732677037293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/06/17 \u2013 PASSEANDO PELO PARQUE ESTADUAL ALBERTO LOEFGREN \u2013 HORTO FLORESTAL \u2013 PR\u00d3XIMO AO TRECHO NORTE DO RODOANEL\u2026 https://t.co/b5njgxpS7g"
        },
        {
            "author_id": "2559566395",
            "created_at": "2017-06-24T21:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "878724310780837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a palavra: Adriano Damato, gestor do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | WikiParques - https://t.co/PKqQqLZZkh via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "50570127",
            "created_at": "2017-06-24T21:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "878724283962449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde em fam\u00edlia. \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/gWC39REALz"
        },
        {
            "author_id": "767645316",
            "created_at": "2017-06-24T20:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "878715787053330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci o Parque Nacional de Itati\u00e1ia e to apaixonado por esse lugar, que natureza incr\u00edvel\u2026 https://t.co/U7VnooHcbG"
        },
        {
            "author_id": "235301787",
            "created_at": "2017-06-24T19:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "878703081604743173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/gOnBKAXqa3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-24T19:32:07.000Z",
            "id": "878697263073308677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Animal foi libertado no Parque Estadual do Morro do Chap\u00e9u neste s\u00e1bado (24)."
        },
        {
            "author_id": "867805477656244225",
            "created_at": "2017-06-24T19:27:40.000Z",
            "id": "878696142220951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 colar galera!! (@ RangapTrails-Parque Municipal de Valinhos) https://t.co/D7UjiIBToA https://t.co/KYerK2UJfL"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-24T19:13:42.000Z",
            "id": "878692629357232131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/w6hIxVK8bA"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-06-24T19:11:53.000Z",
            "id": "878692171511209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minha Flor, cor de Jaci \ud83c\udf3b @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/d4v4WBPDqD"
        },
        {
            "author_id": "41883339",
            "created_at": "2017-06-24T19:07:31.000Z",
            "id": "878691070485438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Caracol #nofilters #parqueestadualdocaracol  #caracolfalls @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/Y9Qk0hwQUR"
        },
        {
            "author_id": "16665644",
            "created_at": "2017-06-24T19:05:26.000Z",
            "id": "878690548588171265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bethariando :) @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/C4XPGT9pw5"
        },
        {
            "author_id": "212695332",
            "created_at": "2017-06-24T19:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "878690167321763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oloko \ud83d\ude0d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/bmJlgih0X2"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-06-24T19:01:29.000Z",
            "id": "878689551673438210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Osso, Parque Estadual da Pedra Branca, Rio de Janeiro, Brasil (Brazil) \ud83d\udcf7 #quetalviajar\u2026 https://t.co/XlFs3kGOSx"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-06-24T18:34:50.000Z",
            "id": "878682846696755202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3isssssss........ @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/6cVTMKY5ho"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-24T18:33:55.000Z",
            "id": "878682616735571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Hoje Tem da TV Gazeta, desembarcou no Parque Estadual de Ibitipoca, para\u00edso escondido no interior de... https://t.co/VAGnkDpXq9"
        },
        {
            "author_id": "66409428",
            "created_at": "2017-06-24T18:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8306672",
                        "start": 0,
                        "username": "SubViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "878680506015125511",
            "in_reply_to_user_id": "8306672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SubViagens O parque estadual dos tr\u00eas picos tamb\u00e9m \u00e9 maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "270028842",
            "created_at": "2017-06-24T18:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4017836,
                        -22.5695954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ed0d68d50dc35c1"
            },
            "id": "878676385413443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucos Naturais de-li-ci-osos pomar Puppo Omar @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/KwUITh8rXa"
        },
        {
            "author_id": "270028842",
            "created_at": "2017-06-24T18:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4017836,
                        -22.5695954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ed0d68d50dc35c1"
            },
            "id": "878675074949283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degusta\u00e7\u00e3o produtos Veganos Limeira VEG @ Parque Municipal Maria\u2026 https://t.co/lZeJ5xSqiI"
        },
        {
            "author_id": "324696054",
            "created_at": "2017-06-24T17:48:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "878671060865961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, humano. @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/1xr9gKXd4B"
        },
        {
            "author_id": "1071471133",
            "created_at": "2017-06-24T17:29:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.82691546,
                        -29.59058721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "94cf361fe552f5c3"
            },
            "id": "878666460368969731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf88 @ Fazenda Vilanova Parque Municipal https://t.co/oVu3ELeGL4"
        },
        {
            "author_id": "2424137282",
            "created_at": "2017-06-24T17:06:14.000Z",
            "id": "878660548002537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os assentados foram multados em R$ 5 mil cada um https://t.co/tiTWjXPyAh"
        },
        {
            "author_id": "1534314001",
            "created_at": "2017-06-24T17:02:35.000Z",
            "id": "878659631085531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios voltam a interditar a BR-101 no Parque Nacional pela terceira vez https://t.co/utgzoc0stM https://t.co/3KN7oV6frg"
        },
        {
            "author_id": "695368142214725632",
            "created_at": "2017-06-24T16:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "214876673",
                        "start": 73,
                        "username": "natashapickler"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "878656529624379396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @natashapickler https://t.co/iNGt5rlrX8"
        },
        {
            "author_id": "861558539587907584",
            "created_at": "2017-06-24T16:49:48.000Z",
            "id": "878656415170220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono seu lindo foi embora.. \ud83c\udf42\ud83c\udf43 Chegou o inverno, mas suas cores ainda est\u00e3o por aqui.\n\nO Parque Estadual... https://t.co/ncRe8YjHl7"
        },
        {
            "author_id": "1598711593",
            "created_at": "2017-06-24T16:12:35.000Z",
            "id": "878647046647017473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde quer que voc\u00ea esteja, esteja por inteiro. Eckhart Tolle @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qtncynB6YD"
        },
        {
            "author_id": "1642710865",
            "created_at": "2017-06-24T16:06:02.000Z",
            "id": "878645402022629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gotas de conhecimento ...\nTrecho do document\u00e1rio Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Mar Sem Fim.\nVeja o v\u00eddeo... https://t.co/fqsgfV4RnS"
        },
        {
            "author_id": "838665046234382337",
            "created_at": "2017-06-24T16:00:03.000Z",
            "id": "878643896015835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil https://t.co/GPlrAuFBWe"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2017-06-24T15:33:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5833,
                        -25.55
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "878637099607609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado brasileiro das Cataratas. @ Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/LPKmZwoBdh"
        },
        {
            "author_id": "190604723",
            "created_at": "2017-06-24T15:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8516721,
                        -29.3135217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "878635755152834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueDoCaracol #Cascata #Canela #RS #SemFiltro #NoFilter #Natureza #nature @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/ilfnkT6T0H"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2017-06-24T14:18:18.000Z",
            "id": "878618286438612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique in Loures, Portugal https://t.co/rGRu6YIxAp"
        },
        {
            "author_id": "173304537",
            "created_at": "2017-06-24T14:15:36.000Z",
            "id": "878617606902689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Taquarussu recebe pesquisadores de universidade dos EUA https://t.co/pL7Vhu72wh"
        },
        {
            "author_id": "4481067028",
            "created_at": "2017-06-24T14:14:05.000Z",
            "id": "878617226290528257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "catarina_mart: taf Para a troca. \u00c9 de 2013, de l\u00e1 para c\u00e1 a \u00e1rea de eucalipto aumentou (gra\u00e7as \u00e0 lei psd/cds que o\u2026 https://t.co/RBDFFhTmRj"
        },
        {
            "author_id": "19472578",
            "created_at": "2017-06-24T14:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "1455261",
                        "start": 0,
                        "username": "taf"
                    }
                ]
            },
            "id": "878616439732744192",
            "in_reply_to_user_id": "1455261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taf Para a troca. \u00c9 de 2013, de l\u00e1 para c\u00e1 a \u00e1rea de eucalipto aumentou (gra\u00e7as \u00e0 lei psd/cds que o liberalizou) https://t.co/DX5vvNgFy9"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-06-24T14:02:30.000Z",
            "id": "878614313166098434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba mais sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, cuja \u00e1rea foi recentemente ampliada para quase 33 mil hectares. https://t.co/TSaOPcWe99 https://t.co/uT8pFbwWEV"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-24T14:01:24.000Z",
            "id": "878614035767472129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "227882600",
            "created_at": "2017-06-24T13:50:53.000Z",
            "id": "878611388394074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Morro Branco @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/BEbVffJKdv"
        },
        {
            "author_id": "861558539587907584",
            "created_at": "2017-06-24T13:38:22.000Z",
            "id": "878608236605304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana d\u00e1 pra visitar os N\u00facleos do Parque Estadual da Cantareira. Como chegar at\u00e9 a vista que a Pedra... https://t.co/6RDame08xy"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-06-24T13:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "711299643",
                        "start": 121,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "878605234469294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua fazendeiro em R$ 15 mil por construir estrada e barragem degradando \u00e1rea protegida https://t.co/ql0i6Mgjd4 via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-06-24T13:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "711299643",
                        "start": 118,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "878605042785411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dois assentados em R$ 20 mil por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/osNWTZwmaq via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "2661840268",
            "created_at": "2017-06-24T13:07:25.000Z",
            "id": "878600450119012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq o parque municipal cheira a ganza? Wtfffff"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-06-24T12:55:29.000Z",
            "id": "878597448259825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia!!! @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 https://t.co/NXsm88IWhN"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2017-06-24T12:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9389127,
                        -8.27952117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "878596978950766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! #nossasmocinhas @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/Sznxt4oOKk"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-06-24T12:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "53116452",
                        "start": 67,
                        "username": "marcelobenez"
                    }
                ]
            },
            "id": "878591581581979650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra\n  \n#Repost @marcelobenez\n\nEntre em contato para fazer... https://t.co/ceY47Bs3tt"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-06-24T12:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "878585832633925633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2017-06-24T12:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "878583825416286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/s7RmzEQH0J"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-24T11:52:37.000Z",
            "id": "878581627483549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nPrograma\u00e7\u00e3o inclui caminhada, show de grafite e at\u00e9 \u00f4nibus at\u00e9 o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-24T11:46:57.000Z",
            "id": "878580200035856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2017-06-24T11:33:03.000Z",
            "id": "878576702984785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro parque nacional https://t.co/ug3WeeRBYh"
        },
        {
            "author_id": "1023380545",
            "created_at": "2017-06-24T11:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "826124450",
                        "start": 0,
                        "username": "CCambara2"
                    }
                ]
            },
            "id": "878571519051431937",
            "in_reply_to_user_id": "826124450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CCambara2 Segundo Estad\u00e3o, Temer precisou de ajuda de ministros para se lembrar do parque nacional ampliado em seu governo. Quanta diferen\u00e7a da Dilma."
        },
        {
            "author_id": "1023380545",
            "created_at": "2017-06-24T11:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "878570254892503040",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Segundo Estad\u00e3o, Temer precisou de ajuda de ministros para se lembrar do parque nacional ampliado em seu governo. Quanta diferen\u00e7a da Dilma."
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-24T10:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95039,
                        -29.19831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "878567286793261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de tempo bom na Trilha do Rio do Boi, dentro do Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\u2026 https://t.co/ihuDIQnK37"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-06-24T10:54:19.000Z",
            "id": "878566954726027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/5kNFfO8nLG"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2017-06-24T10:48:13.000Z",
            "id": "878565419124224000",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s: plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (APA V\u00e1rzea do Tiet\u00ea); mencionou \"setores econ\u00f4micos\" e poupou a FIESP da men\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "43083883",
            "created_at": "2017-06-24T09:21:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "878543487427325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Si stava meglio quando si stava peggio @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado https://t.co/pn8LjUe3gI"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-06-24T02:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "878444849934065669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/C6Yn2VvYVY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "229428175",
            "created_at": "2017-06-24T02:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "878441808073809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu quintal de casa!! Aben\u00e7oado seja nosso Deus!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/rRje49kibp"
        },
        {
            "author_id": "3246925745",
            "created_at": "2017-06-24T02:35:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1350901",
                        "start": 115,
                        "username": "www"
                    }
                ]
            },
            "id": "878441399485648900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois assentados s\u00e3o autuados em R$ 20 mil por manter gado em \u00e1rea protegida de reserva https://t.co/ZidBAYDpBm via @www.arapuams.com.br"
        },
        {
            "author_id": "3384058149",
            "created_at": "2017-06-24T02:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "878438579973877760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar os doidos\ud83e\udd14\ud83d\ude02 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/eAGzB5mJlb"
        },
        {
            "author_id": "105555041",
            "created_at": "2017-06-24T02:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2892472299",
                        "start": 79,
                        "username": "esmiltonfernand"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2534640575",
                        "start": 96,
                        "username": "Rubens_Oak"
                    }
                ]
            },
            "id": "878432841192943616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara in Rio de Janeiro w/ @esmiltonfernand @rubens_oak https://t.co/ZhhxDh2BPE"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-24T01:50:26.000Z",
            "id": "878430082246815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "748499720",
            "created_at": "2017-06-24T01:46:13.000Z",
            "id": "878429022174285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia. #Viagem #Destinos #Travel #Tryp \nhttps://t.co/C3JGzihzcP"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-06-24T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "900348469",
                        "start": 84,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "878427892354609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! https://t.co/zorfjDX1DZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2017-06-24T00:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "878414963941019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! - Sign the Petition! https://t.co/20MnCFzwNN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "785559104202866688",
            "created_at": "2017-06-23T23:39:50.000Z",
            "id": "878397213898092547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o Carij\u00f3 recebido hoje no parque nacional de teres\u00f3polis, com a asa cortada. Diretor Bruno\u2026 https://t.co/ZGIpDhHLKn"
        },
        {
            "author_id": "66184504",
            "created_at": "2017-06-23T23:23:40.000Z",
            "id": "878393146379554820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc33 \ud83d\udc99 Aberta a temporada das baleias jubartes no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Bahia). Como ocorre ao longo... https://t.co/l9eNgFtUEm"
        },
        {
            "author_id": "161314164",
            "created_at": "2017-06-23T23:18:40.000Z",
            "id": "878391888520368129",
            "in_reply_to_user_id": "104245446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@2marrcelo 4 noites. 69.80 por dia na ilha + taxa de 99 do Parque Nacional. Fora hospedagem..."
        },
        {
            "author_id": "1806029414",
            "created_at": "2017-06-23T23:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "878389310768250880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kickinho de passagem! @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/lK0vQWNgiY"
        },
        {
            "author_id": "135970094",
            "created_at": "2017-06-23T23:00:05.000Z",
            "id": "878387210797633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros \u00e9 o tema do #PensandoVerde dessa sexta. Ou\u00e7a na #RTM: https://t.co/zOdaXUuYXi"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-06-23T22:58:16.000Z",
            "id": "878386755929374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/BUlMKABvS7"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-06-23T22:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.46386471,
                        41.18406092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f96cf942c65a173"
            },
            "id": "878378333502885892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das mais lindas enseadas do Parque Nacional da Madalena. A praia de Cala Coticcio est\u00e1\u2026 https://t.co/7SzdnnKeTj"
        },
        {
            "author_id": "324625328",
            "created_at": "2017-06-23T22:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204842728",
                        "start": 0,
                        "username": "mdenser"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "206222507",
                        "start": 9,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "878375769357119489",
            "in_reply_to_user_id": "204842728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdenser @zehdeabreu Deixar lei que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para Rodrigo Maia assinar."
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-06-23T22:00:03.000Z",
            "id": "878372103598161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu conhecer a maior Floresta Urbana? S\u00e1bado \u00e9 dia de PEDRA DO QUILOMBO no Parque Estadual da Pedra Branca.... https://t.co/12OnIrTRwY"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2017-06-23T21:58:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "126676337",
                        "start": 46,
                        "username": "gusttavo_lima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9389127,
                        -8.27952117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "878371805240623104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva S\u00e3o Jo\u00e3o! Partiu #patiodoforro, hoje tem @gusttavo_lima @ Parque Municipal das Rendeiras https://t.co/ClpO1iG68f"
        },
        {
            "author_id": "863730566201450496",
            "created_at": "2017-06-23T21:58:06.000Z",
            "id": "878371611061002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia https://t.co/pWGLsjczpd"
        },
        {
            "author_id": "574573321",
            "created_at": "2017-06-23T21:53:09.000Z",
            "id": "878370366183186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia https://t.co/jDNVZUW3f3 https://t.co/HXfuJkqUrr"
        },
        {
            "author_id": "863730566201450496",
            "created_at": "2017-06-23T21:43:53.000Z",
            "id": "878368035953934339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ko Chang: um para\u00edso pouco explorado na Tail\u00e2ndia https://t.co/xKAEM9TUhL"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-06-23T21:42:31.000Z",
            "id": "878367689525166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas- #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Descubra #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/caQB9NqB8g"
        },
        {
            "author_id": "3297734269",
            "created_at": "2017-06-23T21:11:33.000Z",
            "id": "878359896370163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viva a vida ao ar livre! Cachoeira do Nassucar, regi\u00e3o em torno do Parque Nacional da Serra\u2026 https://t.co/oju84u3Kac"
        },
        {
            "author_id": "1430950056",
            "created_at": "2017-06-23T21:11:16.000Z",
            "id": "878359828128825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Rep\u00fablica, Michel Temer, vetou integralmente a MP 756/16 que ampliava os limites do Parque Nacional https://t.co/uMvPFinw0T"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2017-06-23T21:10:11.000Z",
            "id": "878359552584019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea4\ud83c\udf33\ud83d\udd0d Come\u00e7ou hoje a Feira de Ci\u00eancias da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 (PA)! Saiba mais na mat\u00e9ria: https://t.co/HeBNJKsErQ https://t.co/opHnFmW6OO"
        },
        {
            "author_id": "203590857",
            "created_at": "2017-06-23T20:34:13.000Z",
            "id": "878350501359755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tombar meu quintal como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o tem mais lugar de plantar \u00e1rvores"
        },
        {
            "author_id": "3473035767",
            "created_at": "2017-06-23T19:43:04.000Z",
            "id": "878337629657243649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valinhos promove a 2\u00aa Jam Session 2017 \u2013 RangapTrailsno Parque Municipal... https://t.co/H3fdzB2f6O"
        },
        {
            "author_id": "3181433764",
            "created_at": "2017-06-23T18:03:58.000Z",
            "id": "878312691118559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti recebe audi\u00e7\u00e3o gratuita audiofilme de Lucas Santtana https://t.co/z54AnfAcxl"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2017-06-23T17:57:01.000Z",
            "id": "878310940336414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Egressos do socioeducativo grafitam muros do Parque Municipal, em BH https://t.co/BOP64bJsfM"
        },
        {
            "author_id": "59824125",
            "created_at": "2017-06-23T17:54:57.000Z",
            "id": "878310423514103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto redefine limites do parque estadual e da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Delta do Jacu\u00ed https://t.co/Kc1JqVWjXs"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-06-23T17:54:48.000Z",
            "id": "878310385077583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conscientizar para prevenir queimaduras! \ud83d\ude92 \ud83c\udd98 Bombeiros e m\u00e9dicos participam de a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal em #BH. https://t.co/DJzKbHsdbN"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-06-23T17:51:07.000Z",
            "id": "878309456009756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata-se de um passeio virtual pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma iniciativa da Secretaria de... https://t.co/eoDZH3KKXq"
        },
        {
            "author_id": "540030674",
            "created_at": "2017-06-23T17:51:05.000Z",
            "id": "878309448313217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trata-se de um passeio virtual pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, uma iniciativa da Secretaria de... https://t.co/rJQa25ZHUT"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-23T17:44:33.000Z",
            "id": "878307802908946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Veredas de Taquarussu recebe universidade de Ilinois (EUA)  https://t.co/7naZ1pDyR5"
        },
        {
            "author_id": "1620783488",
            "created_at": "2017-06-23T17:15:25.000Z",
            "id": "878300471148130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto dele.... @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 https://t.co/9a36DktY4O"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-06-23T16:38:55.000Z",
            "id": "878291287677444097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitportugal : RT SaudadesPT: In het Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, vind je het prachtige Santu\u00e1rio de Nossa Senho\u2026 https://t.co/siqSqyuj7D) https://t.co/yPlWYah0DQ"
        },
        {
            "author_id": "1387917440",
            "created_at": "2017-06-23T16:15:09.000Z",
            "id": "878285306189029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os vendedores de pipoca do parque Municipal foram tudo relacionados https://t.co/5igko5kzcu"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-23T15:59:24.000Z",
            "id": "878281341141303296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do C\u00e9u, Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/AZy4oABpEu"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2017-06-23T15:49:29.000Z",
            "id": "878278847107448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara | ((o))eco https://t.co/87d0ijIOyH"
        },
        {
            "author_id": "3064193440",
            "created_at": "2017-06-23T15:44:57.000Z",
            "id": "878277705019650052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOBRE ATROPELAMENTOS DE ANIMAIS SILVESTRES NA ESTRADA A CAMINHO DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS\n\nA... https://t.co/2QLNAsJ6gO"
        },
        {
            "author_id": "1398480642",
            "created_at": "2017-06-23T15:44:54.000Z",
            "id": "878277692805701632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABC Paulista ganha a sua primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural | WikiParques https://t.co/uU9I8VB97h"
        },
        {
            "author_id": "714934095546023938",
            "created_at": "2017-06-23T15:29:31.000Z",
            "id": "878273821119176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1.\nSaiba mais em https://t.co/Dn4McK7qJ5 https://t.co/5n67lnsqCr"
        },
        {
            "author_id": "3622262661",
            "created_at": "2017-06-23T15:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "878271056280211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL CACHOEIRA DO JAGUARI: https://t.co/UYur6OzKmg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "859860895723384832",
            "created_at": "2017-06-23T15:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "878267185570893826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/HrbQXuYqqT"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2017-06-23T15:03:03.000Z",
            "id": "878267163714310145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video de divulga\u00e7ao do Parque Estadual da Serra da Tiririca - Trilha do Costao. https://t.co/REbgSb7wX6"
        },
        {
            "author_id": "152424877",
            "created_at": "2017-06-23T14:55:47.000Z",
            "id": "878265332837822465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vistoria Ambiental em Acara\u00fa,Parque Estadual Serra do Mar S\u00e3o Vicente.\nCom #Gilberto e #Jos\u00e9Carlos."
        },
        {
            "author_id": "277807295",
            "created_at": "2017-06-23T14:46:04.000Z",
            "id": "878262888489598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 - S\u00e1bado dia 24.06.2017\n\nParque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u https://t.co/To5uicYfG6"
        },
        {
            "author_id": "1546947392",
            "created_at": "2017-06-23T14:39:20.000Z",
            "id": "878261195253309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cutervo https://t.co/vPGawzfRuQ"
        },
        {
            "author_id": "367095997",
            "created_at": "2017-06-23T14:38:35.000Z",
            "id": "878261002831241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1dofnHJbrI https://t.co/UM37zLUQM0"
        },
        {
            "author_id": "878255924288393216",
            "created_at": "2017-06-23T14:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "24632233",
                        "start": 0,
                        "username": "Tyta_Nascimento"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "790680",
                        "start": 17,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "878260874632470529",
            "in_reply_to_user_id": "24632233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tyta_Nascimento @bbcbrasil Moro o Par\u00e1 cidade de Tucum\u00e3 aqui n\u00e3o tem nem nada do Ibama com Terras ind\u00edgenas Kayap\u00f3 e pr\u00f3ximo da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "49107017",
            "created_at": "2017-06-23T13:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "878250241526558720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00eazinho \ud83d\udc36\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\ud83d\udca8 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/mwRrxEj6H9"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-06-23T13:52:15.000Z",
            "id": "878249342989209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Na Noruega, Sarney Filho sugere q envio de proposta para reduzir a Floresta Nacional de Jamanxim \u00e0 C\u00e2mara \u00e9 incerto https://t.co/WCHGJ7bfxI"
        },
        {
            "author_id": "144661425",
            "created_at": "2017-06-23T13:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "878246494125641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro, pq n\u00e3o precisa. \ud83d\ude0d @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/bHNm24eynd"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-23T13:37:21.000Z",
            "id": "878245592828391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "153953598",
            "created_at": "2017-06-23T13:32:36.000Z",
            "id": "878244398928154625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participo agora de mesa-redonda no Ifes Serra. Em debate, a problem\u00e1tica da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mestre \u00c1lvaro no contexto atual. https://t.co/ePZSa32mAR"
        },
        {
            "author_id": "2742047232",
            "created_at": "2017-06-23T13:20:13.000Z",
            "id": "878241285047549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programem-se!! \ud83c\udf54\ud83c\udf55\ud83c\udf5f\ud83e\udd59\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/aO2CcCA0Ks"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2017-06-23T13:19:40.000Z",
            "id": "878241145779781634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos PB - Identificados ninhos de tartaruga no Parque Estadual das Trilhas: https://t.co/bCQqZ0UBf0"
        },
        {
            "author_id": "796132561382768641",
            "created_at": "2017-06-23T13:10:22.000Z",
            "id": "878238803227529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo eu conselheiro desta bela e rica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Parque Nacional de Sete Cidades,\u2026 https://t.co/H2KukHJjjj"
        },
        {
            "author_id": "2793528292",
            "created_at": "2017-06-23T12:58:49.000Z",
            "id": "878235898336489472",
            "in_reply_to_user_id": "789982231867564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sentatwk Kkkkkk n acredito q vc vai no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "334669361",
            "created_at": "2017-06-23T12:54:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "878234866017501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia o posicionamento do CDP contra altera\u00e7\u00e3o da lei que transforma Floresta Nacional em \u00e1rea que pode ser desmatada https://t.co/iFWut2lMvy"
        },
        {
            "author_id": "34243189",
            "created_at": "2017-06-23T12:34:18.000Z",
            "id": "878229727772725249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Egressos do socioeducativo grafitam muros do Parque Municipal, em BH\n\nJovens acompanhados pelo programa Se Liga!,... https://t.co/2DtAq4pvIL"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2017-06-23T12:25:27.000Z",
            "id": "878227501021102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bataypor\u00e3 autua dois assentados por manter gado em \u00e1rea protegida https://t.co/sYtxyxAG7g"
        },
        {
            "author_id": "981499554",
            "created_at": "2017-06-23T12:23:10.000Z",
            "id": "878226927957323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional #Chaco: naturaleza pura https://t.co/Tq9cc10lmT"
        },
        {
            "author_id": "68187204",
            "created_at": "2017-06-23T12:11:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -114.10729505,
                        51.05903619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53504716d445dcad"
            },
            "id": "878223963024916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f\ufe0fAlberta - Canada\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Definitivamente, uma das caminhadas mais populares no Parque Nacional\u2026 https://t.co/rCH68l5ECa"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2017-06-23T12:10:10.000Z",
            "id": "878223656572375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identificados ninhos de tartaruga no Parque Estadual das Trilhas - https://t.co/bhlgHbkYKY"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2017-06-23T12:09:53.000Z",
            "id": "878223584333844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto redefine limites do parque estadual e da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Delta do Jacu\u00ed https://t.co/aCCkFiAW7Z"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2017-06-23T12:09:26.000Z",
            "id": "878223469799849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Egressos do socioeducativo grafitam muros do Parque Municipal, em\u00a0BH https://t.co/hZe0rHwyU8 https://t.co/Seg8Ova0nm"
        },
        {
            "author_id": "827944660920389632",
            "created_at": "2017-06-23T11:50:38.000Z",
            "id": "878218740608884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo espet\u00e1culo do nascer do sol na Serra do Esp\u00edrito Santo, atrativo do Parque Estadual do\u2026 https://t.co/vKpEyVlJKM"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-06-23T11:47:29.000Z",
            "id": "878217944089509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc CACHOEIRA DO MESSIAS, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, CACHOEIRAS DE MACAC\u00da, RJ \n.\n.\n.\n\ud83d\udcfd V\u00cdDEO de... https://t.co/LBqzDtwWsH"
        },
        {
            "author_id": "82683880",
            "created_at": "2017-06-23T11:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "62601015",
                        "start": 74,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "878213521023975429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/DXbaraQyPX via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "2350426016",
            "created_at": "2017-06-23T11:25:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9cf58f8887000"
            },
            "id": "878212440822906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UM ROTEADOR WI-FI NO CENTRO DE VISITANTES NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U MANOO https://t.co/KYyQiJ9CpX"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-06-23T11:21:05.000Z",
            "id": "878211303608897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missed this video on my channel? Watch it now \u26a1\ufe0f Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3...\nhttps://t.co/UoTIvUo9fl"
        },
        {
            "author_id": "173894468",
            "created_at": "2017-06-23T10:55:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "878204812910776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 estudando unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra passar raiva s\u00f3, da uma olhada no terceiro crit\u00e9rio https://t.co/ROOrLwMX2T"
        },
        {
            "author_id": "47656563",
            "created_at": "2017-06-23T10:21:44.000Z",
            "id": "878196366559793153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninhos de tartaruga s\u00e3o encontrados no Parque Estadual das Trilhas https://t.co/MfgXlbD8m9"
        },
        {
            "author_id": "235920124",
            "created_at": "2017-06-23T09:37:09.000Z",
            "id": "878185145613897728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Kfsr7uM6Tz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-23T06:06:00.000Z",
            "id": "878132008286801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-06-23T06:02:06.000Z",
            "id": "878131028216262658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cozinhar \u00e9 Bom \ud83c\udf55 #Pizza #ReceitaDeFam\u00edlia @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/MYXVBO5V8E"
        },
        {
            "author_id": "39394928",
            "created_at": "2017-06-23T04:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "87490448",
                        "start": 49,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "878108021565440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio da Defesa https://t.co/j443vsnTmw via @portalbrasil"
        },
        {
            "author_id": "252065134",
            "created_at": "2017-06-23T03:20:17.000Z",
            "id": "878090306943672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Not\u00edcias de Bom Jesus e Regi\u00e3o no Portal https://t.co/Cy8nLKl3MF... https://t.co/QeyfYR2Jve"
        },
        {
            "author_id": "252065134",
            "created_at": "2017-06-23T03:17:19.000Z",
            "id": "878089557861912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Not\u00edcias de Bom Jesus e Regi\u00e3o no Portal https://t.co/Cy8nLKl3MF https://t.co/ZdFTb0iNbz"
        },
        {
            "author_id": "89170417",
            "created_at": "2017-06-23T03:04:58.000Z",
            "id": "878086450150916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada-Parque no Parque Estadual Carlos Botelho em 20/06/2017 https://t.co/hS2w2mnM0L"
        },
        {
            "author_id": "313012323",
            "created_at": "2017-06-23T02:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02575043,
                        -3.12559753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "878085141154988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi maravilhoso.. \ud83d\udc2c\ud83d\udc99 #tbt @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/QaYLyWE7WQ"
        },
        {
            "author_id": "636366737",
            "created_at": "2017-06-23T02:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "43965746",
                        "start": 0,
                        "username": "solaine"
                    }
                ]
            },
            "id": "878083416499073024",
            "in_reply_to_user_id": "43965746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@solaine caso sirva de incentivo essa fotita da rua sapuca\u00ed (cheia de bares, perto do centr\u00e3o, do parque Municipal e do viaduto Santa Teresa) https://t.co/hB6OTppLRT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-23T02:01:17.000Z",
            "id": "878070425011355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2017-06-23T01:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3172503,
                        -29.4560815
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "878064033751908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Municipal De Feliz https://t.co/KNuioPu9We"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-06-23T01:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "878063571711606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental do \"Alto Itabapoana\": https://t.co/TmSSfjE5gi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-06-23T01:33:57.000Z",
            "id": "878063546025816064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral, RS/SC, Brasil (Brazil) \ud83d\udcf7 #quetalviajar by\u2026 https://t.co/iTDr7u2XkW"
        },
        {
            "author_id": "827519340249567232",
            "created_at": "2017-06-23T01:26:12.000Z",
            "id": "878061597054427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis in RJ https://t.co/SA2QVZMf5M"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2017-06-23T01:01:04.000Z",
            "id": "878055269325881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o parque nacional mais antigo do Brasil, com quem \u00e9 especialista. Aproveite as ferias e venha... https://t.co/sGVceCgCZl"
        },
        {
            "author_id": "362582230",
            "created_at": "2017-06-23T00:45:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "878051279347568641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooooa \u270c\ufe0f\ud83d\udca5 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/W23wsaVMBH"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-22T23:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "62601015",
                        "start": 72,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "878033140488351745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Portugal, o ecoc\u00eddio da #floresta nacional https://t.co/nwrqCY1meO via @FernandoGuida"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-22T22:51:14.000Z",
            "id": "878022595949494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n'River tour' ser\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Fazendinha. Passeio \u00e9 na sexta-feira (23) e as inscri\u00e7\u00f5es custam R$ 20."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-22T22:46:42.000Z",
            "id": "878021453702213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/z1Y6sx4HBP"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2017-06-22T22:37:14.000Z",
            "id": "878019074667802626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identificados ninhos de tartaruga oliva no Parque Estadual das Trilhas - https://t.co/MEjpE0bfgN"
        },
        {
            "author_id": "1397783143",
            "created_at": "2017-06-22T22:27:58.000Z",
            "id": "878016740596170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa aquele parque municipal tem uma calmaria , que voc\u00ea esquece todos os problemas"
        },
        {
            "author_id": "901700467",
            "created_at": "2017-06-22T22:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28784,
                        -22.94466
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "878014463512891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#family #familia #cristoconcorvado #deusnocomando \ud83d\ude4c\ud83d\udc4c @ Cristo Redentor-Parque Nacional da\u2026 https://t.co/07u7DVTOq3"
        },
        {
            "author_id": "65459687",
            "created_at": "2017-06-22T22:15:05.000Z",
            "id": "878013500211253250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E-Book: Geotecnologias e Meio Ambiente \u2013 Analisando uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/XjHDMWV4BE\n\nDica... https://t.co/n7ZWm2BIgT"
        },
        {
            "author_id": "1300749301",
            "created_at": "2017-06-22T22:15:05.000Z",
            "id": "878013499171057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna e flora rica: parque municipal de BH guarda impotentes esp\u00e9cies para a crian\u00e7ada conhecer https://t.co/sYl73iwOzo #Podcast"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-06-22T22:00:03.000Z",
            "id": "878009716743573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO!!\n\nFIM DE SEMANA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA, 29 e 30/07/2017\n\nEste roteiro \u00e9 para... https://t.co/Y5Ald4Y9Lo"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2017-06-22T21:54:55.000Z",
            "id": "878008424520454145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Identificados ninhos de tartaruga oliva no Parque Estadual das Trilhas - https://t.co/8heSS1LG9r https://t.co/qBul93PeFP"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-06-22T20:54:33.000Z",
            "id": "877993232415719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raposa-vermelha no Parque Nacional e Reserva de Denali, Alasca, EUA https://t.co/Bpr5B6z303"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-06-22T20:44:36.000Z",
            "id": "877990729217224705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se recebeu muitos visitantes, \u00e9 por que \u00e9 \u00f3timo! Se \u00e9 \u00f3timo, temos de revisitar ou conhecer pela primeira vez.... https://t.co/K16AeJnpNr"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2017-06-22T20:15:03.000Z",
            "id": "877983291789279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kootenay\nO nome do parque vem do Rio Kootenay, cuja nascente localiza-se dentro do parque.... https://t.co/yLo7oeaxv3"
        },
        {
            "author_id": "80380790",
            "created_at": "2017-06-22T20:00:03.000Z",
            "id": "877979518224531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA DE RUA PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 2017\nData: 29/10/2017\nLocal: Viam\u00e3o - RS\n\nINSCREVA-SE!... https://t.co/3HUaDdeFJF"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2017-06-22T19:53:17.000Z",
            "id": "877977812820344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, que abrange os munic\u00edpios de Rio das Ostras, Casimiro de Abreu e Maca\u00e9, acaba de ser... https://t.co/lukhzIuig9"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-22T19:38:13.000Z",
            "id": "877974020099944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maia deve apresentar lei que reduz 37% da Floresta Nacional https://t.co/0WuZzKUEwg"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-06-22T19:38:09.000Z",
            "id": "877974007093411841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maia deve apresentar lei que reduz 37% da Floresta Nacional https://t.co/TZ2k0jdwS0"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2017-06-22T19:26:37.000Z",
            "id": "877971103343415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFOGADOS PERTO DE CONSOLIDAR SUA PRIMEIRA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O\u00a0AMBIENTAL https://t.co/SD9Qoy2Q1O https://t.co/SU1Mip6Wji"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2017-06-22T19:08:27.000Z",
            "id": "877966530562056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/5UtuP7GFGT"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2017-06-22T19:04:31.000Z",
            "id": "877965542459490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/1K0gXc8JFy https://t.co/4AFUlcHPeS"
        },
        {
            "author_id": "1686059515",
            "created_at": "2017-06-22T19:03:37.000Z",
            "id": "877965315040100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afogados perto de consolidar sua primeira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/qw5ARGb1p3 https://t.co/sczHa1Di9b"
        },
        {
            "author_id": "784015305500655616",
            "created_at": "2017-06-22T18:47:29.000Z",
            "id": "877961255813693442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP\n\nEmpreendedores do balne\u00e1rio do... https://t.co/Gm1IlvejI4"
        },
        {
            "author_id": "65439377",
            "created_at": "2017-06-22T18:45:56.000Z",
            "id": "877960866028814338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt de hoje: Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa. https://t.co/sW7cwKthEh"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-06-22T18:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "877955148001157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele ensaio \u2764 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/28WV2zl7G8"
        },
        {
            "author_id": "1920339504",
            "created_at": "2017-06-22T17:50:09.000Z",
            "id": "877946827127107585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valinhos vai levar muita emo\u00e7\u00e3o para os aficionados e praticantes de bike (bicicleta) com a 2\u00aa Jam Session 2017 \u2013... https://t.co/ArqM5UvAST"
        },
        {
            "author_id": "3115165313",
            "created_at": "2017-06-22T17:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.07671356,
                        -29.19982378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "877945401747406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite e venha  conhecer  a Trilha do Rio do Boi no Parque Nacional Aparados da Serra. \ud83d\udd1d\u270c\ud83d\udc4f\ud83c\udfd4\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\u2026 https://t.co/0JUSNVIJrH"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2017-06-22T17:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8959903,
                        -21.7108577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "877944068029923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse c\u00e9u... #tbt @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/h0pF3mx9rT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2017-06-22T17:38:09.000Z",
            "id": "877943805835476992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/uqNQhXkpp0 https://t.co/R7zEOq9r3z"
        },
        {
            "author_id": "14609383",
            "created_at": "2017-06-22T17:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "877943364078850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/hS7VAGlDfe"
        },
        {
            "author_id": "2721581486",
            "created_at": "2017-06-22T17:32:10.000Z",
            "id": "877942298679672833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/XkMSEDCk2d"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-06-22T17:30:35.000Z",
            "id": "877941902292549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/8GX7hDHSmX #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-22T17:30:16.000Z",
            "id": "877941824349917186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/4l916ZCmfO \nEmpreendedores do balne\u00e1rio do Curia\u00fa\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1560701023",
            "created_at": "2017-06-22T17:27:02.000Z",
            "id": "877941007152693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/zCjIWMBEtS"
        },
        {
            "author_id": "85311417",
            "created_at": "2017-06-22T17:25:04.000Z",
            "id": "877940512623181827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional. \nhttps://t.co/xzPMx4Ppw5"
        },
        {
            "author_id": "60358810",
            "created_at": "2017-06-22T17:25:04.000Z",
            "id": "877940512422014977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional. \nhttps://t.co/c47GkmNAvm"
        },
        {
            "author_id": "1383152899",
            "created_at": "2017-06-22T17:20:48.000Z",
            "id": "877939438742978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Academia ao ar livre do Parque Municipal do Idoso passar\u00e1 por\u00a0manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/CzZGm8LhW9 https://t.co/ubVqq1f4iP"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-22T17:19:40.000Z",
            "id": "877939153253482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/4l916ZCmfO"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2017-06-22T17:18:22.000Z",
            "id": "877938825636347905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/aHczvvgBea"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2017-06-22T17:16:20.000Z",
            "id": "877938316313808903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhadores e canoeiros recolhem lixo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AP https://t.co/aHczvuZ0mC"
        },
        {
            "author_id": "143806474",
            "created_at": "2017-06-22T16:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "877931004924657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/Yniw3WQRih"
        },
        {
            "author_id": "248607304",
            "created_at": "2017-06-22T16:36:46.000Z",
            "id": "877928357354237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro polo Parque Nacional da Peneda G\u00eares - https://t.co/XmInfZ9zwu https://t.co/PCtVMUggAN"
        },
        {
            "author_id": "731147912202321920",
            "created_at": "2017-06-22T16:31:44.000Z",
            "id": "877927091056005120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me avistem no Parque Nacional de Itatiaia logo logo. PORQUE O @Teus_santos22 VAI ME LEVARRRR, AAAAAH VAI"
        },
        {
            "author_id": "357537322",
            "created_at": "2017-06-22T16:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1226451780",
                        "start": 0,
                        "username": "prof_juniorgeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "877926505656983553",
            "in_reply_to_user_id": "1226451780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prof_juniorgeo qual o melhor caminho para a cria\u00e7\u00e3o de um Parque na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o das Arnos?"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-06-22T16:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "791635",
                        "start": 110,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "877921466263584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Texto lindo de ler! As vidas do Parque Nacional da Serra da Capivara | ((o))eco - https://t.co/wtbTrVzzBL via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "705767868248543232",
            "created_at": "2017-06-22T16:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877919326006910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVANCES OBRAS PARQUE MUNICIPAL: https://t.co/B0QocsRfiz a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "118908939",
            "created_at": "2017-06-22T15:52:53.000Z",
            "id": "877917313449832450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias | Academia ao ar livre do Parque Municipal do Idoso passar\u00e1 por manuten\u00e7\u00e3o | Portal Flagrante https://t.co/4RBToUvGMQ"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2017-06-22T15:38:39.000Z",
            "id": "877913732793249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos-le\u00f5es-dourados s\u00e3o soltos em parque estadual ap\u00f3s surgirem debilitados no RJ https://t.co/4IzBwyk7Tq"
        },
        {
            "author_id": "33379943",
            "created_at": "2017-06-22T15:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64354722,
                        -23.57070367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "877908849700741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 No cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os encontra-se o\u2026 https://t.co/RYSlEd2jXI"
        },
        {
            "author_id": "46513113",
            "created_at": "2017-06-22T15:06:32.000Z",
            "id": "877905652412104704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buraco Negro. Canyon Itaimb\u00e9zinho. Parque Nacional Aparados da Serra. Do lado de cima RS e embaixo SC.\n#flickr https://t.co/ymgSLwpclI"
        },
        {
            "author_id": "2294622882",
            "created_at": "2017-06-22T15:02:25.000Z",
            "id": "877904616171556864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, Argentina. https://t.co/pZcJeus39P"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-06-22T15:00:03.000Z",
            "id": "877904017812213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca\n\nCom dez anos de hist\u00f3ria e mais de 100 mutir\u00f5es, o programa de... https://t.co/aMlYvp0tHo"
        },
        {
            "author_id": "125867133",
            "created_at": "2017-06-22T14:46:14.000Z",
            "id": "877900542118215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ganha nova trilha sinalizada | WikiParques - https://t.co/90t091083R"
        },
        {
            "author_id": "407119382",
            "created_at": "2017-06-22T14:40:42.000Z",
            "id": "877899149110374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/mdpdk1bYkR"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-22T14:35:26.000Z",
            "id": "877897822376472577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "184412557",
            "created_at": "2017-06-22T14:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "877893602436894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/ZQwlVepZij"
        },
        {
            "author_id": "29521241",
            "created_at": "2017-06-22T14:09:32.000Z",
            "id": "877891305698873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um roteiro de 2 dias pelo Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/zbBjWuAWU6 https://t.co/dwOlM26smc"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2017-06-22T14:05:01.000Z",
            "id": "877890171399577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Todas as cores em uma paisagem s\u00f3: Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 #DescubraDiscovery https://t.co/9yonz3PqbN"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-06-22T14:00:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.156665,
                        -25.142574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "877889017492230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer pedalar no Parque Estadual de Vila Velha nesse 2 de julho, sem\u2026 https://t.co/6sRi5HXBNE"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2017-06-22T13:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88663473,
                        -16.7390018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "877885881784258561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/GRPNpbSZ3Z"
        },
        {
            "author_id": "175879616",
            "created_at": "2017-06-22T13:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "877885604960382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dia  aben\u00e7oados pra vcs \ud83c\udf1e\ud83d\ude4f @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/4YXTuzyhmj"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-06-22T13:43:55.000Z",
            "id": "877884860970303493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para poupar Temer, Maia deve apresentar projeto de lei para reduzir prote\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Jamanxim (PA). https://t.co/tXQpSfQYEa https://t.co/9tQ1ZMj639"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-06-22T13:43:06.000Z",
            "id": "877884653331402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer pedalar no Parque Estadual de Vila Velha nesse 2 de julho, sem se preocupar de como chegar at\u00e9 o local, quem... https://t.co/7PTIMQbzDK"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2017-06-22T13:38:44.000Z",
            "id": "877883556588130309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \u00c1guas do Cuiab\u00e1 e APA \u2013 Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1 elegeram nova diretoria https://t.co/YY02WIaewy"
        },
        {
            "author_id": "63118359",
            "created_at": "2017-06-22T13:33:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "877882258706780161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Alerta\ud83c\udf33: \"Para poupar Temer, Maia deve apresentar 6\u00aaf PL q reduz prote\u00e7\u00e3o de 486 mil hectares da Floresta Nacional do Jamanxim-Par\u00e1\" (Folha) https://t.co/OULKvckIvD"
        },
        {
            "author_id": "756693965865422848",
            "created_at": "2017-06-22T13:27:09.000Z",
            "id": "877880641865601025",
            "in_reply_to_user_id": "761194814897582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PEDROSOSHOW AHAUHAUAHAAUAHAUA A GENTE NO PARQUE MUNICIPAL DURANTE AS PAT"
        },
        {
            "author_id": "4722861796",
            "created_at": "2017-06-22T13:18:39.000Z",
            "id": "877878502296563717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Nova Mamor\u00e9 realizam visita sensorial nas trilhas do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/hG73bem3tO"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-06-22T13:16:38.000Z",
            "id": "877877991455379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Segundo a PMA, a constru\u00e7\u00e3o foi feita em \u00e1rea protegida, \u00e0s margens do rio Sucuri\u00fa, na \u00e1rea urbana de Costa Rica."
        },
        {
            "author_id": "258473884",
            "created_at": "2017-06-22T13:06:12.000Z",
            "id": "877875369981784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/7uQ4FuSCy6"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2017-06-22T12:35:08.000Z",
            "id": "877867549311942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fofo: fam\u00edlia de antas \u00e9 flagrada passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/wXYpjoxoCi"
        },
        {
            "author_id": "64813764",
            "created_at": "2017-06-22T12:34:24.000Z",
            "id": "877867364758548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de Casamentos e Montanhas: Euzinha !!!!!!\n\nConfira o lindo trabalho do querido Giovani Garcia na... https://t.co/ws1Si793zx"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-06-22T12:29:02.000Z",
            "id": "877866014180089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taquarussu ter\u00e1 maior receita em 2018 com cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - Ang\u00e9lica Online, Informa\u00e7\u00e3o mais perto de https://t.co/PSIWpXjmlZ"
        },
        {
            "author_id": "469455758",
            "created_at": "2017-06-22T12:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "711299643",
                        "start": 100,
                        "username": "Vale"
                    }
                ]
            },
            "id": "877865618313052163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taquarussu ter\u00e1 maior receita em 2018 com cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica- https://t.co/4JXOghTpPp via @Vale do Ivinhema"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-06-22T12:24:30.000Z",
            "id": "877864872444256256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos-le\u00f5es-dourados s\u00e3o soltos em parque estadual ap\u00f3s surgirem debilitados no RJ https://t.co/PcXHTJ9jnb"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-06-22T11:58:11.000Z",
            "id": "877858252838645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata da Rajada (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas)\n\nBom dia!\nE assim come\u00e7a mais um Ver\u00e3o \nMais um ano em que... https://t.co/oRq1awU354"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2017-06-22T11:29:44.000Z",
            "id": "877851090070503425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca.\n\nhttps://t.co/nMdMX1VU03\n\n#girocariocatour\u2026 https://t.co/ROixFb3tbA"
        },
        {
            "author_id": "69405176",
            "created_at": "2017-06-22T10:11:40.000Z",
            "id": "877831446588686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO #KOMBInacomFoto.\nNo dia 24/6, dia da caminhada no Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis,... https://t.co/zzMzNsaqR3"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-22T10:00:02.000Z",
            "id": "877828517697732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/mRsrtiOEAE"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2017-06-22T09:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "4572804581",
                        "start": 111,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "877818487032426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos-le\u00f5es-dourados s\u00e3o soltos em parque estadual ap\u00f3s surgirem debilitados no RJ https://t.co/vOUBnxIcat via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "2238170462",
            "created_at": "2017-06-22T09:02:33.000Z",
            "id": "877814052168146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas de todo o mundo ter\u00e3o a oportunidade de visitar o Parque Nacional Uluru-Kata Tjuta, Patrim\u00f3nio Mundial da... https://t.co/PseG15mTuj"
        },
        {
            "author_id": "2817649556",
            "created_at": "2017-06-22T08:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "66740930",
                        "start": 97,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "877802770841161729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "In het Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, vind je het prachtige Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda. @visitportugal  https://t.co/yfeXVRfY8N https://t.co/iHHQkG9Zyt"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-06-22T07:43:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "877794090305241092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/aJ6OOSWYEs"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-06-22T07:33:35.000Z",
            "id": "877791661606055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaF2Vs"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-06-22T06:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1309795516817891331",
                        "start": 18,
                        "username": "Junno_"
                    }
                ]
            },
            "id": "877777656745529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost #destaque @Junno_ \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/TZq7wDaIJv"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-06-22T04:49:50.000Z",
            "id": "877750453546516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Discovery #Descubra #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NJic7s9xYt"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-06-22T04:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877746040488775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte final do evento - Ref\u00fagio da Vida Silvestre: https://t.co/4fJFB9HDLW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-06-22T04:07:08.000Z",
            "id": "877739706842177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Nova Mamor\u00e9 realizam visita sensorial nas trilhas do Parque Estadual\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Z3oW8pOrmC"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2017-06-22T03:22:13.000Z",
            "id": "877728402521767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Intervales- A agonia de um Parque - Os caminhantes https://t.co/g78i1owR3N, see more https://t.co/OhAlZ8RI9n"
        },
        {
            "author_id": "53108460",
            "created_at": "2017-06-22T03:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "53108460",
                        "start": 8,
                        "username": "mariganzarolli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.0219331,
                        -23.235191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "877725577322659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @mariganzarolli \n\u30fb\u30fb\u30fb\nAmorz\u00e3o vendo o p\u00f4r do sol @ Parque Estadual da Serra do Mar -\u2026 https://t.co/LAuJSEyITK"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-22T03:02:22.000Z",
            "id": "877723409311973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmS9U8Zy"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-06-22T02:05:04.000Z",
            "id": "877708986669289473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande l\u00e1 em #florianopolis https://t.co/wXFe1DwQ9u"
        },
        {
            "author_id": "3930395001",
            "created_at": "2017-06-22T01:28:18.000Z",
            "id": "877699736224116739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades no Guia! G1 - Micos-le\u00f5es-dourados s\u00e3o soltos em parque estadual ap\u00f3s surgirem de ... - Confiram https://t.co/5jSWi9QYlq https://t.co/dti4G4hasV"
        },
        {
            "author_id": "834021510192971776",
            "created_at": "2017-06-22T00:53:20.000Z",
            "id": "877690934565142533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \ud83c\udf35 https://t.co/nIOPBqRKje"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-22T00:33:23.000Z",
            "id": "877685913857531906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi, Minas Gerais - MG: https://t.co/ZlPKUGR284"
        },
        {
            "author_id": "15490273",
            "created_at": "2017-06-22T00:23:08.000Z",
            "id": "877683335195176961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "recentemente, um casal de jovens estavam vagando no parque nacional de Posbank, na Holanda, quando ouviram alguns... https://t.co/mBj5HMl9um"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2017-06-22T00:16:10.000Z",
            "id": "877681582345158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Normalmente conto sobre coisas legais, lugares bonitos que vimos... mas quando encontramos coisas tristes e que... https://t.co/i1QdN6eZ9m"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2017-06-22T00:15:06.000Z",
            "id": "877681313918181378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olhem que boa not\u00edcia. Duas f\u00eameas de mico-le\u00e3o-dourado foram soltas no Parque Estadual da Costa do Sol na tarde... https://t.co/2gs37FVv25"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2017-06-21T23:57:56.000Z",
            "id": "877676994934300673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: #BOMBEIROS do 1\u00baGSFMA realizam simula\u00e7\u00e3o de salvamento no Parque Nacional da Tijuca &gt; https://t.co/FNqWEEQY9T"
        },
        {
            "author_id": "499342788",
            "created_at": "2017-06-21T23:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "101868722",
                        "start": 0,
                        "username": "judhi_i"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1006580672880955393",
                        "start": 9,
                        "username": "hybris____"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "877672563647942656",
            "in_reply_to_user_id": "101868722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@judhi_i @hybris____ Baixada em Cena na Biblioteca Parque Estadual, amore. Esqueceu q ajudei vcs a carregarem o cenario pros carros????"
        },
        {
            "author_id": "1883549610",
            "created_at": "2017-06-21T23:14:03.000Z",
            "id": "877665951528910848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros cumes Parque Nacional de Itatiaia - Prateleiras e Couto - \u26f0\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb#timediogosouza\u2026 https://t.co/Y5kOq6qGmd"
        },
        {
            "author_id": "353170116",
            "created_at": "2017-06-21T23:01:11.000Z",
            "id": "877662711332577281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de investiga\u00e7\u00e3o sobre o assunto... Obrigado... https://t.co/7MQPpSuciE"
        },
        {
            "author_id": "404746330",
            "created_at": "2017-06-21T23:00:09.000Z",
            "id": "877662453449932803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os projetos de pesquisas \"Diversidade, riqueza e biologia alimentar de mam\u00edferos nativos do Parque Estadual do... https://t.co/WGCQEFfX8I"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-21T23:00:02.000Z",
            "id": "877662423922102275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/6RNbQ0Q8DU"
        },
        {
            "author_id": "40891371",
            "created_at": "2017-06-21T22:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "783865158888263680",
                        "start": 28,
                        "username": "DroneMM"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "847244359988682754",
                        "start": 52,
                        "username": "dronephoto10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "877661541511831553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f\n#dronestagram #dronepic \n@DroneMM @DroneGearPros @DronePhoto10  drone @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/jsItOvzz0o"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2017-06-21T22:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "877650204899463169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/c0RVh54Do7"
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2017-06-21T22:06:49.000Z",
            "id": "877649031614181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19:05h - Fogo em mato interior do Parque Municipal Roberto Genaro, Av. Santa Luzia, 440, CB a caminho. MBS"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-06-21T22:00:03.000Z",
            "id": "877647327430713348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que cen\u00e1rio DESLUMBRANTE na Cro\u00e1cia!! https://t.co/0xlpho7FX7"
        },
        {
            "author_id": "2965330395",
            "created_at": "2017-06-21T21:59:02.000Z",
            "id": "877647072094076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST-GUIA do Parque Nacional dos Lagos Plitvice - Cro\u00e1cia \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ufe0f\n\nTudo o que voc\u00ea precisa saber para planejar a sua... https://t.co/OzxmhIgDue"
        },
        {
            "author_id": "713402683",
            "created_at": "2017-06-21T21:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "877643940438069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/qlz7kMmxy5 via @visao"
        },
        {
            "author_id": "15980430",
            "created_at": "2017-06-21T21:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "823905",
                        "start": 103,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "877643509506768901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses comemora anivers\u00e1rios em travessia https://t.co/85HMqkyNg7 via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "59193976",
            "created_at": "2017-06-21T21:30:16.000Z",
            "id": "877639831492280324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos do Ensino M\u00e9dio, junto com o prof\u00ba Sylvio de Geografia, partiram para um estudo do meio no Parque Estadual Serra do Mar. https://t.co/C57ZKPnZru"
        },
        {
            "author_id": "139773615",
            "created_at": "2017-06-21T21:10:34.000Z",
            "id": "877634874122715139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios voltam a interditar a BR-101 no Parque Nacional pela terceira vez https://t.co/emOcDu7BNL"
        },
        {
            "author_id": "1534314001",
            "created_at": "2017-06-21T21:10:21.000Z",
            "id": "877634819781345280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios voltam a interditar a BR-101 no Parque Nacional pela terceira vez https://t.co/fjSvrSNzjG"
        },
        {
            "author_id": "138514278",
            "created_at": "2017-06-21T20:15:03.000Z",
            "id": "877620903378653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jasper\nSeguindo em dire\u00e7\u00e3o ao norte, encontra-se o Parque Nacional Jasper, onde est\u00e1 a mais alta montanha da... https://t.co/Mre65hDJVP"
        },
        {
            "author_id": "210486359",
            "created_at": "2017-06-21T20:08:40.000Z",
            "id": "877619297853390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu t\u00f4 fazendo um trabalho que olha ele vai me matar eu acho mas se der certo eu consigo fechar o parque municipal de Itajub\u00e1 ent\u00e3o t\u00e1 bom https://t.co/Gc7qoOYOn5"
        },
        {
            "author_id": "65426791",
            "created_at": "2017-06-21T20:00:37.000Z",
            "id": "877617269328683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Colinas do Anhanguera, Santana de Parna\u00edba, SP tem um Pokestop. Perto do parque municipal.\n#PokemonGO"
        },
        {
            "author_id": "3355572507",
            "created_at": "2017-06-21T20:00:09.000Z",
            "id": "877617152341282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal tomar um banho de cachoeira nas alturas com aquela adrenalina, no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Minas Gerais? \ud83d\ude31\ud83c\udf43 https://t.co/ytpKDc5TVj"
        },
        {
            "author_id": "3355572507",
            "created_at": "2017-06-21T20:00:05.000Z",
            "id": "877617139263262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal tomar um banho de cachoeira nas alturas com aquela adrenalina, no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Minas... https://t.co/kDANE7YuHe"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2017-06-21T20:00:02.000Z",
            "id": "877617125426200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo analisa flores e vegeta\u00e7\u00e3o dos campos de altitude do Parque Estadual da Serra do Papagaio https://t.co/PrOigKYlko https://t.co/eVZbXas26X"
        },
        {
            "author_id": "110478354",
            "created_at": "2017-06-21T19:44:07.000Z",
            "id": "877613117122936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao lado da floresta que n\u00f3s acabamos de passear de bike, fica o Parque Nacional de Bras\u00edlia.\""
        },
        {
            "author_id": "110478354",
            "created_at": "2017-06-21T19:43:50.000Z",
            "id": "877613049817026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c9 a maior trilha sinalizada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, s\u00e3o 44 quil\u00f4metros na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\""
        },
        {
            "author_id": "110478354",
            "created_at": "2017-06-21T19:42:33.000Z",
            "id": "877612725421068292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A outra proposta tamb\u00e9m diminu\u00eda \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o em um parque nacional na mesma regi\u00e3o.\""
        },
        {
            "author_id": "110478354",
            "created_at": "2017-06-21T19:42:14.000Z",
            "id": "877612643120447491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma delas transformava parte da Floresta Nacional do Jamanxim em \u00e1rea da prote\u00e7\u00e3o ambiental, com crit\u00e9rios de uso mais flex\u00edveis."
        },
        {
            "author_id": "2918519231",
            "created_at": "2017-06-21T19:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "17366959",
                        "start": 74,
                        "username": "visao"
                    }
                ]
            },
            "id": "877606257414119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucaliptugal, o ecoc\u00eddio da floresta nacional https://t.co/qJVf10tmlU v\u00eda @visao"
        },
        {
            "author_id": "19537595",
            "created_at": "2017-06-21T19:15:03.000Z",
            "id": "877605805377421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gostar da ideia e puder votar, \u00e9 um projeto muito interessante da amiga Rita Ferreiro https://t.co/joHM6qsYlg"
        },
        {
            "author_id": "611733388",
            "created_at": "2017-06-21T19:01:24.000Z",
            "id": "877602368623390722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 10 dias para o XC RUN Itaipava 2017! Nos vemos no dia 1/7 no Parque Municipal de Petr\u00f3polis na quarta... https://t.co/jWrXURMXX1"
        },
        {
            "author_id": "73483417",
            "created_at": "2017-06-21T18:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "877599125780316160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hom\u00e3o da porra. \u2764 @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/EjPQLH6x49"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-06-21T18:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "458758815",
                        "start": 0,
                        "username": "blogviajadas"
                    }
                ]
            },
            "id": "877598577224241152",
            "in_reply_to_user_id": "458758815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogviajadas Uma boa op\u00e7\u00e3o para passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-06-21T18:26:57.000Z",
            "id": "877593697679843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/FR0w5gdqnB"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-06-21T18:22:21.000Z",
            "id": "877592542765830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00cdDEO REGISTRA SOLTURA DE MICOS-LE\u00d5ES-DOURADOS NO PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL... https://t.co/3XlmHkVNQW"
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2017-06-21T18:14:34.000Z",
            "id": "877590584835231747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Nova Mamor\u00e9 realizam visita sensorial nas trilhas do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim: Para encerrar as\u2026 https://t.co/wxqUjLmmZ1"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-06-21T18:14:31.000Z",
            "id": "877590571417616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Nova Mamor\u00e9 realizam visita sensorial nas trilhas do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/3e8v6tz7j0"
        },
        {
            "author_id": "314704770",
            "created_at": "2017-06-21T18:02:51.000Z",
            "id": "877587632632455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s uma temporada fechado para visita\u00e7\u00e3o, devido ao surto de Febre Amerela no Estado, o Parque Natural Municipal... https://t.co/U7lOi68hUt"
        },
        {
            "author_id": "86765582",
            "created_at": "2017-06-21T18:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "447503905",
                        "start": 42,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14152309,
                        -29.04947842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "877586975611420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional da Serra Geral - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/nDf7GjZ7gp"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2017-06-21T18:00:05.000Z",
            "id": "877586937359585281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de visita\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de Plitvice na Cro\u00e1cia \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/iyQZNtD4fP"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2017-06-21T17:56:16.000Z",
            "id": "877585978713657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Estudo analisa flores e vegeta\u00e7\u00e3o dos campos de altitude do Parque Estadual da Serra do Papagaio https://t.co/zCx3Ws7Fyh"
        },
        {
            "author_id": "798218044917030912",
            "created_at": "2017-06-21T17:39:02.000Z",
            "id": "877581642407305217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2 de julho vou ir pedalar l\u00e1 no Parque Estadual de Vila Velha \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "51284761",
            "created_at": "2017-06-21T17:36:57.000Z",
            "id": "877581118106619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GT 5 \u2013 GOVERNAN\u00c7A AMBIENTAL NA AL NO S\u00c9CULO XXI\nT\u00cdTULO \nAUTOR (ES)\nE-MAIL(S) \nSUPORTE\n\n01- RESERVA EXTRATIVISTA... https://t.co/ZCmbI92oWt"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-06-21T17:26:27.000Z",
            "id": "877578473010843649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-06-21T17:21:11.000Z",
            "id": "877577149921673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais https://t.co/tAn9VFKVAN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-06-21T17:17:15.000Z",
            "id": "877576160221302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/lISmSabKo8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-06-21T16:19:17.000Z",
            "id": "877561572352307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra da G\u00e1vea, Rio de Janeiro - RJ: https://t.co/8INlYy3C3Q"
        },
        {
            "author_id": "262911080",
            "created_at": "2017-06-21T16:04:29.000Z",
            "id": "877557847545872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aovivo @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/KcjqCLA9om"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-06-21T16:03:59.000Z",
            "id": "877557722115452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos-le\u00f5es-dourados s\u00e3o soltos em parque estadual ap\u00f3s surgirem debilitados no RJ https://t.co/TyakfHLybF"
        },
        {
            "author_id": "121753173",
            "created_at": "2017-06-21T16:00:04.000Z",
            "id": "877556734088413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Michel Temer vetou na \u00edntegra a medida provis\u00f3ria que alterava os limites da Floresta Nacional... https://t.co/uKYpV5FIFJ"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-06-21T15:58:05.000Z",
            "id": "877556236459421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micos-le\u00f5es-dourados s\u00e3o soltos em parque estadual ap\u00f3s surgirem debilitados no RJ https://t.co/e6DtF40IoJ"
        },
        {
            "author_id": "104498832",
            "created_at": "2017-06-21T15:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877554262531866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 desocupada em Campinas: https://t.co/ctQ0Qq0j5j via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "161112044",
            "created_at": "2017-06-21T15:27:04.000Z",
            "id": "877548428372267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estelionat\u00e1rio vendia terrenos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Jardim S\u00e3o Judas Tadeu. https://t.co/9l74dX9kk6"
        },
        {
            "author_id": "1595959586",
            "created_at": "2017-06-21T15:19:06.000Z",
            "id": "877546426028490753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo do RJ que ama livros\nPoder\u00edamos fazer uma \"manifesta\u00e7\u00e3o\" na Bienal em prol da Biblio. Parque Estadual do centro do Rj que esta fechada"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2017-06-21T15:01:01.000Z",
            "id": "877541874059415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Saiba mais: https://t.co/1cJ9GbO2O1 https://t.co/cOyur7L4iW"
        },
        {
            "author_id": "3319201570",
            "created_at": "2017-06-21T14:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "877540314180964353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dronepni Prateleiras / Parque Nacional do Itatiaia: https://t.co/BGfULmn635 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "205547194",
            "created_at": "2017-06-21T14:47:20.000Z",
            "id": "877538431773159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa especie de lepidoptera ocorre aqui no Parque Nacional de Chapa dos Guimar\u00e3es https://t.co/p6qiapkbdC"
        },
        {
            "author_id": "281125073",
            "created_at": "2017-06-21T14:45:06.000Z",
            "id": "877537870197731330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Michel Temer vetou na \u00edntegra a medida provis\u00f3ria que alterava os limites da Floresta Nacional... https://t.co/iA8SdVXEjR"
        },
        {
            "author_id": "2773574559",
            "created_at": "2017-06-21T14:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9389127,
                        -8.27952117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "877535762601869316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma noite de treinos.\n#Alex\n#Juninho @ Parque Municipal das\u2026 https://t.co/cJrOfNi5Vi"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-06-21T14:16:12.000Z",
            "id": "877530596830060546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que as que as UCs passem \u00e0s Parcerias P\u00fablico Privadas como  acontece com sucesso no Parque Nacional de Igua\u00e7u https://t.co/5f8w9yhT8a"
        },
        {
            "author_id": "2364625092",
            "created_at": "2017-06-21T14:15:06.000Z",
            "id": "877530317241950209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mans\u00e3o e os jardins de Muckross s\u00e3o a atra\u00e7\u00e3o mais importante da regi\u00e3o de Kerry. Situada no Parque Nacional de... https://t.co/DYZ49Nk7Ie"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2017-06-21T14:14:00.000Z",
            "id": "877530042896703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/byS5LXKtT1 - Que as UCs passem \u00e0s Parcerias P\u00fablico Privadas como j\u00e1 acontece com sucesso no Parque Nacional de Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "568462922",
            "created_at": "2017-06-21T14:02:25.000Z",
            "id": "877527126479699968",
            "in_reply_to_user_id": "2470551739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lenas_profile vei, d\u00e9cimo quinto andar, vista pro parque municipal\nfiquei at\u00e9 emocionado"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-06-21T13:59:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "877526343046631425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "APA Ilhas e V\u00e1rzeas do Rio Paran\u00e1 ganha + prote\u00e7\u00e3o. Decreto cria esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica mun. no interior da UC =&gt; https://t.co/CbT58rh2F2"
        },
        {
            "author_id": "772872616554205184",
            "created_at": "2017-06-21T13:54:28.000Z",
            "id": "877525128707440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/13ImVobkF7"
        },
        {
            "author_id": "212400911",
            "created_at": "2017-06-21T13:50:34.000Z",
            "id": "877524147122917378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixeira Quabin protege fauna do Parque Nacional da Tijuca | Amigos do Parque https://t.co/P8nWywZlN5"
        },
        {
            "author_id": "427385375",
            "created_at": "2017-06-21T13:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "13642662",
                        "start": 3,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "877521702544191489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @dconline: Michel Temer veta integralmente MP que reduz em 20% \u00e1rea do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/ByS3Yr1Q18"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-06-21T13:04:05.000Z",
            "id": "877512448051490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33  \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \n Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n\ud83d\udccc Guias Credenciados\n\n- N\u00edvel: Semi Pesado\n-... https://t.co/oQPb492AqM"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [QueverenSevilla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "QueverenSevilla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "QueverenSevilla"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Lucas_Santtana].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Lucas_Santtana",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Lucas_Santtana"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rcp01].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rcp01",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rcp01"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FussballSehr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FussballSehr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FussballSehr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Junno_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Junno_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Junno_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Estados Unidos",
                "id": "96683cc9126741d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Limeira, Brasil",
                "id": "1ed0d68d50dc35c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fazenda Vilanova, Brasil",
                "id": "94cf361fe552f5c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "It\u00e1lia",
                "country_code": "IT",
                "full_name": "La Maddalena, Sardegna",
                "id": "3f96cf942c65a173",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Calgary, Alberta",
                "id": "53504716d445dcad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Centro de Visitantes",
                "id": "07d9cf58f8887000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63149886",
                "name": "Feira Moderna Zine",
                "username": "fmz_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226885763",
                "name": "Jesuino Domingos ",
                "username": "JesuinoDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859443815400304642",
                "name": "REVISTA O RIO & VOC\u00ca",
                "username": "RioVoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2834235995",
                "name": "GBC Engenharia",
                "username": "GBC_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833370354613620740",
                "name": "Eduardo Photographer",
                "username": "photoedumm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767680099957243905",
                "name": "Ma\u00edra Dalia Sagnori",
                "username": "mairadsag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605399860",
                "name": "Tarob\u00e1 Londrina",
                "username": "tarobalondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301940369",
                "name": "LOVING THE PLANET",
                "username": "Loving_Planet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62701945",
                "name": "Nordweg",
                "username": "nordweg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735099811",
                "name": "V\u00cdCTOR CAMPOS GARC\u00cdA",
                "username": "victor_campos_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129611940",
                "name": "Jo\u00e3o Campos",
                "username": "Condominiodeide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17297357",
                "name": "3lagoas.com.br - Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "3lagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342693587",
                "name": "Portal Manaus Alerta",
                "username": "manausalerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69080211",
                "name": "Luis Carlos",
                "username": "luiscarlosfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71812979",
                "name": "Ronaldo Leite News",
                "username": "blogrlnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446498699",
                "name": "morta e nem sei",
                "username": "Angelinasfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688888652",
                "name": "William Millan Q.",
                "username": "wmq21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156627500",
                "name": "Andr\u00e9 Azevedo #Beta",
                "username": "andre_azzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14183379",
                "name": "Shyznogud",
                "username": "Shyznogud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21904261",
                "name": "Anselmo Crespo",
                "username": "anselmocrespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90439067",
                "name": "Amicus Veritas",
                "username": "JCDEFXYZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094390169",
                "name": "Rafa Torres",
                "username": "4tripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161049771",
                "name": "Ana Paula Wan-Dall",
                "username": "AnaPaulaWanDall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768037195",
                "name": "aldo da cruz",
                "username": "aldo0rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459596226",
                "name": "\u00ae\ufe0fodrigo \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe",
                "username": "RodrigoRoza22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158338864",
                "name": "Bonito Motorcycle",
                "username": "btomotorcycle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194572938",
                "name": "A Mochila",
                "username": "amochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17498377",
                "name": "Celles",
                "username": "Celles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254347757",
                "name": "peitoes de pfizer",
                "username": "luiine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803057286214283264",
                "name": "Iluska Cl\u00e1udia",
                "username": "IluskaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384058149",
                "name": "Julio Filizzola",
                "username": "Juliofilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887140004",
                "name": "K./",
                "username": "MeKaell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362212887",
                "name": "Gabriela \ud83d\udc9a",
                "username": "afffgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218972831",
                "name": "Priscila Florindo \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "pri_florindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383036336",
                "name": "Jota Oliveira",
                "username": "Jota_Oliveiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49617975",
                "name": "Adam Souza",
                "username": "adamrsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355886087",
                "name": "Ericka Assis",
                "username": "Ericka_Assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203051855",
                "name": "Mammutt_Assessoria",
                "username": "Assessoria_FIT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116481327",
                "name": "Diego Rosa",
                "username": "diheguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni (em \ud83c\udfe1 e usando \ud83d\ude37 quando saio)",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279628050",
                "name": "iter\u00f3para",
                "username": "Heytainaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241912994",
                "name": "Rodrigo OZ",
                "username": "Rodrigo_OZ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55129709",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "paulocncosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050319400",
                "name": "Gadrit",
                "username": "ah_q_pena_seria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721751549291208704",
                "name": "Manuel Pimienta",
                "username": "Prof_Manuel_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1598711593",
                "name": "Do Sof\u00e1",
                "username": "dosofablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73574629",
                "name": "Anestebicha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jr_anchieta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28062038",
                "name": "annabelle rosette",
                "username": "A_temmeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271258697",
                "name": "Claudinho Petroni",
                "username": "ClaudinhoPetron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911299295",
                "name": "Rha\u00edssa",
                "username": "rhaiissas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959143915",
                "name": "scHamBEcK",
                "username": "nSchambeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44403652",
                "name": "thais g.",
                "username": "eueragorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70225973",
                "name": "C\u00edntia Del Papa",
                "username": "cintiadelpapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344494546",
                "name": "Raquel Louren\u00e7o",
                "username": "Miguxakel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141266003",
                "name": "Green Savers",
                "username": "greensavers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4657499475",
                "name": "gui",
                "username": "hotxcolds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742403599234412544",
                "name": "\ud835\ude75\ud835\ude7b\ud835\ude7e\ud835\ude81\ud835\ude74\ud835\ude7d\ud835\ude72\ud835\ude78\ud835\ude70",
                "username": "florr_herr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69298911",
                "name": "Sandra Regina",
                "username": "sandrarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69319158",
                "name": "Dayse Moentack",
                "username": "daysemoentack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212576376",
                "name": "#LiaRavenclaw",
                "username": "LiaFlitwick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50790767",
                "name": "Catherine \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c",
                "username": "catagliabue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33995767",
                "name": "Luc",
                "username": "lucrjviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366930249",
                "name": "jules \ud83d\udca6",
                "username": "ahhjuliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580244919",
                "name": "chriscec2138 Brasil!!!",
                "username": "christianocerqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560605532",
                "name": "Grande Picos",
                "username": "GrandePicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178561624",
                "name": "Visit Rio de Janeiro",
                "username": "visitrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264750718",
                "name": "Juan Ruiz Borrero",
                "username": "juanlazarza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324879296",
                "name": "andaluciaparaiso \u2764",
                "username": "andaluciaparais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038269738",
                "name": "Sal Por Sevilla\u00ae",
                "username": "SalPorSevilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854429344",
                "name": "Sevilla de Paseo",
                "username": "SevilladePaseo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344356361",
                "name": "Perfiles de Sevilla",
                "username": "PerfilesSVQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689128780",
                "name": "NOT\u00cdCIA AO VIVO",
                "username": "navaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2424137282",
                "name": "TopM\u00eddia News",
                "username": "topmidianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36246186",
                "name": "Museu da Imagem e do Som",
                "username": "mis_sp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1579040960",
                "name": "Gazeta Ribeirinha",
                "username": "Gazetagr21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59968296",
                "name": "Ranieldy Mendes",
                "username": "Ranieldy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310598978",
                "name": "Wanderley Mayh\u00e9",
                "username": "wanderleymayhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79555352",
                "name": "Sara Azevedo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Sarapsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169127634",
                "name": "meutinho",
                "username": "MiltonBLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203168012",
                "name": "FBASHOW",
                "username": "atacadaomedico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389397196",
                "name": "GPS da Not\u00edcia",
                "username": "gpsdanoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855973568743702529",
                "name": "@cordeiro",
                "username": "cordeirosantos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421871703",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230273874",
                "name": "Subten Andre Lopes",
                "username": "AndreLopes9801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262896152",
                "name": "Geovanna Freitas",
                "username": "Geeo_Freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044722942",
                "name": "Gabriel Curti",
                "username": "gabrielcurtipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344972692",
                "name": "Jaiene da Silva",
                "username": "jaiene_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14205357",
                "name": "Batista",
                "username": "baxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582412594",
                "name": "Rafael Esgrilis",
                "username": "rafaelesgrilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34903105",
                "name": "PedroConrado Richter",
                "username": "pedrorichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45801397",
                "name": "Newsfusion",
                "username": "NewsfusionApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307285050",
                "name": "Lagoa TV",
                "username": "LagoadosPatosFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32528503",
                "name": "Guilherme Morato",
                "username": "guilhermemorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38183730",
                "name": "R\u00e1dio Sociedade da Bahia",
                "username": "radiosociedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724012470717784064",
                "name": "\u76ee\u6a19\u65b0\u805e \u00ae",
                "username": "connectionjapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180389927",
                "name": "in\u00eas",
                "username": "oceanxsfall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997107601518333952",
                "name": "\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc04\u0301\ud835\udc04: \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc0a\ud835\udc04\ud835\udc12 & \ud835\udc11\ud835\udc13'\ud835\udc12",
                "username": "ordinhary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341160433",
                "name": "Diana Mendes",
                "username": "_DianaMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75289487",
                "name": "Broadcast",
                "username": "AgenciaEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28384861",
                "name": "Diane",
                "username": "DaiAlmostReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827519340249567232",
                "name": "Am\u00e9rico Santos",
                "username": "amricodossanto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75317390",
                "name": "\u6c34Razz\u00e9 \ud83c\udf65",
                "username": "razzebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25699210",
                "name": "Juny Rios",
                "username": "junypelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85092690",
                "name": "Leonardo Rios",
                "username": "leonard_rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42954238",
                "name": "Drika Franco \ud83d\ude0a",
                "username": "DrikaFranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27247295",
                "name": "Grabiel",
                "username": "gbontempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56088425",
                "name": "aline",
                "username": "alinecarloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227882600",
                "name": "Carla",
                "username": "carlamoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53359826",
                "name": "Daniel Medeiros",
                "username": "danielsartoripb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820468939",
                "name": "Camila",
                "username": "cammifortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220494653",
                "name": "Marcelo SanFer",
                "username": "sfmarceloJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998952",
                "name": "Jammies Gutierrez",
                "username": "JammiesJonsPty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212250847",
                "name": "tami  \ud83e\udd85",
                "username": "Tamilla_aridi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373539804",
                "name": "Viajando Por El Mundo",
                "username": "PorElMundoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190604723",
                "name": "Jennifer Urnauer",
                "username": "JenniUrnauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106718543",
                "name": "Douglas Policarpo",
                "username": "douglaspoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627853",
                "name": "Ligia Pop",
                "username": "ligia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852115950",
                "name": "Conceicao Santos",
                "username": "ConceicaoSant10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559566395",
                "name": "Anderson Nogueira",
                "username": "a_cnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50570127",
                "name": "Patrick Peticov",
                "username": "patrickpeticov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767645316",
                "name": "Coach de viado triste",
                "username": "papodecrioulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235301787",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigocfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867805477656244225",
                "name": "Rafael Balbin",
                "username": "rafael_balbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41883339",
                "name": "Aline P.  Gravina",
                "username": "alinegravina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16665644",
                "name": "BADDU",
                "username": "baddu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212695332",
                "name": "Gondim",
                "username": "comprimidoazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620783488",
                "name": "Cleyde Frescobol",
                "username": "CleydeFrescobol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66409428",
                "name": "Camila Barros",
                "username": "milaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270028842",
                "name": "denise ragazzo",
                "username": "deniseragazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324696054",
                "name": "rafinha",
                "username": "ddlavignez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071471133",
                "name": "Saah \u2693",
                "username": "vsf_saah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534314001",
                "name": "EDINALDO GOIS",
                "username": "edinaldogois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695368142214725632",
                "name": "TOS",
                "username": "tostiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214876673",
                "name": "Natasha Pickler",
                "username": "natashapickler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861558539587907584",
                "name": "Serra da Cantareira",
                "username": "sercantareiraSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642710865",
                "name": "MGF",
                "username": "MGFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838665046234382337",
                "name": "Cultura Universal",
                "username": "Cuniversal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173304537",
                "name": "NovaNews",
                "username": "NovaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4481067028",
                "name": "Tiago Morais Morgado",
                "username": "PTtmm2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19472578",
                "name": "Catarina Martins",
                "username": "catarina_mart",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1455261",
                "name": "Tiago Az. Fernandes",
                "username": "taf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "469455758",
                "name": "Valentim Peixoto de Albuquerque",
                "username": "ValentimPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711299643",
                "name": "Valentina De Nicola",
                "username": "Vale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661840268",
                "name": "\u2606 taurus \u2726\u2727",
                "username": "anocascrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53116452",
                "name": "marcelo benez",
                "username": "marcelobenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023380545",
                "name": "Robinho... N\u00e3o Pode \ud83d\ude48",
                "username": "LSouza_PAlegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826124450",
                "name": "Cambara\u2122",
                "username": "CCambara2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3115165313",
                "name": "Trip dos Canyons",
                "username": "TripCanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43083883",
                "name": "Frem \ud83e\udd0c",
                "username": "fremebonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229428175",
                "name": "Alexandre Pereira",
                "username": "Alexandre_Cpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3246925745",
                "name": "ArapuaNews.com.br",
                "username": "arapuams1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350901",
                "name": "www",
                "username": "www",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105555041",
                "name": "TimBeta Leonardo",
                "username": "zerolcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892472299",
                "name": "Esmilton BETA LAB",
                "username": "esmiltonfernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534640575",
                "name": "Rubens Oak",
                "username": "Rubens_Oak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748499720",
                "name": "Ana Erlene",
                "username": "AnaErlene2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785559104202866688",
                "name": "ABFPAR",
                "username": "abfpar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66184504",
                "name": "EduFrasedodia",
                "username": "EduFrasedodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161314164",
                "name": "Philippe Sodr\u00e9",
                "username": "philippesodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1806029414",
                "name": "Ot\u00e1vio",
                "username": "Otavio_ptg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135970094",
                "name": "R\u00e1dio Trans Mundial",
                "username": "transmundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324625328",
                "name": "maria andrade",
                "username": "aesculapiusml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204842728",
                "name": "marcia denser",
                "username": "mdenser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126676337",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "gusttavo_lima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "863730566201450496",
                "name": "Zara Liebe",
                "username": "ZaraLiebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574573321",
                "name": "360meridianos",
                "username": "360meridianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297734269",
                "name": "Guia Aparados da Serra",
                "username": "GuiaAparados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430950056",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "_diarionoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203590857",
                "name": "Furac\u00e3o da CPI",
                "username": "LipeLavanhole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3473035767",
                "name": "Folha de Valinhos",
                "username": "FolhaValinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181433764",
                "name": "PulaBH",
                "username": "PulaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59824125",
                "name": "PDT RS",
                "username": "PDTRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540030674",
                "name": "NBN Brasil",
                "username": "NBNBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387917440",
                "name": "Fernando",
                "username": "fernand0ec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064193440",
                "name": "MAIS Cerrado",
                "username": "MaisCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398480642",
                "name": "mananciais",
                "username": "mananciaissp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714934095546023938",
                "name": "Francisco Helio",
                "username": "HelioAragao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3622262661",
                "name": "Leandro Maciel",
                "username": "Leandrofranco27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859860895723384832",
                "name": "giovanna #TIMBETALAB",
                "username": "giovannassilva3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152424877",
                "name": "Marcio Batista",
                "username": "marciochrys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277807295",
                "name": "Movimento Cabu\u00e7u",
                "username": "MovimentoCabucu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546947392",
                "name": "Todo en Per\u00fa",
                "username": "TodoenPeru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367095997",
                "name": "Elvis de Lima",
                "username": "blog_do_elvis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878255924288393216",
                "name": "Ed\u00e1cio Gomes Leite",
                "username": "EdacioL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24632233",
                "name": "Patricia Costa",
                "username": "Tyta_Nascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49107017",
                "name": "J.Bass \ud83c\udf41",
                "username": "JaanBass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144661425",
                "name": "pollypocket",
                "username": "pollysa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153953598",
                "name": "Sergio Majeski",
                "username": "sergiomajeski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742047232",
                "name": "Alphaville & Arredores",
                "username": "alpharredores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796132561382768641",
                "name": "Gerson GK Brito",
                "username": "gkcidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793528292",
                "name": "Thati",
                "username": "coethati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334669361",
                "name": "CDP Latin America",
                "username": "CDPLatinAmerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34243189",
                "name": "Portal VcNaNeT",
                "username": "vcnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981499554",
                "name": "Diario Norte (desde \ud83c\udfe1)",
                "username": "DiarioNorteCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68187204",
                "name": "Monique Trips",
                "username": "monique_trips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827944660920389632",
                "name": "Jalabob Turismo",
                "username": "jalabobturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82683880",
                "name": "Regina Moreira \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "reginam66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350426016",
                "name": "Aeldron \ud83d\udcd6 tr\u00eas coroas negras",
                "username": "leandritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173894468",
                "name": "Leo",
                "username": "Popullus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47656563",
                "name": "Portal WSCOM",
                "username": "wscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235920124",
                "name": "florespe.net",
                "username": "portalflorespe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394928",
                "name": "Israel Blajberg",
                "username": "iblaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252065134",
                "name": "ABCapixaba",
                "username": "abcapixab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89170417",
                "name": "ELZO SAVELLA",
                "username": "elzosavella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313012323",
                "name": "ISQ \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "isqpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636366737",
                "name": "fhc opina",
                "username": "subversylvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43965746",
                "name": "Solaine Chioro \ud83d\udcac\ud83d\udc96 LEIA RETIC\u00caNCIAS",
                "username": "solaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362582230",
                "name": "Lucas Ribeiro",
                "username": "_lucasribeiroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397783143",
                "name": "\u0336E\u0336u\u0336l\u0336u\u0336k\u0336a\u0336s\u0336j\u0336r\u0336",
                "username": "euljunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901700467",
                "name": "Blas Leiva",
                "username": "BlasleivaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65459687",
                "name": "Anderson Medeiros - ClickGeo",
                "username": "ClickGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300749301",
                "name": "Podflix Podcasts \u25b6\ufe0f",
                "username": "PodflixBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138514278",
                "name": "Tunibra Travel",
                "username": "tunibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80380790",
                "name": "Foco Radical",
                "username": "focoradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686059515",
                "name": "R\u00e1dio Paje\u00fa",
                "username": "radiopajeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784015305500655616",
                "name": "A VOZ DO AMAP\u00c1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AvozdoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65439377",
                "name": "DJ SANDER TEODORO",
                "username": "DJSANDERTEODORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920339504",
                "name": "Prefeitura Valinhos",
                "username": "PMV_Valinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14609383",
                "name": "gelsom",
                "username": "sbardelotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2721581486",
                "name": "Andreia Chafic",
                "username": "andreiachafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560701023",
                "name": "Lorena Kubota",
                "username": "LorenaKubota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85311417",
                "name": "PAN Portugal",
                "username": "panportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60358810",
                "name": "Casa \u00cdndigo",
                "username": "casaindigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383152899",
                "name": "Portal do Amazonas",
                "username": "PortalAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143806474",
                "name": "Jackson Rodrigues",
                "username": "jackson_rfotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248607304",
                "name": "xuventudevigo",
                "username": "xuventude_vigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731147912202321920",
                "name": "brenda",
                "username": "aguiarmbrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357537322",
                "name": "Jobson S Sousa",
                "username": "JobsonSSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226451780",
                "name": "Prof. J\u00fanior Geo",
                "username": "prof_juniorgeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705767868248543232",
                "name": "Colegio Art\u00edstico",
                "username": "CostaMauco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118908939",
                "name": "Portal Flagrante",
                "username": "portalflagrante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33379943",
                "name": "Robson Cabral",
                "username": "robsoncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513113",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Ebone",
                "username": "joaoebone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294622882",
                "name": "RioBrasTur",
                "username": "RioBrasTur_Ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125867133",
                "name": "Maria Izabel Reigada",
                "username": "belreigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407119382",
                "name": "Eug\u00e9nio Mont\u00eas",
                "username": "EugenioMonts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184412557",
                "name": "MANO ROUP\u00c3O",
                "username": "MSNUCLEAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29521241",
                "name": "Paula Theotonio",
                "username": "paulatheotonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175879616",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "hugohenriqueOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756693965865422848",
                "name": "tarcin",
                "username": "iloveallsailors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4722861796",
                "name": "Jornal O Mamor\u00e9",
                "username": "jornalomamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258473884",
                "name": "Generosa Gey Pi\u00f1eiro",
                "username": "Bisicletas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813764",
                "name": "leticia",
                "username": "Silvalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405176",
                "name": "JAIME DO BLOG",
                "username": "JAIMEBLUMENAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572804581",
                "name": "...",
                "username": "SatankMKR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238170462",
                "name": "Android Geek PT",
                "username": "AndroidGeekPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817649556",
                "name": "Saudades de Portugal",
                "username": "SaudadesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53108460",
                "name": "Marina Ganzarolli",
                "username": "mariganzarolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3930395001",
                "name": "GuiaRegi\u00e3odosLagos",
                "username": "guiaregiaolagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834021510192971776",
                "name": "Rafael Martins",
                "username": "RafaelM19751768",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15490273",
                "name": "renatocunha",
                "username": "renatocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499342788",
                "name": "uiry",
                "username": "CortexiDunham",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101868722",
                "name": "Julana",
                "username": "judhi_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006580672880955393",
                "name": "Alexis",
                "username": "hybris____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883549610",
                "name": "Fernando Fordellone",
                "username": "FordelloneAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353170116",
                "name": "Lu\u00eds Delgado Oficial",
                "username": "LuisDelgadolde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404746330",
                "name": "Faculdade Murialdo",
                "username": "facmurialdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40891371",
                "name": "Insta Caiolcm",
                "username": "Caiolcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783865158888263680",
                "name": "Drone Multimedia",
                "username": "DroneMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847244359988682754",
                "name": "Drone Photography 10",
                "username": "dronephoto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549730962",
                "name": "9\u00ba GB Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "nonogbpmesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965330395",
                "name": "Laura Sette | 7 Cantos do Mundo",
                "username": "7CantosdoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713402683",
                "name": "Arlindo Farinha",
                "username": "ArlindoFarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17366959",
                "name": "visao",
                "username": "visao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15980430",
                "name": "Edu Cezimbra",
                "username": "Edu_Cezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59193976",
                "name": "Col\u00e9gio Senemby",
                "username": "Senemby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139773615",
                "name": "I.P. FONTE DE VIDA",
                "username": "fontedevidatxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210486359",
                "name": "guilherme #teamrajah",
                "username": "_guilhermoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65426791",
                "name": "Leandro Thomazini",
                "username": "SuperThomazini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355572507",
                "name": "Natural Transe",
                "username": "NaturalTranse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110478354",
                "name": "Vivian Gon\u00e7alves (da minha \ud83c\udfe0)",
                "username": "ViviandePoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918519231",
                "name": "Jroucho \ud83d\ude37",
                "username": "AlexNoTTiP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19537595",
                "name": "Andr\u00e9 Principe",
                "username": "andreprincipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611733388",
                "name": "Advanced Nutrition",
                "username": "AdvancedNutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73483417",
                "name": "B\u00e1rbara Lopes \ud83c\udf3b",
                "username": "lopes_barbara3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314704770",
                "name": "Rede Nova Onda",
                "username": "redenovaonda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86765582",
                "name": "Alfredo Ferreira",
                "username": "alfredocgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798218044917030912",
                "name": "Nunes",
                "username": "evernunesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51284761",
                "name": "Jussan Silva e Silva",
                "username": "Jussan06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262911080",
                "name": "Felipe Bala",
                "username": "felipebalasvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121753173",
                "name": "CEERT",
                "username": "CeertOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104498832",
                "name": "VTV SBT",
                "username": "redevtv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161112044",
                "name": "Band Mais",
                "username": "bandmaistv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1595959586",
                "name": "Tati",
                "username": "Niennalire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205547194",
                "name": "HAMBURGAYRO",
                "username": "euthiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281125073",
                "name": "mdbsaopaulo",
                "username": "MDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773574559",
                "name": "Jadson Romero",
                "username": "RomeroJadson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364625092",
                "name": "Guia Irlanda",
                "username": "Guia_Irlanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568462922",
                "name": "alex topiroze, o rato enfermeiro",
                "username": "pontojpg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "772872616554205184",
                "name": "Andr\u00e9 Miranda #TimBe",
                "username": "AndrdeMirandac2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212400911",
                "name": "Elaine Santos",
                "username": "neiditi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427385375",
                "name": "Parsec",
                "username": "parsecgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "879369077998985218",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jj1wtkb4vuynyb958skpj8krbh4t",
        "oldest_id": "877512448051490816",
        "result_count": 500
    }
}