{
    "data": [
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2017-05-06T13:02:20.000Z",
            "id": "860842163248087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Escola N\u00fabia Mangabeira visitam o Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon https://t.co/dqjmELyrQo"
        },
        {
            "author_id": "940158721",
            "created_at": "2017-05-06T12:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "860841258977300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b\ud83e\udd8e @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/94ZRvWh0rb"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-06T12:48:47.000Z",
            "id": "860838753602072576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCom mais de mais de 1.300 hectares, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o passa por reparos h\u00e1 dois anos."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-06T12:29:02.000Z",
            "id": "860833786942115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial - https://t.co/s3wbJ1iLcN https://t.co/ZAflcTE7RF"
        },
        {
            "author_id": "206921570",
            "created_at": "2017-05-06T12:05:03.000Z",
            "id": "860827751045091330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho aula na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dps tem pre bio aberta, vou passar meu dia todo aqui \ud83c\udf34"
        },
        {
            "author_id": "40575099",
            "created_at": "2017-05-06T11:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "860824537826570242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/l7a54gD4pI"
        },
        {
            "author_id": "307451983",
            "created_at": "2017-05-06T10:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "138496759",
                        "start": 84,
                        "username": "Suprimatec"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "149965963",
                        "start": 96,
                        "username": "VIVIMETALIUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "860807937639559172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque ... https://t.co/03fGgxOeC7 via @Suprimatec @VIVIMETALIUN #VIVIMETALIUN"
        },
        {
            "author_id": "4895122055",
            "created_at": "2017-05-06T10:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "138496759",
                        "start": 84,
                        "username": "Suprimatec"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "149965963",
                        "start": 96,
                        "username": "VIVIMETALIUN"
                    }
                ]
            },
            "id": "860806462238576640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque ... https://t.co/IuC6PEM1ld via @Suprimatec @VIVIMETALIUN #VIVIMETALIUN"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2017-05-06T10:01:56.000Z",
            "id": "860796767650041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A incr\u00edvel biblioteca de sons da natureza do Parque Nacional de\u00a0Yellowstone https://t.co/21IrS6o0iX"
        },
        {
            "author_id": "198700732",
            "created_at": "2017-05-06T06:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "47669884",
                        "start": 0,
                        "username": "anaschuch"
                    }
                ]
            },
            "id": "860743305344299009",
            "in_reply_to_user_id": "47669884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaschuch Parque Nacional de Itatiaia. \u00c9 lindo demais esse lugar."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-06T06:28:54.000Z",
            "id": "860743154559062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial - https://t.co/s3wbJ1iLcN https://t.co/tF24v0CIHL"
        },
        {
            "author_id": "2542253624",
            "created_at": "2017-05-06T05:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "860732175263596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio e sempre bom Minha gente \ud83d\ude4c\ud83c\udf43\u270c\ud83c\udf10\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/HLBtbrjboE"
        },
        {
            "author_id": "57081956",
            "created_at": "2017-05-06T05:16:28.000Z",
            "id": "860724925493104640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consegui encontrar o MySpace de uma banda que vi uma apresenta\u00e7\u00e3o em 2009 , em um festival no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-05-06T05:04:23.000Z",
            "id": "860721883112587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galinho Garniz\u00e9 R$35,00 \ud83d\udc13 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/vI3k1dUq3a"
        },
        {
            "author_id": "89844966",
            "created_at": "2017-05-06T04:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62642207,
                        -27.84349578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "860716458996895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apostando corrida, perdi!\ud83d\ude02\nVisita de campo \ud83d\udc22\ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e @ Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/mPAbsOGV8Q"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:39:19.000Z",
            "id": "860715575235846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia de gorilas passa bem ap\u00f3s invas\u00e3o no parque nacional de Virunga - https://t.co/GYMErsopvO"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:26:28.000Z",
            "id": "860712344720035846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho com filhote de gavi\u00e3o real \u00e9 descoberto na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - https://t.co/D8jcTqdvC9"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:16:51.000Z",
            "id": "860709924577226753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Normas de seguran\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) n\u00e3o estariam sendo cumpridas - https://t.co/QMZhxRDwhl"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2017-05-06T04:15:37.000Z",
            "id": "860709614324596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de ag\u00eancias de turismo e t\u00e1xis deixam de trafegar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u durante a noite - https://t.co/mHuF2PKe7X"
        },
        {
            "author_id": "58987029",
            "created_at": "2017-05-06T04:09:56.000Z",
            "id": "860708180535508993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c\ud83d\ude0d \n#brazil @ Parque Nacional da Chapada https://t.co/gtSlszvhjf"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-06T04:09:07.000Z",
            "id": "860707978814656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial\nhttps://t.co/k70vQzU7kG https://t.co/kXNxcdeRVh"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-05-06T04:09:06.000Z",
            "id": "860707971348803585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial\nhttps://t.co/SjCaNQX04t"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-05-06T04:09:06.000Z",
            "id": "860707971189395457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial\nhttps://t.co/EWmLp9FVvs"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-06T04:09:06.000Z",
            "id": "860707971139067906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial\nhttps://t.co/k70vQzU7kG"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2017-05-06T04:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2784343212",
                        "start": 40,
                        "username": "DepMainardi"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "89787624",
                        "start": 72,
                        "username": "DepJeferson"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "68759158",
                        "start": 86,
                        "username": "StelaFarias"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "83822156",
                        "start": 100,
                        "username": "miriammarroni"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "241061639",
                        "start": 116,
                        "username": "mp_rs"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "115388833",
                        "start": 123,
                        "username": "villaverdeadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "860707757099536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o no Pampa- em \u00e1rea protegida ?\n@DepMainardi @AltemirTortelli   @DepJeferson  @StelaFarias\n @miriammarroni  @mp_rs @villaverdeadao https://t.co/JQOpPgHBPr"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-06T04:01:27.000Z",
            "id": "860706047585124352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3339875986",
            "created_at": "2017-05-06T03:21:43.000Z",
            "id": "860696047269675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/QQ7itWMHzy #NewsSuite https://t.co/aDJyJ5Isgd"
        },
        {
            "author_id": "825913660908437505",
            "created_at": "2017-05-06T03:14:50.000Z",
            "id": "860694316997652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos lagos de plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/0XRdk4N8ac"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-05-06T02:29:09.000Z",
            "id": "860682819483222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Vale dos Frades, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n\ud83d\udcccVisual ao fundo da Pedra dos Cabritos a esquerda e a direita... https://t.co/1FKy1DREeo"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-05-06T02:28:48.000Z",
            "id": "860682730618716161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/WAszvez81L"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-05-06T01:59:39.000Z",
            "id": "860675396051841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/K5N8RCxjVw"
        },
        {
            "author_id": "702613311624499202",
            "created_at": "2017-05-06T01:12:29.000Z",
            "id": "860663524472889345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore se encontra no Parque Natural Municipal Darke de Mattos em #Paquet\u00e1, ilha que est\u00e1 na\u2026 https://t.co/1nkucb56Fi"
        },
        {
            "author_id": "4738923383",
            "created_at": "2017-05-06T01:07:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "860662297802539012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BH NO CENTRO https://t.co/IrVdTGHxe3"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-06T00:48:11.000Z",
            "id": "860657408858783744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Penalidade foi por instala\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica em um im\u00f3vel irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Empresa alega n\u00e3o ter conhecim\u2026"
        },
        {
            "author_id": "434395192",
            "created_at": "2017-05-06T00:35:24.000Z",
            "id": "860654194776317954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 eu iria fazer trilha no parque estadual da cantareira, mas vai estar chovendo e eu to com tanta pregui\u00e7a, acho que vou cancelar"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-06T00:29:09.000Z",
            "id": "860652621635387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial - https://t.co/s3wbJ1iLcN https://t.co/HZIgnQkhDF"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-05-06T00:25:21.000Z",
            "id": "860651664453246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/m8xS2I00we https://t.co/iq8Tlcwnwn"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-05-06T00:25:19.000Z",
            "id": "860651655716417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/TXfRZu9tCV https://t.co/eBVlQDYad0"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-05-06T00:25:19.000Z",
            "id": "860651654407798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/T7JwbqMogh #timbeta #sdv https://t.co/Nzt90pwb4z"
        },
        {
            "author_id": "3241987995",
            "created_at": "2017-05-06T00:25:18.000Z",
            "id": "860651651840958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/zBIFzsEES7 https://t.co/vl7Nf2jLOd"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-05-06T00:25:14.000Z",
            "id": "860651634333843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/F4WzbTnD08 https://t.co/Gx6jZNsjGd"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2017-05-06T00:24:42.000Z",
            "id": "860651498841153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/ibwF2YXnVD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-06T00:21:06.000Z",
            "id": "860650595052642305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/H8M4JNMPl8"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:15.000Z",
            "id": "860650380677361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/xhXREKz7L7 https://t.co/skCzopdeA7"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:15.000Z",
            "id": "860650380190928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/EZTOcZ3Q8T https://t.co/TWlQ0kLkAV"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:14.000Z",
            "id": "860650378102059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/uUcWUVYDf0 https://t.co/dnMXbrctbR"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:11.000Z",
            "id": "860650362474160128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/kdrLfJmIGE https://t.co/2eefk5la4J"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:10.000Z",
            "id": "860650361463418883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/g3jZTogVpV https://t.co/Wi6DpTvxbj"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:08.000Z",
            "id": "860650351048876032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/NF8rhdxbZv https://t.co/ONf2GIzt8V"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:06.000Z",
            "id": "860650343897612289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/zCMhxeG9AM https://t.co/bJLT0fIvyI"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:05.000Z",
            "id": "860650337887072257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-05-06T00:20:04.000Z",
            "id": "860650335060148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/YswoQ1siYA https://t.co/SdZ7Uqvmle"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2017-05-06T00:06:03.000Z",
            "id": "860646809093406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove atividades para o Dia das M\u00e3es https://t.co/mGw2fDujjT"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-05-05T23:55:05.000Z",
            "id": "860644047882420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial //  https://t.co/jMqxViKcQe https://t.co/Sp6kHCLAYc"
        },
        {
            "author_id": "760785059532144641",
            "created_at": "2017-05-05T23:20:27.000Z",
            "id": "860635331196071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 apare\u00e7am as 11h ! Campo n\u00b02 do parque municipal dos desportos de Fafe ! \ud83d\udc9b\u26ab\ud83d\udc4a\u26bd https://t.co/sFaPd2J1jV"
        },
        {
            "author_id": "784313754",
            "created_at": "2017-05-05T23:04:19.000Z",
            "id": "860631271650754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero que o munic\u00edpio invista em um parque municipal, com seguran\u00e7a para que eu possa ir com meus filhos sem a presen\u00e7a de maconheiros!"
        },
        {
            "author_id": "58987029",
            "created_at": "2017-05-05T23:03:24.000Z",
            "id": "860631039726825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas belezas do cerrado...\ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto Para\u00edso - Goi\u00e1s https://t.co/h1HuCWAkSf"
        },
        {
            "author_id": "826565745932918784",
            "created_at": "2017-05-05T22:49:41.000Z",
            "id": "860627587260973057",
            "in_reply_to_user_id": "826565745932918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a idealiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. =D \n\n#AuthenticGames #maninhosemaninhas https://t.co/9cE2hOo2es"
        },
        {
            "author_id": "725548561748922368",
            "created_at": "2017-05-05T22:44:46.000Z",
            "id": "860626351891656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itamb\u00e9zinho - Rs Parque Nacional da Serra da BocainaPraia Grande (Santa Catarina) https://t.co/0s2wIHuqXJ"
        },
        {
            "author_id": "749654600479830017",
            "created_at": "2017-05-05T22:30:19.000Z",
            "id": "860622714960318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonize sua vibra\u00e7\u00e3o\u262f @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/8jyXbIvoPP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-05T22:06:50.000Z",
            "id": "860616803919302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia: https://t.co/PITD00g2jC"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2017-05-05T22:04:06.000Z",
            "id": "860616117236183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura derruba constru\u00e7\u00e3o ilegal no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado #JornalFolhaDeBuzios https://t.co/93Nf9pyoqf"
        },
        {
            "author_id": "3066039779",
            "created_at": "2017-05-05T21:50:00.000Z",
            "id": "860612568783704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/sBCMRyyyPq"
        },
        {
            "author_id": "406608208",
            "created_at": "2017-05-05T20:31:19.000Z",
            "id": "860592768900640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final de junho vai ser poss\u00edvel comunicar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2013 Portal Municipal de Melga\u00e7o https://t.co/pjpHiJEOFq"
        },
        {
            "author_id": "260878897",
            "created_at": "2017-05-05T20:28:53.000Z",
            "id": "860592155424903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastoral da Educa\u00e7\u00e3o realiza Manh\u00e3 de Forma\u00e7\u00e3o no parque estadual da Lapa Grande - Catedral Metropolitana https://t.co/qTJ0sIw4z2"
        },
        {
            "author_id": "9079412",
            "created_at": "2017-05-05T20:15:01.000Z",
            "id": "860588667106205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj \u00e9 Dia do Expedicion\u00e1rio e de Marechal Rondon. J\u00e1 viu as obras que temos sobre o patrono das comunica\u00e7\u00f5es e do Parque Nacional do Xingu? https://t.co/V1XTmqLH1W"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2017-05-05T19:36:51.000Z",
            "id": "860579060384182273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As fam\u00edlias homoafetivas existem, t\u00eam filhos e s\u00e3o felizes\", afirma organizadora do picnic da igualdade familiar: https://t.co/UwFUefI72L. https://t.co/19oW3IuIya"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-05T19:03:11.000Z",
            "id": "860570589609832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/k70vQzU7kG https://t.co/rVcb3e6ieU"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-05-05T19:03:03.000Z",
            "id": "860570555287830530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/EWmLp9FVvs"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-05-05T19:03:03.000Z",
            "id": "860570555170385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/TUDIWc9sJW"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-05-05T19:03:03.000Z",
            "id": "860570555166191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/k70vQzU7kG"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-05-05T19:03:03.000Z",
            "id": "860570555140976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/SjCaNQX04t"
        },
        {
            "author_id": "556895247",
            "created_at": "2017-05-05T18:41:32.000Z",
            "id": "860565137748578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a edi\u00e7\u00e3o do dia 05 de maio de 2017:\n- REVITALIZA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DEVE TRANSFORMAR LOCAL... https://t.co/8MZGos1n3l"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-05-05T18:28:54.000Z",
            "id": "860561962303975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica: Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial - https://t.co/s3wbJ1iLcN https://t.co/EaAaKvZ8gN"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-05-05T18:00:49.000Z",
            "id": "860554894608146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GER\u00caS: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ter\u00e1 j\u00e1 este ano melhor cobertura de telem\u00f3vel\n---... https://t.co/9KGzT3dcTz"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2017-05-05T17:32:47.000Z",
            "id": "860547836705996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  \n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/98zJ2gUN1G"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-05-05T17:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "771612400978055174",
                        "start": 43,
                        "username": "amarina_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "860542848386596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural de @amarina_turismo \n#galicianorte #spain #galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/n55Y2zz858"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2017-05-05T17:01:46.000Z",
            "id": "860540031500509188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/mcUEHxjaZM"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2017-05-05T16:47:06.000Z",
            "id": "860536341481783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ministro do Ambiente garantiu hoje que o PNPG vai ter rede m\u00f3vel em praticamente toda a sua \u00e1rea, at\u00e9 30 de junho \ud83d\ude42https://t.co/icSfKdCYeR"
        },
        {
            "author_id": "123055960",
            "created_at": "2017-05-05T16:46:31.000Z",
            "id": "860536193926266881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #PN https://t.co/0ENT15Cm0W"
        },
        {
            "author_id": "854826795312570369",
            "created_at": "2017-05-05T16:29:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "386325130",
                        "start": 1,
                        "username": "AuthenticGames"
                    }
                ]
            },
            "id": "860532028600700928",
            "in_reply_to_user_id": "854826795312570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@AuthenticGames (+) est\u00e1 a idealiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu. =D \n\n#AuthenticGames #maninhosemaninhas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-05T15:50:21.000Z",
            "id": "860522060686258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "956013284",
            "created_at": "2017-05-05T15:44:38.000Z",
            "id": "860520622593646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheia de glitter do Cabral, cheia de formol do lab, cheia de \u00f3leo dos low poo e cheia de grama da minha visita surpresa \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-05T15:12:36.000Z",
            "id": "860512560101175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de #EnergiaSolar mostra resultados na Floresta Nacional Restinga de Cabedelo, Para\u00edba https://t.co/XLqkNEifpk"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2017-05-05T15:10:20.000Z",
            "id": "860511988274917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO REPUBLICANO DISCUTE PLANO DE MANEJO DE PARQUE ESTADUAL EM COSTA RICA (MS) - https://t.co/7urVJzvAdF https://t.co/tgySG8gi4l"
        },
        {
            "author_id": "3533879416",
            "created_at": "2017-05-05T15:00:03.000Z",
            "id": "860509401727283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia\nhttps://t.co/l6Fq4ruhoy"
        },
        {
            "author_id": "3587646381",
            "created_at": "2017-05-05T15:00:02.000Z",
            "id": "860509397910528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Setiba, Guarapari, \u00e0s margens da Rodovia do Sol, foi criado para... https://t.co/VsWtfMdAzl"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2017-05-05T14:59:45.000Z",
            "id": "860509325894275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos do Parque Municipal ser\u00e3o recolhidos e castrados pela PBH https://t.co/m9zC6IEWd4"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2017-05-05T14:49:20.000Z",
            "id": "860506706736025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas \nAndorinhas Waterfall \nNo parque nacional \nIn the National park\n\nA cachoeira tem este... https://t.co/3DuBXGMmh0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-05T14:23:11.000Z",
            "id": "860500125843673088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "22380562",
            "created_at": "2017-05-05T14:08:36.000Z",
            "id": "860496453277552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura vai recolher e castrar gatos do Parque Municipal e posteriormente vai tentar achar lar para os felinos:  https://t.co/Q7JTzLuf4e"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-05-05T14:03:46.000Z",
            "id": "860495237982150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ambiente_pt : Ministro do Ambiente anuncia melhoria da cobertura da rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2026 https://t.co/7iIARbB0b7) https://t.co/QVnKTAwdFR"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-05-05T13:55:36.000Z",
            "id": "860493180382347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "govpt : RT ambiente_pt: Ministro do Ambiente anuncia melhoria da cobertura da rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Pen\u2026 https://t.co/qOhv3gxM4E) https://t.co/ZIIVd5Bspj"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2017-05-05T13:55:14.000Z",
            "id": "860493089605124099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o neste domingo: https://t.co/qvTc7GKSfo https://t.co/JtbyhMX5zF"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-05T13:36:49.000Z",
            "id": "860488454479720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom  dia a todos! Come\u00e7amos o dia com clique da Chapada do Araripe, que faz  parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). https://t.co/OsEv2x2sTd"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2017-05-05T13:26:31.000Z",
            "id": "860485861959507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/tqOUdZnkCF"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2017-05-05T13:26:23.000Z",
            "id": "860485828430245888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do Ambiente anuncia melhoria da cobertura da rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FijmfS5Jcv"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2017-05-05T13:16:17.000Z",
            "id": "860483285918601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/BLeRUbBHUX"
        },
        {
            "author_id": "36242668",
            "created_at": "2017-05-05T13:13:04.000Z",
            "id": "860482480377384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras ser\u00e1 repassada ao Estado https://t.co/4KbHYvGENu"
        },
        {
            "author_id": "1683002384",
            "created_at": "2017-05-05T13:05:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.75679,
                        41.09623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "56d86be1e3f273c0"
            },
            "id": "860480612679004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil felicidades merycristi\ud83d\udc97 seguimos sumando\u2744\u2757 @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/r5aZHtHu8B"
        },
        {
            "author_id": "747299534",
            "created_at": "2017-05-05T13:00:03.000Z",
            "id": "860479203929501697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Playground, pista de skate, ciclovia, museu do surf. O Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini re\u00fane diversas... https://t.co/RkZd43IX7X"
        },
        {
            "author_id": "2223598154",
            "created_at": "2017-05-05T12:43:25.000Z",
            "id": "860475018458910721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2614\ufe0f\ud83c\udf2b @ Parque Municipal de Alta Vila https://t.co/98LnP4SyUs"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-05-05T12:27:51.000Z",
            "id": "860471097740845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal homenageia m\u00e3es com programa\u00e7\u00e3o especial https://t.co/iSmIhTwR4R https://t.co/vT8kFQsy9E"
        },
        {
            "author_id": "3061976523",
            "created_at": "2017-05-05T12:23:32.000Z",
            "id": "860470013630832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos com um grupo no Ger\u00eas a visitar o Parque Nacional https://t.co/iHIEBfK7DE"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-05-05T12:16:27.000Z",
            "id": "860468231068372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual ser\u00e1 implantado em at\u00e9 3 anos... https://t.co/m4ZIN4C2OU"
        },
        {
            "author_id": "3422605047",
            "created_at": "2017-05-05T11:50:06.000Z",
            "id": "860461598695190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/M2k1BTQW4k"
        },
        {
            "author_id": "39153078",
            "created_at": "2017-05-05T11:03:21.000Z",
            "id": "860449834511155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o. https://t.co/jcycv7Oz1V"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-05T11:01:22.000Z",
            "id": "860449334709583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional #Burren na #Irlanda, t\u00e3o bonito e t\u00e3o diferente de tudo o que j\u00e1 vi neste pa\u00eds! \ud83d\ude0d https://t.co/iO5a3kOeeC https://t.co/elHCqxHxJ7"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-05-05T11:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "860449058695110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-05-05T10:57:42.000Z",
            "id": "860448412487081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: Prefeitura vai recolher e castrar todos os gatos do Parque Municipal\n https://t.co/3jgaNoA7I3 https://t.co/DOvokyJiCn"
        },
        {
            "author_id": "16631693",
            "created_at": "2017-05-05T10:49:41.000Z",
            "id": "860446395362357252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortugalEmDireto O Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas vai ter rede m\u00f3vel em praticamente toda a \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-05-05T10:48:42.000Z",
            "id": "860446148955447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Prefeitura vai recolher e castrar todos os gatos do Parque Municipal\n https://t.co/xz8iwz2v2J https://t.co/iuYHSHJyV2"
        },
        {
            "author_id": "17520192",
            "created_at": "2017-05-05T10:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "163522036",
                        "start": 94,
                        "username": "AprendizViajant"
                    }
                ]
            },
            "id": "860444001354342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brecon Beacons: um maravilhoso parque nacional no Pa\u00eds de Gales - https://t.co/Je9bqSUyu3 via @aprendizviajant"
        },
        {
            "author_id": "920150286",
            "created_at": "2017-05-05T10:36:10.000Z",
            "id": "860442994347884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional: Empresa rec\u00e9m formada quer juntar o... https://t.co/AC9rFIWDK3"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2017-05-05T10:21:26.000Z",
            "id": "860439284473634817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ambiente_pt : Cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada no Parque natural da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/CIPx52m2Kg (via Tw\u2026 https://t.co/4nArozgWMH) https://t.co/e0TCF8lwQN"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2017-05-05T10:19:35.000Z",
            "id": "860438821892173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada no Parque natural da Peneda Ger\u00eas\nhttps://t.co/G984G8MlZ8"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2017-05-05T10:16:38.000Z",
            "id": "860438076816019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi dele tamb\u00e9m, em 1952, a proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1170416736",
            "created_at": "2017-05-05T09:13:13.000Z",
            "id": "860422118806257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado recebe encaminhamentos sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim https://t.co/zvMpKeL8Df https://t.co/vS0nQhnYVW"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2017-05-05T08:39:22.000Z",
            "id": "860413599659044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser refor\u00e7ada\nDeclara\u00e7\u00f5es do presidente da CM Melga\u00e7o.\nhttps://t.co/rtAXmS4nMN"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-05-05T08:31:05.000Z",
            "id": "860411517014900737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional - P\u00fablico.pt https://t.co/0an42UJXGg https://t.co/Z0N2L2aGA3"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-05-05T08:11:34.000Z",
            "id": "860406605233258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parque morre em acidente no Parque Estadual Restinga de Bertioga https://t.co/SI4XfBo1H2 https://t.co/47cKD1jh2b"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-05-05T08:11:11.000Z",
            "id": "860406507438882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parque morre em acidente no Parque Estadual Restinga de Bertioga https://t.co/1NPPNlwexQ https://t.co/LHCoLDKjbi"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2017-05-05T08:00:15.000Z",
            "id": "860403756843794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude00 \n(Parque Municipal da Trincheira) https://t.co/bj9XW4yMAQ"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2017-05-05T07:46:31.000Z",
            "id": "860400298271133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/SUjzBxiIUD"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2017-05-05T07:46:30.000Z",
            "id": "860400296660525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/sDMjhk07YM"
        },
        {
            "author_id": "2884122538",
            "created_at": "2017-05-05T07:45:09.000Z",
            "id": "860399954237456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Praia das Catedrais recibiu preto de 9000 visitas durante a ponte do primeiro de maio #turismosostible #Galicia https://t.co/vbZJXZMjCY"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-05-05T07:38:19.000Z",
            "id": "860398236380614657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um festival de rock \u00e0s portas do Ger\u00eas? Sem problemas, diz Parque Nacional https://t.co/Q530nQJSkz https://t.co/pzjxX3XU0e"
        },
        {
            "author_id": "3253065226",
            "created_at": "2017-05-05T07:32:03.000Z",
            "id": "860396657090846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feijoada de inverno: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Chapada dos Guimar\u00e3es. Caminho Das\u2026 https://t.co/UnjUz6WNbK #AmoFeijoada"
        },
        {
            "author_id": "22701648",
            "created_at": "2017-05-05T07:03:18.000Z",
            "id": "860389423908651009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai recolher e castrar gatos do Parque Municipal https://t.co/6T3cmNcknb"
        },
        {
            "author_id": "834785558610190336",
            "created_at": "2017-05-05T06:10:16.000Z",
            "id": "860376077998239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura vai recolher e castrar gatos do Parque Municipal https://t.co/QSA81UbFMf https://t.co/6KxPOz4lYC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-05-05T05:21:11.000Z",
            "id": "860363725508837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parque morre em acidente no Parque Estadual Restinga de Bertioga https://t.co/BsWYfY7TRx"
        },
        {
            "author_id": "839655280019398656",
            "created_at": "2017-05-05T04:01:35.000Z",
            "id": "860343694402179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo hoje foi sinistra, a pessoa sai de casa pra ir em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e vai parar at\u00e9 em matadouro"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-05T03:35:29.000Z",
            "id": "860337123110653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2017-05-05T03:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "860335200420679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras  (2.540m). \ud83c\udf10 @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/p4y7ykvXKU"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2017-05-05T02:15:09.000Z",
            "id": "860316907995627524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CINGAPURA: Turista atacado por drag\u00e3o de komodo durante visita a parque nacional https://t.co/U5mtCFz8p1 https://t.co/wGAFuiw3CK"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-05-05T02:05:01.000Z",
            "id": "860314358072659969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/vaZZvxCOZK"
        },
        {
            "author_id": "183457525",
            "created_at": "2017-05-05T02:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52238965,
                        -20.30227042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "860313692113711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do Parque Nacional da Serra da Canastra. Primeira cachoeira do Rio S\u00e3o Francisco.\n#4x4\u2026 https://t.co/sPi5XalAij"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-05-05T01:58:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "860312709199532037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/E9pBm63Xhg"
        },
        {
            "author_id": "2411732492",
            "created_at": "2017-05-05T01:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "860310850565013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora sofrer!!! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/UTLMEJsqQs"
        },
        {
            "author_id": "199905903",
            "created_at": "2017-05-05T01:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37163606,
                        -22.99023845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860304471938789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Se sua loucura n\u00e3o brilha, n\u00e3o tente apagar a minha ~\n\n~ Parque Nacional de Itatiaia\u2026 https://t.co/xYcTZiCuM1"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-05-05T01:13:42.000Z",
            "id": "860301443357691908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul https://t.co/XvhO3OVRKQ https://t.co/eeIX5jkpNN"
        },
        {
            "author_id": "19985553",
            "created_at": "2017-05-05T01:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860298216943874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...de uns dias a\u00ed #motorcycle #trip #parquenacionaldatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pg7smO9IRw"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-05-05T01:00:04.000Z",
            "id": "860298014543532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobertura da rede eletr\u00f3nica m\u00f3vel no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai ser refor\u00e7ada, ao abrigo de um... https://t.co/s7Uj0DR6jj"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-05T00:47:35.000Z",
            "id": "860294870384168960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De S\u00e3o Roque de Minas, ida e volta, atravessando o Parque Nacional Serra da Canastra, percorrem-se 384 kms dos quais 270 estrada de terra."
        },
        {
            "author_id": "63726113",
            "created_at": "2017-05-05T00:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "860292794920964098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/FcEFUC7H7p"
        },
        {
            "author_id": "39153078",
            "created_at": "2017-05-05T00:11:37.000Z",
            "id": "860285820292317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nenhum parque americano, este \u00e9 o Parque Estadual de Campos do\u2026 https://t.co/1Pe4GPAb4I"
        },
        {
            "author_id": "860277431571283969",
            "created_at": "2017-05-04T23:53:28.000Z",
            "id": "860281253513375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Papagaio - volta dos 80 - Baependi/\u2026 https://t.co/svU8MAON7h"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-05-04T23:49:31.000Z",
            "id": "860280257034809347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nojo dos respons\u00e1veis pela diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! https://t.co/HfMHQYk4Z6"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2017-05-04T23:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "17871562",
                        "start": 101,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "860280189225504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nojo dos respons\u00e1veis pela diminui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! https://t.co/AcsNspB8yB via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2837774795",
            "created_at": "2017-05-04T23:39:21.000Z",
            "id": "860277699365019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania https://t.co/jW2L3CVEBS"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2017-05-04T23:05:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "860269278179753986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia AL | Deputado recebe encaminhamentos sobre amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - https://t.co/ElIcETA1ES"
        },
        {
            "author_id": "2950909691",
            "created_at": "2017-05-04T22:27:37.000Z",
            "id": "860259646963142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/JduuoqbKqY"
        },
        {
            "author_id": "586566739",
            "created_at": "2017-05-04T22:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860257706380333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sem comida // com comida @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/b4a4kEc3cT"
        },
        {
            "author_id": "1683304442",
            "created_at": "2017-05-04T22:14:28.000Z",
            "id": "860256338147934209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE......\nSOS SALVAR AMBUL\u00c2NCIAS 24H..... \n\u00c1REA PROTEGIDA.....\nREMO\u00c7\u00d5ES INTER\u2026 https://t.co/Ec8v0vGCYg"
        },
        {
            "author_id": "2462361938",
            "created_at": "2017-05-04T22:01:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860253024840814592",
            "in_reply_to_user_id": "3353731504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorhlm provavelmente parque estadual da pedra branca, aquele dia n\u00e3o consegui ir por causa do tempo fechado"
        },
        {
            "author_id": "828181766",
            "created_at": "2017-05-04T21:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "860247204006645767",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 A C\u00e2mara dos Deputados est\u00e1 igual o parque nacional todo dia uma invas\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-05-04T21:21:36.000Z",
            "id": "860243033845116928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Fonte Grande, Vit\u00f3ria - #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Discovery #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/EA5bgiDwZT"
        },
        {
            "author_id": "850858496056799234",
            "created_at": "2017-05-04T21:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1133533789735538689",
                        "start": 0,
                        "username": "SpUrgente"
                    }
                ]
            },
            "id": "860240189318467586",
            "in_reply_to_user_id": "742157207022768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SPurgente Parque Estadual Turistico do Alto Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2017-05-04T21:04:02.000Z",
            "id": "860238611899396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma #maravilha natural do estado de #Maranh\u00e3o. Admire este incr\u00edvel rinc\u00e3o m\u00e1gico! \ud83d\ude0d https://t.co/cIPiomsKgS"
        },
        {
            "author_id": "50842513",
            "created_at": "2017-05-04T21:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "860238493259321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00f5es de deus.\ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83d\udc46\nNatureza \ud83c\udf41\ud83c\udf39 #MeuSitio \n#Tingua @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yRO62ybD1i"
        },
        {
            "author_id": "1063361504",
            "created_at": "2017-05-04T20:31:32.000Z",
            "id": "860230433853894657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Iigd Acaiaca .... linda demais, e passeando no parque municipal com ela esposa Jaque Massariolli da Silva"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2017-05-04T20:30:26.000Z",
            "id": "860230157096845314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/bYQWlajnrx https://t.co/KPTi0Xcr0c"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2017-05-04T20:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "860222519357300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Sociedade Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/T7pz3Limlf Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/Yu9QAUD70g"
        },
        {
            "author_id": "96634170",
            "created_at": "2017-05-04T19:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23329197,
                        -22.96644062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "860222243237920769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/UQXHyjgQfQ"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-05-04T19:55:10.000Z",
            "id": "860221281228263425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/QsN8WXH9Nd\nSiga-nos no... https://t.co/GE8G1o8eNy"
        },
        {
            "author_id": "993541316",
            "created_at": "2017-05-04T19:28:31.000Z",
            "id": "860214574343237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. S\u00f3 sabe o que \u00e9 quem o visita. #maranhaounico https://t.co/t9urKcsEZQ"
        },
        {
            "author_id": "1470207673",
            "created_at": "2017-05-04T19:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "860213078029467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8fbxUq47li"
        },
        {
            "author_id": "42072109",
            "created_at": "2017-05-04T19:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "61019586",
                        "start": 0,
                        "username": "NepetaSp"
                    }
                ]
            },
            "id": "860211678293708803",
            "in_reply_to_user_id": "61019586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NepetaSp parque municipal \u2665 \u00e9 MUITO gato haha"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2017-05-04T19:05:43.000Z",
            "id": "860208836384370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, considerada a maior floresta em \u00e1rea urbana do mundo. Veja mais em https://t.co/nc5HkPIYzy #trilha #nature"
        },
        {
            "author_id": "125126950",
            "created_at": "2017-05-04T19:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1195666020",
                        "start": 0,
                        "username": "mafiasummers"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "8802752",
                        "start": 14,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "860207833882779648",
            "in_reply_to_user_id": "1195666020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mafiasummers @g1 Monumento natural pode"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-04T18:51:38.000Z",
            "id": "860205292600123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do #Jaru realiza monitoramento de #borboletas https://t.co/00IJsl1E4K https://t.co/66h3Gokt57"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-04T18:40:46.000Z",
            "id": "860202557653876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/dDeAulRSw9"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2017-05-04T18:33:39.000Z",
            "id": "860200767784980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/MrMDnvQYpu"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2017-05-04T18:33:15.000Z",
            "id": "860200668342218752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/ZbaE46zfZG"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2017-05-04T18:27:26.000Z",
            "id": "860199203359916033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas com cobertura da rede m\u00f3vel refor\u00e7ada https://t.co/Yr8mZFHXqo"
        },
        {
            "author_id": "327013331",
            "created_at": "2017-05-04T18:02:40.000Z",
            "id": "860192969349095424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o el \"#desierto inundado\", es una maravilla #natural \u00a1Admira este m\u00e1gico lugar! \ud83d\ude0d https://t.co/341Qf7T2oU"
        },
        {
            "author_id": "63118969",
            "created_at": "2017-05-04T17:40:11.000Z",
            "id": "860187313917239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QuemAmaCuida \ud83d\udc9a\ud83d\udc36 @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/xSBD3JFZNt"
        },
        {
            "author_id": "2258183849",
            "created_at": "2017-05-04T17:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "447503905",
                        "start": 46,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14116645,
                        -29.04924094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "860187019502387202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Aparados da Serra - @pnas_pnsg in Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul https://t.co/juOujHNnCk"
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2017-05-04T17:15:52.000Z",
            "id": "860181194494935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao caminhar pela mata preservada do Parque Nacional do Pau Brasil prepare-se para se deparar com in\u00fameras fofuras. Essas s\u00e3o apenas algumas."
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2017-05-04T16:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "84094789",
                        "start": 0,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "860175302995169289",
            "in_reply_to_user_id": "84094789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beltraomaria No Oeste do Par\u00e1, reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, meninas se casam com idosos sob expectativa receber pens\u00e3o INSS ap\u00f3s morte esposo"
        },
        {
            "author_id": "68600298",
            "created_at": "2017-05-04T16:06:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "96683cc9126741d1"
            },
            "id": "860163834341994500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q merda q ele comeu pra tirar foto perto desse bicho?https://t.co/VYpnNrZAA1"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2017-05-04T15:57:24.000Z",
            "id": "860161444431704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados querem acabar com parque estadual no Mato Grosso https://t.co/l2tmTrHz5r"
        },
        {
            "author_id": "369528549",
            "created_at": "2017-05-04T15:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "860152253608538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu horizonte \u00e9 belo! @ Parque Municipal De Bh https://t.co/jPgBZRH1zM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-04T15:15:21.000Z",
            "id": "860150865549819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3508472776",
            "created_at": "2017-05-04T15:10:07.000Z",
            "id": "860149548236374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/GGEypf3slR"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-05-04T14:36:17.000Z",
            "id": "860141033262383105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gumartinslive: Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/9jOAkXo9P8"
        },
        {
            "author_id": "789418318000193536",
            "created_at": "2017-05-04T14:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47899586,
                        -25.61444948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "860139355175833600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/lIkHJvz7yD"
        },
        {
            "author_id": "499417219",
            "created_at": "2017-05-04T14:27:39.000Z",
            "id": "860138859493036033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ano do Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey, o clube privado que virou espa\u00e7o p\u00fablico https://t.co/8N4KnESIPs"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-05-04T14:26:04.000Z",
            "id": "860138460815818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/djp2ufj6eS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "3634284263",
            "created_at": "2017-05-04T14:22:44.000Z",
            "id": "860137621477052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando seriamente em dar um passada no parque municipal mais tarde para meditar um pouco"
        },
        {
            "author_id": "2676769721",
            "created_at": "2017-05-04T14:16:49.000Z",
            "id": "860136135485423616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/1pSkGqd2Ms"
        },
        {
            "author_id": "771612400978055174",
            "created_at": "2017-05-04T14:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "2429039701",
                        "start": 41,
                        "username": "viveiroturismo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "860134013553561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Entre os xigantes do Souto da Retorta en @viveiroturismo1 \nMonumento Natural de #amari\u00f1alucense\n#galiciaslow #galicianorte https://t.co/kBwj2GUn1W"
        },
        {
            "author_id": "273985831",
            "created_at": "2017-05-04T14:02:19.000Z",
            "id": "860132486273273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita aventura e descontra\u00e7\u00e3o no Passeio ao Parque Estadual da Serra. Dia 10/06. https://t.co/NpoOFgmEnc https://t.co/p15N2IqA9K"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-04T13:51:30.000Z",
            "id": "860129764178358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/iK7wpbuaXq"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2017-05-04T13:42:08.000Z",
            "id": "860127405918302208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia protege esp\u00e9cies como o gavi\u00e3o-pega-macaco https://t.co/WxGqR8k3Ic"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-04T13:26:12.000Z",
            "id": "860123396155342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quinta come\u00e7a com essa linda vista da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Paracuru, no litoral oeste do Estado. https://t.co/4cxOwAf588"
        },
        {
            "author_id": "382633067",
            "created_at": "2017-05-04T13:03:32.000Z",
            "id": "860117692585578498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Show Felipe Pires Stund Up\nData:30 de junho de 2017\nHor\u00e1rio:20hrs\n Local:Parque Municipal Rudolfo Arno... https://t.co/cpDvc0mPdd"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2017-05-04T12:53:26.000Z",
            "id": "860115150896062496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo do PELAG (Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u), convida a todos para a Reuni\u00e3o ordin\u00e1ria que... https://t.co/vksiEm6UJN"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-05-04T12:50:31.000Z",
            "id": "860114415013826562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/PPp4JhKHwI https://t.co/FxYVQ2iMkI"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2017-05-04T12:50:09.000Z",
            "id": "860114321615052803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo do PELAG (Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u), convida a todos para a Reuni\u00e3o ordin\u00e1ria que... https://t.co/c7L5Fsx5oY"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2017-05-04T12:49:08.000Z",
            "id": "860114069356990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente vem a Melga\u00e7o assinar protocolos para melhoria de redes m\u00f3veis no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/Bp1p4crjIJ"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2017-05-04T12:44:36.000Z",
            "id": "860112925998141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 tema debatido entre especialistas na TV Assembleia https://t.co/aeDn5nmWnW"
        },
        {
            "author_id": "382633067",
            "created_at": "2017-05-04T12:21:34.000Z",
            "id": "860107128522108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Show Felipe Pires Stund Up\nData:30 de junho de 2017\nHor\u00e1rio:20hrs\n Local:Parque Municipal Rudolfo Arno... https://t.co/EgcOfj59ud"
        },
        {
            "author_id": "785425519449899008",
            "created_at": "2017-05-04T12:13:24.000Z",
            "id": "860105076110745601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 melhor liga pra relaxa @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/U6BmL47obH"
        },
        {
            "author_id": "3135375472",
            "created_at": "2017-05-04T12:13:16.000Z",
            "id": "860105042044628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que lugar lindo \ud83d\ude2e! Esse \u00e9 o Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, q tem 20000 hectares de bosques e lagos: https://t.co/hfKX26foMb https://t.co/KDmbkV43al"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-05-04T12:09:03.000Z",
            "id": "860103981384728578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Franco em A\u00e7\u00e3o leva alegria e lazer para milhares de pessoas no parque novo... https://t.co/HIrac2wnc6"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2017-05-04T12:03:45.000Z",
            "id": "860102646698475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e MPE fecham acordo para implantar Parque Estadual... https://t.co/CK2RrxMnX1"
        },
        {
            "author_id": "183669106",
            "created_at": "2017-05-04T11:58:22.000Z",
            "id": "860101291334389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado e MPE firmam TAC para implanta\u00e7\u00e3o de parque estadual pr\u00f3ximo \u00e0 Vila Bela - https://t.co/vOX95f43BT"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-05-04T11:38:01.000Z",
            "id": "860096171498450948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \u26f0 TORRES DE BONSUCESSO \u26f0 \ud83c\udf33 \nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n- N\u00edvel: Moderado\n\n- Data: 18 de Junho - Domingo\n\n\u25ba... https://t.co/7f2yqrW7Jl"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-05-04T11:06:13.000Z",
            "id": "860088166497177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/HYBdkplNkC https://t.co/Zw7oPdr7Fb"
        },
        {
            "author_id": "2515942545",
            "created_at": "2017-05-04T11:06:12.000Z",
            "id": "860088164580335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drag\u00e3o de Komodo ataca turista em parque nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/EpaRSME0tY https://t.co/CkIXehXXnf"
        },
        {
            "author_id": "138748755",
            "created_at": "2017-05-04T08:55:32.000Z",
            "id": "860055281597902852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarcando meu pestinha! \u2014 viajando para PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira de Liceu Escola https://t.co/ZKOLf35Eg2"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-05-04T08:54:52.000Z",
            "id": "860055113553113088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Trilha das Bananeiras, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3lZNJN5YMS #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-04T07:39:07.000Z",
            "id": "860036048298160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-04T07:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "860031223569285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#treino\u00e9treino #edurun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/tzuZyrsRAt"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-05-04T07:05:02.000Z",
            "id": "860027471449792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #maceio uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/wxz9nryjtE"
        },
        {
            "author_id": "3827986594",
            "created_at": "2017-05-04T05:21:01.000Z",
            "id": "860001295075356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seletiva de Bets e Futebol sui\u00e7o agitaram o fim de semana no Parque Municipal Ro\u00e7a Grande - https://t.co/dS5Q1ucY40"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-05-04T04:47:31.000Z",
            "id": "859992863240859649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 em #maceio? https://t.co/nMUAPPq2KU"
        },
        {
            "author_id": "247980120",
            "created_at": "2017-05-04T03:52:11.000Z",
            "id": "859978938654871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baita lugar pra curtir um fim de semana... https://t.co/FRirNwLbJz"
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2017-05-04T03:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "859972210160574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/bR9f5TDNIS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-04T03:02:17.000Z",
            "id": "859966380640268289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2017-05-04T02:35:52.000Z",
            "id": "859959735390482434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "todo mundo que vem em bh eu indico passar no parque municipal e incluir o nome na lista para ganhar uma jaca"
        },
        {
            "author_id": "41507990",
            "created_at": "2017-05-04T02:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "859957494306795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neblina verde em Franco da Rocha!!  (calma, s\u00e3o s\u00f3 as luzes do parque ) @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/21Qt7MUayV"
        },
        {
            "author_id": "10851622",
            "created_at": "2017-05-04T02:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "859951096181047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o periquito \u00e9 mais fotog\u00eanico que vc #periquito #selfie #juquery @ Parque Estadual Do\u2026 https://t.co/AFW0c6WF7n"
        },
        {
            "author_id": "90979277",
            "created_at": "2017-05-04T01:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "859948199200641026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo quer voar ligeiro...\ud83c\udfb6\n21.04 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/zw7L0twkUL"
        },
        {
            "author_id": "479634675",
            "created_at": "2017-05-04T01:41:34.000Z",
            "id": "859946067663626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatiana Ferreira de Noronha https://t.co/S0P3vpWWAE"
        },
        {
            "author_id": "130965294",
            "created_at": "2017-05-04T00:30:54.000Z",
            "id": "859928282967543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia existe o Parque Nacional do Pau Brasil, localizado no Sul da Bahia? No #DiaNacionalDoPauBrasil, nosso... https://t.co/tCAZcLpkgg"
        },
        {
            "author_id": "153221510",
            "created_at": "2017-05-03T23:51:19.000Z",
            "id": "859918323911405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/aO5CnUjH14 https://t.co/rinrPx91mY"
        },
        {
            "author_id": "87730202",
            "created_at": "2017-05-03T23:43:23.000Z",
            "id": "859916326583848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/gSQb8btCml"
        },
        {
            "author_id": "580067966",
            "created_at": "2017-05-03T23:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "859908667164028928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c \ud83c\udf08\ud83c\udf3cin love com esse dia . \ud83c\udf3c\ud83c\udf08\ud83c\udf3c #incrivel #maravida #sister @ Parque Municipal De Bh https://t.co/bipATAMUY3"
        },
        {
            "author_id": "174297988",
            "created_at": "2017-05-03T22:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 72,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "859903195405049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida tem desses sacrif\u00edcios \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/dq0u2ITD2a"
        },
        {
            "author_id": "90936586",
            "created_at": "2017-05-03T22:23:37.000Z",
            "id": "859896252489707524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo de Pesquisas Espaciais de Colorado do Oeste realiza pesquisa em Reserva Biol\u00f3gica do Jaru. Saiba mais: https://t.co/X8Em0a0wdM https://t.co/4Slc2OeuDu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-05-03T21:56:49.000Z",
            "id": "859889506958413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil licita servi\u00e7os de apoio a visitantes https://t.co/npDQKm3TIY"
        },
        {
            "author_id": "126508424",
            "created_at": "2017-05-03T21:52:33.000Z",
            "id": "859888432973217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem tudo faz sentido. Nem tudo precisa. \ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/2GQU6qahon"
        },
        {
            "author_id": "580067966",
            "created_at": "2017-05-03T21:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "859888408264671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Side to side \ud83c\udf08 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/u2J0GwZ0fM"
        },
        {
            "author_id": "634817115",
            "created_at": "2017-05-03T21:10:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "859877883396993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Creoule Lady Marmalade @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/93VQDVtkB0"
        },
        {
            "author_id": "634817115",
            "created_at": "2017-05-03T21:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "859877618388262912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou postar tudo logo pq vcs precisam ver o trabalho desse homem! @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/GlRMGEix27"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-05-03T20:09:39.000Z",
            "id": "859862541131960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/MvRbg1laxN"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2017-05-03T20:00:11.000Z",
            "id": "859860157718601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/1EXKU9FBxP https://t.co/7i7Mkn0VoC"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-05-03T19:57:11.000Z",
            "id": "859859400109965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/H81m1kW4r4 https://t.co/ywL3oIHJEx"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-05-03T19:55:33.000Z",
            "id": "859858992318820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/793McsF7nC https://t.co/ta3dxW69ZM"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2017-05-03T19:55:33.000Z",
            "id": "859858989802180612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/jUYQIsKiR3 https://t.co/2Pzp2EoTEi"
        },
        {
            "author_id": "96444862",
            "created_at": "2017-05-03T19:53:23.000Z",
            "id": "859858447646380033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/KZXgFeA21O https://t.co/uCKBNSylaL"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2017-05-03T19:53:13.000Z",
            "id": "859858403073470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/Lwdl199L9G https://t.co/YVT84iFAey"
        },
        {
            "author_id": "2951983415",
            "created_at": "2017-05-03T19:53:06.000Z",
            "id": "859858374262898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/BDEApvz1sJ https://t.co/DqePynYkWe"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2017-05-03T19:53:05.000Z",
            "id": "859858369892331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-05-03T19:52:07.000Z",
            "id": "859858128636071937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/grrEArFmJy https://t.co/4aGciWevg1"
        },
        {
            "author_id": "2914109315",
            "created_at": "2017-05-03T19:52:07.000Z",
            "id": "859858126048075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/rjOGqpE8sL https://t.co/AgvYNFbbpz"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-05-03T19:52:07.000Z",
            "id": "859858125221842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/2TqvYrZrzj https://t.co/5Mk6tM1ZH0"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2017-05-03T19:45:48.000Z",
            "id": "859856537241702403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cooperativa do polo moveleiro de Parauapebas poder\u00e1 ser beneficiada com a doa\u00e7\u00e3o de madeira\u2026 https://t.co/vOWZeWuz1R https://t.co/5jqzdMBjHF"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-05-03T19:40:36.000Z",
            "id": "859855227180265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/US7RPNvcu3"
        },
        {
            "author_id": "39274200",
            "created_at": "2017-05-03T19:29:03.000Z",
            "id": "859852322817495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 vendo todo este verde? Ele faz parte de uma \u00e1rea protegida, considerado a 8\u00b0 mais importante do planeta. O... https://t.co/Wylg0Xbwfk"
        },
        {
            "author_id": "39274200",
            "created_at": "2017-05-03T19:29:00.000Z",
            "id": "859852307898408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 vendo todo este verde? Ele faz parte de uma \u00e1rea protegida, considerado a ... https://t.co/7SB6CJOHJM https://t.co/UxWdrloiMS"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2017-05-03T19:28:06.000Z",
            "id": "859852082446258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Cabo Frio, no RJ https://t.co/IbS7vjdVS6"
        },
        {
            "author_id": "798588458",
            "created_at": "2017-05-03T19:07:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "78922684",
                        "start": 16,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "859846984345296897",
            "in_reply_to_user_id": "825010559925919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charliefcurcio @prefeiturabh A PBH precisa trabalhar melhor para que possamos aproveitar melhor estes espa\u00e7os... o Parque municipal \u00e9 imundo, infelizmente"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-05-03T18:50:04.000Z",
            "id": "859842511040376833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/tDDrFUwGlL"
        },
        {
            "author_id": "739293582",
            "created_at": "2017-05-03T18:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674499,
                        -22.92325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "859839481691594752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim salvar as gatinhas, irm\u00e3 \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/639HWswOjk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2017-05-03T17:12:41.000Z",
            "id": "859818004573540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#elei\u00e7\u00f5es Conselho Gestor do Parque Municipal https://t.co/fYJmkwPktJ"
        },
        {
            "author_id": "56828078",
            "created_at": "2017-05-03T16:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "859810227679444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26fa\ufe0f\ud83c\udf33\u2600\ufe0f#tb @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/d73DYUpR8K"
        },
        {
            "author_id": "59915160",
            "created_at": "2017-05-03T16:39:08.000Z",
            "id": "859809560386838530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira fase consistiu em entrevistas com os moradores da floresta nacional para o levantamento de dados sobre... https://t.co/rdxn58sVbF"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-05-03T16:03:34.000Z",
            "id": "859800611948253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio do nosso Parque Estadual da Costa do Sol, teve inaugura\u00e7\u00e3o do N\u00facleo Massambaba e tamb\u00e9m atividades para a popula\u00e7\u00e3o! https://t.co/qvQuc6Zzi2"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-05-03T16:02:45.000Z",
            "id": "859800406905454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bacia do Rio Macacu, do Inea, formaram 22 condutores de visitantes! https://t.co/dbkV4nSIcT"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2017-05-03T16:02:07.000Z",
            "id": "859800243696791554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cultura e a gastronomia japonesas v\u00e3o tomar conta do Parque Municipal Jayme Ferragut nos dias 20 e 21 de maio,... https://t.co/lNUr5EkV5d"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2017-05-03T15:32:30.000Z",
            "id": "859792792003813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e3o abandonadas em S\u00e3o Lu\u00eds: Reserva do Itapirac\u00f3, Reserva do Batat\u00e3, Parque Estadual\u2026 https://t.co/RRM4X5XPQT"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-03T15:18:12.000Z",
            "id": "859789193043730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nReserva do Itapirac\u00f3, Reserva do Batat\u00e3, Parque Estadual do Bacanga e S\u00edtio do Rangedor s\u00e3o locais considerados essenciais para manuten\u2026"
        },
        {
            "author_id": "86173710",
            "created_at": "2017-05-03T15:00:02.000Z",
            "id": "859784622061883392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOBILIZA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\nA sede do Parque Estadual Cunhambebe, em Mangaratiba, foi mais uma vez o ponto de encontro... https://t.co/tRVWR0EpQ0"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-03T14:50:22.000Z",
            "id": "859782190376341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "26686355",
            "created_at": "2017-05-03T14:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1066509192326991872",
                        "start": 24,
                        "username": "giregly"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "859779575194296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia do ensaio da @GiRegly \u2764\ufe0f\nMaquiagem by brunamoreira_makeup @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/M437rx6fP4"
        },
        {
            "author_id": "244166707",
            "created_at": "2017-05-03T13:58:10.000Z",
            "id": "859769053765939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Co\u00edba #MiPanam\u00e1\nhttps://t.co/lTnpiJSXyt"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-05-03T13:25:02.000Z",
            "id": "859760715913211905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hj o nosso dia inicia com as belezas da Lagoa de Jijoca. A APA da Lagoa de Jijoca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde o ano 2000. https://t.co/5xYq05DpBz"
        },
        {
            "author_id": "70432771",
            "created_at": "2017-05-03T13:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "37312877",
                        "start": 0,
                        "username": "CdNLeon"
                    }
                ]
            },
            "id": "859756647857741824",
            "in_reply_to_user_id": "70432771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CdNLeon Bom exemplo: plano diretor de Natal (desse falo com mais propriedade). No papel \u00e9 tanta \u00e1rea protegida... no google ocupacoes irregulares :/"
        },
        {
            "author_id": "235626450",
            "created_at": "2017-05-03T13:08:15.000Z",
            "id": "859756490386804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiamos a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!!! E voc\u00ea?!?! https://t.co/hw8fmxOEc0"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-05-03T13:05:02.000Z",
            "id": "859755682345750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 em #maceio? https://t.co/0a9wUONL3v"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2017-05-03T12:36:51.000Z",
            "id": "859748587454042117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia do Visitante https://t.co/HeRWOub47u"
        },
        {
            "author_id": "66013291",
            "created_at": "2017-05-03T12:36:09.000Z",
            "id": "859748414199930881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do meio 8\u00ba EF - Itatiaia:\n\nO eixo principal da viagem ao Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 no estudo da... https://t.co/sqvq15MCsQ"
        },
        {
            "author_id": "1006670802",
            "created_at": "2017-05-03T12:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "859747999249047552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83c\udf33parque\ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83c\udf33 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/tEIeCA1YP5"
        },
        {
            "author_id": "91190977",
            "created_at": "2017-05-03T12:24:43.000Z",
            "id": "859745534709555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe Pizzi, Geovana, Jessica Carolo e Hellena com pr Adilson no Parque Municipal na apresenta\u00e7\u00e3o do David Quinlan https://t.co/2kMvpLTtak"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2017-05-03T12:14:21.000Z",
            "id": "859742928142573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente bom dia... \n(Parque Nacional de Jasper, Alberta, Canad\u00e1) @ Jasper National Park https://t.co/RhSZCIs3JW"
        },
        {
            "author_id": "38441966",
            "created_at": "2017-05-03T11:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43333333,
                        -25.68333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "859730128611549184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u #brasil #2017 #cataratas #iguazu @ Igua\u00e7u National Park https://t.co/pww1eS4OFl"
        },
        {
            "author_id": "87955850",
            "created_at": "2017-05-03T10:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "87955850",
                        "start": 18,
                        "username": "anacrisbit"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "859719608890081282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cindy paula @anacrisbit @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/dVnvTSDEaW"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-05-03T10:40:18.000Z",
            "id": "859719256811995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Ubajara - Cear\u00e1-Brasil\nFoto e Dica @audipessoa\nhttps://t.co/kuf41dGJd1\n#cear\u00e1 #ubajara #parqueubajar\u2026https://t.co/wkbqBdBevi"
        },
        {
            "author_id": "3207541684",
            "created_at": "2017-05-03T10:31:13.000Z",
            "id": "859716970354180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ubajara - Cear\u00e1-Brasil\nFoto e Dica @audipessoa\nhttps://t.co/kuf41dGJd1\n#cear\u00e1 #ubajara #parqueubajara #chapadaubajaraceara https://t.co/WOFdchD0gH"
        },
        {
            "author_id": "155742551",
            "created_at": "2017-05-03T10:29:18.000Z",
            "id": "859716487791202304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amava matar aulas no parque municipal, amava quando estava indo pra casa e passava no mercado, amava ir pra liba e ficar sentada la"
        },
        {
            "author_id": "4142639176",
            "created_at": "2017-05-03T10:06:28.000Z",
            "id": "859710742186119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Volvo possui \u00f4nibus h\u00edbridos de turismo rodando no parque nacional do Igua\u00e7u e foi mat\u00e9ria no\u2026 https://t.co/GoOInseCAc"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-05-03T09:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "859709097524035585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/3wxbKZxJZ6"
        },
        {
            "author_id": "833627496537001984",
            "created_at": "2017-05-03T09:55:41.000Z",
            "id": "859708031407443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/yjXGg1yTYb"
        },
        {
            "author_id": "833627496537001984",
            "created_at": "2017-05-03T09:54:53.000Z",
            "id": "859707827228684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/hDM3CfeD9C"
        },
        {
            "author_id": "92190945",
            "created_at": "2017-05-03T03:13:22.000Z",
            "id": "859606785266765824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grileiros sentem \u201cum ambiente bem mais positivo\u201d em Bras\u00edlia e avan\u00e7am para novas conquistas https://t.co/qqFZaunI9f"
        },
        {
            "author_id": "17864730",
            "created_at": "2017-05-03T02:36:06.000Z",
            "id": "859597403908919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "confia no q eu to falando eu tinha a maior nota em unidade de conserva\u00e7\u00e3o da sala"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-03T02:35:23.000Z",
            "id": "859597224522784773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1208047350",
            "created_at": "2017-05-03T01:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "280689114",
                        "start": 0,
                        "username": "naosejatrouxa"
                    }
                ]
            },
            "id": "859584457489231872",
            "in_reply_to_user_id": "280689114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosejatrouxa Parque nacional na Croacia! Eu tamb\u00e9m!!"
        },
        {
            "author_id": "766023804103618560",
            "created_at": "2017-05-03T01:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "369181285",
                        "start": 0,
                        "username": "igorflm"
                    }
                ]
            },
            "id": "859573949407035392",
            "in_reply_to_user_id": "369181285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorflm Evento deve ser no parque municipal ou na feira hippie"
        },
        {
            "author_id": "249401495",
            "created_at": "2017-05-03T00:46:32.000Z",
            "id": "859569832928436224",
            "in_reply_to_user_id": "249401495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 n\u00f3s vamos no parque nacional e eu t\u00f4 sem dinheiro, ou seje me fudi AAAAAAAAAAAAAAAAAAA"
        },
        {
            "author_id": "739293582",
            "created_at": "2017-05-03T00:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674499,
                        -22.92325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "859569302898262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim salvar as gatinhas \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/639HWswOjk"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-05-03T00:44:18.000Z",
            "id": "859569271009136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA FEIRA 19:00\nREUNI\u00c3O NA SEL \n(Parque Municipal)\nPauta: \nPesca Esportiva na Represa 2.\nQuem ama cuida !!!!"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-03T00:42:26.000Z",
            "id": "859568799019917312",
            "in_reply_to_user_id": "802884175867023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dersonaraujo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Cachoeira do Tombador esta localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, possui... https://t.co/iA3OBTtWKx"
        },
        {
            "author_id": "2759451965",
            "created_at": "2017-05-03T00:42:20.000Z",
            "id": "859568773950574592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dersonaraujo\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Cachoeira do Tombador esta localizada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,\u2026 https://t.co/zjzWhlmtbf"
        },
        {
            "author_id": "1386255012",
            "created_at": "2017-05-03T00:22:22.000Z",
            "id": "859563750717837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCESSO CIVIL. ADMINISTRATIVO. REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE. RESERVA BIOL\u00d3GICA E ARQUEOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "44519940",
            "created_at": "2017-05-03T00:18:35.000Z",
            "id": "859562797478424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no que depender do temeroso e seus asseclas, nada a temer. https://t.co/sawiclrcIw"
        },
        {
            "author_id": "54003869",
            "created_at": "2017-05-02T23:44:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "859554326297010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pah! @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/z7YKEsyycB"
        },
        {
            "author_id": "3803077767",
            "created_at": "2017-05-02T23:28:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25998329,
                        -15.8722644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "859550086224781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra variar, n\u00e3o pensei em legenda ahsuahsu @ Parque Estadual Serra Azul https://t.co/Umnj89oEGd"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2017-05-02T23:00:05.000Z",
            "id": "859543042520473604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Veganique, um piquenique diferente para... https://t.co/HIEbGQfYaH"
        },
        {
            "author_id": "2282981192",
            "created_at": "2017-05-02T22:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "859541046098788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostei mt dessas fts \u2764 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/L8AZ6OrvIf"
        },
        {
            "author_id": "126046293",
            "created_at": "2017-05-02T22:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "859536696735649792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f #Love #BoyAndBoy #GayCute @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/XSyQyRzZ25"
        },
        {
            "author_id": "234343902",
            "created_at": "2017-05-02T22:07:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "859529932233469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marumbi \ud83d\udc9a @ Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/GzCWTstx0I"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2017-05-02T21:40:55.000Z",
            "id": "859523119505174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (Cro\u00e1cia), formado por lagos e cachoeiras de uma cor turmalina que impressiona! https://t.co/GaMiVUOfif"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2017-05-02T21:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "859518041985626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/aGRQg65cPe"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-02T21:19:52.000Z",
            "id": "859517821478457348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo  povo e \u00e1rea ocupada e pretendida pelo Parque Nacional Serra da Canastra, considero inadi\u00e1vel promover a paz social e ambiental. https://t.co/ryxatTtti3"
        },
        {
            "author_id": "4833184413",
            "created_at": "2017-05-02T20:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "859506314053128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/CMGk2ZfuUt"
        },
        {
            "author_id": "134339960",
            "created_at": "2017-05-02T19:51:14.000Z",
            "id": "859495516542910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 22 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua?u neste feriado https://t.co/i2RziEPPw1"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-05-02T19:49:38.000Z",
            "id": "859495114598645762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas noites em Bungalow para 2 pessoas com atividades no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nPara participar tens de... https://t.co/ZSPXKq6rKz"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-05-02T19:42:35.000Z",
            "id": "859493339883765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria sobre o anivers\u00e1rio de 6 anos do Parque Estadual da Costa do Sol, na Regi\u00e3o do Lagos. https://t.co/wxJOxo0GXD"
        },
        {
            "author_id": "429251049",
            "created_at": "2017-05-02T19:41:42.000Z",
            "id": "859493119598972929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano levaram mais de 26 mil ao Parque Municipal https://t.co/JarDPvBhpB"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2017-05-02T19:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43347078",
                        "start": 8,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "859490443834380289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @sosma\n\u30fb\u30fb\u30fb\nUm pedacinho dos mais de 37 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual\u2026 https://t.co/3TBkQpbquH"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2017-05-02T19:29:49.000Z",
            "id": "859490127021826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma amea\u00e7a para o entorno do Parque Estadual da Serra da Tiririca (Peset), al\u00e9m dos recursos h\u00eddricos da... https://t.co/jQuJ19rSaA"
        },
        {
            "author_id": "90289543",
            "created_at": "2017-05-02T19:18:20.000Z",
            "id": "859487238337564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no parque nacional. Instagram // twitter. A famosa REALIDADE CRUEL https://t.co/gZGAhk01ih"
        },
        {
            "author_id": "185407305",
            "created_at": "2017-05-02T19:17:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.0167,
                        -28.9833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "433fd1a94f379676"
            },
            "id": "859487033240068096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\n\n#\u00e9lindo #parquemunicipal @ Parque Municipal De Eventos Aldi Jo\u00e3o Bisleri - Anta Gorda/rs https://t.co/mlbaTSCyhr"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2017-05-02T19:00:04.000Z",
            "id": "859482638951866371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEPUTADOS RURALISTAS ATUAM PARA APROVA\u00c7\u00c3O DA LEI 527/2016 QUE EXTINGUIR\u00c1 EM AT\u00c9 70% \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL... https://t.co/aLmOr1QcLV"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2017-05-02T18:54:32.000Z",
            "id": "859481246958800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive com moradores do Jabotiana para discutir a inclus\u00e3o do bairro na \u00e1rea do Parque Natural Municipal do Poxim. https://t.co/dGGjLNESJM"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2017-05-02T18:50:03.000Z",
            "id": "859480121211838466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 22 mil visitantes passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste\u00a0feriado https://t.co/Pymr1Ukbj1 https://t.co/03xlGVizn8"
        },
        {
            "author_id": "888359232",
            "created_at": "2017-05-02T18:47:08.000Z",
            "id": "859479385362923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta:  O Monumento Natural das Catedrais recibiu preto de 9000 visitas tras activar a Xunta un dispositivo\u2026 https://t.co/ubFIvRHF3o https://t.co/cDS1pCG7lL"
        },
        {
            "author_id": "2831513832",
            "created_at": "2017-05-02T17:55:24.000Z",
            "id": "859466368269287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galicia, #Sociedade | O Monumento Natural das Catedrais recibiu preto de 9.000 visitas...... https://t.co/WcVkL8NfgK"
        },
        {
            "author_id": "57559418",
            "created_at": "2017-05-02T17:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "146509654",
                        "start": 0,
                        "username": "DANIELMMORATO"
                    }
                ]
            },
            "id": "859454071400542209",
            "in_reply_to_user_id": "146509654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DANIELMMORATO passando pelo parque estadual de santa barbara ultimo reduto brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "15330020",
            "created_at": "2017-05-02T16:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.3492918,
                        -40.15390006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104f21930c30f5c"
            },
            "id": "859448053559951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This is Patagonia @ Parque Nacional Lanin https://t.co/LflaTKg46p"
        },
        {
            "author_id": "66696915",
            "created_at": "2017-05-02T16:27:21.000Z",
            "id": "859444209882935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra a redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/hhdZwVGeo1"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-02T16:17:10.000Z",
            "id": "859441647012245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude do Camorim, Parque Estadual da Pedra Branca - RJ: https://t.co/RmpO2gdf7h"
        },
        {
            "author_id": "51482211",
            "created_at": "2017-05-02T16:14:45.000Z",
            "id": "859441037881823234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/u71HI2FoFq"
        },
        {
            "author_id": "260391396",
            "created_at": "2017-05-02T16:12:21.000Z",
            "id": "859440431159021570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficava viajando nesse rel\u00f3gio enquanto esperava o \u00f4nibus em frente ao Parque Municipal huahuahua"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-05-02T16:10:11.000Z",
            "id": "859439889288482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Costa do Sol completa 6 anos neste m\u00eas https://t.co/n4M5QYTvk1"
        },
        {
            "author_id": "216334978",
            "created_at": "2017-05-02T16:03:15.000Z",
            "id": "859438142411206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta feira tem o trem l\u00e1 na f\u00e1brica e eu nem sei como chegar l\u00e1 s\u00f3 sei que \u00e9 perto do parque municipal e eu vou"
        },
        {
            "author_id": "110182544",
            "created_at": "2017-05-02T16:00:18.000Z",
            "id": "859437401478967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A volta ao passado! Projeto de lei para \"moderniza\u00e7\u00e3o\".\n\nhttps://t.co/OTcun0IIv7"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-05-02T16:00:12.000Z",
            "id": "859437373326798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar bonito? Parque Nacional Los Alerces fica a 300km ao sul de Bariloche na\u2026 https://t.co/YsxSLoXOrc"
        },
        {
            "author_id": "2152419959",
            "created_at": "2017-05-02T15:06:12.000Z",
            "id": "859423787372220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo \u00e0 Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula."
        },
        {
            "author_id": "169059038",
            "created_at": "2017-05-02T14:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "456704593",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoCodigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "859420745004404736",
            "in_reply_to_user_id": "456704593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoCodigo Qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 \"menos ruim\" para o produtor: FLONA ou APA?"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2017-05-02T14:37:46.000Z",
            "id": "859416630371266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o nosso CBM! S\u00e1bado tivemos aula de orienta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca com o nosso guia Claudney... https://t.co/UPlOn3GAWC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-02T14:15:40.000Z",
            "id": "859411068925468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "21207962",
            "created_at": "2017-05-02T13:45:21.000Z",
            "id": "859403440795131905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/Vsouhn6B54 https://t.co/jis0nv7Blv"
        },
        {
            "author_id": "833977126810484736",
            "created_at": "2017-05-02T13:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "859402882088660992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf40 @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/etatacHT4D"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2017-05-02T13:41:16.000Z",
            "id": "859402412100079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de Llao-Llao um bosque de arrayanes pinta de magia cor canela na tarde. Mais um dia delicioso na Patag\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "742808491006529536",
            "created_at": "2017-05-02T13:22:43.000Z",
            "id": "859397744473104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/I5Aq4NblvL"
        },
        {
            "author_id": "49173484",
            "created_at": "2017-05-02T12:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "859385150001618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/TriPXvRfZd"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-05-02T12:24:14.000Z",
            "id": "859383024953081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Morro dos Cabritos, Parque Natural Municipal da Prainha (PNMP), Prainha, Recreio dos Bandeirantes, Rio de... https://t.co/PgEhVRV9wR"
        },
        {
            "author_id": "2675197820",
            "created_at": "2017-05-02T12:11:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "859379826498703361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/sts2zG4aAP"
        },
        {
            "author_id": "57446383",
            "created_at": "2017-05-02T11:18:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "859366463056072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/ZtZDLCkrj3"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2017-05-02T11:03:52.000Z",
            "id": "859362799415431168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil profundo, Parque Nacional do Xingu https://t.co/cFiE1u1MJx"
        },
        {
            "author_id": "18940185",
            "created_at": "2017-05-02T11:01:22.000Z",
            "id": "859362170492133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Amigos!\nConhe\u00e7a um pouco mais sobre o Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o:  https://t.co/1V8mQqy2wZ https://t.co/vRM5OmbFbA"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-05-02T11:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4487739,
                        -22.9012027
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "859361946323353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para os amantes de trilha e natureza, essa \u00e9 a Pedra do Osso, localizado no Parque Estadual\u2026 https://t.co/dvNBkB4dCu"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2017-05-02T10:18:44.000Z",
            "id": "859351443890941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u2022 Festival de Canoagem e Ecologia do Parque do Cant\u00e3o / Caseara-TO \ud83c\udf43\ud83c\udf0e\n Realiza\u00e7\u00e3o: Parque estadual do Cant\u00e3o. https://t.co/IjQHxNz9BX"
        },
        {
            "author_id": "833627496537001984",
            "created_at": "2017-05-02T10:17:45.000Z",
            "id": "859351194183053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/W2gDaAegR5"
        },
        {
            "author_id": "184784568",
            "created_at": "2017-05-02T09:56:33.000Z",
            "id": "859345857992429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parnaitatiaia - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/DK9CHRQPZ2"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-05-02T07:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "859315506893008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/PQj0tNEcOK"
        },
        {
            "author_id": "298225628",
            "created_at": "2017-05-02T07:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.2666401,
                        -24.5828782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "859310007229218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Estadual do Guaterl\u00e1 https://t.co/yktqStQHDg"
        },
        {
            "author_id": "298225628",
            "created_at": "2017-05-02T07:32:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "859309629964156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca muleke!!!\nQue lugar top \ud83d\udc4a\ud83c\udfff @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/3w6TDeDCB9"
        },
        {
            "author_id": "298225628",
            "created_at": "2017-05-02T07:28:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "859308642285256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83d\ude4f\ud83c\udfff @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/RkTcUVxpxM"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-05-02T06:30:35.000Z",
            "id": "859294026817835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Porta de Lamas de Mouro foi inaugurada em 2004 a primeira das cinco \u201cPortas\u201d do Parque Nacional da... https://t.co/7JvTduhjPh"
        },
        {
            "author_id": "382255361",
            "created_at": "2017-05-02T04:01:49.000Z",
            "id": "859256586526744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa / Igua\u00e7u National\u00a0Park https://t.co/I6bGacqY4P https://t.co/Xe3O6UIpth"
        },
        {
            "author_id": "2228927988",
            "created_at": "2017-05-02T03:27:06.000Z",
            "id": "859247852102578176",
            "in_reply_to_user_id": "2228927988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui t\u00e1 o link para um abaixo assinado que est\u00e3o fazendo para fazer o puma voltar ao parque. https://t.co/7BBLaG5hrt"
        },
        {
            "author_id": "311257004",
            "created_at": "2017-05-02T03:15:02.000Z",
            "id": "859244813744517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biologica Indio Maiz. https://t.co/Jl2GtmNs7B"
        },
        {
            "author_id": "89842145",
            "created_at": "2017-05-02T02:28:42.000Z",
            "id": "859233154690940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo \u2764 @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/lVMYtZeIky"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2017-05-02T02:09:48.000Z",
            "id": "859228398236958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora, se o Governo estadual n\u00e3o cumpriu o seu dever, n\u00e3o ser\u00e1 a popula\u00e7\u00e3o que deve ser penalizada, como acontecer\u00e1... https://t.co/cs4BPiXmEd"
        },
        {
            "author_id": "3121859072",
            "created_at": "2017-05-02T02:02:11.000Z",
            "id": "859226481922379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/7RDE9vb84p"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-02T02:01:28.000Z",
            "id": "859226303186251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-02T02:01:25.000Z",
            "id": "859226288866942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "49176674",
            "created_at": "2017-05-02T01:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "4572804581",
                        "start": 109,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "859223301071286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/lqYYTWkq6T via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "98376681",
            "created_at": "2017-05-02T01:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "859223274877837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol indo para o Posto do Marc\u00e3o no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/76975w5c3P"
        },
        {
            "author_id": "851209025006030850",
            "created_at": "2017-05-02T01:47:21.000Z",
            "id": "859222746626228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este impressionante parque nacional ser\u00e1 destru\u00eddo por um muro de fronteira? \n#USA #EstadosUnidos #Fronteira #nationalpark #parquenacional https://t.co/9a0CSsfnE3"
        },
        {
            "author_id": "2761462210",
            "created_at": "2017-05-02T01:44:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.94168,
                        -18.87798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "859222102037213185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hj \u270c\ud83c\udf43\ud83d\udc96 @ Parque Natural Municipal Governador Valadares https://t.co/4XnSBg3HbB"
        },
        {
            "author_id": "126046293",
            "created_at": "2017-05-02T01:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "859221885908865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/nhA5tPdbda"
        },
        {
            "author_id": "126046293",
            "created_at": "2017-05-02T01:35:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "859219684700311553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelando... \ud83d\ude36 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/CGrYIzwTmp"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-05-02T01:35:06.000Z",
            "id": "859219664576155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um terreno adquirido no Jalap\u00e3o . @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/9HwIx1mLA5"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-05-02T01:28:39.000Z",
            "id": "859218040524869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/wSZS1044r9"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-05-02T01:27:47.000Z",
            "id": "859217822513332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita areia em alguns trechos. @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/yITttVU2EW"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-05-02T01:23:11.000Z",
            "id": "859216666806419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/9iguecr4hJ"
        },
        {
            "author_id": "3044780211",
            "created_at": "2017-05-02T01:21:52.000Z",
            "id": "859216333963235329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/nJuKsn37Oa"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-02T01:20:21.000Z",
            "id": "859215955242647555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta noite meu olhar percorre 5 horas de travessia do Parque Nacional Serra da Canastra de S\u00e3o Roque de Minas at\u00e9 Gurita, Delfin\u00f3polis-MG."
        },
        {
            "author_id": "126046293",
            "created_at": "2017-05-02T01:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "859215948406026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/Jh0UXSqVjG"
        },
        {
            "author_id": "126046293",
            "created_at": "2017-05-02T01:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "859214206155010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udc6c\u2764\ufe0f #Love #BoyAndBoy @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/oxge6MGT83"
        },
        {
            "author_id": "126046293",
            "created_at": "2017-05-02T01:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "859211899510161409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardezinha gostosa no Parque com #MeuCurumim \ud83d\ude0d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/inI9Ar2l9l"
        },
        {
            "author_id": "1315551499",
            "created_at": "2017-05-02T01:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "859211068173955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\u2665\ufe0f\ud83d\udcaf @ Parque Municipal de Azul https://t.co/dxhrmdViQV"
        },
        {
            "author_id": "65703250",
            "created_at": "2017-05-02T00:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "126750296",
                        "start": 0,
                        "username": "jornal_cultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "859210189097975808",
            "in_reply_to_user_id": "126750296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornal_cultura Ind\u00edgena que mora em casa, usa chinelo, n\u00e3o trabalha....mas briga por \u00e1rea protegida? S\u00f3 aqui"
        },
        {
            "author_id": "1708348928",
            "created_at": "2017-05-02T00:56:32.000Z",
            "id": "859209958692409345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito fodaaaa o espet\u00e1culo de dan\u00e7a no parque municipal, fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "388254283",
            "created_at": "2017-05-02T00:35:39.000Z",
            "id": "859204706467446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ch\u00e3o do parque municipal de BH https://t.co/pEAPWgTLw7"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2017-05-02T00:29:35.000Z",
            "id": "859203176200720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Maio realiza-se em Moura entre os dias 11 e 14: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe\u2026 https://t.co/dR0K9K3dwm"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2017-05-02T00:29:35.000Z",
            "id": "859203176104312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira de Maio realiza-se em Moura entre os dias 11 e 14: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe\u2026 https://t.co/Jws5Aeh8Au"
        },
        {
            "author_id": "169272293",
            "created_at": "2017-05-02T00:28:58.000Z",
            "id": "859203023423320067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica - Parque Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/g7MzQCw5Co"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2017-05-02T00:11:14.000Z",
            "id": "859198558075015168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Volvo possui \u00f4nibus h\u00edbridos de turismo rodando no parque nacional do Igua\u00e7u e foi mat\u00e9ria no caderno Auto... https://t.co/d3iaBcsjQt"
        },
        {
            "author_id": "193451664",
            "created_at": "2017-05-01T23:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "859195540596113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi um lindo dia! @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/WKFMvd1OrV"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-05-01T23:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "65034531",
                        "start": 0,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "859190694463905794",
            "in_reply_to_user_id": "65034531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@tiao_viana \u00e9 o primeiro governador do Acre a visitar o Parque Nacional da Sera do Divisor, criado em 1989. https://t.co/4mhd748QnR"
        },
        {
            "author_id": "232014491",
            "created_at": "2017-05-01T23:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "65034531",
                        "start": 11,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "859189720055775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhei @tiao_viana em uma agenda maravilhosa no Parque Nacional da Serra do Divisor. Sa\u00fade Itinerante e encontro com o povo Nukini. https://t.co/JCzypLQqRf"
        },
        {
            "author_id": "45891727",
            "created_at": "2017-05-01T23:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15,
                        -25.0833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "859188814899761156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/SJSWJk8a9N"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2017-05-01T23:30:05.000Z",
            "id": "859188204712468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semma forma condutores de visitantes do Monumento Natural Palanquinho\n https://t.co/1cMmundFgf\n\nFoto F\u00e1bio Campelo https://t.co/wt5HjlkKBQ"
        },
        {
            "author_id": "2203500607",
            "created_at": "2017-05-01T23:08:47.000Z",
            "id": "859182845121757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso...Com amigos maravilhosos\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u2014 se sentindo muito feliz em Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed https://t.co/eR71A2x78R"
        },
        {
            "author_id": "2488566326",
            "created_at": "2017-05-01T23:07:38.000Z",
            "id": "859182552829087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Tel\u00e9grafoWebsiteComo chegar\n\nAtra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Rio de Janeiro\nEndere\u00e7o: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/nl4CvjAS3H"
        },
        {
            "author_id": "124541266",
            "created_at": "2017-05-01T23:03:01.000Z",
            "id": "859181394089652226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Nascentes do Bel\u00e9m foi inaugurado em 2001 com o prop\u00f3sito de dar destaque \u00e0 import\u00e2ncia da... https://t.co/VMfEe5VlFp"
        },
        {
            "author_id": "2830805577",
            "created_at": "2017-05-01T22:58:10.000Z",
            "id": "859180170497990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa equipe linda d+\n\n#Fotografia #Abenaf @ Parque Municipal De Barueri - Dom Jos\u00e9 https://t.co/O4lHEGL3X3"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2017-05-01T22:50:05.000Z",
            "id": "859178137975914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar o feriado, a Prefeitura realizou a tradicional Festa do Trabalhador no Parque Municipal Ant\u00f4nio... https://t.co/ecBzdjUgpO"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2017-05-01T22:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "859166105528668161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear com meu amor, amy (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/vuaMCvINVm"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2017-05-01T21:53:07.000Z",
            "id": "859163803430400005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foram 2.688 visitantes no c\u00e2nion do Itaimbezinho no domingo, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, e outros... https://t.co/zAVUdW2hRq"
        },
        {
            "author_id": "22507210",
            "created_at": "2017-05-01T21:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1365434467",
                        "start": 0,
                        "username": "bonelam"
                    }
                ]
            },
            "id": "859163756844253184",
            "in_reply_to_user_id": "271153713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bonelam Que homem no parque municipal pedra da cebola"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-01T21:45:40.000Z",
            "id": "859161927951548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E acabamos de incluir mais um Parque Nacional para nossa lista. \u00c9 muita natureza e beleza reunida! https://t.co/lv4zGRiZOG"
        },
        {
            "author_id": "794849336819585024",
            "created_at": "2017-05-01T21:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "758708249772322816",
                        "start": 91,
                        "username": "Rosaly_TimBeta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "859161711307354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @rosaly_timbeta https://t.co/9lXaZlrfZN"
        },
        {
            "author_id": "1248786781",
            "created_at": "2017-05-01T21:43:34.000Z",
            "id": "859161399842414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCURS\u00c3O.\nDia 07/05\nPara Ibitipoca em Minas gerais. Trilha no parque estadual de Ibitipoca.\n120,00\nPassagem e... https://t.co/S2PX8EXggq"
        },
        {
            "author_id": "3350192897",
            "created_at": "2017-05-01T21:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1561802768",
                        "start": 0,
                        "username": "cec_joao"
                    }
                ]
            },
            "id": "859160269225959428",
            "in_reply_to_user_id": "1561802768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cec_joao Por mim encontrava todo mundo no parque municipal e ficamos l\u00e1 conversando"
        },
        {
            "author_id": "454118461",
            "created_at": "2017-05-01T21:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "859159757839577089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadooo maravilhoso!!! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/ZDCsLg4frZ"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2017-05-01T21:32:42.000Z",
            "id": "859158664166420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de esporte re\u00fane cerca de mil pessoas no Parque Municipal de Petrolina https://t.co/PSEPyqvS1x"
        },
        {
            "author_id": "454118461",
            "created_at": "2017-05-01T21:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "859157727133786113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso com meus amores\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d!!! @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/B5ON8rZ97P"
        },
        {
            "author_id": "1300749301",
            "created_at": "2017-05-01T21:15:04.000Z",
            "id": "859154224512471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque Nacional abra\u00e7am a \u00c1gua Mineral https://t.co/g3CCz78ncV #Podcast"
        },
        {
            "author_id": "3289317507",
            "created_at": "2017-05-01T21:12:38.000Z",
            "id": "859153615549743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E acabou o feriado! \n\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/Ts3EAeteWA"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-05-01T21:12:14.000Z",
            "id": "859153514060271622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nMarca \u00e9 cerca de 20% superior ao esperado pela administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-01T20:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "185862132",
                        "start": 23,
                        "username": "andrericsil"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "240676055",
                        "start": 93,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "859147816995872768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acabei de destronar @andrericsil como prefeito de Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es no @Swarmapp!\nhttps://t.co/NkKiWUEt5n https://t.co/HOjbSrTQVR"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-01T20:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "859147786306154497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/rYXlwFvtgF https://t.co/qHv7WrK3j8"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-01T20:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "859147785739939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/rYXlwFvtgF https://t.co/H5xwkOZoJS"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-01T20:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "859147767180120067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/rYXlwFvtgF https://t.co/uCoOQVQVNM"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-01T20:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "859147760704081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/rYXlwFvtgF https://t.co/cPkIS60bGa"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-01T20:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "859147754731393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/rYXlwFvtgF https://t.co/RZoqF68HlU"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-05-01T20:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "859147753464750085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/rYXlwFvtgF https://t.co/fzN1LMBAZp"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-05-01T20:45:02.000Z",
            "id": "859146668591239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e encantos de Parque Nacional de Itatiaia - Embarque na Viagem https://t.co/oIU51XFgQg"
        },
        {
            "author_id": "3808963455",
            "created_at": "2017-05-01T20:44:02.000Z",
            "id": "859146415598993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/ujopNvK3bu"
        },
        {
            "author_id": "3234449773",
            "created_at": "2017-05-01T20:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "859145655910109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/nLVI0iOlp6"
        },
        {
            "author_id": "243194669",
            "created_at": "2017-05-01T20:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "859142805087592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Trabalho \ud83e\udd19\ud83c\udf43 #carlosbotelho #outdoor #dayhike @ Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/yrhYirytO1"
        },
        {
            "author_id": "783327646046363648",
            "created_at": "2017-05-01T20:19:35.000Z",
            "id": "859140263171805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 estudando tanto que daqui a pouco perguntam meu nome e eu digo que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "62497409",
            "created_at": "2017-05-01T20:03:36.000Z",
            "id": "859136240716664833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/siZfsjUNuB"
        },
        {
            "author_id": "298225628",
            "created_at": "2017-05-01T19:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.254211,
                        -24.582095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e519eeb69ceb9"
            },
            "id": "859132802104774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou feliz assim \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/q4jVeza9jg"
        },
        {
            "author_id": "55327218",
            "created_at": "2017-05-01T19:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "859132563297902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abra\u00e7o \u00e0 \u00c1gua Mineral contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia: https://t.co/sRvzAG3eRI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "68887953",
            "created_at": "2017-05-01T19:38:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "859130021050544131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique dos migo (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/dkUcngslap"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-05-01T19:29:23.000Z",
            "id": "859127629198315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores se re\u00fanem com familiares e amigos para a festa do Trabalhador no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. https://t.co/Jz21wTDvHh"
        },
        {
            "author_id": "4416312022",
            "created_at": "2017-05-01T19:24:26.000Z",
            "id": "859126386501591044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catando piolho , s\u00f3 amor envolvido\ud83d\udc9b @ Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/kcS0CKlLvP"
        },
        {
            "author_id": "60746100",
            "created_at": "2017-05-01T19:19:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "859125200415330304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de esporte re\u00fane cerca de mil pessoas no Parque Municipal de Petrolina https://t.co/1iRFI6twj6 https://t.co/PsRZNxczgj"
        },
        {
            "author_id": "60746100",
            "created_at": "2017-05-01T19:19:01.000Z",
            "id": "859125022266462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de esporte re\u00fane cerca de mil pessoas no Parque Municipal de Petrolina https://t.co/1iRFI6twj6 via @"
        },
        {
            "author_id": "37456706",
            "created_at": "2017-05-01T19:08:48.000Z",
            "id": "859122451078418439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque estadual do Rio Doce https://t.co/7xBU7Fch1I"
        },
        {
            "author_id": "3018976641",
            "created_at": "2017-05-01T19:01:43.000Z",
            "id": "859120666943029248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 localizada \ud83d\udccdna Regi\u00e3o de Itaiacoca - Paran\u00e1, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 permitido\u2026 https://t.co/5XXUd77VSP"
        },
        {
            "author_id": "76096606",
            "created_at": "2017-05-01T18:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "859114557964521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/sCF6pHFmSQ"
        },
        {
            "author_id": "487966803",
            "created_at": "2017-05-01T18:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "859106858036023297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/yAfKSXqDZ6"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-05-01T18:06:33.000Z",
            "id": "859106785197789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nby Paulo Ferreira, PTimelapse https://t.co/uaaVQuD1wp"
        },
        {
            "author_id": "69309787",
            "created_at": "2017-05-01T17:55:01.000Z",
            "id": "859103883729260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u e pelas Cataratas sob meu olhar ... https://t.co/jUFHfh3JZr"
        },
        {
            "author_id": "63767555",
            "created_at": "2017-05-01T17:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1349892,
                        -22.4013708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "859097521460834308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advinha o que c\u00ea \u00e9 no meu c\u00e9u? \u2764 \ud83c\udf1c @ Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes https://t.co/jRrlkWX7Uz"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2017-05-01T17:13:46.000Z",
            "id": "859093500637347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita.\n.\n.\n.\n#paragliding #nikond5300 #nikon #nikonlovers #photographers\u2026 https://t.co/M7albT3JGP"
        },
        {
            "author_id": "3940060451",
            "created_at": "2017-05-01T17:13:06.000Z",
            "id": "859093331934158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formada pelo Rio Cachoeira e localizada logo na entrada do Parque Nacional da Tijuca, a Cascatinha Taunay \u00e9 a maio\u2026 https://t.co/rrX85qDfJy https://t.co/x5fpmGY99k"
        },
        {
            "author_id": "47461785",
            "created_at": "2017-05-01T17:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.23774533,
                        -23.36933604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "73f215ab468ab429"
            },
            "id": "859092589076766721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre Escalada pela equipe de Aruj\u00e1 pela 1\u00b0 Vez! #itaberaba #torreembratel @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/cWtWj6h2c0"
        },
        {
            "author_id": "2317858872",
            "created_at": "2017-05-01T17:06:11.000Z",
            "id": "859091592224923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "To muito apaixonada por esse lugar \ud83d\ude0d\u2764\u2744 (Parque Nacional do Capara\u00f3 ES/MG) https://t.co/SFyLwBogzR"
        },
        {
            "author_id": "491483782",
            "created_at": "2017-05-01T17:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "859091434368110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/kdSorQHzK1"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2017-05-01T17:03:04.000Z",
            "id": "859090809743921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 visitou a #Irlanda? J\u00e1 visitaram o Parque Nacional #Burren? https://t.co/2B0lwWdPTs https://t.co/9uTizqEulw"
        },
        {
            "author_id": "76121125",
            "created_at": "2017-05-01T16:58:29.000Z",
            "id": "859089655622385664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdc \n#dayoff #stone #nature @ Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/GeDY3EI77l"
        },
        {
            "author_id": "4916551799",
            "created_at": "2017-05-01T16:51:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "859087790193115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/uvobCRc7AA"
        },
        {
            "author_id": "71674128",
            "created_at": "2017-05-01T16:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "859086913931706370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/BT5u9NpoSn"
        },
        {
            "author_id": "285274203",
            "created_at": "2017-05-01T16:32:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "859083024373338112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua que desce .... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hEDF7I3SXy"
        },
        {
            "author_id": "25704716",
            "created_at": "2017-05-01T16:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "859080310331510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia limpa e renov\u00e1vel \u00e9 con\u00f3is! #represaitaipu #orgulhodeserbrasileira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/xxjH5wfYXe"
        },
        {
            "author_id": "136114087",
            "created_at": "2017-05-01T16:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55243,
                        -23.70309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "859077482724679681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha parque estadual caverna do diabo.\n#cavernadodiabo #parque #parqueestadual #trip\u2026 https://t.co/OKeUZFJUtJ"
        },
        {
            "author_id": "223313363",
            "created_at": "2017-05-01T15:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47274105,
                        -19.95328852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "859073340803133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Serra do cara\u00e7a https://t.co/ycQBS9oEAW"
        },
        {
            "author_id": "491483782",
            "created_at": "2017-05-01T15:50:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "859072495638511616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo feriado com a isabellieduardade @ Parque Municipal Benedito\u2026 https://t.co/Y0RlvlYmQs"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2017-05-01T15:09:35.000Z",
            "id": "859062250962771968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna do Parque Nacional Manuel Antonio \u00e9 abundante, mas muito t\u00edmida\u2026 Dica... https://t.co/tYIe55i3gV https://t.co/ZUsksM1QT4"
        },
        {
            "author_id": "28840991",
            "created_at": "2017-05-01T15:06:04.000Z",
            "id": "859061362701611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/a0HZClUztx"
        },
        {
            "author_id": "2798191483",
            "created_at": "2017-05-01T15:00:05.000Z",
            "id": "859059860310298625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00e3o do Dia Internacional da Fam\u00edlia!!\n\n14 de maio | 10h00 \u00e0s 19h00 | Parque Municipal do Relv\u00e3o\nSaiba mais... https://t.co/kDZZMMECoE"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2017-05-01T14:54:50.000Z",
            "id": "859058535279321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita.\n.\n.\n.\n#sky #brskies #nikonphotographer #nikon #d5300 #trip #travel\u2026 https://t.co/IfW3i6PkJF"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2017-05-01T14:44:53.000Z",
            "id": "859056034828226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Uma das grutas mais incr\u00edveis do Brasil: Gruta do Janel\u00e3o e o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u #MTur #MG https://t.co/vVvjDyR0v0"
        },
        {
            "author_id": "136114087",
            "created_at": "2017-05-01T14:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55243,
                        -23.70309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "859054855750647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no.parque estadual caverna do diabo.\n#parque #eldorado #cavernadodiabo #parqueestadual\u2026 https://t.co/Uzwzz14wZD"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-05-01T14:15:59.000Z",
            "id": "859048758654455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a raz\u00e3o obscura de Energia Limpa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?\nO impacto ambiental inimagin\u00e1vel e agora... https://t.co/H7BEyFA8mp"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-01T13:58:35.000Z",
            "id": "859044383680851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Cambirela, Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, Santa Catarina: https://t.co/VnK29xh39v"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-01T13:53:31.000Z",
            "id": "859043107412860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&amp;apos;Rota&amp;apos; desbrava o maior Parque Nacional de Cavernas, no RN: https://t.co/eWgoQPt019"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-01T13:50:25.000Z",
            "id": "859042327918256129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-05-01T13:43:39.000Z",
            "id": "859040621432057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3 - MG: https://t.co/uB1TTMOPqa"
        },
        {
            "author_id": "718949306472996865",
            "created_at": "2017-05-01T13:42:36.000Z",
            "id": "859040357765582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeio na Trilha do #Pai do Z\u00e9 - Parque #Estadual do #Jaragu\u00e1 - Reserva Ambiental - Mata Atl\u00e2ntica - Pico do... https://t.co/zo4LDSfwAb"
        },
        {
            "author_id": "758663249340628992",
            "created_at": "2017-05-01T13:23:54.000Z",
            "id": "859035654507966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo muito o parque municipal pq tem MUITOS gatos la"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2017-05-01T13:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "859035253175971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/8FsXNZEOXp"
        },
        {
            "author_id": "745949940",
            "created_at": "2017-05-01T12:24:03.000Z",
            "id": "859020590354751489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bola rolando no Torneio do Trabalhador. Venha ao Parque Municipal de Feliz prestigiar. #fut7 #mesdefeliz"
        },
        {
            "author_id": "64315371",
            "created_at": "2017-05-01T12:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "859014561499930626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia trabalhar com fotografia!  Bora l\u00e1 com Nath\u00e1lia Ferasim Fotografia! (@ Parque Municipal Flamboyant) https://t.co/4aXrGkLc01"
        },
        {
            "author_id": "2891953593",
            "created_at": "2017-05-01T12:00:02.000Z",
            "id": "859014546421317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba (SP) realizou em abril uma oficina de v\u00eddeos ambientais que envolveu 24 alunosde... https://t.co/FyMKrcqe92"
        },
        {
            "author_id": "3578010196",
            "created_at": "2017-05-01T11:13:05.000Z",
            "id": "859002733914992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de esporte re\u00fane cerca de mil pessoas no Parque Municipal de\u00a0Petrolina https://t.co/Hh6MJKLFMn https://t.co/sXEhhxzQfQ"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2017-05-01T10:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "4572804581",
                        "start": 109,
                        "username": "SatankMKR"
                    }
                ]
            },
            "id": "858996106591645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar at\u00e9 ca\u00e7a com c\u00e3es dentro do parque nacional https://t.co/Avhp4gxRgU via @SatankMKR"
        },
        {
            "author_id": "3064788897",
            "created_at": "2017-05-01T10:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.133333,
                        -25.518056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e77f6d251934f9"
            },
            "id": "858986698486804480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando este passeio maravilhoso no Parque Nacional Iguaz\u00fa onde fomos ver as Cataratas do\u2026 https://t.co/VX2C6rNWbv"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-01T06:12:18.000Z",
            "id": "858927038715113473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2017-05-01T02:39:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "791635",
                        "start": 110,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "858873577692639232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de esporte re\u00fane cerca de mil pessoas no Parque Municipal de Petrolina - https://t.co/THLTp8igEJ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3386070778",
            "created_at": "2017-05-01T02:37:48.000Z",
            "id": "858873055711571968",
            "in_reply_to_user_id": "3386070778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e um dos meus milh\u00f5es de gatos pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "379900676",
            "created_at": "2017-05-01T02:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "242987870",
                        "start": 59,
                        "username": "juninhofmp"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1534220425",
                        "start": 71,
                        "username": "mariaantoniatf1"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "2604389807",
                        "start": 88,
                        "username": "GoncalvesLorran"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "858871060913172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @juninhofmp @mariaantoniatf1 @goncalveslorran https://t.co/CBxYfMfVLM"
        },
        {
            "author_id": "2282981192",
            "created_at": "2017-05-01T02:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "858868573032394753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistando nas caverna \ud83c\udf0e\u2764 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/TSfCn4Ngbh"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-05-01T02:04:01.000Z",
            "id": "858864553836326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No plano de manejo do Parque Nacional Serra da Canastra constava remo\u00e7\u00e3o da imagem de S\u00e3o Francisco da nascente do rio S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "3131334013",
            "created_at": "2017-05-01T01:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "858862731855659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisaje \ud83c\udf40\ud83c\udf80\n________________________________________________ @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/vVhs68LCPR"
        },
        {
            "author_id": "1848797942",
            "created_at": "2017-05-01T01:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "219855425",
                        "start": 74,
                        "username": "orlandoavellar"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "717024528879239168",
                        "start": 90,
                        "username": "annahaiashi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "858859278056214533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Henrique e Juliano (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @orlandoavellar @annahaiashi) https://t.co/a2hhfyhiAg"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2017-05-01T01:36:14.000Z",
            "id": "858857563089235972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor guia que j\u00e1 conheci \nGuia credenciado pelo INEA, o Iarle Walli... Guia no parque estadual\u2026 https://t.co/Ohws7VNn07"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-05-01T01:35:20.000Z",
            "id": "858857337154662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "242987870",
            "created_at": "2017-05-01T01:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1534220425",
                        "start": 63,
                        "username": "mariaantoniatf1"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "2604389807",
                        "start": 80,
                        "username": "GoncalvesLorran"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "379900676",
                        "start": 97,
                        "username": "mariannahillenr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "858856764342755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hej pai (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @mariaantoniatf1 @goncalveslorran @mariannahillenr) https://t.co/bDgUagWdB6"
        },
        {
            "author_id": "90289543",
            "created_at": "2017-05-01T01:25:50.000Z",
            "id": "858854945055002627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 2 na chapada: 12km de trilha do diabo no parque nacional / ouvindo maneva no bar / esperando pro forr\u00f3 de novo"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2017-05-01T01:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51299,
                        -22.92737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "858852962243936256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#festadocaquiriodaprata recebendo amigos como o Gestor Chefe do Parque Estadual da Pedra Branca,\u2026 https://t.co/4vKfX5QAwq"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2017-05-01T01:02:48.000Z",
            "id": "858849150649196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito cinco lagos - Ovos da Galinha - Parque Nacional do Itatiaia -  https://t.co/C5Up020QTc"
        },
        {
            "author_id": "60342793",
            "created_at": "2017-05-01T00:42:25.000Z",
            "id": "858844018972786693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre uma cia pra a vida toda! @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/UapNsPkdw4"
        },
        {
            "author_id": "929685878",
            "created_at": "2017-05-01T00:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.90394,
                        -6.07178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "858835042151395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biol\u00f3gica do Tapirap\u00e9 https://t.co/0lDHvPxNei"
        },
        {
            "author_id": "194388005",
            "created_at": "2017-05-01T00:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "2256951859",
                        "start": 71,
                        "username": "CaiOliiveira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "858834988422377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H&amp;J \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\ude45\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @caioliiveira) https://t.co/i2y9YlEiuf"
        },
        {
            "author_id": "2256951859",
            "created_at": "2017-05-01T00:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "858834684448526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H&amp;J!!!! (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/C7i6iegR5U"
        },
        {
            "author_id": "69449560",
            "created_at": "2017-04-30T23:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "858832932768710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83c\udf42 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/2ACDsOPerz"
        },
        {
            "author_id": "457440540",
            "created_at": "2017-04-30T23:57:54.000Z",
            "id": "858832816469139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor Miudinho no parque Estadual de Avar\u00e9. Com o papai coruja."
        },
        {
            "author_id": "17497340",
            "created_at": "2017-04-30T23:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "858831418591502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc74\ud83c\udffb @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/RpptUoFQbB"
        },
        {
            "author_id": "33073112",
            "created_at": "2017-04-30T23:51:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "858831103553044481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte - MG\n#Jazzday https://t.co/g8SULw6ts5"
        },
        {
            "author_id": "4484419347",
            "created_at": "2017-04-30T23:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99666011,
                        -19.88572364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "858828332124823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/zqO1tgnHnD"
        },
        {
            "author_id": "4484419347",
            "created_at": "2017-04-30T23:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99666011,
                        -19.88572364
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "858828213128232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/UTjM90NKee"
        },
        {
            "author_id": "55860326",
            "created_at": "2017-04-30T23:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "106837463",
                        "start": 91,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "858826517794758660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas, Parque Estadual de Ibitipoca, Minas Gerais https://t.co/Zcu9akS6iO via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "737662462384824320",
            "created_at": "2017-04-30T23:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "240331994",
                        "start": 66,
                        "username": "naisantossss"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "219855425",
                        "start": 80,
                        "username": "orlandoavellar"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "717024528879239168",
                        "start": 96,
                        "username": "annahaiashi"
                    }
                ]
            },
            "id": "858826242161815554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H&amp;j \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @naisantossss @orlandoavellar @annahaiashi) https://t.co/YzXvpfM2MQ"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2017-04-30T22:53:29.000Z",
            "id": "858816606213996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 10 locais mais bonitos do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/MKXPA5DTsp"
        },
        {
            "author_id": "141250097",
            "created_at": "2017-04-30T22:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "4230192076",
                        "start": 61,
                        "username": "vemqtconto"
                    }
                ]
            },
            "id": "858816132442095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/ULgb9o0bDk via @vemqtconto"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SpUrgente].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SpUrgente",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SpUrgente"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mafiasummers].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mafiasummers",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mafiasummers"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naosejatrouxa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naosejatrouxa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naosejatrouxa"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Matabuena, Espa\u00f1a",
                "id": "56d86be1e3f273c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Estados Unidos",
                "id": "96683cc9126741d1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Anta Gorda, Brasil",
                "id": "433fd1a94f379676",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Mart\u00edn de los Andes, Argentina",
                "id": "0104f21930c30f5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibagi, Brasil",
                "id": "512e519eeb69ceb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Isabel, Brasil",
                "id": "73f215ab468ab429",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "e2e77f6d251934f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940158721",
                "name": "Ann",
                "username": "anddreapalacios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206921570",
                "name": "mich",
                "username": "lwearetwd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40575099",
                "name": "Rafa Lima",
                "username": "RafamLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307451983",
                "name": "Bruna Contarine",
                "username": "Bruna_contarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138496759",
                "name": "Suprimatec Magazine",
                "username": "Suprimatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4895122055",
                "name": "feedHi Brasil",
                "username": "feedHi_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198700732",
                "name": "MomoTama \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Top 6% 0nlyfans",
                "username": "Momo_Tamaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47669884",
                "name": "Ana Schuch",
                "username": "anaschuch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542253624",
                "name": "ERIK CRISTIAN",
                "username": "erikcristian231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57081956",
                "name": "\uff44\uff4f\uff4b\uff49\uff0c \uff4f \uff41\uff56\uff41\uff54\uff41\uff52 \uff52\uff45\uff56\uff45\uff52\uff53\uff4f",
                "username": "dokih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89844966",
                "name": "Tamires (Tami)",
                "username": "Tatahh_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58987029",
                "name": "Em",
                "username": "emsemys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784343212",
                "name": "Luiz F. Mainardi",
                "username": "DepMainardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89787624",
                "name": "Jeferson Fernandes",
                "username": "DepJeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68759158",
                "name": "Stela Farias",
                "username": "StelaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83822156",
                "name": "Miriam Marroni",
                "username": "miriammarroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115388833",
                "name": "Ad\u00e3o Villaverde",
                "username": "villaverdeadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3339875986",
                "name": "Kaline#timbeta",
                "username": "2a5be45ac3b445f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825913660908437505",
                "name": "Alessandro Sabino",
                "username": "Alessan09776526",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482211",
                "name": "Fernando Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "djfernandoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702613311624499202",
                "name": "Marcelo Martiliano Palmieri",
                "username": "guiadedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4738923383",
                "name": "D\u00eanio TarabalMachado",
                "username": "DenioDenio43bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434395192",
                "name": "juliana",
                "username": "lmjstew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241987995",
                "name": "missao beta90",
                "username": "timbeta_user1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951983415",
                "name": "Emy beta",
                "username": "Akitaa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96444862",
                "name": "Viagens de \u00d4nibus",
                "username": "ViagensdeOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760785059532144641",
                "name": "Dany",
                "username": "soumesmoDany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784313754",
                "name": "ALESSANDRO RUBO",
                "username": "alessandrorubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826565745932918784",
                "name": "Support AuthenticGames",
                "username": "SupportAuthentc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725548561748922368",
                "name": "Drones Sul",
                "username": "drones_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749654600479830017",
                "name": "Raphinha 02",
                "username": "PhaelAugusto02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066039779",
                "name": "Jos\u00e9 Wilson de Souza",
                "username": "josew831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406608208",
                "name": "Cristiana Cordeiro",
                "username": "Cristiana_1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260878897",
                "name": "Catedral de Moc",
                "username": "CatedraldeMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9079412",
                "name": "Estante Virtual",
                "username": "estantevirtual",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556895247",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "JornalismoNT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123055960",
                "name": "Jaime Bicho Gomez",
                "username": "bichogomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854826795312570369",
                "name": "Rep\u00fablica Authentic",
                "username": "RepublicaAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386325130",
                "name": "AuthenticGames",
                "username": "AuthenticGames",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956013284",
                "name": "chorona vairus",
                "username": "bitchcraft33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3533879416",
                "name": "Lab de Hidrobiologia",
                "username": "LabHidroUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587646381",
                "name": "Centro Tec. Vidativa",
                "username": "Vidativa_cursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22380562",
                "name": "apoia.se/thaiscampolina",
                "username": "thais_inha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36242668",
                "name": "Wilson Wiese",
                "username": "wilsonwiese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683002384",
                "name": "Paula\u2728",
                "username": "_paulii_15_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747299534",
                "name": "Parque Balne\u00e1rio",
                "username": "PBalnearioHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223598154",
                "name": "Cunha",
                "username": "tiagocc17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3061976523",
                "name": "Natourtracks",
                "username": "natourtracks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3422605047",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Mesquita",
                "username": "jomachado2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39153078",
                "name": "Celso Honorato",
                "username": "honoratojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16631693",
                "name": "Antena1, RTP",
                "username": "antena1rtp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17520192",
                "name": "Hel\u00f4 Righetto",
                "username": "HeloRighetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920150286",
                "name": "Agenda Rock Brasil",
                "username": "gendarockbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170416736",
                "name": "Portal Destaque Sul",
                "username": "Destaque_Sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160737148",
                "name": "Munic\u00edpio de Pinhel",
                "username": "MunicipioPinhel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2884122538",
                "name": "Cl\u00faster de Turismo",
                "username": "ClusterGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3253065226",
                "name": "Feijoadaria",
                "username": "feijoadariaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22701648",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "ANoticiaCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834785558610190336",
                "name": "Bisk8",
                "username": "bisk8_bisk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839655280019398656",
                "name": "Izabela Moreira",
                "username": "cmmbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98376681",
                "name": "einahpets",
                "username": "schbste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183457525",
                "name": "Lorena Leocadio",
                "username": "Lorena_Leocadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411732492",
                "name": "C\u00e1ssin \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udff9",
                "username": "cassiorafael12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199905903",
                "name": "Dan \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Danilolennon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19985553",
                "name": "Marcos A. N. de Lima",
                "username": "Chubafella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63726113",
                "name": "Francisco",
                "username": "gondim_ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860277431571283969",
                "name": "Danielly Cavalieri",
                "username": "cavalieridanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2837774795",
                "name": "AvidaBloga",
                "username": "AvidaBloga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2950909691",
                "name": "Jornal do Luxemburgo",
                "username": "JdLuxemburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586566739",
                "name": "faniquito",
                "username": "fani_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1683304442",
                "name": "SOS SALVAR",
                "username": "SOSSALVAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2462361938",
                "name": "Big Chefe",
                "username": "jonhywalker7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828181766",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielgodluck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850858496056799234",
                "name": "Min Hwang",
                "username": "petariporanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50842513",
                "name": "Patr\u00edcia Andrade Cantora \ud83c\udfa4",
                "username": "Pandradecantora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063361504",
                "name": "Jonathan Mariano",
                "username": "jonathan_jaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96634170",
                "name": "LA LOURA JOSEFINA",
                "username": "LaLouraJosefina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993541316",
                "name": "Felipe Mussal\u00e9m",
                "username": "fmussalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470207673",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83c\udf39",
                "username": "vitt_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42072109",
                "name": "jorge \ud83d\udde1\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "TransHusko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61019586",
                "name": "Urso vacinado e tatuado comendo ma\u00e7\u00e3",
                "username": "NepetaSp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125126950",
                "name": "H\u00edgia",
                "username": "HigiaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327013331",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118969",
                "name": "Raissa PAZ",
                "username": "raissa_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258183849",
                "name": "Jenifer Siqueira",
                "username": "by_jenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68600298",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagom_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369528549",
                "name": "Daniela Rangel \ud83c\udd70\ufe0f+",
                "username": "dani_arangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3508472776",
                "name": "adalberto juniorbeta",
                "username": "adalberto_jrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789418318000193536",
                "name": "Sarah Marques",
                "username": "saahmarques04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499417219",
                "name": "SP LOVES YOU",
                "username": "spaulolovesyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3634284263",
                "name": "BOLSONARO \u00c9 CORNO",
                "username": "stefhernandes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676769721",
                "name": "Alan F. BETA LAB",
                "username": "alanfsilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429039701",
                "name": "Viveiro Turismo",
                "username": "viveiroturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273985831",
                "name": "AABB S\u00e3o Paulo",
                "username": "aabb_saopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382633067",
                "name": "Oktoberfest Panambi",
                "username": "oktober_panambi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785425519449899008",
                "name": "Alvaro \ud83c\udde7\ud83c\uddea",
                "username": "AlvaroMarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135375472",
                "name": "EUROPAMUNDO BRASIL",
                "username": "EuropamundoBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183669106",
                "name": "Gazeta MT",
                "username": "gazetamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515942545",
                "name": "R\u00c1DIO WEB POP",
                "username": "webpop323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138748755",
                "name": "Karina Spigolon",
                "username": "Kspigolon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3827986594",
                "name": "JornalColomboDigital",
                "username": "colombodigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247980120",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Bueno",
                "username": "JoaoPaulo_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41507990",
                "name": "Jeferson Dantas",
                "username": "Offman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10851622",
                "name": "Diego Gutierrez",
                "username": "diegosgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90979277",
                "name": "Martinha Palmeira",
                "username": "martiinhap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479634675",
                "name": "Wander Noronha",
                "username": "wanderlrnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965294",
                "name": "Virada Sustent\u00e1vel",
                "username": "virasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153221510",
                "name": "Chic\u00e3o #timbeta",
                "username": "FLegionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87730202",
                "name": "Amarildo Alves",
                "username": "rildomadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580067966",
                "name": "Balan\u00e7a mais \u00f1 cai !",
                "username": "clreiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174297988",
                "name": "solange",
                "username": "brendacoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90936586",
                "name": "IFRO",
                "username": "ifrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126508424",
                "name": "Wellerson Boldrini",
                "username": "wellboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634817115",
                "name": "Kayn\u00e1 West",
                "username": "stickwitumj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914109315",
                "name": "TIM BETA #SDV",
                "username": "gportess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39274200",
                "name": "NR Oficial",
                "username": "nracampamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798588458",
                "name": "Francisco Pimentel",
                "username": "francis42111278",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739293582",
                "name": "pamela",
                "username": "_pamoliveiraaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56828078",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "videkiddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59915160",
                "name": "Amigos do Mar",
                "username": "amigosdomartv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86173710",
                "name": "Jornal Atual",
                "username": "jornalatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26686355",
                "name": "L\u00edvia Regly ~ insta @ruivadefarmacia",
                "username": "LiviaRegly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066509192326991872",
                "name": "giovanna",
                "username": "giregly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244166707",
                "name": "Fernando Alda",
                "username": "FishnandoAlda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70432771",
                "name": "Mariana",
                "username": "marianaclucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37312877",
                "name": "Leon Martins",
                "username": "CdNLeon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235626450",
                "name": "Sitio Amarelo",
                "username": "SitioAmarelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66013291",
                "name": "Col\u00e9gio \u00cdtaca",
                "username": "Colegio_Itaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006670802",
                "name": "Nico sici",
                "username": "nikussici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91190977",
                "name": "Pr\u00aa Mariza Pizzi",
                "username": "PrMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38441966",
                "name": "Cristi\u00e1n Luengo",
                "username": "xtianinu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87955850",
                "name": "Ana Cris Rosario",
                "username": "anacrisbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207541684",
                "name": "Trader FCP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcc8\ud83d\udcb0",
                "username": "MegaRoteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742551",
                "name": "cacetinha",
                "username": "soutroste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4142639176",
                "name": "Auto Destaque",
                "username": "AutoDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833627496537001984",
                "name": "11 95130-7058",
                "username": "junior_paulino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92190945",
                "name": "cristiane quiteria",
                "username": "cris29bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17864730",
                "name": "Mr. Mojo Risin'",
                "username": "glavber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208047350",
                "name": "suzana leite",
                "username": "slteixeira2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766023804103618560",
                "name": "Burr\u00e3o",
                "username": "BernarVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369181285",
                "name": "igo",
                "username": "igorflm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249401495",
                "name": "vito e leo mas sem o leo",
                "username": "fioravamte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759451965",
                "name": "Serra do Cip\u00f3",
                "username": "serradocipoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386255012",
                "name": "Norival Corr\u00eaa da Fo",
                "username": "norivalncfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44519940",
                "name": "sapahacker do melindre",
                "username": "bbbardot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54003869",
                "name": "Brunno Luiz",
                "username": "BrunnoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3803077767",
                "name": "apenas jeff #INTRO",
                "username": "euujeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282981192",
                "name": "ka\ud83e\udd75",
                "username": "deminvejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126046293",
                "name": "R E I \u2655",
                "username": "Rei_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234343902",
                "name": "\ud83d\udc26 Am\u00e9rico J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmericooJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833184413",
                "name": "leonina",
                "username": "fernanda_plier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134339960",
                "name": "Genoildo",
                "username": "Genoildoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "429251049",
                "name": "Petronews",
                "username": "PortalPetroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90289543",
                "name": "M\u00d8",
                "username": "falecomrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185407305",
                "name": "Carla F. dos Santos",
                "username": "Carlafdsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888359232",
                "name": "Total Galicia",
                "username": "TotalGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831513832",
                "name": "Galicia Diario",
                "username": "galicia_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57559418",
                "name": "C\u00e1ssio Fernando Reis",
                "username": "cassio_fernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146509654",
                "name": "D\ud83c\udd70\ufe0fNIEL MORATO \ud83d\udc14\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udc14",
                "username": "DANIELMMORATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15330020",
                "name": "Gustavo Zambelli",
                "username": "zamax4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66696915",
                "name": "Tia do Palm",
                "username": "tiadopalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260391396",
                "name": "Lanka Skywalker",
                "username": "pilotadexwing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216334978",
                "name": "Mariana Paiva",
                "username": "marianapaivax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110182544",
                "name": "Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf2a",
                "username": "marcelopmwrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152419959",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasmcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169059038",
                "name": "Thiago Teixeira",
                "username": "coisasdothiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456704593",
                "name": "C\u00f3digo Florestal",
                "username": "BlogdoCodigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833977126810484736",
                "name": "Thay.",
                "username": "Thay_bot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742808491006529536",
                "name": "Mais Informa\u00e7\u00e3o ML",
                "username": "informacaoml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49173484",
                "name": "Brusse Ferreira",
                "username": "BrusseFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675197820",
                "name": "C\u00e9sar A G Cavalcanti",
                "username": "cesar_gallera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57446383",
                "name": "Alem\u00e3o Flavio",
                "username": "alemao_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18940185",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "netcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466678480",
                "name": "REVISTA GUIA",
                "username": "guiaturistico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184784568",
                "name": "Valdo Rocha",
                "username": "valdoseeduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298225628",
                "name": "Mario Brandino Filho",
                "username": "mariobrandino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382255361",
                "name": "Veel Verdienen",
                "username": "VeelVerdienen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228927988",
                "name": "lari",
                "username": "ahslouist91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311257004",
                "name": "EsteliEnLinea",
                "username": "EsteliEnLinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89842145",
                "name": "pat\u00e9tica, Ac\u00e1cia",
                "username": "cah_pathetic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3121859072",
                "name": "Gabriela Camila",
                "username": "gaby_elacamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49176674",
                "name": "Beatriz",
                "username": "bia3347",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572804581",
                "name": "...",
                "username": "SatankMKR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851209025006030850",
                "name": "Glacy \u2661 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "vemcomglacy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761462210",
                "name": "Ingrid Janaina",
                "username": "ingridjanainad1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044780211",
                "name": "Marcelo Ohaley",
                "username": "Marcelo_Brag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315551499",
                "name": "Gua",
                "username": "GuuadaRamirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65703250",
                "name": "Eliana Conservadora e Crist\u00e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "psicoeliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708348928",
                "name": "Alien at\u00f3ria \ud83c\udf3b\ud83d\udc7d",
                "username": "dianedaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388254283",
                "name": "hippie solar",
                "username": "bahrcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169272293",
                "name": "ViajandoTodooBrasil",
                "username": "Viajandotodoobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124247775",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "Victor__Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193451664",
                "name": "Gustavo Silveira",
                "username": "Gustavsilveira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232014491",
                "name": "Rachel Moreira",
                "username": "rachelmoreiraac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45891727",
                "name": "Luis E. Bornancin",
                "username": "Bornancin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203500607",
                "name": "Maico Monteiro",
                "username": "di_capelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488566326",
                "name": "Jorge Menezes",
                "username": "jlvmenezesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124541266",
                "name": "Imobili\u00e1ria Cilar",
                "username": "cilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830805577",
                "name": "Jeff \ud83c\udfa5",
                "username": "JeehTwister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22507210",
                "name": "WingCosta.txt - assine a newsletter",
                "username": "wingcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365434467",
                "name": "Duca H\u00e9tero",
                "username": "bonelam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794849336819585024",
                "name": "Diego Antunes",
                "username": "Diegoantunes198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758708249772322816",
                "name": "Rosaly\ud83c\udf39#TimBeta",
                "username": "Rosaly_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248786781",
                "name": "jose luis",
                "username": "hortoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350192897",
                "name": "paula tejano",
                "username": "OpsPaulaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561802768",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "cec_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454118461",
                "name": "Christiane Tavares",
                "username": "chris_camilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300749301",
                "name": "Podflix Podcasts \u25b6\ufe0f",
                "username": "PodflixBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289317507",
                "name": "Jaque Paloma",
                "username": "jaque_paloma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185862132",
                "name": "Andre Ricardo",
                "username": "andrericsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3808963455",
                "name": "allancapanema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "allancapanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234449773",
                "name": "Kau \u2728",
                "username": "kaaahdiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243194669",
                "name": "Mateus Passos Souza",
                "username": "mateusmaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783327646046363648",
                "name": "Ma",
                "username": "mari_frozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62497409",
                "name": "xoxa capenga manca an\u00eamica fr\u00e1gil e inconsistente",
                "username": "laura_valadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55327218",
                "name": "Mariangela Her\u00e9dia",
                "username": "herediamari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68887953",
                "name": "\ud83e\udda5",
                "username": "luizduardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4416312022",
                "name": "chato",
                "username": "luizfilipe1460",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60746100",
                "name": "Petrolina News",
                "username": "PetrolinaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37456706",
                "name": "Janderson",
                "username": "jandersonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3018976641",
                "name": "N\u00f3s na Trip",
                "username": "Nosnatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76096606",
                "name": "Danilo Cunha",
                "username": "Danilokooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487966803",
                "name": "Ts!",
                "username": "T415silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69309787",
                "name": "Jorge Guirado",
                "username": "Jorgeguirado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63767555",
                "name": "Guilherme Cohen",
                "username": "gui_cohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3940060451",
                "name": "Viajar correndo",
                "username": "viajarcorrendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461785",
                "name": "Gr\u00e1fica",
                "username": "artsandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317858872",
                "name": "Mirella",
                "username": "mirelando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491483782",
                "name": "Emerson de Souza",
                "username": "Emersonremi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76121125",
                "name": "Sou Git\u00e1 Gog\u00f3ia",
                "username": "leoolivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4916551799",
                "name": "Bruno Dimmitry",
                "username": "bruno_dimmitry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71674128",
                "name": "\u2670\u043c\u03b1\u044f\u00a2\u03c3 W\u03c3\u2113ff\u2670\u2122 \u24df",
                "username": "Marco_Wolff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285274203",
                "name": "Gustavocampello",
                "username": "gocacampello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25704716",
                "name": "Gargantini",
                "username": "GargantiniCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136114087",
                "name": "Junior Ribeiro",
                "username": "neucirjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223313363",
                "name": "Vitor Gomes",
                "username": "vithin111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28840991",
                "name": "pamella gachido",
                "username": "pamellagachido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798191483",
                "name": "CM Angra Hero\u00edsmo",
                "username": "AngraCm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718949306472996865",
                "name": "Prof.Paulinho2016",
                "username": "PauloRogierio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758663249340628992",
                "name": "gato makonha comiss\u00f5es abertas",
                "username": "pirigoticaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745949940",
                "name": "Pode Abra\u00e7ar",
                "username": "ttdomarcelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64315371",
                "name": "Mara Rezende",
                "username": "mararezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891953593",
                "name": "Goi\u00e1s +20",
                "username": "goiasmais20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578010196",
                "name": "Blog Waldiney Passos",
                "username": "waldineypassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064788897",
                "name": "Comics, Toys & Travels",
                "username": "ToysandTravels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3386070778",
                "name": "\ud83c\udf0a \u03bd\u03b5\u0433\u00f8\u043f\u03b1 \ud83c\udf0a",
                "username": "sataninhighells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379900676",
                "name": "Marianna",
                "username": "mariannahillenr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242987870",
                "name": "Juninho Fernandes",
                "username": "juninhofmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534220425",
                "name": "Maria Ant\u00f4nia",
                "username": "mariaantoniatf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604389807",
                "name": "Lorran Gon\u00e7alves",
                "username": "GoncalvesLorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131334013",
                "name": "Sandy Yulissa Quispe Garc\u00eda",
                "username": "Whatthemake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1848797942",
                "name": "Evellin",
                "username": "CamposEvellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219855425",
                "name": "Orlando Avellar",
                "username": "orlandoavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717024528879239168",
                "name": "anna clara",
                "username": "annahaiashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60342793",
                "name": "Albuquerque",
                "username": "joaooAlbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929685878",
                "name": "Diniz Imunizada\u2122\ufe0f",
                "username": "diniz_mylena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194388005",
                "name": "pedro henrique",
                "username": "peeedrocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256951859",
                "name": "Caio Oliveira",
                "username": "CaiOliiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69449560",
                "name": "Rocio",
                "username": "RoHerma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457440540",
                "name": "OPINI\u00c3O!",
                "username": "EduardoPCNP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17497340",
                "name": "Etto.",
                "username": "ettore_hsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33073112",
                "name": "Weber d\ud83c\udd70\ufe0f Web",
                "username": "weebi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4484419347",
                "name": "Gisele Cristina Montanari Gon\u00e7alves Cristoni",
                "username": "giselemgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55860326",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagosilvamsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737662462384824320",
                "name": "Ramon Almendo",
                "username": "RamonAlmendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240331994",
                "name": "\u2661",
                "username": "naisantossss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250097",
                "name": "Patr\u00edcia Lima",
                "username": "patzinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4230192076",
                "name": "Aline \ud83d\ude37 #2/2\ud83d\udc0a | Em\ud83c\udfe1",
                "username": "vemqtconto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "860842163248087040",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3jd2sdi1jjx9chc6enkuy7d37hbb1",
        "oldest_id": "858816132442095616",
        "result_count": 498
    }
}