{
    "data": [
        {
            "author_id": "4178385767",
            "created_at": "2017-11-23T21:27:32.000Z",
            "id": "933809264296185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade de anos!!!\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\udca5 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/39UB8e2pCv"
        },
        {
            "author_id": "4178385767",
            "created_at": "2017-11-23T21:26:14.000Z",
            "id": "933808938239143936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade de anos!!!\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\ud83d\udca5 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/39UB8dKOdV"
        },
        {
            "author_id": "457831745",
            "created_at": "2017-11-23T20:45:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "933798669450665986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem lembrado, e espero que a condena\u00e7\u00e3o nessa a\u00e7\u00e3o seja proporcional \u00e0 gravidade de sua atitude, ao desbastar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para constru\u00e7\u00e3o de sua NABABESCA casinha !!!\nCondenado, n\u00e3o poder\u00e1 concorrer e se vencer, n\u00e3o assume !!!\n\u00d3timo. https://t.co/HnekstwZsx"
        },
        {
            "author_id": "44194920",
            "created_at": "2017-11-23T20:22:37.000Z",
            "id": "933792927708536834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos S\u00e1 Corr\u00eaa, o apaixonado pelo Parque Nacional, voltou a escrever, diz Piolla https://t.co/ioDCG86Mwc"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2017-11-23T20:19:34.000Z",
            "id": "933792159223906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea: https://t.co/2cwFQbcIbW ."
        },
        {
            "author_id": "16854966",
            "created_at": "2017-11-23T20:19:23.000Z",
            "id": "933792111769673728",
            "in_reply_to_user_id": "16854966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o era nova: era refazer uma estrada q existe desde os mission\u00e1rios portugueses -- mas q cruza a Floresta Nacional do Araripe.\n\nse contar \u00e1rea de escape inexistente, 20km sem faixa de ultrapassagem causando acidente, pode colocar a\u00ed 50 mortos (s\u00f3 num \u00f4nibus de romeiro foram 12)"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-11-23T19:34:20.000Z",
            "id": "933780774830125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto julgamento do Concurso Nacional de Ideias para o Parque Estadual do Coc\u00f3: https://t.co/Q33MvWLfBO https://t.co/3RPdZd0MYh"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2017-11-23T19:20:18.000Z",
            "id": "933777245855993858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Crivella quer construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea que deveria ser de parque ambiental  https://t.co/paNxis98MM"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2017-11-23T19:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "933773616797302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale mais um TBT hoje? De fevereiro, no lado capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3,\u2026 https://t.co/WfYwGvvwJd"
        },
        {
            "author_id": "213112031",
            "created_at": "2017-11-23T18:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "933770426685124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vendo pra crer!!! Fal\u00e9sias- Morro Branco!!! em Monumento Natural\u2026 https://t.co/Q9Tn4WHbsR"
        },
        {
            "author_id": "213112031",
            "created_at": "2017-11-23T18:48:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "933769315471495169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro Branco e suas fal\u00e9sias e n\u00f3s!!! em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/jAMjlXm6Mv"
        },
        {
            "author_id": "56193031",
            "created_at": "2017-11-23T18:23:15.000Z",
            "id": "933762888673710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com pre\u00e7os mais atraentes, empres\u00e1rios tentam reverter a queda na movimenta\u00e7\u00e3o ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Nacional... https://t.co/kCyUjqokfE"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2017-11-23T18:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "2557438489",
                        "start": 97,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "933762840640487426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove exposi\u00e7\u00e3o sobre falcoaria | Jornal de Alagoas https://t.co/Zo7o4dHR5J | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "4385074263",
            "created_at": "2017-11-23T18:17:33.000Z",
            "id": "933761452980158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de volta ao Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique https://t.co/pOT68B902u"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2017-11-23T18:13:50.000Z",
            "id": "933760518669721602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O parceiro e ambientalista Gustavo Pedro De Paula exp\u00f5e hoje (23/11) suas lindas fotos do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos no Defensores da Terra (Rua Francisco Serrador, 90/301 - Centro). Gratuito e imperd\u00edvel! Corre l\u00e1! https://t.co/1pd7CpVHEN"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-11-23T17:34:07.000Z",
            "id": "933750521151627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Lage: um encanto em meio ao Parque Nacional da Tijuca https://t.co/TTUiRyGUdu via @CatracaLivreRio"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2017-11-23T17:20:31.000Z",
            "id": "933747100176797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra vai expor novo modelo de gest\u00e3o no Parque Estadual do Utinga https://t.co/bRAZ3GN3KT"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-11-23T16:49:10.000Z",
            "id": "933739210049228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum. https://t.co/rIS2xn6psm\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-11-23T16:46:27.000Z",
            "id": "933738528063873026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, o embate entre gnu e crocodilo teve um desfecho incomum. https://t.co/Zk7FLG7SWz"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-11-23T16:39:17.000Z",
            "id": "933736724534059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o | ((o))eco https://t.co/6TJLRsU2GM"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2017-11-23T16:30:02.000Z",
            "id": "933734394359111685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece nos dias 23 e 24 de novembro, em Gravata\u00ed, a 4\u00aa Aldeia da Can\u00e7\u00e3o Ga\u00facha, no Parque Municipal de Eventos Ireno Michel - ERS 118 - Km 17 com entrada franca. Financiamento do Governo do Estado por meio do Pro-Cultura RS - LIC.\n#ProCulturaRS #Sedactel #Aldeiradacan\u00e7\u00e3oga\u00facha https://t.co/SAayeemWfl"
        },
        {
            "author_id": "57977498",
            "created_at": "2017-11-23T15:16:39.000Z",
            "id": "933715929606840321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios https://t.co/0cuWs12fr8"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-11-23T15:10:24.000Z",
            "id": "933714353777512448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove exposi\u00e7\u00e3o sobre falcoaria - https://t.co/yvJ7VfMBXv https://t.co/GK9S1iqyDR"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-11-23T15:04:34.000Z",
            "id": "933712885334847494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/Y1TQhLWEKe https://t.co/oHHD8zEsJb\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-11-23T15:00:04.000Z",
            "id": "933711753258483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SuaFoto Dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nFoto de Ruy Barros \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/NmCUCnm0pD https://t.co/DlkuuWZsdg"
        },
        {
            "author_id": "1244352252",
            "created_at": "2017-11-23T14:48:46.000Z",
            "id": "933708910476787713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOZ DO IGUA\u00c7U: PASSAPORTE 3 MARAVILHAS VAI UNIR PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, MARCO DAS TR\u00caS FRONTEIRAS E ITAIPU\n https://t.co/uN1Muciqiu"
        },
        {
            "author_id": "931254545837150208",
            "created_at": "2017-11-23T14:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "2730008415",
                        "start": 85,
                        "username": "551fc9d364554a1"
                    }
                ]
            },
            "id": "933708193104048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @551fc9d364554a1 https://t.co/3eYodO3r8S"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2017-11-23T14:32:45.000Z",
            "id": "933704880639836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove exposi\u00e7\u00e3o sobre falcoaria #AlagoasAlerta https://t.co/kmsCO2numF"
        },
        {
            "author_id": "184058231",
            "created_at": "2017-11-23T14:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "933703922723594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 muito parideira ela \ud83d\ude1d em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/Hjqiid7jij"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-11-23T14:17:36.000Z",
            "id": "933701067518423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 12 - Pedra do Altar - Parque Nacional de Itatiaia - RJ https://t.co/JCcgUmyMQT #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "18944193",
            "created_at": "2017-11-23T14:16:57.000Z",
            "id": "933700904301334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea onde ambientalistas defendem parque municipal https://t.co/gdEFbJQXKQ"
        },
        {
            "author_id": "68600298",
            "created_at": "2017-11-23T13:43:22.000Z",
            "id": "933692450614468609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Campo de Gericin\u00f3 no lado oposto \u00e0 Vila Militar tem espa\u00e7o suficiente para construir um Aut\u00f3dromo, pra qu\u00ea acabar com a Floresta de Deodoro? https://t.co/UAeGczGumi"
        },
        {
            "author_id": "169688259",
            "created_at": "2017-11-23T13:42:27.000Z",
            "id": "933692222389870592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia dizer que ele n\u00e3o cometeu corrup\u00e7\u00e3o pq ainda n\u00e3o teve oportunidade (nunca foi pol\u00edtico), mas j\u00e1 cometeu sim. N\u00e3o consigo entender constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de outra maneira."
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-11-23T13:26:14.000Z",
            "id": "933688139545227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma participa\u00e7\u00e3o para promover o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Ger\u00eas Equi'Desafios Nature4 Atividades Tur\u00edsticas Porta do Mezio"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-11-23T13:22:13.000Z",
            "id": "933687128533426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A quinta come\u00e7a com a beleza dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002.\nA imagem pode conter: c\u00e9u, nuvem, montanha, atividades ao ar livre e natureza https://t.co/B3QYkYwRFH"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-11-23T12:53:05.000Z",
            "id": "933679797624033281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9ShsssCc5O"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2017-11-23T12:52:48.000Z",
            "id": "933679727893798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Dos Veadeiros floresce ap\u00f3s inc\u00eandio que consumiu 28% de sua \u00e1rea https://t.co/PCFOwqipKo"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-23T12:49:42.000Z",
            "id": "933678946583040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/P1emqBOINQ"
        },
        {
            "author_id": "3084761801",
            "created_at": "2017-11-23T12:49:16.000Z",
            "id": "933678839422767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hVKo8nYKE9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-11-23T12:41:59.000Z",
            "id": "933677006025314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi tema de uma mat\u00e9ria do Globo Tijuca de hoje, que abordou o nascimento do filhote... https://t.co/tLxncC7TPn"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:45.000Z",
            "id": "933676695206363137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove exposi\u00e7\u00e3o sobre falcoaria // https://t.co/ayCFl5kPTr https://t.co/EB9bq1YYlN"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:15.000Z",
            "id": "933676567502442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/caD2SFByVw"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:08.000Z",
            "id": "933676539811631105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/VkMvf1CDC2"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:08.000Z",
            "id": "933676537894842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/9CgarXOQFT"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-11-23T12:40:05.000Z",
            "id": "933676526595465216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende mais de 300 kg de maconha \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dNsvqSjc9T"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2017-11-23T12:30:02.000Z",
            "id": "933673998650695685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exercitar o corpo \u00e9 uma das melhores maneiras para se sentir saud\u00e1vel. Conhe\u00e7a as depend\u00eancias do Parque Municipal do Idoso. #PMI15anos https://t.co/MV8uk0EQzl"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-11-23T12:23:35.000Z",
            "id": "933672372405542914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal promove exposi\u00e7\u00e3o sobre falcoaria https://t.co/663dUqvnpX https://t.co/kCkI5J0YZv"
        },
        {
            "author_id": "77046065",
            "created_at": "2017-11-23T11:55:14.000Z",
            "id": "933665239387779077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Ambiental do UNIARAX\u00c1 promove visita ao Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6Cy3tx4van"
        },
        {
            "author_id": "132346136",
            "created_at": "2017-11-23T10:44:06.000Z",
            "id": "933647339507605504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea onde ambientalistas defendem parque municipal. https://t.co/Fajl40Ar2d https://t.co/1aUQBJeCu6"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2017-11-23T10:40:00.000Z",
            "id": "933646306928496641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Prefeitura quer construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea onde ambientalistas defendem parque municipal. https://t.co/LpnRI3M2wE https://t.co/3kusV3nBuL"
        },
        {
            "author_id": "783617965069627392",
            "created_at": "2017-11-23T10:30:39.000Z",
            "id": "933643955136286723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal!!! https://t.co/EdWQAMkBDK"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2017-11-23T10:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82007,
                        -14.18185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "933641364306300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindos ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!! \ud83d\ude31\ud83d\udc40\ud83d\uddbc\ud83d\ude0d\nUma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/QidEaiEKZP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-23T10:01:19.000Z",
            "id": "933636569726152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "784392655874777088",
            "created_at": "2017-11-23T09:32:49.000Z",
            "id": "933629401484361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea onde ambientalistas defendem parque municipal https://t.co/912Q7pz2yX"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-11-23T09:16:51.000Z",
            "id": "933625379436351490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio do julgamento do Concurso Nacional de Ideias Parque Estadual do Coc\u00f3 acontece nesta quinta https://t.co/9lhNLf8F5y"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-11-23T09:07:54.000Z",
            "id": "933623127820599296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio do julgamento do Concurso Nacional de Ideias Parque Estadual do Coc\u00f3 acontece nesta quinta https://t.co/hO7PSju5ia"
        },
        {
            "author_id": "4162381245",
            "created_at": "2017-11-23T07:02:54.000Z",
            "id": "933591671207612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/13pYPLDWYp"
        },
        {
            "author_id": "2396412565",
            "created_at": "2017-11-23T07:00:04.000Z",
            "id": "933590960352641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas, invas\u00f5es e destrui\u00e7\u00e3o colocam em risco o Parque Nacional em Chapada dos Guimar\u00e3es  pt 4\n\ncr\u00e9ditos -... https://t.co/zEdRW7fsrD"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2017-11-23T06:43:20.000Z",
            "id": "933586747363119104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea onde ambientalistas defendem parque municipal https://t.co/Nc9VcNqaOj"
        },
        {
            "author_id": "159242878",
            "created_at": "2017-11-23T06:40:40.000Z",
            "id": "933586076438073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea onde ambientalistas defendem parque municipal https://t.co/rLY1VxLNAD #umRei #TimBeta #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "85024336",
            "created_at": "2017-11-23T06:35:22.000Z",
            "id": "933584744117424131",
            "in_reply_to_user_id": "85024336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional Parima - Tapirapeco #MissUniverse #Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "3381884506",
            "created_at": "2017-11-23T06:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25278593,
                        -22.64365063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "933582993456803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/GhAaWksyRU"
        },
        {
            "author_id": "85024336",
            "created_at": "2017-11-23T06:16:03.000Z",
            "id": "933579880507346945",
            "in_reply_to_user_id": "85024336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional Dinira #MissUniverse #Venezuela"
        },
        {
            "author_id": "784947286983974912",
            "created_at": "2017-11-23T02:47:00.000Z",
            "id": "933527274284048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Nacional Serra de Itabaiana.\nhttps://t.co/JwComhshQF"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2017-11-23T02:30:51.000Z",
            "id": "933523208061509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos dormindo em um parque nacional a QUINZE MIL FEET / QUATRO MIL E OITOCENTOS METROS. Ta dif\u00edcil at\u00e9 de respirar."
        },
        {
            "author_id": "716952115",
            "created_at": "2017-11-23T02:27:55.000Z",
            "id": "933522469335588864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O riacho de Amal onde est\u00e1 localizado o parque nacional est\u00e1 junto a uma cadeia vulc\u00e2nica, o que preserva as suas... https://t.co/tj4qSxWzkU"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-11-23T01:13:07.000Z",
            "id": "933503646133837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas | Mato Grosso: Parque Estadual Encontro das \u00c1guas | Mato\u2026 https://t.co/LpWl0Bv9k2"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2017-11-23T01:00:46.000Z",
            "id": "933500537387003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor conhece projeto do Centro de Gastronomia - Discutir as expectativas para o Parque Estadual do U... https://t.co/43jxyzp8aq"
        },
        {
            "author_id": "322833562",
            "created_at": "2017-11-23T00:46:46.000Z",
            "id": "933497015371145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Serra da capivara, parque nacional de sete cidades, carna\u00faba, Museu do homem americano, rendeiras da ilha,  \u00e9 Piau\u00ed #MissUniverse #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2017-11-23T00:44:53.000Z",
            "id": "933496538671718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour de Interpreta\u00e7\u00e3o Ambiental hoje no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com os alunos da Escola SESI de... https://t.co/O2Unjj7kwU"
        },
        {
            "author_id": "927923717778309121",
            "created_at": "2017-11-23T00:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "933496056670810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/nMrK7f0EK9"
        },
        {
            "author_id": "360147131",
            "created_at": "2017-11-23T00:04:40.000Z",
            "id": "933486421247131651",
            "in_reply_to_user_id": "360147131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Brasil https://t.co/JN2QBkTq2T"
        },
        {
            "author_id": "2615935062",
            "created_at": "2017-11-22T23:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "933480569392062471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/CTEXdsR7Wy IV SBBC - Let\u00edcia R. Bolzan - Um document\u00e1rio sobre o Parque Estadual de Itapeva"
        },
        {
            "author_id": "24690154",
            "created_at": "2017-11-22T23:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "933477575531421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#petar #caverna #ecodimensao em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 https://t.co/Xyvurymlak"
        },
        {
            "author_id": "16960962",
            "created_at": "2017-11-22T23:00:20.000Z",
            "id": "933470229098876929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito do Dia da Floresta Aut\u00f3ctone, os funcion\u00e1rios da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de... https://t.co/eZWR5mAikK"
        },
        {
            "author_id": "859154758627667968",
            "created_at": "2017-11-22T22:55:39.000Z",
            "id": "933469053263507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33Parque Nacional\ud83c\udf33\ud83d\udc15Gracias a Taylor por modelar. #mejorarbogot\u00e1 https://t.co/lUo33pI79G"
        },
        {
            "author_id": "859154758627667968",
            "created_at": "2017-11-22T22:43:01.000Z",
            "id": "933465872076767237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33Parque Nacional EOH\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33#mejorarbogot\u00e1 https://t.co/lzyNcTLSyN"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2017-11-22T22:39:54.000Z",
            "id": "933465087305768962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PENEDA-GER\u00caS: Cerca de 200 quil\u00f3metros para ligar todo o Parque Nacional numa Grande Rota\n\n---... https://t.co/G9tQXYOMM3"
        },
        {
            "author_id": "590285389",
            "created_at": "2017-11-22T22:25:57.000Z",
            "id": "933461578615263232",
            "in_reply_to_user_id": "590285389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta querendo dar voltinha vai no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "933450127469137920",
            "created_at": "2017-11-22T22:25:23.000Z",
            "id": "933461434419134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #plitvice sem d\u00favida \u00e9 um dos mais belos da Europa. Em 1978 entrou para\u2026 https://t.co/PHPkiLd8Fx"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-11-22T21:54:59.000Z",
            "id": "933453784403075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/u4rnZg0QiW #OldViajadas"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-22T21:48:52.000Z",
            "id": "933452245831692295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/aPgavfol5i"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-22T21:48:40.000Z",
            "id": "933452194690584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/irk8PjY4CG"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-22T21:40:19.000Z",
            "id": "933450091540697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4178385767",
            "created_at": "2017-11-22T21:32:57.000Z",
            "id": "933448240426635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83d\udd1d\ud83d\udca5 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/hFOZnAtfS0"
        },
        {
            "author_id": "276990747",
            "created_at": "2017-11-22T21:31:06.000Z",
            "id": "933447775374774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra vai expor novo modelo de gest\u00e3o no Parque Estadual do Utinga https://t.co/CfgVisB4R2"
        },
        {
            "author_id": "4416516914",
            "created_at": "2017-11-22T21:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "933446754158153731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/iTZiQcudqd IV SBBC - Let\u00edcia R. Bolzan - Um document\u00e1rio sobre o Parque Estadual de Itapeva"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2017-11-22T21:17:00.000Z",
            "id": "933444225114439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 esfaqueada dentro do Parque Municipal; suspeita foi presa\n\nAcesse e confira!\nhttps://t.co/PP0nPQQBnZ https://t.co/PLnd3W9jp4"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2017-11-22T21:14:34.000Z",
            "id": "933443611798237188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampados em Nevado de Toluca, nosso primeiro Parque Nacional no M\u00e9xico Discrep\u00e2ncia pros National Parks americanos \u00e9 gigante, principalmente pela falta de estrutura, o que n\u00e3o significa que \u00e9 melhor ou pior. S\u00f3 diferente. Hoje faz - 1 de noite. Muito felizes por estarmos aqui."
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2017-11-22T20:53:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "933438264622530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/Om6r3cMBZW"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-22T20:15:29.000Z",
            "id": "933428744009723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito: 18h06 AV. DOS ANDRADAS | Reten\u00e7\u00e3o ultrapassa o Parque Municipal, no sentido bairro. https://t.co/O2tHy9NLUk"
        },
        {
            "author_id": "30894544",
            "created_at": "2017-11-22T20:09:04.000Z",
            "id": "933427130930749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis in S\u00e3o Caetano do Sul, SP https://t.co/8DjvjyDwaC"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2017-11-22T20:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "524349796",
                        "start": 98,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "933426936977772546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Reten\u00e7\u00e3o ultrapassa o Parque Municipal, no sent bairro https://t.co/7FgPkeUuvX (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2017-11-22T20:06:58.000Z",
            "id": "933426599814483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h06 AV. DOS ANDRADAS | Reten\u00e7\u00e3o ultrapassa o Parque Municipal, no sentido bairro. https://t.co/3viNJbqoO3"
        },
        {
            "author_id": "2786536468",
            "created_at": "2017-11-22T19:47:48.000Z",
            "id": "933421775861542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "umas foto antiga de um gatinho q achei no parque municipal hihi https://t.co/yM3NRKVgpq"
        },
        {
            "author_id": "933130570405744646",
            "created_at": "2017-11-22T19:33:57.000Z",
            "id": "933418293112770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRIMEIROS CAMPOS DE BH\n\nEm seus primeiros anos, o futebol de Belo Horizonte passou por pontos tur\u00edsticos e endere\u00e7os famosos da cidade, como o Parque Municipal e o atual Mercado Central.\n\nConhe\u00e7a a hist\u00f3ria dos primeiros est\u00e1dios em https://t.co/ZUHKBLzPa7 https://t.co/V7F5xb3f9c"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-11-22T19:25:21.000Z",
            "id": "933416125936885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio do julgamento do Concurso Nacional de Ideias Parque Estadual do Coc\u00f3 acontece nesta quinta   https://t.co/uSoI9HbyB8 https://t.co/93Qh5Vyzdf"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2017-11-22T19:18:57.000Z",
            "id": "933414515168903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Na sexta-feira (24), o #GloboRep\u00f3rter vai desvendar as belezas de um Nordeste oculto, como, por exemplo, uma cachoeira no Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba. O lugar \u00e9 lindo! \ud83d\ude0d https://t.co/ydDyHPy1JI"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-11-22T19:16:13.000Z",
            "id": "933413827537813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xGnABbhOfm https://t.co/Rp2QJyr5kF"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-11-22T19:16:12.000Z",
            "id": "933413826837471232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VB9Q8fyKo9 https://t.co/arezXVSIfE"
        },
        {
            "author_id": "133949650",
            "created_at": "2017-11-22T19:13:58.000Z",
            "id": "933413262988857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazenda do Arado: Conflito Ambiental e Ruralidade Contempor\u00e2nea na Zona Sul de Porto Alegre\" \u00e9 o tema do trabalho de conclus\u00e3o da Joana Winckler. ACESSE https://t.co/4s7k2N9Xgx e saiba + s/nosso projeto q prop\u00f5e plebiscito s/cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Faz Arado Velho. https://t.co/obkDRqMQFI"
        },
        {
            "author_id": "700046521",
            "created_at": "2017-11-22T18:52:28.000Z",
            "id": "933407853368479744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "113 mil tartarugas-da-amaz\u00f4nia nascem na Reserva Biol\u00f3gica do Abufari | WikiParques https://t.co/gxpBEpb62j"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-22T18:30:07.000Z",
            "id": "933402227234009088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos na margem do rio Oiapoque, Parque Nacional do Cabo Orange - #Amap\u00e1 (AP) #Brasil #Norte #Brazil #Amapaense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/C7xSyBNaDS"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2017-11-22T18:18:25.000Z",
            "id": "933399281725296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", de Blogosfera da Rede PT\n\n- Curta nossa P\u00e1gina:... https://t.co/j9nxqS55Lp"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-22T18:16:08.000Z",
            "id": "933398710414954499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "848917405913026560",
            "created_at": "2017-11-22T18:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "10228272",
                        "start": 48,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "933396658615963649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube https://t.co/pcJwuis3Mg Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2017-11-22T18:06:17.000Z",
            "id": "933396230583046145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 esfaqueada no Parque Municipal em Belo Horizonte | JORNAL O TEMPO https://t.co/iC7d1HaCnx"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2017-11-22T17:42:04.000Z",
            "id": "933390133990215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui no parque municipal, t\u00e1 tudo verdinho depois da chuva, vale a pena ir passear."
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-22T17:39:24.000Z",
            "id": "933389465359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nParque Estadual do Ibitiri\u00e1 est\u00e1 em fase inicial de implanta\u00e7\u00e3o. Gestor diz que \u00e9 a primeira vez que a esp\u00e9cie \u00e9 registrada no local."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2017-11-22T17:15:29.000Z",
            "id": "933383445568466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campanha Salve o Sauim pede cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/OdfZ2wiA4O"
        },
        {
            "author_id": "2730008415",
            "created_at": "2017-11-22T17:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82754756,
                        -2.74846924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "933380862988648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/kx4Y4X9yHp"
        },
        {
            "author_id": "1713360655",
            "created_at": "2017-11-22T17:03:01.000Z",
            "id": "933380306844893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Para\u00edsoEscondido Glaciar Mendenhall \u2013 Parque Nacional de Tongas, Alaska https://t.co/7SR0jPiECw"
        },
        {
            "author_id": "223623605",
            "created_at": "2017-11-22T16:30:45.000Z",
            "id": "933372186362044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando no fim de semana?\nConhe\u00e7a o horto florestal de Campos do Jord\u00e3o, o mais antigo Parque Estadual do Brasil!\nhttps://t.co/ZLabHoITzn https://t.co/Oj2iLbf4nf"
        },
        {
            "author_id": "246184518",
            "created_at": "2017-11-22T16:24:03.000Z",
            "id": "933370503540232192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "merisio: Acompanhando do prefeito, Ramon Wollinger, verificando como ficou a #revitaliza\u00e7\u00e3o e a nova #infraestrutura do Parque Municipal Lagoa do Amilton, em #Bigua\u00e7u. #MerisioPeloEstado https://t.co/rkiCUEGpAL"
        },
        {
            "author_id": "25086105",
            "created_at": "2017-11-22T16:20:51.000Z",
            "id": "933369695608168449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando do prefeito, Ramon Wollinger, verificando como ficou a #revitaliza\u00e7\u00e3o e a nova #infraestrutura do Parque Municipal Lagoa do Amilton, em #Bigua\u00e7u. #MerisioPeloEstado https://t.co/Y3SxTzrxvP"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-11-22T16:05:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.873,
                        -23.3494199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "933365929240604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Fluvial (manguezal) - Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Picinguaba - Ubatuba/SP). em\u2026 https://t.co/sUxvwCNmia"
        },
        {
            "author_id": "184058231",
            "created_at": "2017-11-22T15:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "933361323139878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho \ud83d\udc9a em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/YNEs1nUHtu"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-22T15:42:27.000Z",
            "id": "933360032728735744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Mulher \u00e9 esfaqueada no Parque Municipal em Belo Horizonte https://t.co/UWrQj4Nvvm https://t.co/9TC7JGX3W2"
        },
        {
            "author_id": "891659755403563008",
            "created_at": "2017-11-22T15:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "933359830131269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/w83PObdbPM"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-11-22T15:38:03.000Z",
            "id": "933358927185575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 esfaqueada no Parque Municipal em Belo Horizonte https://t.co/E4ipqUFlXm https://t.co/i4cIqifufp"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2017-11-22T15:11:07.000Z",
            "id": "933352148578062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com o ministro do Meio Ambiente, Sarney Filho, para tratar da retirada de 23 mil metros c\u00fabicos de madeira da Reserva Extrativista do Cajari https://t.co/ZIeYN3gZB6"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2017-11-22T14:36:30.000Z",
            "id": "933343436903796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Brasileia realiza primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista https://t.co/lnSqLJAumJ https://t.co/GoI1hcnOHg"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-11-22T14:33:19.000Z",
            "id": "933342633698709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passados 35 anos, Gua\u00edra, no #Paran\u00e1, ainda tenta se reerguer ap\u00f3s o fechamento do Parque Nacional das #SeteQuedas para constru\u00e7\u00e3o da #hidrel\u00e9trica de #Itaipu. https://t.co/vG5gCK4byB https://t.co/cvomxuC9fl"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-22T14:04:04.000Z",
            "id": "933335275186655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira Casca D'anta em sua plenitude, Parque Nacional da Serra da Canastra, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro-MG -... https://t.co/jq2yDaUi0x"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-22T14:03:07.000Z",
            "id": "933335034467143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira Casca D'anta em sua plenitude, Parque Nacional da Serra da Canastra, S\u00e3o Jos\u00e9 do\u2026 https://t.co/UDvssWXsOz"
        },
        {
            "author_id": "274704957",
            "created_at": "2017-11-22T13:57:21.000Z",
            "id": "933333583732895746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #ChapadaDosVeadeiros voltou a receber turistas, vamos valorizar as belezas do nosso pa\u00eds! \ud83d\ude0d https://t.co/XcBo93D2ZM"
        },
        {
            "author_id": "875402815660863488",
            "created_at": "2017-11-22T13:52:58.000Z",
            "id": "933332481503215617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol . Brasil \n#brasil #lunasdemielsevilla #lunasdemiel  #viajesexclusivos\u2026 https://t.co/rUA1ETLycu"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2017-11-22T13:30:02.000Z",
            "id": "933326710447247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Municipal do Idoso! S\u00e3o 15 anos transformando vidas e entretendo quem merece todo o nosso carinho. Tem comemora\u00e7\u00e3o no s\u00e1bado, participe! https://t.co/KPX2colBGt https://t.co/tKPFjQPmLX"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-11-22T13:12:22.000Z",
            "id": "933322263260168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os canastreiros, legitimos e legais propriet\u00e1rios das terras confiscadas para criar e formar o Parque Nacional Serra da Canastra(1972) foram e ainda s\u00e3o violentados em seus direitos e em sua dignidade de seres humanos. Cidadania n\u00e3o \u00e9 titulo e concess\u00e3o, eis a base de novo PNSC."
        },
        {
            "author_id": "373439414",
            "created_at": "2017-11-22T13:02:57.000Z",
            "id": "933319892559958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | Turistando, turismo brasil, Pernambuco https://t.co/3I0EVL3qst"
        },
        {
            "author_id": "595792268",
            "created_at": "2017-11-22T13:00:35.000Z",
            "id": "933319296524128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra vai expor novo modelo de gest\u00e3o no Parque Estadual do Utinga https://t.co/uzChLn6SHz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-11-22T12:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "62559170",
                        "start": 33,
                        "username": "JujuSalimeni"
                    }
                ]
            },
            "id": "933314570311143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A melhor forma de come\u00e7ar o dia! @JujuSalimeni visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u e admirou as Cataratas do Igua\u00e7u, Maravilha Mundial da Natureza, por outro \u00e2ngulo. &lt;3 https://t.co/oJym1PJcQ6"
        },
        {
            "author_id": "777918828852510720",
            "created_at": "2017-11-22T12:31:09.000Z",
            "id": "933311889991458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOT\u00c9IS QUE S\u00c3O UM LUXO!\nTongabezi Tree House, Parque Nacional Zambezi, no Zimb\u00e1bue https://t.co/CvD4tbEc7U"
        },
        {
            "author_id": "2823062315",
            "created_at": "2017-11-22T12:23:55.000Z",
            "id": "933310068963139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns cap\u00edtulos do livro sobre a Biodiversidade e Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira Poil\u00e3o j\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis https://t.co/5jfgesO7jK"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2017-11-22T11:44:46.000Z",
            "id": "933300219357233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte, natureza e arquitetura, tudo em um s\u00f3 lugar!\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @tonyfafa55\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olhar sob\u2026 https://t.co/txXiAGUuSk"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-11-22T11:34:05.000Z",
            "id": "933297530300854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas! \nVenha conhecer a Chapada das Mesas com a Cia do... https://t.co/B91LQf5X5H"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-11-22T11:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.46982098,
                        -7.33548204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "933297322426953728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas! \nVenha conhecer a Chapada das Mesas\u2026 https://t.co/9A13dQIlie"
        },
        {
            "author_id": "775674116032651264",
            "created_at": "2017-11-22T11:00:32.000Z",
            "id": "933289084541329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una viaxe realizada entre os meses de novembro e decembro por Am\u00e9rica do Sur. Unha viaxe de navegaci\u00f3n en kaiak  polo Parque Nacional de Chilo\u00e9 \u00e9 a experiencia de dous socios do club na #XIXsemanaAudiovisual https://t.co/bUOsrH1fMa"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2017-11-22T10:12:38.000Z",
            "id": "933277033936941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Memorial ao lince\n\nNo Parque Nacional dos Alpes, um memorial ao Lince, que ir\u00e1 lembrar os assassinatos ilegais de... https://t.co/UYLRKEsl4G"
        },
        {
            "author_id": "2312444324",
            "created_at": "2017-11-22T09:56:56.000Z",
            "id": "933273081178705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH https://t.co/mWFrV2bRUu"
        },
        {
            "author_id": "37899812",
            "created_at": "2017-11-22T09:56:14.000Z",
            "id": "933272905152053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edlvia Reis apresenta no CECAL \u2013 Centro de Experimenta\u00e7\u00e3o e Cria\u00e7\u00e3o Art\u00edstica de Loul\u00e9, no Parque Municipal, de 30... https://t.co/DRqZFHUtTC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-22T09:20:26.000Z",
            "id": "933263894876848128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCWo6fT"
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2017-11-22T08:58:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "933258467489353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabia da exist\u00eancia deste parque estadual...e sobre o Puma, certas coisas deveriam ficar no anonimato em prol da preserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/nm0ohLyFGo"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2017-11-22T08:32:14.000Z",
            "id": "933251764781957121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Puma em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 flagrado por alunos em parque estadual de Vacaria https://t.co/eMExMRw5L1 #pioneiro"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-11-22T07:15:45.000Z",
            "id": "933232516311302144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/iYzyvKhxtv https://t.co/BLwKxtqCoU"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2017-11-22T04:37:26.000Z",
            "id": "933192676152709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Brasil\u00e9ia realizar\u00e1 a primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista https://t.co/I8H32tiCmb https://t.co/1voMtobMEU"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2017-11-22T03:00:02.000Z",
            "id": "933168163340079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelas imagens, ainda n\u00e3o foi poss\u00edvel especificar se o animal \u00e9 macho ou f\u00eamea\nhttps://t.co/2kduX9G8I9"
        },
        {
            "author_id": "25124064",
            "created_at": "2017-11-22T02:34:19.000Z",
            "id": "933161691482767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dancing #barrancore #plaza #nite #friends @ Parque Municipal De Barranco https://t.co/zHpUsGQu2X"
        },
        {
            "author_id": "254249870",
            "created_at": "2017-11-22T02:24:20.000Z",
            "id": "933159178260107264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Portal A Not\u00edcia do AM https://t.co/UAKQ0Y9TNZ - Campanha pela cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para o... https://t.co/q2xB7EXjiH"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2017-11-22T01:54:57.000Z",
            "id": "933151785795178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas! \nVenha conhecer a Chapada das Mesas com a Cia do... https://t.co/4Gou77iqDV"
        },
        {
            "author_id": "3043556431",
            "created_at": "2017-11-22T01:50:28.000Z",
            "id": "933150656696803329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita - se \ud83c\udf34\ud83d\udca5 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/GtGDMihY6Z"
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2017-11-22T00:30:10.000Z",
            "id": "933130450016464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio responder\u00e1 por crime ambiental, que prev\u00ea pena de tr\u00eas a seis meses de deten\u00e7\u00e3o. https://t.co/HZhy2iTNZw"
        },
        {
            "author_id": "56143725",
            "created_at": "2017-11-22T00:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "575631084",
                        "start": 0,
                        "username": "cunhasbia"
                    }
                ]
            },
            "id": "933124487436029952",
            "in_reply_to_user_id": "575631084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cunhasbia fui com uma empresa de viagens pro Parque Nacional do Aparados da Serra, gastei 100 pila com todas as despesas que tive... achei muito economico e eles tamb\u00e9m faziam esse de Maquin\u00e9 era 89 com almo\u00e7o se n\u00e3o me engano"
        },
        {
            "author_id": "872823739",
            "created_at": "2017-11-22T00:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "791635",
                        "start": 115,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "933124370171490304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira promove capacita\u00e7\u00e3o de guias | WikiParques - https://t.co/xRB6t2zcEk via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2017-11-21T23:54:14.000Z",
            "id": "933121405885050880",
            "in_reply_to_user_id": "204734545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 em parques pequenos e sem estrutura, esse trabalho de ir l\u00e1 e coletar \u00e9 mt importante para o parque tb, pois \u00e0s vezes ainda n\u00e3o foi feito plano de manejo nem nada. Tive uma experi\u00eancia legal no Parque Estadual de Sete Sal\u00f5es, ajudando a identificar plantas a partir de fotos"
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2017-11-21T23:21:02.000Z",
            "id": "933113052517556225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Brasil\u00e9ia realizar\u00e1 a primeira Feira do Mel da Reserva Extrativista: A\u2026 https://t.co/eH4scKoXbD"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-11-21T23:15:23.000Z",
            "id": "933111630388518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 fechado para melhorias https://t.co/v9zfSJDExJ https://t.co/6iRBwAjSwv"
        },
        {
            "author_id": "231196056",
            "created_at": "2017-11-21T23:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.873,
                        -23.3494199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "933110252991590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Picad\u00e3o da Barra - Parque Estadual Serra do Mar (N\u00facleo Picinguaba). em Parque Estadual\u2026 https://t.co/LFk3bjcrWB"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-21T22:33:51.000Z",
            "id": "933101176299470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira da Fuma\u00e7a, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49 @parquechapadadiamantina\n.\n.... https://t.co/nzlrxWbolR"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-11-21T22:32:26.000Z",
            "id": "933100822140928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Cachoeira da Fuma\u00e7a, Parque Nacional da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udc49\u2026 https://t.co/zuoPvoX9c7"
        },
        {
            "author_id": "4860895959",
            "created_at": "2017-11-21T22:30:23.000Z",
            "id": "933100303674630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Los 12 Ap\u00f3stoles. Parque nacional Port Campbell.  Australia. https://t.co/czZNa0kO5e"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2017-11-21T22:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58529625",
                        "start": 0,
                        "username": "radionajua"
                    }
                ]
            },
            "id": "933097765554372608",
            "in_reply_to_user_id": "58529625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radionajua Richa inaugura Monumento Natural do Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, em Prudent\u00f3polis; https://t.co/uzXV6jD5ip https://t.co/lysaYEb02r"
        },
        {
            "author_id": "3199526297",
            "created_at": "2017-11-21T21:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8730975,
                        -23.4971102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "933090879299923969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#umdiadefolga em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/hvbqrxrXLU"
        },
        {
            "author_id": "808296694253232128",
            "created_at": "2017-11-21T21:44:43.000Z",
            "id": "933088811088859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQualquer coisa que custe a sua paz \u00e9 cara demais.\u201d em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/DO7asqHk15"
        },
        {
            "author_id": "11633782",
            "created_at": "2017-11-21T21:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "11633782",
                        "start": 86,
                        "username": "Danifsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "933084305940770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Pico do Pi\u00e3o \u2013 Parque Estadual do Ibitipoca | MG https://t.co/Rbc03K58Z9 via @danifsb"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-11-21T21:13:31.000Z",
            "id": "933080960245161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique.\nLoures - Portugal. https://t.co/xO53N13gFl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-21T21:01:36.000Z",
            "id": "933077962928386053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "41691712",
            "created_at": "2017-11-21T20:23:55.000Z",
            "id": "933068476423557121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pela cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira (https://t.co/E8qtlOtG5U)"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-11-21T20:12:15.000Z",
            "id": "933065543833280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ponte dos Bilhares, administrado pela Prefeitura de Manaus, abriu espa\u00e7o na tarde desta... https://t.co/idoHbJarTN"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-11-21T20:01:27.000Z",
            "id": "933062823634178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os pescadores artesanais de Tarituba, da comunidade cai\u00e7ara de Paraty (RJ), poder\u00e3o manter suas atividades profissionais nas \u00e1reas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Saiba mais \u2192 https://t.co/UCuGVXZpZ7 https://t.co/DPEJ1ZM3j6"
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2017-11-21T19:56:50.000Z",
            "id": "933061662466289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Em nova fase, veja o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/NMX4u4BEcR https://t.co/fwgBX1fBpK"
        },
        {
            "author_id": "539862239",
            "created_at": "2017-11-21T19:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "933059749922398210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/O45fpShYEZ"
        },
        {
            "author_id": "204734545",
            "created_at": "2017-11-21T19:23:11.000Z",
            "id": "933053195139584000",
            "in_reply_to_user_id": "204734545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz um campo muito legal com eles, cinco dias completamente isolados da civiliza\u00e7\u00e3o, sem telefone, tendo que carregar comida, combust\u00edvel e tudo o mais. Essa \u00e1rea \u00e9 chamada Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, e se td der certo logo mais vai virar um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "514948722",
            "created_at": "2017-11-21T19:21:20.000Z",
            "id": "933052728728870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de vontade de visitar esse parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "296593453",
            "created_at": "2017-11-21T19:14:31.000Z",
            "id": "933051012763570181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Org\u00e3os ambientais entregam ao governo mo\u00e7\u00e3o pela cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira\n\nLeia mais no Radar: https://t.co/sueOA34TC5 https://t.co/Yo3JlygTzl"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-11-21T19:05:21.000Z",
            "id": "933048705799852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva recupera Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/LBVqapLsnN \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/RRvQr49RgQ"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2017-11-21T19:00:04.000Z",
            "id": "933047378990456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva recupera Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0ZfmLsTdtZ \ud83d\udcf7 Marcelo Camargo/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/8cA4DgVdLH"
        },
        {
            "author_id": "308989004",
            "created_at": "2017-11-21T18:14:17.000Z",
            "id": "933035855626883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono que abandonar gato em Parque Municipal pode ser preso https://t.co/2vLZ2Jv0ps https://t.co/SHHOiRiIgH"
        },
        {
            "author_id": "527413052",
            "created_at": "2017-11-21T18:01:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "933032739598667779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tenho um semin\u00e1rio pra apresentar sobre o Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "837668649955647488",
            "created_at": "2017-11-21T17:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "933030443758256129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/iUKdb3Ku2p"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-11-21T17:50:50.000Z",
            "id": "933029952592728065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/Zmf44FsUMe https://t.co/954VoLU6Qt"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2017-11-21T17:08:03.000Z",
            "id": "933019188377063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo guar\u00e1 \u00e9 flagrado em passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha; assista https://t.co/AWi3wU6LyK"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T17:05:02.000Z",
            "id": "933018425802313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/Ft3P5QwGDB"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T17:04:44.000Z",
            "id": "933018352959852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/bMdfIY6fly"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T17:04:32.000Z",
            "id": "933018303588655105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/vyWngPKXw9"
        },
        {
            "author_id": "1633430328",
            "created_at": "2017-11-21T16:35:44.000Z",
            "id": "933011055453917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira etapa das obras da BR- 485, Estrada do Parque Nacional, foi conclu\u00edda https://t.co/fN3pwj8IUF"
        },
        {
            "author_id": "343579782",
            "created_at": "2017-11-21T16:34:04.000Z",
            "id": "933010636006658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TCEMG participa do Dia Mundial dos Pobres no Parque Municipal de BH organizado pela Defensoria P\u00fablica de Minas Gerais: https://t.co/GdHKrjyOaF"
        },
        {
            "author_id": "2699055848",
            "created_at": "2017-11-21T16:30:05.000Z",
            "id": "933009634234904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fica a promessa da NiT: se conseguir fazer tudo num dia, n\u00f3s damos-lhe um presente. https://t.co/Zq3RIMNahW"
        },
        {
            "author_id": "195334492",
            "created_at": "2017-11-21T15:47:16.000Z",
            "id": "932998855301398530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 vi que n\u00e3o vai dar pra ir no parque municipal depois da consulta"
        },
        {
            "author_id": "462226620",
            "created_at": "2017-11-21T15:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "932995896182054912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deu uma saudade de voc\u00ea \ud83d\udc9b\ud83c\udf0a em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/amYplYlwUi"
        },
        {
            "author_id": "2403337853",
            "created_at": "2017-11-21T15:29:51.000Z",
            "id": "932994474531344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando o primeiro encontro no parque municipal do pessoa do tt"
        },
        {
            "author_id": "483375529",
            "created_at": "2017-11-21T14:00:05.000Z",
            "id": "932971884878196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual (RDS) Ponta do Tubar\u00e3o foi criada em de julho de 2003, nos... https://t.co/M2oRFFosO6"
        },
        {
            "author_id": "1527594924",
            "created_at": "2017-11-21T13:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "784354004910403584",
                        "start": 60,
                        "username": "gabisinhor"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "123232932",
                        "start": 72,
                        "username": "amandhamcampos"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "184398878",
                        "start": 88,
                        "username": "annecg_"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "363325547",
                        "start": 108,
                        "username": "Gfayane"
                    }
                ]
            },
            "id": "932971605222940673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar in Caraguatatuba, SP w/ @gabisinhor @amandhamcampos @annecg_ @fsousas95 @gfayane https://t.co/mCsqBhUiU0"
        },
        {
            "author_id": "927727680761540608",
            "created_at": "2017-11-21T13:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "932965081851289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/ExjvvBNHfQ Chase #2 video! Parque Nacional de Sequoia e Vale da morte,"
        },
        {
            "author_id": "2544306560",
            "created_at": "2017-11-21T13:28:46.000Z",
            "id": "932964001406967808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo pin em **Dicas Viagem**: Parque Estadual do Caracol na Serra Ga\u00facha https://t.co/bOisiaMzCS https://t.co/7s38aZ3YvT"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2017-11-21T13:23:23.000Z",
            "id": "932962648114778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reuni\u00e3o leva esclarecimentos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de #RioPreto e regi\u00e3o sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Negra da Mantiqueira. Ap\u00f3s per\u00edodo de consulta p\u00fablica, o #IEF ir\u00e1 avaliar todas as contribui\u00e7\u00f5es para consolidar um documento final: https://t.co/bD20lODB8Y. \ud83c\udfde https://t.co/DnnFdw97Yd"
        },
        {
            "author_id": "826592463666163712",
            "created_at": "2017-11-21T13:00:04.000Z",
            "id": "932956781202083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desmatamento\nSecretaria de Estado do Ambiente e  Instituto Estadual do Ambiente deflagram fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque... https://t.co/MZq55uVult"
        },
        {
            "author_id": "60788079",
            "created_at": "2017-11-21T12:30:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "932949427538612225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o acredito que vou conhecer o Parque Nacional do Perua\u00e7u ainda nesse ano."
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2017-11-21T12:21:01.000Z",
            "id": "932946950923710465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional aumenta desconto no ingresso. Moradores de Teres\u00f3polis ter\u00e3o abatimento de 90%. Saiba mais em:... https://t.co/YeX0xM6Jje"
        },
        {
            "author_id": "465894178",
            "created_at": "2017-11-21T11:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "932936635808960513",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Falou o limpinho....kkkk q queria pescar em \u00e1rea protegida. \nPelas ruas ideias o Bras\u00edlia ter um Natal de fome. Ent\u00e3o, o Temer \u00e9 melhor q Vc!"
        },
        {
            "author_id": "3763765355",
            "created_at": "2017-11-21T11:16:16.000Z",
            "id": "932930656019116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria para a\u00e7\u00f5es de implementa\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Litoral Sul, \u00e9 discutida em Sergipe - https://t.co/NzoKOkZ8V2"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2017-11-21T11:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "83112415",
                        "start": 95,
                        "username": "espacoecologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "932929358368595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1 ganha projeto de recupera\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/CwoDhhu90W via @@espacoecologico"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2017-11-21T10:46:59.000Z",
            "id": "932923287667134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios - https://t.co/cV9iUTpngS"
        },
        {
            "author_id": "755758418913296384",
            "created_at": "2017-11-21T10:44:35.000Z",
            "id": "932922685885206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que luxo \u00e9 o Essenza Hotel \u2b50\u2b50 Situado no Parque Nacional de Jericoacoara, de frente para o mar, ao lado da Duna do P\u00f4r do Sol, o hotel conta com 30 apartamentos. Ainda oferece 1300m\u00b2 de piscina, hidro e cascata com borda infinita \u00e0 beira mar, bar molhado e Jacuzzi panor\u00e2mica. https://t.co/9BE8cktx2B"
        },
        {
            "author_id": "908155171460599808",
            "created_at": "2017-11-21T10:43:52.000Z",
            "id": "932922503839862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CUIDADOS \n\nO local \u00e9 um Monumento Natural e por isso \u00e9 proibido estacionar https://t.co/cQwlJzq6c7"
        },
        {
            "author_id": "3022504049",
            "created_at": "2017-11-21T09:12:39.000Z",
            "id": "932899550448275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/V8TvhDnK2Y"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-21T08:40:16.000Z",
            "id": "932891399036555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-21T07:40:31.000Z",
            "id": "932876364235067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "750125862490701828",
            "created_at": "2017-11-21T07:34:50.000Z",
            "id": "932874932144439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aprender a coreografia de peek a boo no parque municipal domingo de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "2335718402",
            "created_at": "2017-11-21T03:49:03.000Z",
            "id": "932818113875156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Prainha tem combo: expo, plantio e trilha https://t.co/dujEhwQEjN https://t.co/FxjGwA5VZw"
        },
        {
            "author_id": "36242668",
            "created_at": "2017-11-21T03:43:27.000Z",
            "id": "932816702974423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM Ambiental e 170 alunos realizam atividades na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras https://t.co/WXcEI9soOd"
        },
        {
            "author_id": "3690237202",
            "created_at": "2017-11-21T03:20:15.000Z",
            "id": "932810865572765696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim deve ser aberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir de 2018;\u2026 https://t.co/ddqLlfRqku https://t.co/ClK24x0yJA"
        },
        {
            "author_id": "3343022789",
            "created_at": "2017-11-21T03:13:33.000Z",
            "id": "932809178443259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Prainha tem combo: expo, plantio e trilha https://t.co/5rqUQjqgxB https://t.co/SlrWK1iLoQ"
        },
        {
            "author_id": "1301263687",
            "created_at": "2017-11-21T02:58:37.000Z",
            "id": "932805421836001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito essa viagem pro parque estadual do Ibitipoca, vai ser muito massa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "341677216",
            "created_at": "2017-11-21T01:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "932786272346820608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura.... em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/I5bFGGve1K"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-11-21T01:14:55.000Z",
            "id": "932779321273540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "90470871",
            "created_at": "2017-11-21T01:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60683107,
                        -22.45843093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "932779197621243911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiosque da Serra, um cantinho aconchegante ao lado do Parque Nacional de Itatiaia. O dia n\u00e3o\u2026 https://t.co/MUKPCfKNcV"
        },
        {
            "author_id": "22193994",
            "created_at": "2017-11-21T01:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.637725,
                        -23.462176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "932775662787678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discuss\u00e3o super salutar!\n\n#glamrock #bts #glamxkpop #m\u00e3eefilha em Parque Estadual Alberto\u2026 https://t.co/AYzyMpLOO4"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T00:07:12.000Z",
            "id": "932762283465469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/WKeyoanAcJ"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T00:06:56.000Z",
            "id": "932762212967514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/8oy9qUOAmc"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T00:06:43.000Z",
            "id": "932762161394454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/pjgEGzM3KJ"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T00:06:32.000Z",
            "id": "932762112321048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/DYLftihPcI"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-21T00:06:03.000Z",
            "id": "932761991172763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/dxS6QmvDzm"
        },
        {
            "author_id": "118052127",
            "created_at": "2017-11-20T23:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "932749832170512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os bons sempre permanecem \u2764 #33 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/7CuMQJgGAn"
        },
        {
            "author_id": "1158277424",
            "created_at": "2017-11-20T22:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "932745243803320320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O futuro da Enfermagem\"\n#VanDoHenrique em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/AFha7EErgm"
        },
        {
            "author_id": "345049855",
            "created_at": "2017-11-20T22:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7319784,
                        -29.351259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "932740523332337666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udf04\ud83c\udf1e\ud83c\udf0a em Parque Estadual da Guarita https://t.co/quyEsBuYv5"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2017-11-20T22:24:16.000Z",
            "id": "932736379485859842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA-GER\u00caS https://t.co/eKOhD6pz9K"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2017-11-20T22:04:31.000Z",
            "id": "932731408157683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo guar\u00e1 \u00e9 flagrado em passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha; assista https://t.co/WzJxA1tqpZ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-11-20T22:00:47.000Z",
            "id": "932730466842693633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo guar\u00e1 \u00e9 flagrado em passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha; assista https://t.co/OI770StFyl"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-11-20T21:48:15.000Z",
            "id": "932727313996926977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobo guar\u00e1 \u00e9 flagrado em passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha; assista https://t.co/iw6pI6cVqP"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-11-20T21:48:08.000Z",
            "id": "932727284716507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo guar\u00e1 \u00e9 flagrado em passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha; assista https://t.co/XYMccB65mK"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-11-20T21:48:08.000Z",
            "id": "932727282384474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo guar\u00e1 \u00e9 flagrado em passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha; assista https://t.co/Vrg3Mpe9Xw"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-11-20T21:48:05.000Z",
            "id": "932727272175480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo guar\u00e1 \u00e9 flagrado em passeio pelo Parque Estadual de Vila Velha; assista https://t.co/M9dVeo4jel"
        },
        {
            "author_id": "335755228",
            "created_at": "2017-11-20T21:36:21.000Z",
            "id": "932724318378872837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chupada diamantina"
        },
        {
            "author_id": "917830886384635906",
            "created_at": "2017-11-20T20:52:47.000Z",
            "id": "932713354665308162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios https://t.co/vVZoYZKvWI"
        },
        {
            "author_id": "3454441936",
            "created_at": "2017-11-20T20:52:15.000Z",
            "id": "932713219935924225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios https://t.co/2PIpjgXiQB"
        },
        {
            "author_id": "57977498",
            "created_at": "2017-11-20T20:50:43.000Z",
            "id": "932712835645411329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios https://t.co/0cuWs12fr8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-20T20:20:24.000Z",
            "id": "932705206843920385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2017-11-20T19:34:35.000Z",
            "id": "932693677356482561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional promove limpeza do Rio do Igua\u00e7u com 50 volunt\u00e1rios\nhttps://t.co/zjyzCR0c0y"
        },
        {
            "author_id": "172975264",
            "created_at": "2017-11-20T19:05:04.000Z",
            "id": "932686245809016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no Parque Municipal de Barueri junto com meu filho @theu_stevanini https://t.co/Rrt88szCwv"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2017-11-20T19:01:11.000Z",
            "id": "932685269958057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Veadeiros - MeioAmbiente https://t.co/Km5t1uLUdW"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-11-20T19:00:01.000Z",
            "id": "932684974440009730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em #maceio uma boa op\u00e7\u00e3o \u00e9 visitar o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/b69LXolFI2"
        },
        {
            "author_id": "1039606885",
            "created_at": "2017-11-20T18:50:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "932682699088826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\n\nhttps://t.co/7fYOy7XQTS"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-11-20T17:52:02.000Z",
            "id": "932667867434311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa \u00e9 do Parque Nacional do Igua\u00e7u com apoio do ICMBio, Bombeiros e Parque das Aves. https://t.co/DTi4vHxuNH"
        },
        {
            "author_id": "11633782",
            "created_at": "2017-11-20T17:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "932658993163636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/8Vffg7znFn Janela do C\u00e9u - Parque Estadual do Ibitipoca | MG"
        },
        {
            "author_id": "1373615046",
            "created_at": "2017-11-20T16:56:55.000Z",
            "id": "932653996208144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia aben\u00e7oado. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/QrUVRovQXv"
        },
        {
            "author_id": "742791783076204544",
            "created_at": "2017-11-20T16:18:35.000Z",
            "id": "932644351183687681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/ISuGU1X4eN https://t.co/yoqUmRarb9"
        },
        {
            "author_id": "233946628",
            "created_at": "2017-11-20T16:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "932642335187496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervalinho (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/SwkjW5RISz"
        },
        {
            "author_id": "775674116032651264",
            "created_at": "2017-11-20T16:00:34.000Z",
            "id": "932639817019600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Una viaxe realizada entre os meses de novembro e decembro por Am\u00e9rica do Sur. Unha viaxe en kaiak polo mais inh\u00f3spito da Patagonia e o Parque Nacional de Chilo\u00e9 o m\u00e9rcores 29 na #XIXsemanaAudiovisual https://t.co/3RszAq9xoc"
        },
        {
            "author_id": "2900525908",
            "created_at": "2017-11-20T15:58:12.000Z",
            "id": "932639220363120646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha das praias Selvagens. Localizada em barra de Guaratiba, dentro do Parque Estadual da Pedra... https://t.co/4YCkNcTrYS"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2017-11-20T15:49:24.000Z",
            "id": "932637005380546560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a melhor S\u00edtio dos Pintos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza https://t.co/12KwE9eP3U #OxeRecife"
        },
        {
            "author_id": "57630085",
            "created_at": "2017-11-20T15:42:03.000Z",
            "id": "932635156132790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INCOER\u00caNCIA!!! Dif\u00edcil entender essa legisla\u00e7\u00e3o de taxa de visitantes adotada pelo Parque Nacional de Itatiaia /... https://t.co/9F2xUsC3X8"
        },
        {
            "author_id": "850921568",
            "created_at": "2017-11-20T14:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.31928,
                        -27.6487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bcd8ef50232e4a5e"
            },
            "id": "932616401948434433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu \u00e9 trevo de quatro folhas! \ud83c\udf40\u2764 em Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o\u2026 https://t.co/UZZjPxKajE"
        },
        {
            "author_id": "85088547",
            "created_at": "2017-11-20T14:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9246399,
                        -19.94265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "932614620015222784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9lie Poulain tupiniquim @ Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/10tAyfHXIv"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-20T14:06:54.000Z",
            "id": "932611210071207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mirante do Rio Preto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #Goi\u00e1s (GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Goiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NjBSRoHjWj"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-20T14:05:15.000Z",
            "id": "932610796491853825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abismo Anhumas Parque Nacional da Serra da Bodoquena - #MatoGrossoDoSul (MS) #Brasil #CentroOeste #Brazil #MatoGrossenseDoSul #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/x37n0msjBg"
        },
        {
            "author_id": "115390487",
            "created_at": "2017-11-20T14:00:07.000Z",
            "id": "932609505107554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 um Monumento Natural e por isso \u00e9 proibido estacionar. https://t.co/rPllmiTCEs"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-11-20T13:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "791635",
                        "start": 123,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "932604192488853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Amazonas far\u00e1 estudo tur\u00edstico no Parque Estadual da Serra do Arac\u00e1 | WikiParques - https://t.co/MqJd70IOOQ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-11-20T13:29:51.000Z",
            "id": "932601885403512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que tal conhecer uma \u00e1rvore com mais de 1000 anos de idade? \u00c9 s\u00f3 visitar o Parque Nacional do Pau Brasil, localizado no sul da Bahia, e encontrar exemplares da esp\u00e9cie Pau Brasil. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u00a0A \u00e1rvore \u00e9 um dos s\u00edmbolos nacionais! https://t.co/IvOx8n3grP"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2017-11-20T13:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "10228272",
                        "start": 30,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "932600508812087297",
            "in_reply_to_user_id": "851212839691976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@philalethes_ @faucesfurentes @YouTube mas ai \u00e9 outra coisa...eu trabalhei anos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e o pessoal vive infurnado nessas coisas, em todo meio tem isso. Esses dias um velho fotografo me parou na rua indignado porque eu n\u00e3o sigo a regra dos ter\u00e7os."
        },
        {
            "author_id": "250921006",
            "created_at": "2017-11-20T13:01:24.000Z",
            "id": "932594727601532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s \ud83d\ude09 \u2014 viajando para Parque Nacional de Anavilhanas"
        },
        {
            "author_id": "338926607",
            "created_at": "2017-11-20T12:55:54.000Z",
            "id": "932593342902427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - Ba\u00eda dos Porcos\n#Noronha514 #PreserveNoronha https://t.co/rI2E36Btd4"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2017-11-20T12:52:31.000Z",
            "id": "932592490200420354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reunindo cerca de 800 atletas na Capital, os Jogos Radicais Urbanos, realizado neste fim de semana, encerraram... https://t.co/UDcn9458gQ"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2017-11-20T12:52:11.000Z",
            "id": "932592406469496839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando Parque Estadual do Prosa, mountain bike encerra Jogos Radicais Urbanos https://t.co/XRgZfqKKzV https://t.co/VZLiMRREBq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-11-20T12:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4927255731",
                        "start": 0,
                        "username": "skullcarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "932583698947506176",
            "in_reply_to_user_id": "4927255731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skullcarioca Oi Carioca, por favor informe em qual unidade de conserva\u00e7\u00e3o voc\u00ea teve problemas com drone."
        },
        {
            "author_id": "823256106302640128",
            "created_at": "2017-11-20T12:03:19.000Z",
            "id": "932580112503132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora: Audi\u00eancia P\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do C\u00f3rrego Laranjal https://t.co/INsLYYhYU5"
        },
        {
            "author_id": "303434284",
            "created_at": "2017-11-20T11:25:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87367482,
                        -23.49798042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "932570603843973123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje \u00e9 dia de evento no Parque Municipal, venha curtir o feriado com muita m\u00fasica e\u2026 https://t.co/fzownLllV9"
        },
        {
            "author_id": "27640331",
            "created_at": "2017-11-20T11:18:00.000Z",
            "id": "932568704604409857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/Baes2qeRun"
        },
        {
            "author_id": "202185328",
            "created_at": "2017-11-20T10:50:22.000Z",
            "id": "932561753866690565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o em fam\u00edlia Shopping Cidade, Feira Hippie e Parque municipal Beagalizando... Rsrs Obrigado Deus pela sua... https://t.co/IPVSjmMbKb"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2017-11-20T10:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05472222,
                        -22.47222222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "932560020549414913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 uma caminhada relativamente dura, mas\u2026 https://t.co/fPyWa5XNDP"
        },
        {
            "author_id": "2312444324",
            "created_at": "2017-11-20T10:38:12.000Z",
            "id": "932558688182767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal BH https://t.co/YpK2UTQIwi"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2017-11-20T10:21:10.000Z",
            "id": "932554403470508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pau-brasil com mais de mil anos pode ser visto em parque nacional https://t.co/jP6pZk8wzt"
        },
        {
            "author_id": "849359446757298177",
            "created_at": "2017-11-20T10:10:05.000Z",
            "id": "932551612630958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho eu acabei de ver uma jaguatirica no parque nacional do itatiaia eu quero uma pra mim"
        },
        {
            "author_id": "2854278471",
            "created_at": "2017-11-20T09:56:37.000Z",
            "id": "932548224333774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/ZFSjMjCm0W"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-20T09:00:09.000Z",
            "id": "932534015306891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1! \ud83d\ude0d\n\nFoto: @cbezerraphotos https://t.co/gutwctGiIZ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-20T08:01:26.000Z",
            "id": "932519240141365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "216646760",
            "created_at": "2017-11-20T06:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.881549,
                        -22.4557796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "932496521647542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de folga mais que merecido \ud83d\udc9a em Parque Municipal Rio Das Ostras https://t.co/kgJiLDeNka"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-20T05:54:34.000Z",
            "id": "932487309613850625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "283278466",
            "created_at": "2017-11-20T03:55:44.000Z",
            "id": "932457408198332416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telecaf\u00e9 #25A\u00f1os \nParque Nacional Natural Los Nevados\n\nPhotography: @crisarea53 https://t.co/zrBPm796nj"
        },
        {
            "author_id": "1345800001",
            "created_at": "2017-11-20T03:10:01.000Z",
            "id": "932445902710755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'O Acre e os Limites das Reservas Extrativistas na Preserva\u00e7\u00e3o Florestal', por Felipe Biasoli, https://t.co/7KjS6fZCGP"
        },
        {
            "author_id": "906909579958726657",
            "created_at": "2017-11-20T02:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "932435064033546243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What a day! \u2764\ud83d\ude0d #fozdoiguacu #newfriends #muchfun em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u ,\u2026 https://t.co/RoTiB89NlQ"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2017-11-20T02:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "932432330660163585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/vVaMPoswab"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-11-20T01:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "932417680581320707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/axVsDx3Eng"
        },
        {
            "author_id": "3383396025",
            "created_at": "2017-11-20T00:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "932399823344492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf7a em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/2C062vkbjp"
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2017-11-19T22:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "932381394000596994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Rolling Stones. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/D7BOIHSxo3"
        },
        {
            "author_id": "925070397489467392",
            "created_at": "2017-11-19T22:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2165570880",
                        "start": 19,
                        "username": "ExpedicionCoiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "932380587159097346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3mada Diving Team @expedicioncoiba \ud83d\udccd Parque Nacional Coiba.\n#diving #coiba #buceo #travelblogger #couplegoals #travelgoals #travelcouple https://t.co/zcdWRnMYvD https://t.co/CZGG1M8mvl"
        },
        {
            "author_id": "3313896507",
            "created_at": "2017-11-19T22:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "932377325919928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/4qQvF6tRs2"
        },
        {
            "author_id": "34601643",
            "created_at": "2017-11-19T22:31:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98749,
                        -22.37951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "932375801445736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duvido voc\u00ea clicar no \u00e1udio !!!!!!! em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas\u2026 https://t.co/yYsNiVyWes"
        },
        {
            "author_id": "337422433",
            "created_at": "2017-11-19T22:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "499265556",
                        "start": 68,
                        "username": "williamjunges"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "3109251347",
                        "start": 83,
                        "username": "DaaniWelter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "932373186838188033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queeeee (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @williamjunges @daaniwelter) https://t.co/qpAvg528Zo"
        },
        {
            "author_id": "314018719",
            "created_at": "2017-11-19T22:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.31928,
                        -27.6487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bcd8ef50232e4a5e"
            },
            "id": "932367952170668036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jfw \ud83d\udca5\ud83d\udc45\ud83d\udd19\ud83d\udd1d em Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o de Oliveira Borges https://t.co/nXwjsBEBev"
        },
        {
            "author_id": "837763893489451009",
            "created_at": "2017-11-19T21:10:50.000Z",
            "id": "932355509448998912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj no parque nacional de Teres\u00f3polis eu andei 3 km e 3.000 metros"
        },
        {
            "author_id": "837763893489451009",
            "created_at": "2017-11-19T21:10:01.000Z",
            "id": "932355302787305473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque nacional de Teres\u00f3polis \u00e9 bem parecido com jardim bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "3000189613",
            "created_at": "2017-11-19T21:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.31928,
                        -27.6487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bcd8ef50232e4a5e"
            },
            "id": "932353432098402305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo tem come\u00e7o, meio, fim e after \ud83d\udca3\ud83d\udca5 meus irm\u00e3os \u2764\ufe0f em Parque Municipal de Eventos Jo\u00e3o de\u2026 https://t.co/4EjF5OrPvx"
        },
        {
            "author_id": "63866142",
            "created_at": "2017-11-19T20:43:31.000Z",
            "id": "932348633814589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a SETUR MG\n\u00c9 MINAS GERAIS\nFamtour com operadoras no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u.\nFinal de semana de... https://t.co/40FDpRhv3P"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2017-11-19T20:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2460610110",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosVenezuel"
                    }
                ]
            },
            "id": "932348230863609863",
            "in_reply_to_user_id": "2460610110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosVenezuel Ele fez isso em retalia\u00e7\u00e3o aos fiscais que o flagraram e multaram pescando em reserva.\nEm 2012, foi flagrado por fiscais do Ibama pescando na Ilha da Samambaia, em Angra na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde \u00e9 terminantemente proibida a pesca."
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-11-19T20:39:30.000Z",
            "id": "932347626003066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG https://t.co/Wuxl5RpcCQ https://t.co/owWHvar0Vb"
        },
        {
            "author_id": "243719468",
            "created_at": "2017-11-19T20:36:47.000Z",
            "id": "932346941475819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem felizes no 4\u00b0 Encontro de Cervejarias Artesanais de Feliz\ud83d\ude0a\ud83c\udf7b em Parque Municipal De Feliz Em\u2026 https://t.co/NulAmDYkha"
        },
        {
            "author_id": "279691695",
            "created_at": "2017-11-19T20:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "932339156575014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf39 em Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/iPrpZhyLGP"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-19T19:40:26.000Z",
            "id": "932332758927593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "218121312",
            "created_at": "2017-11-19T18:53:36.000Z",
            "id": "932320973256318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de #Tr\u00easPicos, NovaFriburgo, RJ. #PequenoPara\u00edso .\n#VisiteNovaFriburgo!! https://t.co/VVi8GpKBjT"
        },
        {
            "author_id": "218121312",
            "created_at": "2017-11-19T18:49:03.000Z",
            "id": "932319827070513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de #Tr\u00easPicos, NovaFriburgo, RJ. #PequenoPara\u00edso .\n#VisiteNovaFriburgo!! https://t.co/AnRKEQNCQg"
        },
        {
            "author_id": "218121312",
            "created_at": "2017-11-19T18:43:28.000Z",
            "id": "932318422528151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de #Tr\u00easPicos, NovaFriburgo, RJ. #PequenoPara\u00edso .\n#VisiteNovaFriburgo!! https://t.co/XmkfnzIptk"
        },
        {
            "author_id": "218121312",
            "created_at": "2017-11-19T18:40:14.000Z",
            "id": "932317611702046720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de #Tr\u00easPicos, NovaFriburgo, RJ. #PequenoPara\u00edso .\n#VisiteNovaFriburgo!! https://t.co/yuxKf2z31h"
        },
        {
            "author_id": "218121312",
            "created_at": "2017-11-19T18:39:17.000Z",
            "id": "932317372517625857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de #Tr\u00easPicos, NovaFriburgo, RJ. #PequenoPara\u00edso .\n#VisiteNovaFriburgo!! https://t.co/wf8DL8MZXU"
        },
        {
            "author_id": "533782407",
            "created_at": "2017-11-19T18:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "932313750396461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/9Fnt1YDBTD"
        },
        {
            "author_id": "1530705434",
            "created_at": "2017-11-19T17:54:42.000Z",
            "id": "932306149516431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/2dnrXLifaP"
        },
        {
            "author_id": "198861003",
            "created_at": "2017-11-19T16:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "932292078897385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o ser aventureiros \ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udf33 em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/QQVSYEMPJa"
        },
        {
            "author_id": "774675104",
            "created_at": "2017-11-19T16:19:07.000Z",
            "id": "932282094809747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Leila Guilardi \u2764 \u2014 comendo almo\u00e7ando em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/zF6EoZn6R8"
        },
        {
            "author_id": "73475143",
            "created_at": "2017-11-19T16:05:55.000Z",
            "id": "932278776591015942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de Racha.. agora uma gelada!! em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/vPG3keWGJs"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-11-19T15:37:16.000Z",
            "id": "932271562866282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a, Alegre - #Esp\u00edritoSanto (ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Esp\u00edritoSantense #Capixaba #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/cvjAfwQHiJ"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-11-19T15:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "932267295593975809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/GbZ0XNA9bA"
        },
        {
            "author_id": "34041332",
            "created_at": "2017-11-19T15:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93431313,
                        -19.92418155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "932266311249403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00faltima atualiza\u00e7\u00e3o do #Zenfone4 melhorou bastante o HDR hein? @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/rvQt32sazf"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2017-11-19T15:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "932263597123698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te amo! \u2764\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/YsregdbeEj"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2017-11-19T15:04:13.000Z",
            "id": "932263248883306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto On\u00e7a-parda persegue lebre no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile.\nFoto de Cristiano Xavier \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/Y1TQhLWEKe https://t.co/RWDXN4u4ZI\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-11-19T15:00:02.000Z",
            "id": "932262196356280322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SuaFoto On\u00e7a-parda persegue lebre no Parque Nacional Torres del Paine, no Chile.\nFoto de Cristiano Xavier \u00e9 a escolhida de hoje.\nConfira a galeria completa e participe: https://t.co/NmCUCnDBOd https://t.co/EgBfxgP338"
        },
        {
            "author_id": "33520870",
            "created_at": "2017-11-19T13:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.983407,
                        -21.7204511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c30f10563db199b"
            },
            "id": "932246321158860800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infinito (e fotografo) particular \ud83c\udf35\ud83c\udf41\ud83d\udcf8\ud83c\udf39 em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/C7W0ce9Pvj"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2017-11-19T13:45:10.000Z",
            "id": "932243353588109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia DF | Floresta Nacional de Bras\u00edlia esconde riquezas naturais | Globo Play https://t.co/Lau3X2FxAF"
        },
        {
            "author_id": "254242601",
            "created_at": "2017-11-19T13:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "932242988159422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/PPhZmhIMAl | Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-19T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "138268805",
                        "start": 129,
                        "username": "Ritsoncell"
                    }
                ]
            },
            "id": "932231989834539009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem quer uma #DicaDeDestino pra recarregar as energias?   \nEste \u00e9 o Vale dos Deuses, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (RJ)! \n\ud83d\udcf7 @ritsoncell\nSegue a gente l\u00e1 no Instagram: https://t.co/O9m6dPkUAi \ud83d\ude09 https://t.co/GeYqAPA2Ii"
        },
        {
            "author_id": "112602021",
            "created_at": "2017-11-19T12:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "932228431122714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/hcm9LTh038"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2017-11-19T12:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.84098307,
                        -51.28407349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "932222596212551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descortinando fotos e aventuras.Chegada no Parque Nacional Torres del Paine, 2013. #Chile\u2026 https://t.co/IfPFKcSsxs"
        },
        {
            "author_id": "830792533437513728",
            "created_at": "2017-11-19T12:18:37.000Z",
            "id": "932221571984515074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu novo goals de relacionamento \u00e9 ir com o mozao no parque municipal de bh, que lugar maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-11-19T12:00:16.000Z",
            "id": "932216956798816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IR3e5Dd1kY - O antrop\u00f3logo Roberto Rezende mudou-se durante seis meses para a reserva extrativista de... https://t.co/mMMtpdWnEW"
        },
        {
            "author_id": "57152598",
            "created_at": "2017-11-19T11:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43542,
                        -22.97013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "932213117060337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consegue ouvir ?\n\n O sil\u00eancio e a natureza em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/5hHPvcexhV"
        },
        {
            "author_id": "814407351604277248",
            "created_at": "2017-11-19T11:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 76,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "932209753144676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HallelVale2017 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc) https://t.co/23kiywUbbo"
        },
        {
            "author_id": "144680172",
            "created_at": "2017-11-19T10:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425,
                        -9.61898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "932201072441135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/for8eXVoO3"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-11-19T10:08:43.000Z",
            "id": "932188882522734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa tem 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mindu https://t.co/kB6kq84OzT"
        },
        {
            "author_id": "51320631",
            "created_at": "2017-11-19T09:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "932181732345896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 um baile... \nEnt\u00e3o vamos bailar... em Parque Nacional do\u2026 https://t.co/FrrWP4Yuty"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-11-19T09:17:29.000Z",
            "id": "932175988418662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie JR se aventura na mata do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque https://t.co/kB3uDiM0nA https://t.co/OpomaVwrI8"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-19T07:01:14.000Z",
            "id": "932141700805513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2017-11-19T03:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "60722362",
                        "start": 76,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "932081057762906113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do CE completa 20 anos https://t.co/mdJofG1TAJ' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2017-11-19T02:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "60722362",
                        "start": 76,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "932080634851446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho do CE completa 20 anos https://t.co/mdJofGjuZj' via @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "1487560844",
            "created_at": "2017-11-19T01:53:56.000Z",
            "id": "932064365234262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, localizado em Bu\u00edque, Pernambuco. Aula de campo de Geomorfologia. https://t.co/D3ySEpdxy0"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2017-11-19T01:45:09.000Z",
            "id": "932062154601189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecem \u00e1guas-vivas congeladas! \ud83d\ude32\n\n(Parque Nacional Banff, em Alberta, no Canad\u00e1)\nFoto: @sinclair_photo https://t.co/QH9VjzbIEL"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2017-11-19T01:33:25.000Z",
            "id": "932059204776538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma importante contribui\u00e7\u00e3o do deputado Carlos Minc. A nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o proteger\u00e1 o corredor... https://t.co/Mrzf0HiSXk"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2017-11-19T01:33:07.000Z",
            "id": "932059127295107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA ATL\u00c2NTICA: Estado do Rio se aproxima da cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9zkAAc2j4a"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2017-11-19T01:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "43326346",
                        "start": 120,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "932059124157706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: MATA ATL\u00c2NTICA: Estado do Rio se aproxima da cria\u00e7\u00e3o de nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/u3Z3Wseb3u @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "788378149234933761",
            "created_at": "2017-11-19T01:18:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "932055324995080193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ostional reserva biol\u00f3gica Ostional https://t.co/ePwxChHGUM"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2017-11-19T00:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    }
                ]
            },
            "id": "932041389122170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia https://t.co/3OfLmT0Isi"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2017-11-19T00:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8854002,
                        -16.7520982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "932038171407331333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 pra sair feio ent\u00e3o capricha...\ud83d\ude31 em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/OSe9uDS9DE"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-11-19T00:00:01.000Z",
            "id": "932035696386301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande em #florianopolis? https://t.co/uu3l90ZNDi"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-11-18T22:53:10.000Z",
            "id": "932018873406312449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua nona edi\u00e7\u00e3o, a Feira Criativa do Parque Municipal do Mindu exalta o conceito de sustentabilidade e oferece... https://t.co/DTbmcZa2xu"
        },
        {
            "author_id": "2732892191",
            "created_at": "2017-11-18T22:18:00.000Z",
            "id": "932010026729951233",
            "in_reply_to_user_id": "908142249187401733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@linetunnes Opa, vamos marca com o pessoal...A floresta Nacional de Bras\u00edlia fica pertinho daqui."
        },
        {
            "author_id": "295202352",
            "created_at": "2017-11-18T21:56:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "932004579704819712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00e1bado feliz! &lt;3 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/Lw7Lc1cZS3"
        },
        {
            "author_id": "261944446",
            "created_at": "2017-11-18T21:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "932000978248847360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/gIAJNY0QLH"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-18T21:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "932000576031854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/qLWClmvNWe da aprova\u00e7\u00e3o do projeto do Parque Natural Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1036313767",
            "created_at": "2017-11-18T21:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "932000572110266369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube https://t.co/4DaG5eeaqO document\u00e1rio | Ref\u00fagio da Vida Silvestre Jorge Assis de"
        },
        {
            "author_id": "305007269",
            "created_at": "2017-11-18T21:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "931998890383101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/DIiZxICd58| UM DIA COMIGO | RESERVA BIOL\u00d3GICA"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-18T21:20:24.000Z",
            "id": "931995530212888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/blyG1fr7t3"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-11-18T21:07:46.000Z",
            "id": "931992350842163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nConhe\u00e7a um pouco mais sobre os s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/K4iDRwcz2j"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-11-18T20:13:04.000Z",
            "id": "931978585103126530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal foi palco do 4\u00ba Encontro de Slackline. Atletas de outras cidades participaram do evento. https://t.co/fbsJnuvREM"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-11-18T20:11:57.000Z",
            "id": "931978302952271884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra de bexiga \u00e9 realizada no Parque Municipal. O evento teve o prop\u00f3sito de arrecadar uma pequena verba na... https://t.co/YGqMvimVET"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-11-18T20:00:00.000Z",
            "id": "931975297456472065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttps://t.co/NuHlPmvS9b       \n#galicianorte #galiciaslow #amari\u00f1alucense  #galicia https://t.co/CmDb7HbK3P"
        },
        {
            "author_id": "185777246",
            "created_at": "2017-11-18T19:27:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "931967076335607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/d9VvlhiNlp"
        },
        {
            "author_id": "835420960153022464",
            "created_at": "2017-11-18T19:20:16.000Z",
            "id": "931965295153025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar? \u2014 Parque Nacional Nahuel Huapi ou Fernando de Noronha  https://t.co/haSa0pvRtb"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-11-18T19:05:45.000Z",
            "id": "931961644179230721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/c8VLKXO5DA"
        },
        {
            "author_id": "297166987",
            "created_at": "2017-11-18T18:29:54.000Z",
            "id": "931952621035884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love Supreme. \u2014 ouvindo John Coltrane em Parque Nacional Bogot\u00e1 https://t.co/daXNTP0VYo"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-18T18:20:38.000Z",
            "id": "931950291376852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-18T18:00:02.000Z",
            "id": "931945104453062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Por aqui tamb\u00e9m n\u00e3o foi diferente: um dos #MelhoresDaSemana foi sobre a reabertura do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! \ud83c\udf33\ud83d\udc26\ud83c\udf43\ud83c\udf3b\n\nhttps://t.co/QHj6hyXGby https://t.co/7W9LkZmoXi"
        },
        {
            "author_id": "3234449773",
            "created_at": "2017-11-18T17:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "3297242290",
                        "start": 53,
                        "username": "Nat_Goncalves14"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "931938922153865218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @nat_goncalves14 https://t.co/kQHAjUKkKS"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2017-11-18T17:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "931933096454381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/GDj8WINR84"
        },
        {
            "author_id": "66657084",
            "created_at": "2017-11-18T17:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "2350599920",
                        "start": 225,
                        "username": "gilmarsossella"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "52736574",
                        "start": 241,
                        "username": "GoulartPDT"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "28b4dc04bef3b68c"
            },
            "id": "931931441704861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Cap\u00e3o Bonito do Sul participamos da Feira de Ovinos junto com o prefeito Fellippe PDT vereador Artur e lideran\u00e7as trabalhistas. Sao mais de 40 produtores de Ovinos na cidade. Plantamos uma Figueira no Parque Municipal com @gilmarsossella @GoulartPDT https://t.co/ONEi9pYJtM"
        },
        {
            "author_id": "738092113775230976",
            "created_at": "2017-11-18T16:59:33.000Z",
            "id": "931929886100545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce \u2764\nAmei Conhecer \u2764 https://t.co/v4iJpSLgOV"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2017-11-18T16:53:37.000Z",
            "id": "931928389329522692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Mindu, administrado pela Prefeitura de Manaus, realiza neste s\u00e1bado, 18/11, e domingo,... https://t.co/IRLk3lxY1Y"
        },
        {
            "author_id": "3031604483",
            "created_at": "2017-11-18T15:54:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2865600088",
                        "start": 11,
                        "username": "medeirosinter"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "19256800",
                        "start": 26,
                        "username": "SCInternacional"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "533484731",
                        "start": 43,
                        "username": "cravodaniel"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "973183772152729601",
                        "start": 56,
                        "username": "Apache_Copeiro"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1142463858893840384",
                        "start": 72,
                        "username": "capocolorado"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "51511508",
                        "start": 86,
                        "username": "driccos"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "100019889",
                        "start": 95,
                        "username": "NandoJRocha"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "196389548",
                        "start": 108,
                        "username": "Diloncamilo11"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "245900668",
                        "start": 123,
                        "username": "FabianoBaldasso"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "227078096",
                        "start": 140,
                        "username": "Infos_Inter"
                    }
                ]
            },
            "id": "931913549571674113",
            "in_reply_to_user_id": "527757097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marcio_pc @medeirosinter @SCInternacional @cravodaniel @Apache_Copeiro @capocolorado @driccos @NandoJRocha @Diloncamilo11 @FabianoBaldasso @Infos_Inter Ele esquece de todas aa benesses envolvidas na obscura negocia\u00e7\u00e3o do terreno da atual arena, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e per\u00edmetro de seguran\u00e7a a\u00e9reo, que foram ignorados para permitir a constru\u00e7\u00e3o? Sem falar nos \u00edndices construtivos aumentados para valorizar a \u00e1rea?"
        },
        {
            "author_id": "56881726",
            "created_at": "2017-11-18T15:34:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "931908406721630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba https://t.co/74Oq8iMc2i"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2017-11-18T15:17:50.000Z",
            "id": "931904284693794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00e1rea que ser\u00e1 ocupada pelo Supermercado Mundial em Santa Rosa (atualmente j\u00e1 desmatada). Contrapartida ambiental: plantio de 396 mudas no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i \ud83e\udd14 https://t.co/ffbRCRSOVH https://t.co/S6SW9tKir2"
        },
        {
            "author_id": "445063489",
            "created_at": "2017-11-18T15:01:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02771807,
                        -22.97336903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "931900249182007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/UMZirPBPwC"
        },
        {
            "author_id": "445063489",
            "created_at": "2017-11-18T15:00:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02771807,
                        -22.97336903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "931900014296567809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem... em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/uNyOgr1voj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-11-18T15:00:01.000Z",
            "id": "931899804317339650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A recupera\u00e7\u00e3o gradual da paisagem da Chapada dos Veadeiros e a reabertura do Parque Nacional foi a not\u00edcia mais lida no nosso portal: https://t.co/yjNvdoRiqE! \ud83d\udc4f\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83d\udca6\n#MelhoresDaSemana https://t.co/5jFroLv81e"
        },
        {
            "author_id": "198565125",
            "created_at": "2017-11-18T14:48:16.000Z",
            "id": "931896846699712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Margeando em FLONA - Floresta Nacional De Passo Fundo - RS https://t.co/yPO9utXExm"
        },
        {
            "author_id": "120302135",
            "created_at": "2017-11-18T14:46:05.000Z",
            "id": "931896295341441025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa tem 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mindu https://t.co/U2CwI9dy43 https://t.co/tPV0rwkaIK"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2017-11-18T14:45:38.000Z",
            "id": "931896184645603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa tem 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mindu https://t.co/PxBS3kN2Tc"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2017-11-18T14:42:12.000Z",
            "id": "931895318609825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa tem 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mindu https://t.co/Nim9EX4uCE"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2017-11-18T14:42:08.000Z",
            "id": "931895302071705601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Criativa tem 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mindu https://t.co/He1V4ptkcM"
        },
        {
            "author_id": "51237963",
            "created_at": "2017-11-18T14:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60927,
                        -18.2249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "931893338038505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e9 dia de aula de pr\u00e1ticas de aventura \u2764 em Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/QiaazhMzzh"
        },
        {
            "author_id": "915980173211729920",
            "created_at": "2017-11-18T14:20:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "887429779137470468",
                        "start": 91,
                        "username": "AliceSi53865138"
                    }
                ]
            },
            "id": "931889745566806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ w/ @alicesi53865138 https://t.co/GkrEcvwn5o"
        },
        {
            "author_id": "327460458",
            "created_at": "2017-11-18T14:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "931886328379092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um c\u00e9u, um sol e um mar\u2026\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/RYHzFgCyiX"
        },
        {
            "author_id": "360234818",
            "created_at": "2017-11-18T14:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.30583333,
                        -29.45083333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "931886151035744256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/g8dYjSxy08"
        },
        {
            "author_id": "327460458",
            "created_at": "2017-11-18T13:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.111226,
                        -4.155298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "931882401327849473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um c\u00e9u, um sol e um mar\u2026\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/p2SiRefzCO"
        },
        {
            "author_id": "127479360",
            "created_at": "2017-11-18T13:08:37.000Z",
            "id": "931871766053572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo do Parque Nacional da Gorongosa o meu quintal."
        },
        {
            "author_id": "823246839260516352",
            "created_at": "2017-11-18T13:04:26.000Z",
            "id": "931870714872909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo do parque municipal \u00e9 tudo esparrado \u201cn\u00e3o gosto de beber n\u00e3o , eu gosto de maconha\u201d kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2017-11-18T13:00:02.000Z",
            "id": "931869608570769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal abra\u00e7ar uma #\u00e1rvore com mais de mil anos de idade e que ainda tem muita vida pela frente? Isso \u00e9 poss\u00edvel no Parque Nacional do Pau-Brasil. Saiba mais \u2192 https://t.co/GCwsvzEZ7g https://t.co/abOvRNBHJk"
        },
        {
            "author_id": "714280688",
            "created_at": "2017-11-18T12:52:29.000Z",
            "id": "931867709817671680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/MqqUbXt2Hs https://t.co/410cvPWq9n"
        },
        {
            "author_id": "302816499",
            "created_at": "2017-11-18T12:42:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "931865178269978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntas nos melhores, piores e o ambos momentos \ud83c\udf40\ud83d\udc96 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/90gKilFipV"
        },
        {
            "author_id": "108665045",
            "created_at": "2017-11-18T12:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "128372940",
                        "start": 3,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "43023158",
                        "start": 31,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "931863943777267717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se @jairbolsonaro fizesse como @LucianoHuck e contratasse a esposa do Cabral o problema estaria resolvido.\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra https://t.co/Eo0RypvQ4o"
        },
        {
            "author_id": "3785483536",
            "created_at": "2017-11-18T11:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "931850570343661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\ud83c\udf3fO\ud83c\udf3fS\ud83c\udf3fT em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/4vqmCYMt7v"
        },
        {
            "author_id": "1283393125",
            "created_at": "2017-11-18T11:41:02.000Z",
            "id": "931849724897955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/2DHMOCKxEg"
        },
        {
            "author_id": "905976146264776704",
            "created_at": "2017-11-18T11:23:08.000Z",
            "id": "931845222798991360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a sua beleza revelada nos detalhes!\n#um #dia #de #paz em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/HkwYsef2SG"
        },
        {
            "author_id": "814407351604277248",
            "created_at": "2017-11-18T11:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 76,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "931844551651753985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HallelVale2017 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc) https://t.co/S0ljqhReBc"
        },
        {
            "author_id": "156800040",
            "created_at": "2017-11-18T11:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "931843539444621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Lop1ubnRFI"
        },
        {
            "author_id": "1613982176",
            "created_at": "2017-11-18T11:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3381595,
                        -5.193255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "931841837492514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadinho... em Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira https://t.co/FTOW5wgqx8"
        },
        {
            "author_id": "905976146264776704",
            "created_at": "2017-11-18T11:02:56.000Z",
            "id": "931840138899963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a tua beleza revelada em cada detalhe.\n#um #dia #de #paz em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/fEH973M4mP"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2017-11-18T10:25:09.000Z",
            "id": "931830631549624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede #Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/mCbqAiKgSN"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-18T10:08:40.000Z",
            "id": "931826484104310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/fyAsUPEvxf"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2017-11-18T10:03:14.000Z",
            "id": "931825113334468609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na #costarica a biodiversidade \u00e9 o cart\u00e3o de visita. O Parque Nacional Manuel Antonio tem uma\u2026 https://t.co/7JLypmmIqN"
        },
        {
            "author_id": "73246586",
            "created_at": "2017-11-18T09:34:26.000Z",
            "id": "931817866806091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motor Home e a travessia do Parque Nacional Tongariro: Nesta etapa da nossa viagem deixamos\u2026 https://t.co/th4PTnI8PH"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-11-18T09:30:16.000Z",
            "id": "931816816380465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis entre pr\u00e9dios, Parque Municipal nasceu antes de BH https://t.co/AUNconRAS7"
        },
        {
            "author_id": "238324636",
            "created_at": "2017-11-18T07:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "931788941392429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia em Parque Estadual Cantareira https://t.co/vqvf8W1u2s"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-11-18T07:00:20.000Z",
            "id": "931779086158041088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado - https://t.co/UOOeGhoxAp https://t.co/HnYbvE5wuS"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-18T06:01:20.000Z",
            "id": "931764237487280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "4894290195",
            "created_at": "2017-11-18T05:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "924050904671768577",
                        "start": 0,
                        "username": "chenveluv"
                    }
                ]
            },
            "id": "931749736528400384",
            "in_reply_to_user_id": "3309400029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chenveluv Passei o dia todo no parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "4894290195",
            "created_at": "2017-11-18T04:55:02.000Z",
            "id": "931747554987036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo hoje no parque nacional https://t.co/7hO1JUcfYu"
        },
        {
            "author_id": "2264755104",
            "created_at": "2017-11-18T02:25:16.000Z",
            "id": "931709863356452864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Reserva de Katmai - King Salmon, Alaska, EUA https://t.co/WDuUzh2KDV"
        },
        {
            "author_id": "1344908742",
            "created_at": "2017-11-18T02:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "931708058086109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/gkL0OJ1MA8"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-11-18T01:54:30.000Z",
            "id": "931702119094259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado\nhttps://t.co/W1znw4drcw https://t.co/Z7nbx0CYat"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-11-18T01:35:23.000Z",
            "id": "931697308428832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado\nhttps://t.co/EiujRX00jH"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-11-18T01:35:23.000Z",
            "id": "931697308412071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado\nhttps://t.co/hV5VbvRAjp"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-11-18T01:35:23.000Z",
            "id": "931697308328226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado\nhttps://t.co/W1znw4drcw"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-11-18T01:35:23.000Z",
            "id": "931697308256923648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado\nhttps://t.co/0hkE0hXgjO"
        },
        {
            "author_id": "849050811523117058",
            "created_at": "2017-11-18T00:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "33493910",
                        "start": 71,
                        "username": "RettetRegenwald"
                    }
                ]
            },
            "id": "931687955235606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o queremos abacaxi no parque nacional!\u201d https://t.co/tT6bNRz6a3 via @RettetRegenwald"
        },
        {
            "author_id": "922529805849030656",
            "created_at": "2017-11-18T00:55:07.000Z",
            "id": "931687178106699783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoiando cada vez mais os corredores de Jacarepagu\u00e1, vamos organizar este desafio em 2018. Um dos principais objetivos \u00e9 arrecadar\u200b recursos para o PEPB(Parque Estadual da Pedra Branca), tamb\u00e9m conhecido como a MAIOR floresta urbana do mundo!#desafiocorja\nhttps://t.co/bF20aiDiGN https://t.co/COnKPsrPKB"
        },
        {
            "author_id": "710691241",
            "created_at": "2017-11-18T00:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "931683209959628801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha parque estadual mata do limoeiro ipoema mg: https://t.co/OhaK8dQJP7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "994010384",
            "created_at": "2017-11-18T00:20:18.000Z",
            "id": "931678412862828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a sua lembran\u00e7a favorita da inf\u00e2ncia? \u2014 Um dia que meus pais e eu fomos no parque municipal... https://t.co/OznXWsBU7W"
        },
        {
            "author_id": "710691241",
            "created_at": "2017-11-18T00:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "931674874908684294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque estadual Mata do limoeiro: https://t.co/dYEarrGCj3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "507728768",
            "created_at": "2017-11-17T23:47:41.000Z",
            "id": "931670205314621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Vem Passarinhar acontece em Ouro Preto neste s\u00e1bado, dia 18/11, no Parque Estadual do Itacolomi. Fa\u00e7a sua reserva no Hotel Pousada do Arcanjo e venha passar um fim de semana em Ouro Preto em contato com a natureza ! Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/7wgHgmYcM3 https://t.co/3a23Hv0amN"
        },
        {
            "author_id": "891603310041497600",
            "created_at": "2017-11-17T23:33:03.000Z",
            "id": "931666523126685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agindo como o Luciano Huck https://t.co/AgUgij6rtn?amp=1"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-11-17T23:28:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "931665277858627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adentrando no Planalto da nascente do rio Aiuruoca. Travessia do Rancho Ca\u00eddo em Parque Nacional\u2026 https://t.co/NvKWlTOPw2"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2017-11-17T22:59:57.000Z",
            "id": "931658194992054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o e seus mist\u00e9rios - JB FM\u00a0\n\nO Parque Estadual do Jalap\u00e3o,  \u00e9 selvagem... https://t.co/kmgH0eeBHI https://t.co/ej9fArt7TT"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-17T22:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "931652808788664325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase duas horas, finalmente a pedra escorada em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/hLaHKqgAkS"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2017-11-17T22:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90594,
                        -20.52409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "931652268667138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma semana de folhas e flores em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bPd6Yyo7bq"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2017-11-17T22:25:22.000Z",
            "id": "931649491090006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Prainha tem combo: expo, plantio e trilha\nhttps://t.co/owMbxVwjlB https://t.co/rqeijEZCuL"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-11-17T22:08:02.000Z",
            "id": "931645127063490561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sandro Leonardo \u2022 ARIE Floresta da Cicuta/ICMBio - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal https://t.co/dXdEE7KqUT"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-17T22:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "931643853454458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Blog... Um domingo qualquer resolvemos visitar o Parque Nacional de Itatiaia,\u2026 https://t.co/cXHOxcglQ6"
        },
        {
            "author_id": "911033926159921154",
            "created_at": "2017-11-17T21:37:38.000Z",
            "id": "931637477374390274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/BUnx2XdaCz"
        },
        {
            "author_id": "790384370817302528",
            "created_at": "2017-11-17T21:30:40.000Z",
            "id": "931635726164398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda tem mais trilha!\nSe tem disposi\u00e7\u00e3o vem comigo! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/mmNIQ7wWyC"
        },
        {
            "author_id": "45584608",
            "created_at": "2017-11-17T21:29:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "128372940",
                        "start": 14,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "931635503983726594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que vergonha, @jairbolsonaro ! https://t.co/IFTMMgqZuZ"
        },
        {
            "author_id": "217259641",
            "created_at": "2017-11-17T21:28:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "931635145811156997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/1JuqcYCrDe Bike - Parque Estadual do Juquery - N.F.Q.P Bike - 11/10/2015"
        },
        {
            "author_id": "35408474",
            "created_at": "2017-11-17T21:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "159995198",
                        "start": 0,
                        "username": "Boscardin"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "3254972776",
                        "start": 22,
                        "username": "BRcomliberdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "931632226676207617",
            "in_reply_to_user_id": "35408474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@Boscardin @botts1974 @BRcomliberdade @pdevechi Mas o melhor de tudo \u00e9 que ele ligou pro ministro PETISTA Luiz S\u00e9rgio pra dar uma carteirada na fiscaliza\u00e7\u00e3o. E depois se juntou AO MESMO PETISTA em projeto de lei p/liberar a pesca esportiva na reserva:\nhttps://t.co/ki23tRInPY"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2017-11-17T21:12:02.000Z",
            "id": "931631035619708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Dois milh\u00f5es para promover a Peneda-Ger\u00eas e o Xur\u00e9s como um s\u00f3 territ\u00f3rio https://t.co/lzKSJLKt1v"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2017-11-17T21:12:01.000Z",
            "id": "931631033228898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Dois milh\u00f5es para promover a Peneda-Ger\u00eas e o Xur\u00e9s como um s\u00f3 territ\u00f3rio https://t.co/Cf1t24Qm4G"
        },
        {
            "author_id": "595698765",
            "created_at": "2017-11-17T21:05:16.000Z",
            "id": "931629331582943232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este Parque Estadual da Chacrinha, em Copacabana, \u00e9 um verdadeiro ref\u00fagio. Tem post falando dele no blog: https://t.co/JQiepM1ckY"
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2017-11-17T21:00:05.000Z",
            "id": "931628027838070790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorre no pavilh\u00e3o principal do Parque Municipal de Eventos, em Pi\u00ean, com anima\u00e7\u00e3o do grupo Turbinados da... https://t.co/PNBVa8bDsc"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-11-17T20:28:01.000Z",
            "id": "931619956898320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Olho no Verde combate desmatamento ilegal. Parque Estadual Cunhambebe foi alvo de fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/71N8B7L7ZR"
        },
        {
            "author_id": "278788322",
            "created_at": "2017-11-17T20:12:26.000Z",
            "id": "931616035442016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma on\u00e7a atr\u00e1s de mim \ud83d\ude31 ser\u00e1 que morde\ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/jX5MOOTrNN"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-11-17T19:45:28.000Z",
            "id": "931609250585030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \n\u00c1rea onde estava o caminh\u00e3o fica perto de Floresta Nacional .Cinco pessoas foram presas por suspeita de recepta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "313563960",
            "created_at": "2017-11-17T19:44:22.000Z",
            "id": "931608972188102657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje mais uma turminha visitou o parque municipal. Muitas hist\u00f3rias para contar desse passeio super divertido."
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2017-11-17T19:42:48.000Z",
            "id": "931608580729516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros j\u00e1 \u00e9 o maior da hist\u00f3ria, diz ICMBio\nChamas j\u00e1 destru\u00edram mais de 65 mil hectares da unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Goi\u00e1s, segundo o ICMBio. Expectativa \u00e9 que o fogo seja controlado at\u00e9 o fim da semana. https://t.co/3AGYyOrHwA"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2017-11-17T19:21:26.000Z",
            "id": "931603202180386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores de castanha compartilham experi\u00eancias na Reserva Extrativista do Rio Cajari\nhttps://t.co/IQ2pD8ayWo https://t.co/Ofz66XYtjU"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2017-11-17T19:04:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3254972776",
                        "start": 11,
                        "username": "BRcomliberdade"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "159995198",
                        "start": 37,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "931599042873823234",
            "in_reply_to_user_id": "302220373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botts1974 @BRcomliberdade @pdevechi @Boscardin N\u00e3o foi por isso. Foi depois disso:\nhttps://t.co/jXyTVi1zh8 https://t.co/MxduKQqiHx"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2017-11-17T19:00:41.000Z",
            "id": "931597982499209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo o Instituto de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Amazonas (Ipaam), o governo do Amazonas quer regularizar as cooperativas de minera\u00e7\u00e3o no rio Madeira, mas exige a solicita\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as para extra\u00e7\u00e3o fora da Floresta Nacional de Humait\u00e1. Saiba mais - https://t.co/PBBxmQPKTM"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2017-11-17T19:00:31.000Z",
            "id": "931597940082249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado - https://t.co/UOOeGhoxAp https://t.co/LWWwnezNRJ"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2017-11-17T19:00:15.000Z",
            "id": "931597871039877120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Idoso completa 15 anos e para comemorar, ser\u00e1 realizado um grande baile https://t.co/aZCJRtWQbJ"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2017-11-17T18:53:54.000Z",
            "id": "931596272464744451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra chuva de granizo durante 30 minutos https://t.co/gIxd8rFC1j https://t.co/1yy2oMSLd6"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-11-17T18:46:18.000Z",
            "id": "931594360705175558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira Criativa acontece neste s\u00e1bado no Parque do Mindu https://t.co/I4kociE6LD https://t.co/0SQ955Oq91"
        },
        {
            "author_id": "61269656",
            "created_at": "2017-11-17T18:42:26.000Z",
            "id": "931593385932152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remember Demiboa #s\u00e1badodelouvor #demiboa #demiboasomosn\u00f3s #feitoporn\u00f3s em Parque Municipal -\u2026 https://t.co/30d7yOCG5D"
        },
        {
            "author_id": "239157203",
            "created_at": "2017-11-17T18:27:50.000Z",
            "id": "931589713173065729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed sua amiga te chama pro parque estadual as 15. Voc\u00ea se prepara, se organiza, se arruma e quando vai pegar o celular, descobre que cancelaram o rol\u00ea ;-;"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2017-11-17T18:02:05.000Z",
            "id": "931583235422814209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso comemora anivers\u00e1rio com 'Baile 15 anos' https://t.co/RYPUT4ccf8 https://t.co/LxCjrnRagU"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2017-11-17T17:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "2557438489",
                        "start": 104,
                        "username": "JornaldeAlagoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "931581331330535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado | Jornal de Alagoas https://t.co/Ltz5R7o4ke | @jornaldealagoas"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-17T17:40:20.000Z",
            "id": "931577758442053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "847921039216697346",
            "created_at": "2017-11-17T17:00:23.000Z",
            "id": "931567705538400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00a0\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0de Fazendinha - Igarap\u00e9 Da Fortaleza in Macap\u00e1, Amap\u00e1 https://t.co/nzqeHyQr0N"
        },
        {
            "author_id": "228417333",
            "created_at": "2017-11-17T16:44:36.000Z",
            "id": "931563732228075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte qual foi o momento mais legal do seu dia! \u2014 Parque Municipal de Macei\u00f3 \u2764\ud83c\udf33\ud83c\udf32 https://t.co/yw5AVKfpw9"
        },
        {
            "author_id": "2887474271",
            "created_at": "2017-11-17T16:44:04.000Z",
            "id": "931563600027758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 taaao lindo e calmo a\u00ed voc\u00ea come\u00e7a a reparar nas pessoas q est\u00e3o l\u00e1 e sai correndo"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2017-11-17T16:41:33.000Z",
            "id": "931562967900057605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pessoal, entregamos agora pela manh\u00e3 as obras de melhoria do centro de turismo do Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, localizado em Prudent\u00f3polis, cidade conhecida como a terra das cachoeiras. https://t.co/8TDhaEJtVt"
        },
        {
            "author_id": "2331854906",
            "created_at": "2017-11-17T16:39:05.000Z",
            "id": "931562346144604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Prainha tem combo: expo, plantio e trilha https://t.co/jeV4j2rvaf https://t.co/9BTkiLHAFz"
        },
        {
            "author_id": "139796206",
            "created_at": "2017-11-17T16:38:48.000Z",
            "id": "931562274229235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #alunos dos 8\u00b0s anos realizaram #excurs\u00e3o para o #Morro do Diabo \u2013 uma unidade de #conserva\u00e7\u00e3o da #Mata #Atl\u00e2ntica.\n#ecosistema #flora #fauna https://t.co/3xRjr4PANy"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2017-11-17T16:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "19923515",
                        "start": 153,
                        "username": "abc_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "931559468357300225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Esta enorme floresta, com rica biodiversidade, \u00e9 conhecida por conter as maiores e mais extraordin\u00e1rias cachoeiras do mundo, as Cataratas do Igua\u00e7u\". O @abc_es listou os 10 Patrim\u00f4nios Naturais da Humanidade favoritos das pessoas, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi destaque. https://t.co/tAhs0IGzxp"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2017-11-17T16:27:04.000Z",
            "id": "931559322307489798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Conselho Gestor do Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/2eXvhjg3gt"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-11-17T15:57:34.000Z",
            "id": "931551897470738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal abre no fim de semana e fecha no feriado https://t.co/M6cuCCXEnB https://t.co/OTwOCaNDmQ"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-11-17T15:51:26.000Z",
            "id": "931550356114432001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83c\udf33 O Inea e a Secretaria do Ambiente, atrav\u00e9s do Projeto Olho no Verde, realizaram fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Cunhambebe com o objeto de combater o desmatamento ilegal. Veja como foi: https://t.co/E3CZKrKlsz https://t.co/RKFpDFwcOy"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-11-17T15:47:06.000Z",
            "id": "931549264257445889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Inscreva-se para participar da programa\u00e7\u00e3o cultural do Dia da Consci\u00eancia Negra, do nosso Parque Estadual do Desengano. L\u00e1, teremos diversas atividades, oficinas e palestras. Participe! https://t.co/W86PjnPHvX"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2017-11-17T15:32:13.000Z",
            "id": "931545517875777541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desce gelo! https://t.co/nSoism7rpI"
        },
        {
            "author_id": "468949336",
            "created_at": "2017-11-17T14:52:05.000Z",
            "id": "931535417198956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o \u00fanico que nunca fui no parque municipal , e nunca tive vontade de ir?"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-11-17T14:37:03.000Z",
            "id": "931531633252958209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Prainha tem combo: expo, plantio e trilha https://t.co/3VRj7wTWqO via @CatracaLivreRio"
        },
        {
            "author_id": "858396212952780800",
            "created_at": "2017-11-17T14:32:28.000Z",
            "id": "931530480587100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vejo merda nesse parque municipal mano que escroto"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2017-11-17T14:31:47.000Z",
            "id": "931530308679340033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, \nO lago do Parque Municipal precisava de oxigena\u00e7\u00e3o de \u00e1gua, visto o per\u00edodo sem chuva a baixa vaz\u00e3o que... https://t.co/GhorHwyrD7"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-11-17T13:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "931515705568018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A passagem do Cavalinho no contorno da Pedra do Sino. \ud83d\ude31 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/OnZX5NoHDX"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2017-11-17T13:26:30.000Z",
            "id": "931513880127459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o perto de casa, e t\u00e3o desconhecido: Parque Nacional de Huaraz no Peru! Quem ja foi sabe do\u2026 https://t.co/0kEGa31tm9"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2017-11-17T13:23:43.000Z",
            "id": "931513179548635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22 A natureza ganhou mais 113 mil filhotes de quel\u00f4nios (podocmemis expansa), conhecidos como tartaruga-da-amaz\u00f4nia! \ud83d\ude0d Eles nasceram na praia do Abufari da Reserva Bi\u00f3logica do Abufari, no Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "1527707353",
            "created_at": "2017-11-17T13:15:57.000Z",
            "id": "931511223589449729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Lagoa do Sumidouro?\nSumiu...... em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/O5gRj64QTK"
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2017-11-17T13:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "931508370158137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo no Blog... Um domingo qualquer resolvemos visitar o Parque Nacional de Itatiaia,\u2026 https://t.co/BdunQYgAZh"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-11-17T13:00:02.000Z",
            "id": "931507220101156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande l\u00e1 em #florianopolis https://t.co/Ql000uJn5B"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2017-11-17T12:47:13.000Z",
            "id": "931503992953327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo de hoje no blog \u00e9 sobre a Fazenda Pau d\u2019\u00d3leo. Podemos transform\u00e1-la  numa maravilhosa reserva biol\u00f3gica, de fazenda para reserva, ali, fica muito melhor.  https://t.co/9u2c5OpWYW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-11-17T12:31:13.000Z",
            "id": "931499968703139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Sexta a todos! Iniciamos o dia com linda vista da Reserva Extrativista do Batoque, localizada entre Aquiraz e Cascavel. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o nacional foi criada em 2003. https://t.co/h3lcsnLiRH"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2017-11-17T12:29:30.000Z",
            "id": "931499537981730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u2018Vem Passarinhar\u2019 promove observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/02kavapgF1"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-11-17T12:09:47.000Z",
            "id": "931494574773755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem inaugura\u00e7\u00e3o em Prudent\u00f3polis, n\u00e9 pessoal?\n#Inaugura\u00e7\u00e3o #Prudent\u00f3polis #Paran\u00e1 #LobiConhece... https://t.co/OiOh3tUo5c"
        },
        {
            "author_id": "905976146264776704",
            "created_at": "2017-11-17T11:44:16.000Z",
            "id": "931488154816794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que Deus criou \u00e9 lindo!\n#natureza #lugar #de #paz em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/Gy2GjPkUPX"
        },
        {
            "author_id": "347434976",
            "created_at": "2017-11-17T11:42:19.000Z",
            "id": "931487661361188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informe Municipal\n\nAlunos do CMEI Brasilino Malaquias de Morais fazem visita no Parque Municipal Sombra da Tarde,... https://t.co/7CHCGwIFJw"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2017-11-17T11:28:29.000Z",
            "id": "931484181019930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "28% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi danificado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso. Entrevista especial com Fernando Tatagiba\n#entrevistaDoDia\nhttps://t.co/6rfIJoMqVO https://t.co/VtIYt3T5Ln"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2017-11-17T11:28:09.000Z",
            "id": "931484095863033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi danificado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso. https://t.co/3ZvXTCtIu5 https://t.co/CGWESO8FUM"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-11-17T11:15:18.000Z",
            "id": "931480864659210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UFC ajudar\u00e1 na fiscaliza\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha no Cear\u00e1: https://t.co/hA3OAVaT5h https://t.co/Dbg974NDup"
        },
        {
            "author_id": "307395091",
            "created_at": "2017-11-17T11:03:12.000Z",
            "id": "931477817065443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar prende/apreende indiv\u00edduos cultivando maconha no Parque Municipal\n\nNa tarde de quinta-feira, 16... https://t.co/2bQ6IoeyKS"
        },
        {
            "author_id": "3342553877",
            "created_at": "2017-11-17T10:57:50.000Z",
            "id": "931476468693159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar prende/apreende indiv\u00edduos cultivando maconha no Parque Municipal\n#PMMG #11\u00aaRPM #50\u00baBPM\n#curta... https://t.co/RhRZItYnOp"
        },
        {
            "author_id": "702172892210061312",
            "created_at": "2017-11-17T10:55:29.000Z",
            "id": "931475878017716225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas jovens s\u00e3o detidos por cultivar maconha dentro do Parque Municipal em Montes Claros... https://t.co/VVRURuqlGN"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2017-11-17T10:47:35.000Z",
            "id": "931473887216496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "28% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi danificado ap\u00f3s inc\u00eandio criminoso. Entrevista especial com Fernando Tatagiba\n\nhttps://t.co/oS5RZlGZpw https://t.co/hSsFzOcYzJ"
        },
        {
            "author_id": "915477802912272384",
            "created_at": "2017-11-17T10:36:25.000Z",
            "id": "931471076944695296",
            "in_reply_to_user_id": "915477802912272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atalhando pelo parque municipal... https://t.co/gskfR0zKwU"
        },
        {
            "author_id": "560633739",
            "created_at": "2017-11-17T10:25:11.000Z",
            "id": "931468250864586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCEMG participa do Dia Mundial dos Pobres no Parque Municipal de Belo Horizonte.https://t.co/kUtJgITapW"
        },
        {
            "author_id": "2473116114",
            "created_at": "2017-11-17T10:18:13.000Z",
            "id": "931466496919814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio P\u00fablico \ud83d\udc4d Parque municipal mais antigo de Curitiba,  criado em 1886. Fauna,  flora,\u2026 https://t.co/tEoXwI0YNh"
        },
        {
            "author_id": "323256796",
            "created_at": "2017-11-17T10:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "931465604887973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/fKElyg5qhF"
        },
        {
            "author_id": "169174145",
            "created_at": "2017-11-17T10:07:55.000Z",
            "id": "931463904307400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es ilegais pr\u00f3ximas \u00e0 barragem do Jo\u00e3o Leite. Propriet\u00e1rios teriam subdividido im\u00f3vel rural para construir loteamento de casas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-11-17T10:05:50.000Z",
            "id": "931463382200397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Ecol\u00f3gica Seringal Nova Esperan\u00e7a | Acre: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\u2026 https://t.co/OhqjQO6q9W"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-11-17T10:05:50.000Z",
            "id": "931463381193764867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena | Mato Grosso: Parque Estadual Igarap\u00e9s do Juruena |\u2026 https://t.co/a2Do7kdSXW"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2017-11-17T10:05:50.000Z",
            "id": "931463380241731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Roosevelt | Mato Grosso: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Roosevelt | Mato\u2026 https://t.co/NZhStlws5r"
        },
        {
            "author_id": "2854278471",
            "created_at": "2017-11-17T10:02:31.000Z",
            "id": "931462546422366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/SEeNmSMA6K"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-11-17T09:58:00.000Z",
            "id": "931461408327421954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2017-11-17T09:24:31.000Z",
            "id": "931452983404986369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/Z6NWQ2nbry https://t.co/ZN5hlvKRvV"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-11-17T09:07:02.000Z",
            "id": "931448581722136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \nTr\u00eas Picos State Park. https://t.co/UTKLafsOEv"
        },
        {
            "author_id": "877268256985370625",
            "created_at": "2017-11-17T08:57:45.000Z",
            "id": "931446246169985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva de granizo atinge Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio https://t.co/eUEyl0jrBU #TimBeta #BetaLab https://t.co/MBrFasiL2W"
        },
        {
            "author_id": "417033259",
            "created_at": "2017-11-17T08:18:36.000Z",
            "id": "931436395327049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Unesco deben de estar abraiados...\nD\u00faas candidaturas para o mesmo arquip\u00e9lago, dunha zona tan pequena como Galiza.\nO final (co gaio de non contestar a UNESCO) vanse fartar de n\u00f3s e van escoller outros espazos naturais...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/5AN3RyNyfe"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcosVenezuel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcosVenezuel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcosVenezuel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [chenveluv].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "chenveluv",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "chenveluv"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Horizontina, Brasil",
                "id": "bcd8ef50232e4a5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Brasil",
                "id": "4c30f10563db199b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito do Sul, Brasil",
                "id": "28b4dc04bef3b68c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4178385767",
                "name": "Dylon Andrade",
                "username": "Dylon_Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457831745",
                "name": "Manoel Jorge",
                "username": "manoeljfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44194920",
                "name": "Cl\u00e1udio D. Benetta",
                "username": "claudiodb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16854966",
                "name": "Breno S",
                "username": "bmandrake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213112031",
                "name": "L\u00edvia Raick",
                "username": "LiviaRaick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56193031",
                "name": "adinco turismo",
                "username": "adincoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4385074263",
                "name": "iDEIAGroup Angola",
                "username": "iDEIAGp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57977498",
                "name": "Planeta Volunt\u00e1rios",
                "username": "Pla_voluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244352252",
                "name": "Hist\u00f3rias da Di",
                "username": "HistoriasdaDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931254545837150208",
                "name": "Eduardo Aires\ud83c\udf35",
                "username": "Eduardosairess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730008415",
                "name": "Vers\u00e1til Consultoria",
                "username": "551fc9d364554a1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184058231",
                "name": "Purpurina-Man \ud83c\udf40",
                "username": "palomaakruger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18944193",
                "name": "Jo\u00e3o Anzanello \ud83c\udd7e\ufe0f(-) \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "joaoanzanello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600298",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiagom_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169688259",
                "name": "BOLSONARO GENOCIDA",
                "username": "samilla_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084761801",
                "name": "Vinicius paulo",
                "username": "timbetanovo122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77046065",
                "name": "Portal Arax\u00e1",
                "username": "portalaraxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132346136",
                "name": "Thiago Dias",
                "username": "Thiag0dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "783617965069627392",
                "name": "Felipe Roque \u0394 \ud83d\udd30 \ud83d\udc79",
                "username": "05offeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784392655874777088",
                "name": "Se Liga Rio",
                "username": "seligario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4162381245",
                "name": "Blasco Fotos",
                "username": "BlascoFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396412565",
                "name": "jose germano",
                "username": "josegermanomrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159242878",
                "name": "Lucas Sim\u00f5es",
                "username": "lucas_simoesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85024336",
                "name": "Sof\u00eda",
                "username": "SofiaGranger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3381884506",
                "name": "#saianesaiarabeta27",
                "username": "saymoranguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784947286983974912",
                "name": "Acampe",
                "username": "acampebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "C\u00e3o Gal\u00e1ctico Branco \ud83d\udc41",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716952115",
                "name": "Dicezar Teske",
                "username": "DicezarTeske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595792268",
                "name": "Revista Para+",
                "username": "Para_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322833562",
                "name": "Hort\u00eancia Veras",
                "username": "Hortenciaveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927923717778309121",
                "name": "Igor Guerra",
                "username": "igor_francisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360147131",
                "name": "\u05d0\u05de\u05ea",
                "username": "vanjerono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615935062",
                "name": "Julio Eduardo",
                "username": "muhl_julio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24690154",
                "name": "Rafa Heringer",
                "username": "rafaelheringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16960962",
                "name": "Paulo Barreiro Sousa",
                "username": "paulosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859154758627667968",
                "name": "@mejorarbogota \ud83c\udf33",
                "username": "mejorarbogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590285389",
                "name": "valle",
                "username": "pedro__valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933450127469137920",
                "name": "Cro\u00e1cia em Portugu\u00eas Cro\u00e1cia Tours Oficial",
                "username": "nacroacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847921039216697346",
                "name": "Joseleonardo Padilha",
                "username": "Joseleo93803291",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276990747",
                "name": "Folha Paraense",
                "username": "folhaparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4416516914",
                "name": "pedro henrique pezzi",
                "username": "pedrohpezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85088547",
                "name": "pereira",
                "username": "mvinip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30894544",
                "name": "\u00c9lide",
                "username": "elidepiquena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2786536468",
                "name": "dre",
                "username": "drezinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933130570405744646",
                "name": "Campos Invis\u00edveis",
                "username": "camposdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133949650",
                "name": "Marcelo Sgarbossa",
                "username": "msgarbossars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700046521",
                "name": "Tackeshy Pinedo",
                "username": "TackeshyPinedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848917405913026560",
                "name": "BLUE SMILE Rent a Car",
                "username": "bluesmile_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387806",
                "name": "@fredywander \ud83d\ude4f \u2720 $ V \u00a5 \u2654\ud83d\udc8e \ud83c\udfe0 \u25b2 E I O U \u23f3\ud83d\udd28\ud83d\udcd0\ud83d\udccf Z",
                "username": "fredywander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1713360655",
                "name": "Leisure LIFE",
                "username": "tellevamosmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223623605",
                "name": "Pousada do Conde",
                "username": "pousadadoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246184518",
                "name": "Alceb\u00edades Santos",
                "username": "_alcebiades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25086105",
                "name": "Gelson Merisio",
                "username": "merisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231196056",
                "name": "Psychosocial \u2623",
                "username": "RafaelTapajoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891659755403563008",
                "name": "Arnobio Cerqueira",
                "username": "ArnobioCerquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274704957",
                "name": "Guia Viajar Melhor",
                "username": "_viajarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875402815660863488",
                "name": "Lunasdemielsevilla",
                "username": "lunasdemielsvq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373439414",
                "name": "Davi Peixoto",
                "username": "Davifpeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62559170",
                "name": "Juju Salimeni",
                "username": "JujuSalimeni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "777918828852510720",
                "name": "Lelite Joias",
                "username": "lelitejoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823062315",
                "name": "Camilo Carneiro",
                "username": "Camilo_Carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775674116032651264",
                "name": "Club Alpino Ourens\u00e1n",
                "username": "alpinoOurensan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312444324",
                "name": "M\u00e1rcio Borba",
                "username": "marcioborba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37899812",
                "name": "Munic\u00edpio de Loul\u00e9",
                "username": "cmloule",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25124064",
                "name": "Ale Devescovi",
                "username": "aledeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254249870",
                "name": "Not\u00edcia",
                "username": "PortaldoJurua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043556431",
                "name": "@ManoTH\ud83d\udd1e",
                "username": "thiagomaia97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56143725",
                "name": "Nat Klose #Vacinado",
                "username": "nathansodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575631084",
                "name": "\u2206stronobia",
                "username": "cunhasbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872823739",
                "name": "Analux Cardoso Souza",
                "username": "Anaanalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204734545",
                "name": "Vida de bi\u00f3logo(a)",
                "username": "vidadebiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714280688",
                "name": "Awilda Cobern",
                "username": "Awilda_Cobern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4860895959",
                "name": "Avance",
                "username": "Avance_Asturies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199526297",
                "name": "cantor Janio Almeida",
                "username": "jairjanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808296694253232128",
                "name": "Mels",
                "username": "meldebortoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633782",
                "name": "Daniele Ferreira",
                "username": "Danifsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539862239",
                "name": "@mauria_gouveia_",
                "username": "mauria_gouveia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514948722",
                "name": "Ptk",
                "username": "FicaCrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296593453",
                "name": "Radar Amaz\u00f4nico",
                "username": "radaramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308989004",
                "name": "Hartburn Videos",
                "username": "totalpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527413052",
                "name": "Brenda Oliveira",
                "username": "brenda_crf6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837668649955647488",
                "name": "Alex Sandro",
                "username": "Alexsansilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633430328",
                "name": "Portal Sul RJ",
                "username": "PortalPortoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343579782",
                "name": "Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais",
                "username": "tcemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699055848",
                "name": "NiT",
                "username": "NiT_New_in_Town",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195334492",
                "name": "Aleixo",
                "username": "itslucasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462226620",
                "name": "gi daqui mesmo",
                "username": "gf_alonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403337853",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "fbc_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483375529",
                "name": "Guamar\u00e9 PortaRetrato",
                "username": "GMRportaretrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527594924",
                "name": "Daniel Faria#timbeta",
                "username": "DanielFaria88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784354004910403584",
                "name": "N\u00e3o bati panela, estudei Hist\u00f3ria.",
                "username": "gabisinhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123232932",
                "name": "Amanda #betaquerlab",
                "username": "amandhamcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184398878",
                "name": "Anne \ud83e\udd8b",
                "username": "annecg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363325547",
                "name": "G\u00e9rsica\ud83c\udf08",
                "username": "Gfayane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927727680761540608",
                "name": "Vem Jogar Comigo",
                "username": "VemJogarComigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544306560",
                "name": "Desbravando Madrid",
                "username": "DesbravandoMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826592463666163712",
                "name": "Saiu No Rio",
                "username": "saiunorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60788079",
                "name": "Elisa Freitas\u267f\ud83e\uddbf",
                "username": "senhoraelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465894178",
                "name": "Little P",
                "username": "P_Little_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3763765355",
                "name": "Express\u00e3o Sergipana",
                "username": "ExpSergipana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755758418913296384",
                "name": "Ponto de Embarque",
                "username": "pontodembarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908155171460599808",
                "name": "Fatos MS",
                "username": "fatosms_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022504049",
                "name": "Gilmar Lu\u00eds Silva J\u00fa",
                "username": "pitacosdogilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750125862490701828",
                "name": "Baby",
                "username": "biophiling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335718402",
                "name": "Kingnaldo Villela",
                "username": "VillelaReinaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36242668",
                "name": "Wilson Wiese",
                "username": "wilsonwiese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3690237202",
                "name": "CLEILSON SALES",
                "username": "amazoniavideos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343022789",
                "name": "DaniloCostaGon\u00e7alves",
                "username": "DaniloCostaG1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301263687",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "paodormidu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341677216",
                "name": "Bru",
                "username": "ninha_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90470871",
                "name": "Annete Perorazio",
                "username": "aperorazio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22193994",
                "name": "Daniela P Vergara",
                "username": "danipvergara9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118052127",
                "name": "Fernando Deodato",
                "username": "fe_deodato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158277424",
                "name": "Jenifer",
                "username": "_mourajeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345049855",
                "name": "Arthur Magnus",
                "username": "Arthur_Magnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335755228",
                "name": "qedro",
                "username": "semzuavcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917830886384635906",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias",
                "username": "ANTSagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3454441936",
                "name": "Vov\u00f3 Izaura Demari",
                "username": "IzauraDemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975264",
                "name": "Sergio Ferreira",
                "username": "sergiofsilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039606885",
                "name": "Maria_Goldberg",
                "username": "GoldbergMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373615046",
                "name": "Bruno",
                "username": "bdpacheco_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742791783076204544",
                "name": "Hugo Ribeiro",
                "username": "Hug0Ribeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233946628",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "lsdjessica_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900525908",
                "name": "Trecker Friends (Carlos Cordeiro)",
                "username": "treckerfriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57630085",
                "name": "Fernando Menandro",
                "username": "Menandropv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850921568",
                "name": "luiza \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "lluizanass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115390487",
                "name": "Perfil News",
                "username": "PerfilNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250921006",
                "name": "Tungst\u00eanio, Prata, Nitrog\u00eanio & \u00c9rbio",
                "username": "quimicoparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338926607",
                "name": "\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f Paulo Henrique \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Papa_Hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927255731",
                "name": "Carioca",
                "username": "skullcarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823256106302640128",
                "name": "Lista Pires do Rio",
                "username": "listapiresdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303434284",
                "name": "F\u00eaeh Vergara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FeehRapha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27640331",
                "name": "Bruno Fortini",
                "username": "brunofortini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202185328",
                "name": "Ester Guimar\u00e3es Mtz",
                "username": "esterzinhas2s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849359446757298177",
                "name": "maria bot\u00e2nica",
                "username": "botanicapintosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854278471",
                "name": "Jailtons Santos De S",
                "username": "SJailtons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216646760",
                "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udd02",
                "username": "_ketyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283278466",
                "name": "Sonia Luz Caicedo",
                "username": "sonialuzcaicedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345800001",
                "name": "estudoshumeanos",
                "username": "estudoshumeanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906909579958726657",
                "name": "Caroline Petukauskas",
                "username": "Carolpetu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383396025",
                "name": "Duda",
                "username": "doardamuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925070397489467392",
                "name": "N\u00f3mada Tropical",
                "username": "NomadaTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165570880",
                "name": "Expedition Coiba PTY",
                "username": "ExpedicionCoiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313896507",
                "name": "b\u00ea",
                "username": "betina_vellinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34601643",
                "name": "Renato Porto",
                "username": "renatocporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337422433",
                "name": "debi",
                "username": "DebinhaRh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499265556",
                "name": "WILL",
                "username": "williamjunges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3109251347",
                "name": "Daninho",
                "username": "DaaniWelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314018719",
                "name": "Tai \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "SoaresTaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837763893489451009",
                "name": "lyvia",
                "username": "lyviamedeiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000189613",
                "name": "marquardt \ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "_eumarquardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63866142",
                "name": "Gustavo Arrais",
                "username": "GustavoArrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243719468",
                "name": "Bianca de Vargas",
                "username": "_bivargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279691695",
                "name": "Nycz \u2728",
                "username": "gabrieladacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218121312",
                "name": "Nova Friburgo Legal",
                "username": "FriburgoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533782407",
                "name": "wict\u00f3ria",
                "username": "wictoriarafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1530705434",
                "name": "Cristiane Hoffmann",
                "username": "cris_hoffmann1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198861003",
                "name": "Carolina \ud83e\udd89",
                "username": "CarolMattoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774675104",
                "name": "Nilza Ferreira",
                "username": "2012_kdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73475143",
                "name": "Amaury Prates",
                "username": "mazynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344908742",
                "name": "Tavaresbill",
                "username": "izotavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34041332",
                "name": "andremartins.eu/yt \u25ba",
                "username": "andre_dereh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520870",
                "name": "la papessa",
                "username": "helen__viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254242601",
                "name": "Raquel",
                "username": "kellnanet2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138268805",
                "name": "Ritson Ecard",
                "username": "Ritsoncell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112602021",
                "name": "Marcello Silveira",
                "username": "marcellosilveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830792533437513728",
                "name": "lau",
                "username": "laura_locarno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57152598",
                "name": "gayzinha passarinha do BRASIL",
                "username": "penasderafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814407351604277248",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiago_apsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144680172",
                "name": "Paty Alkmim",
                "username": "PatyAlkmim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51320631",
                "name": "Monique Eccard \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "moniqueeccard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962737117",
                "name": "Airton Mota Bastos",
                "username": "airtonsemace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1487560844",
                "name": "Michalison",
                "username": "MichalisonF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788378149234933761",
                "name": "Luis Miguel Pastrana",
                "username": "lmpastrana10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732892191",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "deboradl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295202352",
                "name": "Augusta Zimmer",
                "username": "augustta_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261944446",
                "name": "einsfeld",
                "username": "franeinsfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036313767",
                "name": "Frederico Sueth Rang",
                "username": "BlogSueth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305007269",
                "name": "bela",
                "username": "atalpatamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185777246",
                "name": "JLuiz Garcia",
                "username": "jluizgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835420960153022464",
                "name": "Rafael Ara\u00fajo",
                "username": "AraujoRafael21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297166987",
                "name": "Enock Pio Ulle\ud83d\udcda\ud83c\udfad\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#Lula2022 #ForaBolsonaro",
                "username": "EnockUlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234449773",
                "name": "Kau \u2728",
                "username": "kaaahdiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297242290",
                "name": "\ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcea",
                "username": "Nat_Goncalves14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66657084",
                "name": "Jairo Jorge",
                "username": "Jairo_Jorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2350599920",
                "name": "Gilmar Sossella",
                "username": "gilmarsossella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736574",
                "name": "Christopher Goulart",
                "username": "GoulartPDT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738092113775230976",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Dias",
                "username": "jaummesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3031604483",
                "name": "Cronista Alvi Rubro",
                "username": "CronistaSCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865600088",
                "name": "Marcelo Medeiros",
                "username": "medeirosinter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19256800",
                "name": "Sport Club Internacional",
                "username": "SCInternacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533484731",
                "name": "Daniel Cravo",
                "username": "cravodaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973183772152729601",
                "name": "\ud83c\udff9 Apache Copeiro \ud83c\udf7a",
                "username": "Apache_Copeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142463858893840384",
                "name": "jonhplmqazwszx",
                "username": "capocolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51511508",
                "name": "Adriano",
                "username": "driccos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100019889",
                "name": "Nando",
                "username": "NandoJRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196389548",
                "name": "Dilon Camilo",
                "username": "Diloncamilo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245900668",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Baldasso",
                "username": "FabianoBaldasso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227078096",
                "name": "Informativo Inter",
                "username": "Infos_Inter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56881726",
                "name": "Lula#Presidente",
                "username": "somenteppaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445063489",
                "name": "Maria Eduarda A. Pache de Faria",
                "username": "eduardapfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198565125",
                "name": "dani",
                "username": "danizel___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120302135",
                "name": "Marcos Pontes",
                "username": "marcos_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51237963",
                "name": "Felipe Baracho",
                "username": "fe_baracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915980173211729920",
                "name": "Elizabeth",
                "username": "Elizabe43345604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887429779137470468",
                "name": "unhas e beleza",
                "username": "AliceSi53865138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327460458",
                "name": "john.",
                "username": "johnwelljngton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360234818",
                "name": "Roberta Schmitz Ribeiro \u2728",
                "username": "ribeirosroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127479360",
                "name": "Conkiw\u00e9",
                "username": "Imbelogik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823246839260516352",
                "name": "jessica gomes",
                "username": "jessicag_bjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302816499",
                "name": "Vict\u00f3ria.",
                "username": "viclms_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108665045",
                "name": "Roberval",
                "username": "barcellos27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3785483536",
                "name": "$amuel",
                "username": "_diassamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283393125",
                "name": "F\u00e1bio Franzosi",
                "username": "Fabio_Franzosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905976146264776704",
                "name": "David Marinho",
                "username": "DavidMa11582402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156800040",
                "name": "A\u00edda Andrade",
                "username": "aidaandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613982176",
                "name": "Eulalia",
                "username": "dantas_eulalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73246586",
                "name": "Pedais pelo Mundo",
                "username": "PedaispeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238324636",
                "name": "Carlos Cesar Mendes",
                "username": "CarlosCMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4894290195",
                "name": "Descontrole Mental",
                "username": "_legnar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264755104",
                "name": "Dandan Geo",
                "username": "GeordanItalian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849050811523117058",
                "name": "Myiosh Inoue",
                "username": "MyioshInoue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33493910",
                "name": "Rettet den Regenwald",
                "username": "RettetRegenwald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922529805849030656",
                "name": "CORJA",
                "username": "desafioCORJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710691241",
                "name": "marcos vinicius",
                "username": "marcos_viniius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994010384",
                "name": "morato",
                "username": "eme2costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507728768",
                "name": "Pousada do Arcanjo",
                "username": "ArcanjoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891603310041497600",
                "name": "Jiraya da Resist\u00eancia e da luta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "ViniciusN1kolod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911033926159921154",
                "name": "Rafael#TimBeta#SDV",
                "username": "SnoopBotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790384370817302528",
                "name": "Felipe Silva Deplan",
                "username": "FelipeDeplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217259641",
                "name": "Marcelo de Jesus",
                "username": "marcelopilgrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35408474",
                "name": "Leo Gonzaga\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a - #ImpeachmentDeBolsonaroUrgente",
                "username": "leogcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3254972776",
                "name": "Carol #Fora/Bolsonaro",
                "username": "BRcomliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "595698765",
                "name": "Chris Ferreira presa em mar\u00e7o de 2020",
                "username": "InventandoMamae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278788322",
                "name": "Ang\u00e9lica Dos Santos",
                "username": "gelikasouza0601",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313563960",
                "name": "Col\u00e9gio Padr\u00e3o",
                "username": "PadraoMaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61269656",
                "name": "Demiboa",
                "username": "demiboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239157203",
                "name": "Matinta Pereira",
                "username": "indioperipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228417333",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "romariobelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887474271",
                "name": "Gabrielle",
                "username": "gabriellerp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2331854906",
                "name": "Gabriel Lima",
                "username": "gsdlTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139796206",
                "name": "Col\u00e9gio Braga Mello",
                "username": "_bragamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19923515",
                "name": "ABC.es",
                "username": "abc_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468949336",
                "name": "ITALO SOUZA OFICIAL",
                "username": "ItaloSouzaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858396212952780800",
                "name": "Israel Lopes",
                "username": "Raelfivee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527707353",
                "name": "Sandro Brum",
                "username": "Sleonelbrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347434976",
                "name": "Wescley Faeny",
                "username": "wescleyfaenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307395091",
                "name": "Sargento Madson Ellos \u24c2\ufe0f",
                "username": "Madsonellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342553877",
                "name": "PMMG - 11\u00aa RPM_Moc",
                "username": "pmmg11rpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702172892210061312",
                "name": "Minas Hoje",
                "username": "MinasHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915477802912272384",
                "name": "Fogo de Santelmo",
                "username": "antiparalelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560633739",
                "name": "ouvidoriatcemg",
                "username": "ouvidoriatcemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473116114",
                "name": "Desafio de Correr",
                "username": "DesafiodeCorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323256796",
                "name": "Rodrigo Carvalho SEP",
                "username": "RodrigoCLGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169174145",
                "name": "Tv Serra Dourada",
                "username": "tvsdnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877268256985370625",
                "name": "Soraia TimBeta",
                "username": "Soraia_TimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417033259",
                "name": "xacobe cabrera",
                "username": "Xacobecab",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "933809264296185856",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44hem25yqz1zchh5et2chzrubkkn1",
        "oldest_id": "931436395327049728",
        "result_count": 499
    }
}