{
    "data": [
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2017-03-28T20:56:56.000Z",
            "id": "846828477387079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/XlfdHXVxZR #vamostrilhar"
        },
        {
            "author_id": "830392065095770113",
            "created_at": "2017-03-28T20:51:49.000Z",
            "id": "846827189454671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino do dia! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/zzyIzIQjqa"
        },
        {
            "author_id": "1375491276",
            "created_at": "2017-03-28T20:50:33.000Z",
            "id": "846826868028424193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (Costa Rica) https://t.co/BgyjPHxqNW"
        },
        {
            "author_id": "207301564",
            "created_at": "2017-03-28T20:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 56,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "846825803266625538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Rainha \ud83d\udc78 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/AAYbFsMgUR"
        },
        {
            "author_id": "48398056",
            "created_at": "2017-03-28T20:29:33.000Z",
            "id": "846821585411588097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ALOSC - O Parque Nacional da Cebola, em Ituporanga SC recebe a 24\u00aa Festa da Cebola com as melhores atra\u00e7\u00f5es... https://t.co/S5wLKS82O2"
        },
        {
            "author_id": "838375917835726849",
            "created_at": "2017-03-28T20:25:57.000Z",
            "id": "846820678590435330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental da Para\u00edba realiza Fiscaliza\u00e7\u00e3o na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque\u2026 https://t.co/ybG9We6Gwo"
        },
        {
            "author_id": "107444717",
            "created_at": "2017-03-28T19:56:05.000Z",
            "id": "846813163723128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A proposta, que tramita na C\u00e2mara dos Deputados, permite a ca\u00e7a com armas de fogo de animais silvestres\"\nhttps://t.co/0DwudvDs9q"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-03-28T19:45:49.000Z",
            "id": "846810576881889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O novo projeto para a fauna prev\u00ea o resgate e depois a matan\u00e7a de animais em \u00e1reas amea\u00e7adas https://t.co/6M3VDAhct2"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2017-03-28T19:45:28.000Z",
            "id": "846810488772198401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Projeto de lei da fauna pode liberar ca\u00e7a com c\u00e3es at\u00e9 dentro de parques nacionais https://t.co/6M3VDAhct2"
        },
        {
            "author_id": "250084132",
            "created_at": "2017-03-28T19:27:20.000Z",
            "id": "846805926401191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ZE7k9Zv8Qm"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-03-28T19:18:10.000Z",
            "id": "846803618087026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garranos Serra Amarela Lindoso (Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas)"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-03-28T18:45:59.000Z",
            "id": "846795522295955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. Leitura importante para todos os... https://t.co/Oxj9XeNkUB"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-03-28T18:45:42.000Z",
            "id": "846795448027353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/CGIjuq3JYM"
        },
        {
            "author_id": "84482849",
            "created_at": "2017-03-28T18:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685695,
                        -23.43359229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "846792564413992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ensaio fotogr\u00e1fico realizado com a Produtora 4 Esta\u00e7\u00f5es @ Floresta Nacional Ipanema -\u2026 https://t.co/xwxZ85lBzr"
        },
        {
            "author_id": "367086461",
            "created_at": "2017-03-28T18:33:39.000Z",
            "id": "846792416338362369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo o parque municipal \u00e9 o central park https://t.co/wvQUEOf1v7"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2017-03-28T18:06:25.000Z",
            "id": "846785565282455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Assembleia legislativa do MT discute reduzir \u00e1rea de parque estadual onde ministro Eliseu Padilha tem duas fazendas https://t.co/3x6AUCoRXE https://t.co/BpP0Qpt8sx"
        },
        {
            "author_id": "110476014",
            "created_at": "2017-03-28T17:59:03.000Z",
            "id": "846783709437198336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[COSTA VERDE]\nEm 2008 foi criado o Parque Estadual Cunhambebe que abrange os munic\u00edpios de Angra, Rio Claro,... https://t.co/LfLutMRC8r"
        },
        {
            "author_id": "29415589",
            "created_at": "2017-03-28T17:53:01.000Z",
            "id": "846782190327345153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um por do sol sobre o Rio Kwanza (Malange - Angola), na zona do Parque Nacional da Kangandala,\u2026 https://t.co/EyPOoaVZpY"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2017-03-28T17:48:25.000Z",
            "id": "846781032129007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do Chile https://t.co/L6N72mSLxX"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-03-28T17:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "846774484673744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhos determinam o que voc\u00ea quer. A\u00e7\u00f5es determinam o que voc\u00ea conquista. @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/gglvyIntai"
        },
        {
            "author_id": "308668599",
            "created_at": "2017-03-28T17:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7284099,
                        -23.33369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "846773809243996163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acreditar \u00e9 essencial, mas ter atitude faz toda a diferen\u00e7a. @ Parque Municipal Benedito Bueno\u2026 https://t.co/LSGPjS7YqL"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-03-28T17:15:50.000Z",
            "id": "846772834278002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do\u00a0Chile https://t.co/JNCXDK2UDn https://t.co/dXfTV83hcN"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2017-03-28T17:15:15.000Z",
            "id": "846772686269263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do Chile\n\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na regi\u00e3o de Los... https://t.co/Fj0XIsPScx"
        },
        {
            "author_id": "320479075",
            "created_at": "2017-03-28T17:00:01.000Z",
            "id": "846768853384396801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia homenageia a M\u00e3e Bonif\u00e1cia: quilombola que controlava a \u00e1rea que hoje abriga cinco trilhas para caminhadas. https://t.co/GSKmY5P6hf"
        },
        {
            "author_id": "183283508",
            "created_at": "2017-03-28T16:51:00.000Z",
            "id": "846766584953745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque da Cidade de Niter\u00f3i \ud83c\udf05 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, mais precisamente... https://t.co/oNZ9ihUyu4"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-28T16:39:09.000Z",
            "id": "846763601863983105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Pedra do Quilombo, N\u00facleo Pau da Fome, Parque Estadual da Pedra Branca, Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro-RJ,... https://t.co/Q0jXiDOb8X"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-03-28T16:21:03.000Z",
            "id": "846759045243572228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento, que ocorrer\u00e1 entre 24 e 26 de abril, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, abordar\u00e1 restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas... https://t.co/6cPPmqgS7A"
        },
        {
            "author_id": "844936380694364160",
            "created_at": "2017-03-28T15:55:46.000Z",
            "id": "846752682593390595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog P\u00e1gina Um: Parque Estadual de Vila Velha tem mudan\u00e7a nos dias... https://t.co/030pxmB7Ld"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-28T15:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "846739458724675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/zAX54Dtija"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-28T14:50:23.000Z",
            "id": "846736231069306881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2460326076",
            "created_at": "2017-03-28T14:02:43.000Z",
            "id": "846724232495054849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ideia de sempre reestabeler as energias, outra op\u00e7\u00e3o bem interessante \u00e9 o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... https://t.co/UKuhFCxCIa"
        },
        {
            "author_id": "716088938973282304",
            "created_at": "2017-03-28T13:59:41.000Z",
            "id": "846723470448840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Adicionamos 99 HQs de Jason com os filhos, Chris e Jared no Parque Estadual Malibu Creek neste \u00faltimo s\u00e1bado (25). https://t.co/Io6ywHrU0S https://t.co/gzgN2xMmik"
        },
        {
            "author_id": "2911895236",
            "created_at": "2017-03-28T13:52:55.000Z",
            "id": "846721767603351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura segura e... https://t.co/M3YeL7Fwoj"
        },
        {
            "author_id": "841284327249960960",
            "created_at": "2017-03-28T13:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "846720077584052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APRESENTANDO A PISTA DE SKATE DO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI https://t.co/7NWoojivqO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-28T13:42:21.000Z",
            "id": "846719109811359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Iniciamos a manh\u00e3 com registro da Serra da Aratanha, \u00e1rea de  prote\u00e7\u00e3o ambiental que fica entre Guai\u00faba, Maranguape e Pacatuba. https://t.co/MVJZw1elfh"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-28T13:35:22.000Z",
            "id": "846717350061772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em mar\u00e7o, o Parque Estadual Cunhambebe, do Inea, recebeu um grupo de Rio Claro que puderam conhecer o atrativo do caminho das \u00e1guas do Sahy. https://t.co/RJuUkz32V0"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2017-03-28T13:19:13.000Z",
            "id": "846713288398442496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha ter\u00e1 novo hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o - Jacir Queir\u00f3s | Blog de Not\u00edcias https://t.co/ujUwmYFckn"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2017-03-28T12:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "846706554179141634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal cai no gosto do mossoroense: https://t.co/Sa84FE0tnq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "244076028",
            "created_at": "2017-03-28T12:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "45964106",
                        "start": 56,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "846702746216599552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/4EB8ydmNCU #Turismo no #Parque Nacional da @GorongosaPark \u00e9 prejudicado pela instabilidade pol\u00edtica e militar #Mozambique https://t.co/Ij8SsXdiec"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2017-03-28T12:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "823905",
                        "start": 124,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "846701842864189440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck faz mans\u00e3o ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com apoio da mulher de S\u00e9rgi\u2026 https://t.co/dSEATHvlMZ via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "18325908",
            "created_at": "2017-03-28T12:20:24.000Z",
            "id": "846698484422103045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o #frog #biodiversity #biodiversidade #anfibio #nature #natureza #re\u2026 https://t.co/zSNThf7yK2 https://t.co/mIfS0I3WM8"
        },
        {
            "author_id": "4052857157",
            "created_at": "2017-03-28T12:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90308088,
                        -15.81183346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "846698171191508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada &lt;3 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros https://t.co/S9iBBseJ45"
        },
        {
            "author_id": "18325908",
            "created_at": "2017-03-28T11:58:32.000Z",
            "id": "846692980564086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "266200285",
            "created_at": "2017-03-28T11:49:08.000Z",
            "id": "846690615727415299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio especial para o Parque Estadual de Vila Velha, venha curtir a natureza..\nAgende sua viagem:... https://t.co/SmQ5JAIdZD"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2017-03-28T11:40:43.000Z",
            "id": "846688498086268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte com o Lobi na visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual de Vila Velha. Conhecemos todos os caminhos. #bodas #2017... https://t.co/8XT0xgnJv6"
        },
        {
            "author_id": "15567959",
            "created_at": "2017-03-28T10:11:51.000Z",
            "id": "846666133235228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post Edu Gregori: Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo ganha telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do Chile https://t.co/KDLbYCYZRE"
        },
        {
            "author_id": "824054403099410432",
            "created_at": "2017-03-28T09:57:56.000Z",
            "id": "846662633340227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#croatia #moto Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia https://t.co/i6tAkvf2Bu"
        },
        {
            "author_id": "459164718",
            "created_at": "2017-03-28T09:22:25.000Z",
            "id": "846653692451409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSE https://t.co/al1jiQGCAL\nLEIA, CURTA E DIVULGUE: Canavieiras: Deputado teme pelo fim da Reserva Extrativista https://t.co/ey8mJ4qGMh"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2017-03-28T08:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "846637930449965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de nuvens @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/XuCga4jHCH"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2017-03-28T07:00:50.000Z",
            "id": "846618065672527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Familiares dos 28 mo\u00e7ambicanos detidos em 2016 pela Pol\u00edcia Florestal do Parque Nacional de Lengue pedem... https://t.co/YCZxEV9Khl"
        },
        {
            "author_id": "18325908",
            "created_at": "2017-03-28T05:10:17.000Z",
            "id": "846590241045725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o #frog #biodiversity #biodiversidade #anfibio #nature #natureza #re\u2026 https://t.co/AUADRrtwDQ https://t.co/qOXDU0gZyY"
        },
        {
            "author_id": "195822224",
            "created_at": "2017-03-28T04:53:45.000Z",
            "id": "846586080715452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintinhos Amarelinhos R$8,00 \ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24\ud83d\udc24 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/nftwvfxtzd"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-28T04:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "846573367209738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/ih7OFO7zhJ"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2017-03-28T04:02:53.000Z",
            "id": "846573281457160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir da pr\u00f3xima segunda-feira (3) o Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, passar\u00e1 a receber visitantes https://t.co/3qgjCrkrvv https://t.co/urxrPqCLoU"
        },
        {
            "author_id": "49210809",
            "created_at": "2017-03-28T02:57:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35283876,
                        -14.09922572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2231d78402cde40"
            },
            "id": "846556949265235968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela do Povoado de S\u00e3o Jo\u00e3o, no Parque Estadual de Terra Ronca, S\u00e3o Domingos - GO. #Capela #F\u00e9\u2026 https://t.co/mvN7i3eaJT"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-28T02:36:20.000Z",
            "id": "846551499966742528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-28T02:09:17.000Z",
            "id": "846544694708334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... e o Rio de Janeiro continua lindo!\n.\n\ud83d\udccd Local: Monumento Natural das Ilhas Cagarras (MoNa Cagarras) - Rio de... https://t.co/9Ii4cETf2e"
        },
        {
            "author_id": "175592680",
            "created_at": "2017-03-28T01:57:36.000Z",
            "id": "846541751573790721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional est\u00e1 matando os ca\u00e7adores furtivos https://t.co/qTt28IQB47"
        },
        {
            "author_id": "4725222502",
            "created_at": "2017-03-28T01:56:56.000Z",
            "id": "846541585840029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por favor partilhem, ele desapareceu h\u00e1 cerca de 2 horas na zona de Estarreja, perto do parque municipal. https://t.co/db84NCPRVP"
        },
        {
            "author_id": "2897992011",
            "created_at": "2017-03-28T01:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "846532633706278916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 maravilhoso. @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/ZqPSfIdOCi"
        },
        {
            "author_id": "421786107",
            "created_at": "2017-03-28T00:58:16.000Z",
            "id": "846526822879805442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero trabalhar no parque nacional tamb\u00e9m ou em algum ponto tur\u00edstico pra ganhar cortesia nos passeios SUIDGUDSBGDS"
        },
        {
            "author_id": "1066508599",
            "created_at": "2017-03-28T00:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "846525347923415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que time @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/eKDgzaemqg"
        },
        {
            "author_id": "69060065",
            "created_at": "2017-03-28T00:16:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1122560561210908672",
                        "start": 22,
                        "username": "rflfigueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "846516192667848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie o c\u00e9u \ud83c\udf1f\n|foto @rflfigueira no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Salinas / Nova Friburgo| https://t.co/xAhh1GydrF"
        },
        {
            "author_id": "333820079",
            "created_at": "2017-03-27T23:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "846508931035922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83d\udc1b\ud83c\udf3a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/L5SKtbKzwP"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-27T23:31:22.000Z",
            "id": "846504952646262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/bvD6ds2yoR https://t.co/U66OPNEZMf"
        },
        {
            "author_id": "1551231930",
            "created_at": "2017-03-27T23:30:36.000Z",
            "id": "846504759771193346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27-11-16 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/bUJOi9fto3"
        },
        {
            "author_id": "802212589992312832",
            "created_at": "2017-03-27T21:52:00.000Z",
            "id": "846479945761263621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria mesmo t\u00e1 batendo ponto c\u00e1 patty no parque municipal todos os dias"
        },
        {
            "author_id": "833064274981486593",
            "created_at": "2017-03-27T21:32:19.000Z",
            "id": "846474993978494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina Bahia! https://t.co/Nm4pQCjYXy"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-27T21:31:14.000Z",
            "id": "846474719989846017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar a semana, o p\u00f4r do sol do Parque Nacional de Jericoacoara (CE) est\u00e1 passando pela sua timeline \ud83c\udf04 https://t.co/qujIlOQEic"
        },
        {
            "author_id": "2866694921",
            "created_at": "2017-03-27T21:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "846472817797447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele corrida pra n\u00e3o perder o costume. (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/8MdyT2UVHI"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-03-27T21:08:56.000Z",
            "id": "846469105704165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo incentiva a cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds\u00a0https://t.co/ndn9O73kIC https://t.co/TIRjuyOwcz"
        },
        {
            "author_id": "28322958",
            "created_at": "2017-03-27T21:08:16.000Z",
            "id": "846468938544369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei Disney contrata a gente \ud83d\ude03\ud83d\ude09 @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/dT872uR2tj"
        },
        {
            "author_id": "2541944000",
            "created_at": "2017-03-27T20:56:24.000Z",
            "id": "846465951939874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inusual imagen de oso hormiguero repeliendo \nataque de jaguar en la Reserva Biol\u00f3gica de Guripi (Maranh\u00e3o, Brasil) https://t.co/pyVXtD34V8"
        },
        {
            "author_id": "846075456969420801",
            "created_at": "2017-03-27T20:43:06.000Z",
            "id": "846462604579160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei Parque estadual de Caraguatatuba pelo App Guia Brasil e ganhei moedas! https://t.co/FfsreZC2vO https://t.co/7cIGmPADnA"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-03-27T20:31:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "846459777525919749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/V9dKC8qfWz"
        },
        {
            "author_id": "739293582",
            "created_at": "2017-03-27T20:12:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2674499,
                        -22.92325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "846454792826249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pacotinho \ud83d\udc99\ud83d\ude07 @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/RhIKBNXvbW"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2017-03-27T20:10:32.000Z",
            "id": "846454410670673921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de recupera\u00e7\u00e3o ambiental altera hor\u00e1rios do Parque Estadual de Vila Velha. Saiba mais em https://t.co/ZAGMWAvCNf https://t.co/RrnGmObqZQ"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2017-03-27T20:00:24.000Z",
            "id": "846451860579995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Prosa, na capital, agora conta com uma placa que vai ajudar na identifica\u00e7\u00e3o de aves. Confira: https://t.co/sXZg4GzuDW https://t.co/PfL4MMoDjS"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2017-03-27T19:54:43.000Z",
            "id": "846450429391187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Vila Velha ter\u00e1 modifica\u00e7\u00e3o a partir da semana que vem\nhttps://t.co/L1TRRiIReS https://t.co/OT7uFqveuf"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2017-03-27T19:49:44.000Z",
            "id": "846449174010908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/yFEwC4CdVm"
        },
        {
            "author_id": "2423491320",
            "created_at": "2017-03-27T19:41:27.000Z",
            "id": "846447090666553345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inusual imagen de oso hormiguero repeliendo \nataque de jaguar en la Reserva Biol\u00f3gica de Guripi (Maranh\u00e3o, Brasil) https://t.co/71uFoT1NVE"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-03-27T19:36:28.000Z",
            "id": "846445836175396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/I7wi01ySDq"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-03-27T19:36:08.000Z",
            "id": "846445751802773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Parque Nacional do Capara\u00f3 !! https://t.co/NnO1VK4XEf"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-03-27T19:33:01.000Z",
            "id": "846444970395549697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 01 / BLOCO 2 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/LSdZGPiYpF"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2017-03-27T19:30:50.000Z",
            "id": "846444417791741954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! PROGRAMA 01 / BLOCO 1 da s\u00e9rie sobre a Travessia entre Cumes no Parque Nacional do Capara\u00f3. Isso \u00e9... https://t.co/Mk9i39WIjp"
        },
        {
            "author_id": "91311762",
            "created_at": "2017-03-27T19:26:50.000Z",
            "id": "846443412102545411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional est\u00e1 matando os ca\u00e7adores furtivos https://t.co/WqeCYDLKlD"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2017-03-27T19:21:29.000Z",
            "id": "846442065298894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente O terreno \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da prefeitura de Guarapari, pr\u00f3ximo ao local onde existe... https://t.co/lsxtbpchPD"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-03-27T19:00:03.000Z",
            "id": "846436670929092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o incr\u00edvel Parque Estadual do Rio Preto https://t.co/1Xm6TdD7I9"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2017-03-27T18:53:55.000Z",
            "id": "846435127316107264",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com Janot, a norma subtraiu 68% da \u00e1rea original da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #mpf"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2017-03-27T18:39:51.000Z",
            "id": "846431589399760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Ilha Anchieta (PEIA), em Ubatuba, completa 40 anos no dia 29 de mar\u00e7o e quem ganha o presente \u00e9... https://t.co/w11zJy2gZs"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-27T17:47:02.000Z",
            "id": "846418297801379841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica vai debater a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - A Voz de Petr\u00f3polis https://t.co/m342GaCgIj"
        },
        {
            "author_id": "344784860",
            "created_at": "2017-03-27T17:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "846417207500386306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes in Osasco, SP https://t.co/Yn10rNfdg1"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-27T17:26:48.000Z",
            "id": "846413204590903299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos Um \ud83c\udf19\ud83c\udf1e #C\u00e9u #Nuvens #SalveAm\u00e3eNatureza @ Reserva Biol\u00f3gica De\u2026 https://t.co/NJnOHVJOJY"
        },
        {
            "author_id": "4228163843",
            "created_at": "2017-03-27T17:23:56.000Z",
            "id": "846412485695541248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu Ele \ud83c\udf19\ud83c\udf1e #SomosUm @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/yv54vK3w7k"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2017-03-27T17:19:43.000Z",
            "id": "846411422062055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs x Secretario de #meioambiente de SP : a interrup\u00e7\u00e3o do plano de manejo da #APA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/fmVkO0wZae"
        },
        {
            "author_id": "756897126869790720",
            "created_at": "2017-03-27T16:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1621680090",
                        "start": 0,
                        "username": "FlorMalagon"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "120805318",
                        "start": 13,
                        "username": "DanielPalam"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "61097151",
                        "start": 26,
                        "username": "AlvaroUribeVel"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1115440213",
                        "start": 42,
                        "username": "CeDemocratico"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "325856294",
                        "start": 57,
                        "username": "angelagarzonc"
                    }
                ]
            },
            "id": "846406005370097664",
            "in_reply_to_user_id": "1621680090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlorMalagon @DanielPalam @AlvaroUribeVel @CeDemocratico @angelagarzonc 10 am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "794382127819329536",
            "created_at": "2017-03-27T16:56:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.514572,
                        -14.13396744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "846405657322500100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista para o Mirante dos Saltos \u00e9 uma das mais famosas do Parque Nacional Chapada dos\u2026 https://t.co/H7s27UbnJp"
        },
        {
            "author_id": "4767056475",
            "created_at": "2017-03-27T16:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 126,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "846401295753850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 considerado uma preciosidade pelos ge\u00f3logos... https://t.co/04gCul4b3V by #FernandoGuida via @c0nvey https://t.co/de6AAEgvP6"
        },
        {
            "author_id": "185355036",
            "created_at": "2017-03-27T16:22:03.000Z",
            "id": "846396911733129218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "festival nomandes parque municipal teve bao https://t.co/sOM0syTGDT"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2017-03-27T16:05:39.000Z",
            "id": "846392784701542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca a oportunidade de conhecer a Vista Chinesa, um mirante em estilo chin\u00eas localizado no Parque Nacional... https://t.co/Ni0MhNLCsk"
        },
        {
            "author_id": "234344925",
            "created_at": "2017-03-27T15:58:52.000Z",
            "id": "846391078274191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Ambiente reuniu em Ponte da Barca com autarcas dos Munic\u00edpios abrangidos pelo Parque Nacional da... https://t.co/AprOWneOiZ"
        },
        {
            "author_id": "397664460",
            "created_at": "2017-03-27T15:28:09.000Z",
            "id": "846383345231675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. https://t.co/9qs6JUBuCa"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-27T15:00:04.000Z",
            "id": "846376280387932165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a gente, claro, ama quando isso acontece. &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 \ud83d\udc05 https://t.co/bDVBlSroJ5"
        },
        {
            "author_id": "3383111219",
            "created_at": "2017-03-27T14:54:57.000Z",
            "id": "846374989746114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ro\u00e7a Grande sedia a abertura da 2\u00ba Ta\u00e7a da Uva de Futsal Su\u00ed\u00e7o\nhttps://t.co/7K7OMWaZWs https://t.co/APTJ2wJgRU"
        },
        {
            "author_id": "149343143",
            "created_at": "2017-03-27T14:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "846370167416209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morta ou sim ?  Te dedico 1/4  ! \ud83d\ude02\ud83d\udd25\ud83d\udd1d\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa @ Parque Municipal de Po\u00e7os\u2026 https://t.co/AKvTUUouZI"
        },
        {
            "author_id": "3022472273",
            "created_at": "2017-03-27T14:30:18.000Z",
            "id": "846368788824117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, EUA. O fot\u00f3grafo, Stephen Wilkes, utilizou 1036 fotos tiradas em um... https://t.co/PTXPlf6gzd"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-03-27T14:22:14.000Z",
            "id": "846366758302834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Chile, ganha\u00a0telef\u00e9rico https://t.co/QPMqf0mBTz https://t.co/wTrxRoxPkL"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2017-03-27T14:22:14.000Z",
            "id": "846366756981526532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, na regi\u00e3o de Los Lagos, ganhou um telef\u00e9rico, o primeiro do Sul do Chile.... https://t.co/87XmIrOOS6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-27T14:15:30.000Z",
            "id": "846365063187513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "383294866",
            "created_at": "2017-03-27T13:59:03.000Z",
            "id": "846360923971432450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u; Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Iguaz\u00fa #Igua\u00e7u #Love #Wonderful #Amazing #Brasil #Tb\u2026 https://t.co/ksCQJ5A447"
        },
        {
            "author_id": "25818971",
            "created_at": "2017-03-27T13:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "10228272",
                        "start": 91,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "846360684308811776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESENHOS ANTIGOS, PARQUE NACIONAL, MELHORES DESENHOS DO MUNDO: https://t.co/vAZ7fN910L via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53932373",
            "created_at": "2017-03-27T13:45:13.000Z",
            "id": "846357440555864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ecol\u00f3gico Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as ter\u00e1 reabertura prevista para o pr\u00f3ximo dia 31, sexta. Al\u00e9m da... https://t.co/9HWxCsM4d7"
        },
        {
            "author_id": "3219755931",
            "created_at": "2017-03-27T13:43:40.000Z",
            "id": "846357050707841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal+Livro=PERFEI\u00c7\u00c2O"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2017-03-27T13:43:10.000Z",
            "id": "846356928137695233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o maior parque das aves da Am\u00e9rica Latina?\n\nO Parque das Aves fica localizado pr\u00f3ximo ao Parque Nacional... https://t.co/yvBtmJRkcy"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-27T13:43:05.000Z",
            "id": "846356906587377676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** CACHOEIRA DO CAMORIM ***\n- Parque Estadual da Pedra Branca\n\u25ba N\u00cdVEL: Leve\n\nData: 01 de Abril - S\u00e1bado\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66... https://t.co/yoBzjmS8r4"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2017-03-27T13:39:19.000Z",
            "id": "846355958041333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo teme pelo fim da Reserva Extrativista de Canavieiras, Extremo-Sul #Pol\u00edtica https://t.co/2fsifpjagE"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2017-03-27T13:39:18.000Z",
            "id": "846355954388094980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo teme pelo fim da Reserva Extrativista de Canavieiras, Extremo-Sul #Pol\u00edtica https://t.co/Jsc6Mcz4JD"
        },
        {
            "author_id": "407327980",
            "created_at": "2017-03-27T13:28:34.000Z",
            "id": "846353250307616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado denuncia fim da Reserva Extrativista de Canavieiras https://t.co/rW6chxx9v9 https://t.co/pAFttIXAU5"
        },
        {
            "author_id": "295975172",
            "created_at": "2017-03-27T13:28:15.000Z",
            "id": "846353172293595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado denuncia fim da Reserva Extrativista de Canavieiras https://t.co/uaJ0SCCsGH https://t.co/hunuDnkglv"
        },
        {
            "author_id": "179644949",
            "created_at": "2017-03-27T12:56:15.000Z",
            "id": "846345121071316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizada a primeira Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional das Emas. \nPara representar Chapad\u00e3o... https://t.co/QxmpbjPnXl"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2017-03-27T12:51:07.000Z",
            "id": "846343827313045506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado conselho gestor do Ref\u00fagio da Vida Silvestre de Una, na Bahia.  https://t.co/iSMdkOqJ1Y"
        },
        {
            "author_id": "385791155",
            "created_at": "2017-03-27T12:42:36.000Z",
            "id": "846341683939856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para acampar no belo parque nacional chileno de #TorresdelPaine, agora \u00e9 preciso reservar com anteced\u00eancia. Confira!\nhttps://t.co/6czaAqWAwV"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2017-03-27T12:00:09.000Z",
            "id": "846331003236945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de reforma prejudica o Parque Municipal - Encontro Indica https://t.co/YmhcQiKTDS"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-27T11:45:56.000Z",
            "id": "846327424920911873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Local: Travessia da Serra Negra (Rebou\u00e7as x Santa Clara) , Parque Nacional de Itatiaia, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n------\n\ud83d\udc49... https://t.co/cGUht9MG7l"
        },
        {
            "author_id": "359538831",
            "created_at": "2017-03-27T11:26:41.000Z",
            "id": "846322578688032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a mo\u00e7a acabou de pegar um \u00f4nibus do parque municipal at\u00e9 a pra\u00e7a 7"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2017-03-27T11:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.1003214,
                        -15.5780588
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "846318423541874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, excelente semana pra todos n\u00f3s! ! ! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia https://t.co/eT88ChI0xR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-27T11:08:06.000Z",
            "id": "846317902928203777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"MONUMENTO NATURAL MACI\u00c7O ACAHY e PARQUE NACIONAL BELA VISTA\" \u00e1reas protegidas do  PARAGUAI na... https://t.co/x4aw9qanYJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-27T11:07:45.000Z",
            "id": "846317814784933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"MONUMENTO NATURAL MACI\u00c7O ACAHY e PARQUE NACIONAL BELA VISTA\" \u00e1reas protegidas do  PARAGUAI na... https://t.co/TG27nWB5IR"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-03-27T10:57:59.000Z",
            "id": "846315354754306048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotora abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar decreto da AL/MT que reduziu os limites da reserva extrativista... https://t.co/xepzTol75A"
        },
        {
            "author_id": "84975134",
            "created_at": "2017-03-27T09:50:22.000Z",
            "id": "846298341633875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Morne Trois Pitons https://t.co/xY1CKPqza0"
        },
        {
            "author_id": "780963595",
            "created_at": "2017-03-27T09:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "54688421",
                        "start": 52,
                        "username": "tunein"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.741087,
                        -23.4548272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "846297639649865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima semana a todos conectados!!!\nBaixe os Apps no @tunein @ Pico Do Jaragua, Parque Estadual\u2026 https://t.co/OFd9IQ0fN9"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2017-03-27T09:40:15.000Z",
            "id": "846295793178947586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pen\u00ednsula da Fl\u00f3rida. Limita ao norte com os estados de Ge\u00f3rgia e Alabama. Entre os Parques se destaca o Parque Nacional Biscayne."
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2017-03-27T06:30:08.000Z",
            "id": "846247949742985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Via @Viagem_Livre Pelos caminhos do Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/R01edX3xdM https://t.co/zw9ipRlEJ2"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-27T04:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "846211948903628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/cX6Ojo5skC"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-27T03:56:27.000Z",
            "id": "846209273860444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-03-27T03:45:13.000Z",
            "id": "846206448266829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotora abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar decreto da AL/MT que reduziu os limites da reserva extrati...... https://t.co/tLJOi6BhXY"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-03-27T03:45:01.000Z",
            "id": "846206397910011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotora abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar decreto da AL/MT que reduziu os limites da reserva extrativista... https://t.co/48GpvDyOyf"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-03-27T03:44:58.000Z",
            "id": "846206386602233857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotora abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar decreto da AL/MT que reduziu os limites da reserva extrati... https://t.co/QOUyAG930B"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-03-27T03:44:50.000Z",
            "id": "846206353056153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotora abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar decreto da AL/MT que reduziu os limites da reserva extrativista... https://t.co/xVPXPVESpu"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-03-27T03:44:50.000Z",
            "id": "846206351877529601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotora abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar decreto da AL/MT que reduziu os limites da reserva extrativista... https://t.co/irVg3E7z1s"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2017-03-27T03:26:39.000Z",
            "id": "846201773031276544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotora abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar decreto da AL/MT que reduziu os limites da reserva\u2026 https://t.co/sv3OXUCMRf"
        },
        {
            "author_id": "2899980707",
            "created_at": "2017-03-27T02:15:40.000Z",
            "id": "846183910350503940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ah foto da Ingrid no parque municipal, mds \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-27T02:01:24.000Z",
            "id": "846180320290488325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "383057765",
            "created_at": "2017-03-27T01:43:43.000Z",
            "id": "846175872914739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tolhuaca #nature #landscape #tolhuaca #malleco @ Parque Nacional Tolhuaca https://t.co/RoNtkyclLs"
        },
        {
            "author_id": "18450302",
            "created_at": "2017-03-27T01:02:53.000Z",
            "id": "846165593212497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq as pessoas sismam em fazer rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nter contato com a natureza \u00e9 emporcalhar e perturbar a fauna local de certo"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-27T01:00:42.000Z",
            "id": "846165046560481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** CACHOEIRA DO CAMORIM ***\n- Parque Estadual da Pedra Branca\n\u25ba N\u00cdVEL: Leve\n\nData: 01 de Abril - S\u00e1bado\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66... https://t.co/gCVAdLUq05"
        },
        {
            "author_id": "373664504",
            "created_at": "2017-03-27T00:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18215,
                        -22.5715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "846159352096608261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor quarto do Morro! @ Parque Estadual e Monumento Geol\u00f3gico Morro do Diabo https://t.co/o5493gCmHq"
        },
        {
            "author_id": "171262881",
            "created_at": "2017-03-27T00:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846159165428936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viver \u00e9 desenhar sem borracha.\" \u270d\ud83c\udf42\ud83c\udf40 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Sb60G1T96M"
        },
        {
            "author_id": "4737513207",
            "created_at": "2017-03-27T00:01:50.000Z",
            "id": "846150232920477702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Lindy Hop no Festival N\u00f4made! Foi lindo!\ud83d\udc98 @ Parque Municipal https://t.co/xU2pFI3pFV"
        },
        {
            "author_id": "2897992011",
            "created_at": "2017-03-26T23:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "846147973834850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Caverna \ud83d\udc95 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/ySIZg2Fspm"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2017-03-26T23:41:05.000Z",
            "id": "846145011020316673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Livro de Moura acolhe hoje aula de Zumba: At\u00e9 2 de Abril o Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de\u2026 https://t.co/45R3RIM8w0"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2017-03-26T23:41:05.000Z",
            "id": "846145010449825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do Livro de Moura acolhe hoje aula de Zumba: At\u00e9 2 de Abril o Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de\u2026 https://t.co/tH6p87ughn"
        },
        {
            "author_id": "81210344",
            "created_at": "2017-03-26T23:09:34.000Z",
            "id": "846137077502808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made - Parque Municipal \u00e0s 15h30 https://t.co/Nqxp77Za1X"
        },
        {
            "author_id": "64582970",
            "created_at": "2017-03-26T22:37:14.000Z",
            "id": "846128940607516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleoptero @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra https://t.co/vxmfJ6F1aT"
        },
        {
            "author_id": "369910570",
            "created_at": "2017-03-26T22:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96913385,
                        -19.904658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846128324975837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26aa\ud83d\udd35\ud83d\udd34...Equipe Trilhas BH!\nColecionamos momentos e n\u00e3o coisas. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Sn1GogONgu"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2017-03-26T22:19:47.000Z",
            "id": "846124550987399169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das #MontanhasRochosas no #Colorado - https://t.co/RzH9IYFvpV"
        },
        {
            "author_id": "3130931788",
            "created_at": "2017-03-26T22:18:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846124104294039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made @ Parque Municipal De Bh https://t.co/yjizn6F456"
        },
        {
            "author_id": "840586364534022152",
            "created_at": "2017-03-26T22:16:45.000Z",
            "id": "846123784176328705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ENGEAS Parque Estadual das Arauc\u00e1rias S\u00e3o Domingos \u2013 SC - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/NYgVUDJAD9"
        },
        {
            "author_id": "319841671",
            "created_at": "2017-03-26T22:12:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.07979,
                        -8.707118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "846122766353006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Marinho Costa dos Corais in Tamandar\u00e9, Pernambuco https://t.co/xlYonNmJao"
        },
        {
            "author_id": "565230438",
            "created_at": "2017-03-26T22:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.03044113,
                        -22.97527746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "846121844369489921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca - Vista do Cost\u00e3o do Itacoatiara | Trilha 03/17 \u2714\ufe0f| Cost\u00e3o\u2026 https://t.co/KgIseYMpD4"
        },
        {
            "author_id": "797195218818842625",
            "created_at": "2017-03-26T22:08:39.000Z",
            "id": "846121748739211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\ud83d\udc4cadorei... @ Parque Municipal De Getulio Vargas https://t.co/g0ko1Wl3JD"
        },
        {
            "author_id": "151996873",
            "created_at": "2017-03-26T21:41:56.000Z",
            "id": "846115026213658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/QagpImomNy"
        },
        {
            "author_id": "545315032",
            "created_at": "2017-03-26T21:39:28.000Z",
            "id": "846114404693348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 tendo festa no parque municipal\nShows essa coisas"
        },
        {
            "author_id": "151996873",
            "created_at": "2017-03-26T21:33:48.000Z",
            "id": "846112975790338048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/YCdbm9FO16"
        },
        {
            "author_id": "419825850",
            "created_at": "2017-03-26T21:33:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.22126136,
                        9.93083406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0003557c7b244fd3"
            },
            "id": "846112779924844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tb \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 @ Parque Nacional Manuel Antonio, Costa Rica https://t.co/O6KjeE0NZV"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2017-03-26T21:31:22.000Z",
            "id": "846112364202246148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo denuncia fim da Reserva Extrativista de Canavieiras\nhttps://t.co/SS2VElGrBw"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2017-03-26T21:31:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "846112346556841986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo denuncia fim da Reserva Extrativista de Canavieiras\nhttps://t.co/zTGhW0d9my"
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2017-03-26T21:26:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "846111232750956546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/se1eUeQ4lX"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2017-03-26T21:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "846104949905772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio at\u00e9 o c\u00e9u d\u00e1 onda \u2764\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\n#altodabandeira #florestadatijuca #RJ #outono @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/RWr1b3tVRL"
        },
        {
            "author_id": "1663669543",
            "created_at": "2017-03-26T20:31:50.000Z",
            "id": "846097383364669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria t\u00e1 no Parque Municipal deitada na grama, tomando uma cerveja e comendo peito de peru. Bem estilo Azul \u00e9 a Cor Mais Quente sim +"
        },
        {
            "author_id": "236490498",
            "created_at": "2017-03-26T20:30:02.000Z",
            "id": "846096930774114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de Khangchendzonga, India.\nPatrimonio de la humanidad. https://t.co/tSleX52DS8"
        },
        {
            "author_id": "235301787",
            "created_at": "2017-03-26T20:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "846096125916577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/IJbhVotZ0K"
        },
        {
            "author_id": "107511974",
            "created_at": "2017-03-26T20:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48576427,
                        -20.36153833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "846095185901764610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conceitual p\u00f3s cachoeira @ Parque Natural Municipal Das Andorinhas https://t.co/IkmWWhuanv"
        },
        {
            "author_id": "740570288589524993",
            "created_at": "2017-03-26T19:48:49.000Z",
            "id": "846086556578267136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Le\u00e3o nunca tem medo de chegar mais alto! \n\nO Pedro esteve no Parque Municipal... - https://t.co/FYy7bsPk28 https://t.co/13Z2x98OqS"
        },
        {
            "author_id": "298279011",
            "created_at": "2017-03-26T19:42:27.000Z",
            "id": "846084955033628673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureiro/ trilha no parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/2SQXd7Nbay"
        },
        {
            "author_id": "28322958",
            "created_at": "2017-03-26T19:34:19.000Z",
            "id": "846082906778951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pedacinho desse Esp\u00edrito Santo \ud83c\udf42\ud83c\udf3f\u270c\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/sNtT86c0DS"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2017-03-26T19:08:37.000Z",
            "id": "846076441741742081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galo denuncia fim da Reserva Extrativista de Canavieiras - https://t.co/TlStDXY58E https://t.co/uYyS5T5Wnj"
        },
        {
            "author_id": "21389998",
            "created_at": "2017-03-26T19:01:25.000Z",
            "id": "846074628032352257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Um Le\u00e3o nunca tem medo de chegar mais alto! \n\nO Pedro esteve no Parque Municipal da Chapada Diamantina, no Brasil. #OndaVerde https://t.co/FqqhSfhkTi"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2017-03-26T18:52:51.000Z",
            "id": "846072471237341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas Recebe Plantio de 500 Mudas de \u00c1rvores Nativas... https://t.co/kbk6IroBUC"
        },
        {
            "author_id": "313954905",
            "created_at": "2017-03-26T18:52:19.000Z",
            "id": "846072338793742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine.\n\n#Photo #Pic #Art https://t.co/W01qa4i8bg https://t.co/mmeH8ip7a0"
        },
        {
            "author_id": "801948340481064960",
            "created_at": "2017-03-26T18:51:27.000Z",
            "id": "846072121788895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chau Parque Nacional.... https://t.co/mSmzZa52mO"
        },
        {
            "author_id": "2580563983",
            "created_at": "2017-03-26T18:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "846065532218626049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iemanj\u00e1 q me mandou essa piranha \u2665\ufe0f\ud83c\udf0a @ Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/ZJZ3znQeN4"
        },
        {
            "author_id": "49192119",
            "created_at": "2017-03-26T18:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "846065277901160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a domingueira!! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/3RK6TIpmqt"
        },
        {
            "author_id": "1543172737",
            "created_at": "2017-03-26T18:23:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37166856,
                        -22.99990549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "846064963823190017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jobdehoje \n#photografy\ud83d\udcf7 \n#gestantefeliz\ud83d\udc30 @ Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/FeyOQgq87x"
        },
        {
            "author_id": "513284038",
            "created_at": "2017-03-26T18:11:31.000Z",
            "id": "846062071921852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo tranquilo em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/4p2ZJXBaLH"
        },
        {
            "author_id": "3222610958",
            "created_at": "2017-03-26T18:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "846060823818719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/0MdtI8ZAD0"
        },
        {
            "author_id": "83887991",
            "created_at": "2017-03-26T18:00:14.000Z",
            "id": "846059233594540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Today: Belo Horizonte, Brazil - Mar 26 at Parque Municipal https://t.co/d3JarYqTXg"
        },
        {
            "author_id": "489600015",
            "created_at": "2017-03-26T17:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75605882,
                        -23.4596461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "846054580437770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f @ Parque Estadual Jaragu\u00e1 https://t.co/iT4OKUdnXL"
        },
        {
            "author_id": "361286447",
            "created_at": "2017-03-26T17:32:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846052246764740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XSYJrh1qLZ"
        },
        {
            "author_id": "565025990",
            "created_at": "2017-03-26T17:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2722008503",
                        "start": 62,
                        "username": "nenemarciele"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "803458950",
                        "start": 76,
                        "username": "_renatathais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "846050388893716485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1a (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @nenemarciele @_renatathais) https://t.co/4jOjiWFlCA"
        },
        {
            "author_id": "835910131372130304",
            "created_at": "2017-03-26T17:19:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68416396",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagoreisbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "846048962138308610",
            "in_reply_to_user_id": "68416396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagoreisbh,boa tarde,quero parabenizar meu glorioso meu gal\u00e3o da massa meu gal\u00e3o foi fundado no dia 25/03/1908 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2017-03-26T17:17:01.000Z",
            "id": "846048353926365184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 considerado uma preciosidade pelos ge\u00f3logos. Conhe\u00e7a-o no #Expedi\u00e7\u00f5es, \u00e0s 16h. https://t.co/wnpYpOBlDo https://t.co/pcZx3nNoB7"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2017-03-26T16:59:02.000Z",
            "id": "846043829149032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela aprova\u00e7\u00e3o do projeto de lei municipal 13/17, que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a.... https://t.co/BDtHTU2Cbm"
        },
        {
            "author_id": "1379852774",
            "created_at": "2017-03-26T16:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00731369,
                        -3.07829616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "846035527077957633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte em Movimento - Feira Art\u00edstica\u2661 (@ Parque Municipal do Mind\u00fa in Manaus, AM) https://t.co/AnUnQXwDol"
        },
        {
            "author_id": "372391880",
            "created_at": "2017-03-26T15:55:20.000Z",
            "id": "846027797474787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Parna Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8zvIHKRtPK"
        },
        {
            "author_id": "18202406",
            "created_at": "2017-03-26T15:55:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556343,
                        -23.41141463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "846027788914249732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/YbO1fbLYBs"
        },
        {
            "author_id": "66105064",
            "created_at": "2017-03-26T15:51:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.63103746,
                        -27.22552308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "846026936258215941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 @ Pico Da Bandeira https://t.co/bHuAXGwgo3"
        },
        {
            "author_id": "3225475293",
            "created_at": "2017-03-26T15:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9482705,
                        -15.8515113
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "846026556086505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde @ Parque Estadual Serra Dos Pireneus https://t.co/F1dAJzGqSj"
        },
        {
            "author_id": "168915695",
            "created_at": "2017-03-26T15:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "846025367101988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\u2618\ufe0f\ud83c\udf3c @ Parque Municipal de Azul https://t.co/DUp9TiEmD0"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2017-03-26T15:05:54.000Z",
            "id": "846015360679731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/h3lMf9ZC89"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-03-26T15:03:49.000Z",
            "id": "846014833694822401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "196650983",
            "created_at": "2017-03-26T14:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846013779108401153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/xiaXaEnbz3"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2017-03-26T14:59:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "846013713098457090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem o parque Municipal #Barueri68anos https://t.co/UWnYrkBj7C"
        },
        {
            "author_id": "1058754396",
            "created_at": "2017-03-26T14:58:48.000Z",
            "id": "846013573281263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cabras-monteses encontraram um novo habitat nas escarpas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.. Veja em https://t.co/CbOnmjAgzD https://t.co/gbEaxipXhE"
        },
        {
            "author_id": "196650983",
            "created_at": "2017-03-26T14:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "846013471317725185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/f3SGyEOOqc"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2017-03-26T14:28:50.000Z",
            "id": "846006031553564674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento gratuito, inspirado no conceito de grandes festivais internacionais, ter\u00e1 shows, feira de artesanato e uma... https://t.co/ZNDAl7sTC5"
        },
        {
            "author_id": "586263264",
            "created_at": "2017-03-26T14:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "4863164759",
                        "start": 3,
                        "username": "TayronaParque"
                    }
                ]
            },
            "id": "846000441594908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El @TayronaParque nos esperar...porque aj\u00e1! :) \u2014 traveling to Parque nacional natural Tayrona"
        },
        {
            "author_id": "45046002",
            "created_at": "2017-03-26T14:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "845999372462538753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior cachorrada \ud83e\udd13 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/svHLovH4BB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-26T13:50:25.000Z",
            "id": "845996362424573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2017-03-26T13:27:18.000Z",
            "id": "845990544572645376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTEIRO PETAR, um fim de semana incr\u00edvel num parque pertinho de Sampa e Curitiba: https://t.co/TXdhFZacSq #brasil https://t.co/sh3bWG3lMG"
        },
        {
            "author_id": "821351304396210176",
            "created_at": "2017-03-26T13:11:11.000Z",
            "id": "845986487976017922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pigmeus traficam marijuana que cultivam num Parque Nacional congol\u00eas. Tentar uma piada s\u00f3 vai estragar. https://t.co/5qImpFlgjW"
        },
        {
            "author_id": "353295169",
            "created_at": "2017-03-26T13:06:48.000Z",
            "id": "845985388044963842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e quase me for\u00e7ando a passar o dia vendo minha irm\u00e3 andar de patins no parque municipal enquanto tenho dois trabalhos pra fazer."
        },
        {
            "author_id": "138620886",
            "created_at": "2017-03-26T13:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75546501,
                        -23.45884128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "845985148017561604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ka4oAmeG8C"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2017-03-26T12:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58795962,
                        -21.78602439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "845975390455771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque hoje tamb\u00e9m \u00e9 dia de fazer caminhada! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/6zUuU4umrX"
        },
        {
            "author_id": "39068870",
            "created_at": "2017-03-26T12:23:26.000Z",
            "id": "845974473069252609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 queria ir no parque municipal ver um monte de jiujitero fazendo m\u00e9dia mas t\u00f4 de boa demais"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2017-03-26T12:14:44.000Z",
            "id": "845972283382513665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA amplia a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | WikiParques https://t.co/atd9vpeOvr"
        },
        {
            "author_id": "196650983",
            "created_at": "2017-03-26T12:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845970764553707522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/81cQNR6xSl"
        },
        {
            "author_id": "88918835",
            "created_at": "2017-03-26T11:59:08.000Z",
            "id": "845968355865509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1989, o Parque Estadual Terra Ronca \u00e9 localizado nos munic\u00edpios de S\ufffd... https://t.co/EZZvoRXm8r https://t.co/x0lRbbS34D"
        },
        {
            "author_id": "81621028",
            "created_at": "2017-03-26T11:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        135.9986509,
                        35.92574655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72ce9b6a74c77ebb"
            },
            "id": "845966396945321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo cen\u00e1rio da costa de Echizen, designado como parque nacional! #Echizen #Hokuriku\u2026 https://t.co/hDuBY6D97q"
        },
        {
            "author_id": "308465846",
            "created_at": "2017-03-26T04:41:58.000Z",
            "id": "845858339619786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/1GRB2fOlYM https://t.co/PXZgWjNKuf"
        },
        {
            "author_id": "844633032",
            "created_at": "2017-03-26T04:33:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "845856143742259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq eu to aqui? (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/YIy3rzemdq"
        },
        {
            "author_id": "78366343",
            "created_at": "2017-03-26T02:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.0333,
                        -12.15
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "845831916351819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranquito #barranco  \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\ude0a @ Parque Municipal de Barranco https://t.co/3rY3DcKgsR"
        },
        {
            "author_id": "735296440361177088",
            "created_at": "2017-03-26T02:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "845829809079042052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul w/ @_bribou https://t.co/e4nyrHHDMM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-26T01:50:18.000Z",
            "id": "845815138359934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "8289672",
            "created_at": "2017-03-26T01:25:15.000Z",
            "id": "845808834442616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento no parque municipal - n\u00f4made. Muito bom."
        },
        {
            "author_id": "834785558610190336",
            "created_at": "2017-03-26T01:16:39.000Z",
            "id": "845806670504574977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made invade Parque Municipal de BH neste fim de semana https://t.co/4fZuAp0wc5 https://t.co/wC7Y9ru0Hp"
        },
        {
            "author_id": "22701648",
            "created_at": "2017-03-26T01:04:10.000Z",
            "id": "845803531751702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made invade Parque Municipal de BH neste fim de semana https://t.co/dOb2ptIoD9"
        },
        {
            "author_id": "765704553819955200",
            "created_at": "2017-03-26T00:42:30.000Z",
            "id": "845798076199702534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia: Festival N\u00f4made invade Parque Municipal de BH neste fim de semana  https://t.co/0wORHqkHY9 https://t.co/7wIC18GTs8"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2017-03-26T00:36:20.000Z",
            "id": "845796524646944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Festival N\u00f4made invade Parque Municipal de BH neste fim de semana  https://t.co/oiHGMVvu7X https://t.co/L0Ic7c7oUX"
        },
        {
            "author_id": "36215182",
            "created_at": "2017-03-26T00:26:37.000Z",
            "id": "845794078340124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 no lado capixaba agora na TV Can\u00e7\u00e3o Nova. Um trabalho excelente de reportagem. TV cat\u00f3lica mandando bem!"
        },
        {
            "author_id": "736570390449954817",
            "created_at": "2017-03-25T23:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "845780610161487873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/lHAt3jbC4X"
        },
        {
            "author_id": "979231190",
            "created_at": "2017-03-25T23:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "845772425698725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/EJM7VTvCyy"
        },
        {
            "author_id": "824767141446565888",
            "created_at": "2017-03-25T22:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "845769353345880067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de casamento (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/WH9dvuPzJc"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2017-03-25T22:45:03.000Z",
            "id": "845768518167674883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas. #TVPlan https://t.co/2dVZLmsTY9"
        },
        {
            "author_id": "845746688744718337",
            "created_at": "2017-03-25T22:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "845746688744718337",
                        "start": 64,
                        "username": "caminhosbocaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "845759741590687744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/gZpYRL9Tbd via @caminhosbocaina"
        },
        {
            "author_id": "845746688744718337",
            "created_at": "2017-03-25T22:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "845746688744718337",
                        "start": 60,
                        "username": "caminhosbocaina"
                    }
                ]
            },
            "id": "845758642657857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/V5jhMs55hQ via @caminhosbocaina"
        },
        {
            "author_id": "297221165",
            "created_at": "2017-03-25T21:56:50.000Z",
            "id": "845756385581162496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha, impressionante! \ud83d\ude31 @ Parque Nacional De Vila Velha https://t.co/kQCtWUesXB"
        },
        {
            "author_id": "297221165",
            "created_at": "2017-03-25T21:47:59.000Z",
            "id": "845754161027178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dourada \ud83d\udc9b @ Parque Estadual Vila Velha-Lagoa Dourada https://t.co/LMk1fo9sqp"
        },
        {
            "author_id": "1260047299",
            "created_at": "2017-03-25T21:42:31.000Z",
            "id": "845752784511225859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a daqui a pouco. Evento parque Municipal BH. Bandas internacionais, entrada franca! Hoje sabado e amanh\u00e3... https://t.co/7WXMUEnhUQ"
        },
        {
            "author_id": "1072018045",
            "created_at": "2017-03-25T21:41:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "845752455782649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maior significado do parque municipal de bh e a funda\u00e7\u00e3o do Gal\u00e3o da massa, naceu no cora\u00e7\u00e3o de bh, por isto e o maior de Minas."
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2017-03-25T21:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26353,
                        -22.83662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "845749768269807618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite gente! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/ggzXWcQ4u1"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2017-03-25T21:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "845744806823264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/zuUKXTQEBf"
        },
        {
            "author_id": "18325908",
            "created_at": "2017-03-25T20:58:24.000Z",
            "id": "845741681379037187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo: Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o - Casimiro de Abreu, Rj."
        },
        {
            "author_id": "77485160",
            "created_at": "2017-03-25T20:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25412137,
                        -16.6259944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "845740153389924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Xw0L4Jafl7"
        },
        {
            "author_id": "2580563983",
            "created_at": "2017-03-25T20:32:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766269,
                        -27.21056598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "845735233559388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazendo fotoss\u00edntese (@ Parque Municipal Harry Hobus in Rio do Sul, SC) https://t.co/1JhjFxgR5U"
        },
        {
            "author_id": "146971167",
            "created_at": "2017-03-25T20:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "845730242115375106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/LVX1xPZQcL"
        },
        {
            "author_id": "2937711521",
            "created_at": "2017-03-25T20:12:10.000Z",
            "id": "845730046736289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Galo...\n#109anos @ Parque Municipal De Bh https://t.co/loJj1HXstV"
        },
        {
            "author_id": "2892885507",
            "created_at": "2017-03-25T20:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "845728286336585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/su7ujCQRCY"
        },
        {
            "author_id": "1013449969",
            "created_at": "2017-03-25T20:01:36.000Z",
            "id": "845727387111362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post (APA da Serra da Rajada. Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Caucaia) has been published on Page Press - https://t.co/DVxPyQWGrb"
        },
        {
            "author_id": "2580397015",
            "created_at": "2017-03-25T20:01:36.000Z",
            "id": "845727385576202242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Serra da Rajada. Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Caucaia, leia mais em... https://t.co/HeMVJIh31Z"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2017-03-25T20:01:35.000Z",
            "id": "845727382497607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando as corridas de Cross Country promovidas pela ACORES no Parque Municipal Galvani Guedes. Junto comigo o Sec. de Esporte."
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2017-03-25T20:00:04.000Z",
            "id": "845727001633787907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o inverno assim? \nA paisagem \u00e9 do Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos. \n\nFonte da Imagem:... https://t.co/zrfdj0fH43"
        },
        {
            "author_id": "4865848840",
            "created_at": "2017-03-25T19:54:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "845725522843910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passear com os dog (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/YIpplsj1oE"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2017-03-25T19:50:02.000Z",
            "id": "845724477677862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA da Serra da Rajada. Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Caucaia https://t.co/pjyiz57qkx https://t.co/TE7ZdDW4eI"
        },
        {
            "author_id": "91864046",
            "created_at": "2017-03-25T19:47:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "845723801161797635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congestionamento na sa\u00edda de Santos @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/aDhkFGkFGp"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2017-03-25T19:18:19.000Z",
            "id": "845716493589450752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e1 Inc\u00eandio Florestal no Parque Municipal Maxakali no Bairro Andyara evita perdas maiores. https://t.co/ns1ozJYJbC"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-03-25T19:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "845716172008030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e1 Inc\u00eandio Florestal no Parque Municipal Maxakali no Bairro Andy... https://t.co/bLLNfAp4Xv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-03-25T19:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1292574756",
                        "start": 31,
                        "username": "DenisApValerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "845716163841708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @denisapvalerio https://t.co/qGytPG6ZTN Combate \u00e1 Inc\u00eandio Florestal no Parque Municipal Maxakali no"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2017-03-25T19:10:46.000Z",
            "id": "845714593368473600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e1 Inc\u00eandio Florestal no Parque Municipal Maxakali no Bairro Andyara evita perdas maiores.: https://t.co/qGytPG6ZTN via"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2017-03-25T18:55:12.000Z",
            "id": "845710676412784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nQuem j\u00e1 foi? Aprova? \ud83d\udc4d\nVeja dicas aqui &gt;&gt; https://t.co/SxMHX9kLRP https://t.co/ro3TRDk8Oa"
        },
        {
            "author_id": "62572408",
            "created_at": "2017-03-25T18:43:30.000Z",
            "id": "845707731243819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira...\nO Parque Municipal n\u00e3o tem acesso para cadeirantes. Apenas duas vagas para estacionar o carro fora do Parque..."
        },
        {
            "author_id": "308787764",
            "created_at": "2017-03-25T18:20:25.000Z",
            "id": "845701921029705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Caldas, MG https://t.co/BrMi7PEKxX https://t.co/62CK5lv5Hs"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2017-03-25T17:56:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "845695932373061634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELO HORIZONTE, MG\n\nFestival N\u00f4made show dia 26/03/2017\ndomingo, 13h00 - Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti\n\nhttps://t.co/RIuBkJw6AK"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2017-03-25T17:56:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1d02cffb95f762c0"
            },
            "id": "845695892862763009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELO HORIZONTE, MG\n\nFestival N\u00f4made show dia 26/03/2017\ndomingo, 13h00 - Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti\n\nhttps://t.co/aTrFsRm1Vd"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-25T17:52:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82958868,
                        -15.40531181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "845694771469455360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional...Portaria...Volunt\u00e1rio \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ V\u00e9u Da Noiva - Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/lVUpnWc1q5"
        },
        {
            "author_id": "297221165",
            "created_at": "2017-03-25T17:19:17.000Z",
            "id": "845686539652861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/U2hwbW4Zpy"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-03-25T17:08:18.000Z",
            "id": "845683775048749060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o - #Tocantins (TO) #Brasil #Norte #Brazil #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/VeNnnLPgxN"
        },
        {
            "author_id": "73404503",
            "created_at": "2017-03-25T16:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73436975,
                        -29.35530382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "845679965882503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita in Torres, RS https://t.co/cHjxFaKjnX"
        },
        {
            "author_id": "3793690107",
            "created_at": "2017-03-25T16:29:45.000Z",
            "id": "845674072138829830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de ir no parque nacional pra turistar,  n\u00e3o pra passar, fome, sede, cai no meio do mato e passar calor em campo"
        },
        {
            "author_id": "1511844624",
            "created_at": "2017-03-25T16:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "845673874020818944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/2eHGIxRKB1"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-03-25T16:03:51.000Z",
            "id": "845667553674346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/K7wfz86Pe3"
        },
        {
            "author_id": "3378397420",
            "created_at": "2017-03-25T16:00:50.000Z",
            "id": "845666794006294530",
            "in_reply_to_user_id": "3378397420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nossa eterna gratid\u00e3o aos 22 jovens que se reuniram no Parque Municipal naquele 1908. Mal sabiam que iriam criar ali a maior tradi\u00e7\u00e3o de MG."
        },
        {
            "author_id": "33086807",
            "created_at": "2017-03-25T15:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "68963279",
                        "start": 17,
                        "username": "rafavidigal9"
                    }
                ]
            },
            "id": "845662186425012225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hahaha ah n\u00e3o RT @rafavidigal9 Gente, to aqui no coreto do Parque Municipal. Que horas a galera come\u00e7a a chegar?Sinalizador t\u00e1 na m\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2017-03-25T15:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "53085255",
                        "start": 130,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "845662069336756225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo incentiva mobiliza\u00e7\u00e3o para criar Conselho do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds https://t.co/EsRSEbRqu5 via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "889187624",
            "created_at": "2017-03-25T15:39:33.000Z",
            "id": "845661440904216581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brevemente no portal do https://t.co/WCswll9xqg:\n\nKurica Lodge, Parque Nacional do Kissama https://t.co/ub9TakwTpF"
        },
        {
            "author_id": "32388034",
            "created_at": "2017-03-25T15:13:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845654941419024385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH \u00e9 maravilhoso, e por algum motivo eu n\u00e3o vinha aqui h\u00e1 muuuuitos anos!\u2026 https://t.co/HuuVH58VIr"
        },
        {
            "author_id": "109224884",
            "created_at": "2017-03-25T14:53:02.000Z",
            "id": "845649731388915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 parque municipal Barueri #VemComigoHipHopArte #barueri68anos #mat\u00e9riarima15anos @ Parque\u2026 https://t.co/KfcwCjw3u1"
        },
        {
            "author_id": "122834254",
            "created_at": "2017-03-25T14:45:51.000Z",
            "id": "845647925309030405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma pessoa? um lugar? uma lembran\u00e7a? uma frase que ... \u2014 uma mo\u00e7a a\u00ed..\nparque municipal\no amanhecer do dia... https://t.co/kNnAeKDNM2"
        },
        {
            "author_id": "845628849790631937",
            "created_at": "2017-03-25T14:42:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "845647143092310017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APRESENTANDO A PISTA DE SKATE DO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI https://t.co/TNNEw9UJgK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "723257269920620544",
            "created_at": "2017-03-25T14:32:34.000Z",
            "id": "845644582163529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou l\u00e1 no Parque Municipal encontrar com a Miia i depois vou l\u00e1 com a minha m\u00e3e fechar com o cara do sal\u00e3o pra f15 da maninha \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2017-03-25T14:30:16.000Z",
            "id": "845644004465225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de reforma prejudica o Parque Municipal - Encontro Indica https://t.co/yO3XJxjilz"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2017-03-25T14:19:02.000Z",
            "id": "845641178024476676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas recebe plantio de 500 mudas de \u00e1rvores\u00a0nativas https://t.co/2arW4EknBn https://t.co/zT1QZfwswT"
        },
        {
            "author_id": "811726472679460865",
            "created_at": "2017-03-25T13:57:16.000Z",
            "id": "845635700011794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas recebe plantio de 500 mudas de \u00e1rvores nativas https://t.co/v8gjNd4zSM https://t.co/BolSRC3cwB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-25T13:35:25.000Z",
            "id": "845630202449477633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "64577829",
            "created_at": "2017-03-25T13:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6630679,
                        -20.14532448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "845629954029178881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/DwFg26iUTt https://t.co/VoykldbD4b"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2017-03-25T13:33:19.000Z",
            "id": "845629670984990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a SEMAM, a edifica\u00e7\u00e3o de madeira estava localizada dentro do Parque Estadual\u2026 https://t.co/jEOv0XBS2T https://t.co/pTOSKqcBHS"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-03-25T13:19:05.000Z",
            "id": "845626091414978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas recebe plantio de 500 mudas de \u00e1rvores nativas: https://t.co/yfbeup3cFc"
        },
        {
            "author_id": "77283152",
            "created_at": "2017-03-25T13:00:04.000Z",
            "id": "845621305076568065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A menos de 100 km da capital mineira, a Serra do Cip\u00f3 \u00e9 ref\u00fagio para turistas que buscam descanso e contato com a... https://t.co/M4y0XcEsI4"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2017-03-25T12:58:46.000Z",
            "id": "845620976251539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cadetes do 2\u00ba ano do Curso de Forma\u00e7\u00e3o de Oficiais realizam marcha no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/ZqUoYAT1y1"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2017-03-25T12:30:55.000Z",
            "id": "845613968181940226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas recebe plantio de 500 mudas de \u00e1rvores nativas -... https://t.co/JFCV6oML6H"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2017-03-25T12:10:12.000Z",
            "id": "845608753881923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando agora! Aula de apresenta\u00e7\u00e3o de equipamentos no Parque Estadual do Graja\u00fa!\n\n#CBM2017Light\n#CELight... https://t.co/P23gc0bReI"
        },
        {
            "author_id": "67953386",
            "created_at": "2017-03-25T12:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58453369,
                        -21.72633442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "845608323349123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vassununga in Santa Rita do Passa Quatro, SP https://t.co/lpnEEOIhCI"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2017-03-25T11:59:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "845606150104121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul, um dos queridinhos dos capixabas e turistas, est\u00e1 de volta! \u2764\ufe0f Aproveita o fim de semana e vem pra c\u00e1. \ud83c\udf42\ud83c\udf42 https://t.co/jH2EHOudMw"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2017-03-25T11:01:18.000Z",
            "id": "845591415145009156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza trilha guiada no pr\u00f3ximo domingo - https://t.co/WtIYGaXllV"
        },
        {
            "author_id": "65273514",
            "created_at": "2017-03-25T10:53:20.000Z",
            "id": "845589408816529408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto menor a casinha, mais sincero \u00e9 o 'bom dia'... @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/AfYm5jvLNP"
        },
        {
            "author_id": "148473474",
            "created_at": "2017-03-25T10:40:10.000Z",
            "id": "845586098206232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas recebe plantio de 500 mudas de \u00e1rvores nativas https://t.co/jEqBwoVrmZ"
        },
        {
            "author_id": "3424173951",
            "created_at": "2017-03-25T10:02:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "845576582697750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/PJDPQI8Ro4"
        },
        {
            "author_id": "2180742235",
            "created_at": "2017-03-25T10:00:03.000Z",
            "id": "845575999609810946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Picinguaba - Ubatuba, SP\n\nLocalizada no n\u00facleo de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar em... https://t.co/Fu5QpuDlWs"
        },
        {
            "author_id": "4418014893",
            "created_at": "2017-03-25T09:55:34.000Z",
            "id": "845574872961089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento que re\u00fane gastronomia internacional e shows gratuitos https://t.co/14NBGdr7rp"
        },
        {
            "author_id": "401497809",
            "created_at": "2017-03-25T09:53:13.000Z",
            "id": "845574283812327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obg aos garotos que 109 anos atr\u00e1s se juntaram no parque municipal pra criar o que viria a ser a #PaixaoDoPovo \nparab\u00e9ns gal\u00e3o #GALO109"
        },
        {
            "author_id": "35322872",
            "created_at": "2017-03-25T09:51:37.000Z",
            "id": "845573880852959233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Z5GspJfEuC"
        },
        {
            "author_id": "737990383561519108",
            "created_at": "2017-03-25T06:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "25577585",
                        "start": 104,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "845528290718814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho mais v\u00eddeos das besteiras que acontecem na \u00e1rea protegida #PNLM. Se VC n\u00e3o s\u00e3o passam por babacas @FlavioDino https://t.co/PW05qzup7X"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-03-25T05:31:24.000Z",
            "id": "845508395054632961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defina uma legenda para o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 l\u00e1 em #maceio https://t.co/C7BmKFsASO"
        },
        {
            "author_id": "3676811483",
            "created_at": "2017-03-25T04:38:37.000Z",
            "id": "845495112079585280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro no Parque Municipal, caminhada at\u00e9 a sede de Lourdes, queima de fogos de artif\u00edcio e trio el\u00e9trico fazem... https://t.co/ypQqhKHhQK"
        },
        {
            "author_id": "1506091040",
            "created_at": "2017-03-25T04:22:22.000Z",
            "id": "845491021265993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to loco pra ir visitar o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "109224884",
            "created_at": "2017-03-25T04:12:45.000Z",
            "id": "845488601441951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 26/03 #VemComigoHipHopArte #mat\u00e9riarima15anos #barueri68anos @ Parque Municipal De\u2026 https://t.co/3tAxeKpcur"
        },
        {
            "author_id": "3161368821",
            "created_at": "2017-03-25T03:45:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3088d7a669ff34e2"
            },
            "id": "845481615577022465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir mais vezes no parque Municipal klll"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-25T03:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "845481173430218753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/3Y16NLFn86"
        },
        {
            "author_id": "2280192129",
            "created_at": "2017-03-25T03:26:03.000Z",
            "id": "845476846531698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "109 anos atr\u00e1s e nascia o clube de futebol que se tornou a minha religi\u00e3o. Obrigada, 22 rapazes do coreto do parque municipal #GALO109"
        },
        {
            "author_id": "115641407",
            "created_at": "2017-03-25T03:11:54.000Z",
            "id": "845473288532963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a festa t\u00e1 linda! Festa de um povo! Do povo q nasceu no sonho dos garotos no coreto do Parque Municipal! #GALO109 #PaixaoDoPovo"
        },
        {
            "author_id": "134867771",
            "created_at": "2017-03-25T03:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845471482226622466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou com o sonho de vinte e dois, no coreto do Parque Municipal...\nHoje somos milh\u00f5es por\u2026 https://t.co/5f4cVt7cXi"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-25T03:03:52.000Z",
            "id": "845471267029442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga, Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis - RJ: https://t.co/E7Qj1mKTb3"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-25T02:58:34.000Z",
            "id": "845469931890262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Formiga, Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins - TO: https://t.co/wfyJHo5dzI"
        },
        {
            "author_id": "284209453",
            "created_at": "2017-03-25T02:42:32.000Z",
            "id": "845465898941075458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 Franco da Rocha! Vou encostar amanh\u00e3 no Parque municipal Benedito Bueno de Moraes as 18h. https://t.co/Nmju8jLwX8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-25T02:41:57.000Z",
            "id": "845465751985278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das \u00c1guas, Parque Estadual de Ibitipoca, Minas Gerais: https://t.co/ddQK8EG6yX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-25T02:30:33.000Z",
            "id": "845462881365889026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Gavi\u00e3o, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais: https://t.co/OkAum1hf02"
        },
        {
            "author_id": "196244587",
            "created_at": "2017-03-25T02:20:27.000Z",
            "id": "845460337650552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve, dia 26 de mar\u00e7o no Parque Municipal de Barueri SP, no projeto VEM COMIGO HIP HOP ARTE\u2026 https://t.co/7YSdmjVjOL"
        },
        {
            "author_id": "307828251",
            "created_at": "2017-03-25T01:57:52.000Z",
            "id": "845454655886905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vcs passam no Parque Municipal ali perto do Coreto vcs tb ficam babando na placa que tem l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "309071237",
            "created_at": "2017-03-25T01:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "281089310",
                        "start": 78,
                        "username": "Warlisson_Mende"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "487800284",
                        "start": 95,
                        "username": "Julio_CAM_13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93474864,
                        -19.9226349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845449893128949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GALO109 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG w/ @warlisson_mende @julio_cam_13) https://t.co/uOLw4lDwgQ"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-25T01:15:23.000Z",
            "id": "845443964748615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3352316451",
            "created_at": "2017-03-25T01:02:58.000Z",
            "id": "845440838880710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa rolando no Parque municipal e eu aqui em casa vendo tudo pelo Twttiter \ud83d\udc13\u26aa\u26ab\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "65820890",
            "created_at": "2017-03-25T00:48:01.000Z",
            "id": "845437076590018563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e e irm\u00e3!! \ud83d\ude0a @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/ynwq8eHKHx"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-03-25T00:35:30.000Z",
            "id": "845433928555081729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia da Reserva Extrativista Itapetininga (Bequim\u00e3o/MA), dia 25/04/2017 na sede da Col\u00f4nia de Pescadores Z-38, Bairro Estiva.Participe! https://t.co/yxsLVvb3sY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2017-03-25T00:29:46.000Z",
            "id": "845432484061990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Palmas recebe plantio de 500 mudas de \u00e1rvores nativas https://t.co/kFEnWBYRGd https://t.co/lhPEC882hQ"
        },
        {
            "author_id": "125120249",
            "created_at": "2017-03-25T00:23:30.000Z",
            "id": "845430907414700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m no parque Municipal? A vig\u00edlia j\u00e1 saiu?#GALO109"
        },
        {
            "author_id": "361624360",
            "created_at": "2017-03-25T00:19:31.000Z",
            "id": "845429904657321986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que tipo de vergonha alheia \u00e9 \u00e0quela perto do parque municipal hein"
        },
        {
            "author_id": "75667878",
            "created_at": "2017-03-25T00:10:33.000Z",
            "id": "845427651011641345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atletico: Olha o #Galo Doido no meio da festa, em frente ao Parque Municipal! #Galo109 #Paix\u00e3oDoPovo \u2026 https://t.co/cH11TBaMVs"
        },
        {
            "author_id": "1332074934",
            "created_at": "2017-03-25T00:08:16.000Z",
            "id": "845427076219981828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "the first \ud83d\ude04\ud83d\ude04 PAH \ud83d\ude1c adoro Olha o #Galo Doido no meio da festa, em frente ao Parque Municipal! #Galo109 #Paix\u00e3oDoPovo\n\n #Aqui\u00c9Galo https://t.co/zT9WYm48Nx"
        },
        {
            "author_id": "1332074934",
            "created_at": "2017-03-25T00:07:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845426759004815361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "the first \ud83d\ude04\ud83d\ude04 PAH \ud83d\ude1c adoro Olha o #Galo Doido no meio da festa, em frente ao Parque Municipal! #Galo109 #Paix\u00e3oDoPovo\n\n #Aqui\u00c9Galo https://t.co/eeA1VHIv4d"
        },
        {
            "author_id": "2728650155",
            "created_at": "2017-03-25T00:06:36.000Z",
            "id": "845426654306582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal t\u00e1 muito lindo j\u00e1, queria t\u00e1 l\u00e1 #GALO109"
        },
        {
            "author_id": "90676816",
            "created_at": "2017-03-25T00:04:58.000Z",
            "id": "845426241989738501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "Olha o #Galo Doido no meio da festa, em frente ao Parque Municipal! #Galo109 #Paix\u00e3oDoPovo https://t.co/jvZ65Cx2nj"
        },
        {
            "author_id": "3219510785",
            "created_at": "2017-03-25T00:03:33.000Z",
            "id": "845425885675212806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARADA GAY..... \n\nTorcida das frangas concentrando e saindo do parque Municipal ate a sede de Lourdes pra comemorar anivers\u00e1rio....."
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2017-03-24T23:58:27.000Z",
            "id": "845424604848013312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a festa onde tudo come\u00e7ou. Parque Municipal https://t.co/90FyacMoRh"
        },
        {
            "author_id": "2430704774",
            "created_at": "2017-03-24T23:55:50.000Z",
            "id": "845423943548850177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE A SERRA DO PIRIPIRI\nO Parque Municipal da Serra do Piripiri, historicamente, \u00e9 um dos maiores patrim\u00f4nios... https://t.co/RJAHSpbNwj"
        },
        {
            "author_id": "479496684",
            "created_at": "2017-03-24T23:45:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845421371131867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque municipal\n#Galo109\n#PaixaoDoPovo https://t.co/0Y06pVtqzC"
        },
        {
            "author_id": "207652945",
            "created_at": "2017-03-24T23:45:09.000Z",
            "id": "845421255549472769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de sair da aula. Preciso agora de uma companhia pra ir pro parque municipal cmg"
        },
        {
            "author_id": "72939769",
            "created_at": "2017-03-24T23:39:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845419726931152897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Torcida do Atl\u00e9tico comemora aqui na Avenida Afonso Pena em frente ao Parque Municipal. #lotado #109Anos https://t.co/wkEV5ezUPs"
        },
        {
            "author_id": "72939769",
            "created_at": "2017-03-24T23:37:30.000Z",
            "id": "845419329990672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torcida do Atl\u00e9tico comemora aqui na Avenida Afonso Pena em frente ao Parque Municipal. #lotado #109Anos https://t.co/v7QktRLgDc"
        },
        {
            "author_id": "2936144446",
            "created_at": "2017-03-24T23:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "174915025",
                        "start": 21,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "id": "845415386891931650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Fael Lima (@faelslim):\n\nPARQUE MUNICIPAL https://t.co/oc1x4obVYI https://t.co/Lsol0MKYSi"
        },
        {
            "author_id": "737362158",
            "created_at": "2017-03-24T23:14:37.000Z",
            "id": "845413571542560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque municipal! #Galo109 #PaixaoDoPovo"
        },
        {
            "author_id": "67029375",
            "created_at": "2017-03-24T23:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "46985434",
                        "start": 0,
                        "username": "Igortep"
                    }
                ]
            },
            "id": "845413510284808192",
            "in_reply_to_user_id": "46985434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igortep fala Iguinho, to no caminho, chegando no parque municipal...\nGAAAAAAAAALOOO"
        },
        {
            "author_id": "786579779663327233",
            "created_at": "2017-03-24T22:38:34.000Z",
            "id": "845404499162345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa come\u00e7ando a chegar no parque Municipal https://t.co/X89UgKPDti"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2017-03-24T22:08:05.000Z",
            "id": "845396830057848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos que visitei #GrandCanyon no Arizona. Confira as dicas no blog https://t.co/8dGmTIj1cq #viagem https://t.co/K4CgkrWZlM"
        },
        {
            "author_id": "3383460291",
            "created_at": "2017-03-24T22:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "8072642",
                        "start": 112,
                        "username": "rr"
                    }
                ]
            },
            "id": "845395574358716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Rajada ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal de Caucaia https://t.co/JuUI32qITH via @RR INTERATIVO"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-03-24T21:42:03.000Z",
            "id": "845390279192592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A passeata come\u00e7a \u00e0s 21h do Parque Municipal (entrada do Coreto) e vai at\u00e9 a Sede, onde acontecer\u00e1 a tradicional vig\u00edlia de anivers\u00e1rio! https://t.co/hdJcm7O9iI"
        },
        {
            "author_id": "703293145732222976",
            "created_at": "2017-03-24T21:36:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "845388985593663489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdO Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia\n\n#plitvice #croacia #croatia #croatian #plitivickajazera #lagosplitvice #plitvicelakes https://t.co/SDpODWe7fC"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2017-03-24T21:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "845387694645620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MMnIhYEKrl"
        },
        {
            "author_id": "729311576",
            "created_at": "2017-03-24T21:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "845387518551998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra um dia ser considerada gostosa  (To de brinks kkk) (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/YqmTGcrD8t"
        },
        {
            "author_id": "82140714",
            "created_at": "2017-03-24T21:11:06.000Z",
            "id": "845382487622766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/aMML7ENxuz"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2017-03-24T21:10:40.000Z",
            "id": "845382379044667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s duas horas de viagem, numa boa estrada, entramos no Parque Nacional Garganta do Salto do Tigre, um vale... https://t.co/uZghOePMG2"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2017-03-24T21:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "845380128074969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de cachu!!! #renovandoasenergias #paz @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/84mY3UKpEE"
        },
        {
            "author_id": "166116744",
            "created_at": "2017-03-24T21:00:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80635,
                        -21.84215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "845379825661607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou mas chegamos la.\n\n#ibitipoca\n#trilha\n#janeladoc\u00e9u @ Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/vZL3gkN6ev"
        },
        {
            "author_id": "119952723",
            "created_at": "2017-03-24T20:59:50.000Z",
            "id": "845379652822675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos ambientais e a Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim https://t.co/0jubKSEpDH"
        },
        {
            "author_id": "828222160623824896",
            "created_at": "2017-03-24T20:59:43.000Z",
            "id": "845379626364915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonita era a vida se a fita rebobinasse @ Parque Nacional Da Qui\u00e7ama https://t.co/OKObPwrOCX"
        },
        {
            "author_id": "134667677",
            "created_at": "2017-03-24T20:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 125,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "845378470574260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cupinzeiros no Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s. Foto integra o Sony World... https://t.co/nDlI4pVgIP by #revistanatgeobr via @c0nvey https://t.co/7Ya02RwXhv"
        },
        {
            "author_id": "796414735801581568",
            "created_at": "2017-03-24T20:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "845377955840823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual dos Campos Altos? https://t.co/4KnNmcXXdi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2017-03-24T20:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "771612400978055174",
                        "start": 44,
                        "username": "amarina_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "845377125158981638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural de @amarina_turismo \n#galicianorte #spain #amari\u00f1alucense #galiciaslow https://t.co/GGamN15Xlq"
        },
        {
            "author_id": "2811569166",
            "created_at": "2017-03-24T20:47:25.000Z",
            "id": "845376528460500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff foi listado como Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO e oferece a oportunidade de apreciar a... https://t.co/RknnL5k0qL"
        },
        {
            "author_id": "59774569",
            "created_at": "2017-03-24T20:44:23.000Z",
            "id": "845375764698710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaOikos da semana: Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nIdeal para todas as idades, a #RotadosDiamantes \u00e9 a... https://t.co/8PckRIRZP5"
        },
        {
            "author_id": "4913863779",
            "created_at": "2017-03-24T20:40:05.000Z",
            "id": "845374682543128576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, mais conhecido como Parque de Exposi\u00e7\u00f5es, \u00e9 o ambiente ideal para... https://t.co/KUEmQ5VVeU"
        },
        {
            "author_id": "266978083",
            "created_at": "2017-03-24T20:26:46.000Z",
            "id": "845371332883873792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "20h - Concentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal.\n21h - In\u00edcio da caminhada em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Sede de Lourdes. #GALO109"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-24T20:20:03.000Z",
            "id": "845369643271270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Cupinzeiros no Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s. Foto integra o Sony World Photography Awards 2017. Veja outras https://t.co/es3PUODKGj https://t.co/csr15MCffD"
        },
        {
            "author_id": "102651867",
            "created_at": "2017-03-24T20:20:02.000Z",
            "id": "845369636938010625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo apresentou quest\u00f5es relacionadas a licen\u00e7as ambientais do Parque Estadual do Bacanga."
        },
        {
            "author_id": "952422049",
            "created_at": "2017-03-24T20:09:31.000Z",
            "id": "845366991250690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cVem Comigo Hip Hop Arte\u201d leva batalha de MCs, batalha de dan\u00e7a de rua, live painting e shows de v\u00e1rios .. https://t.co/1EbZVmWiWV"
        },
        {
            "author_id": "543612436",
            "created_at": "2017-03-24T20:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1400957336932470784",
                        "start": 32,
                        "username": "movimento105min"
                    }
                ]
            },
            "id": "845366435698302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Movimento105 Minutos (@movimento105min):\n\nFALTAM 7 HORAS!\n\nNos encontramos as 20:00 (Parque Municipal)... https://t.co/vBzhvNFBpB"
        },
        {
            "author_id": "603902246",
            "created_at": "2017-03-24T19:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43122196,
                        -7.23358567
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "845359606415216641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de integra\u00e7\u00e3o um pouco diferente. Trilha do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o no Crato.\n\n#Enactus\u2026 https://t.co/XpHiNGpKTc"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2017-03-24T19:38:01.000Z",
            "id": "845359063978446852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia (Plitivicka Jazera, em croata), com 300km2 de \u00e1rea, foi... https://t.co/vJcTb33S7i"
        },
        {
            "author_id": "408551860",
            "created_at": "2017-03-24T19:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18438651,
                        -8.0336196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "845357914395230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigam-me os bons. \ud83c\udf40 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/ce7TVHwj7h"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-24T19:26:42.000Z",
            "id": "845356213894352898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6 VISTA CHINESA + CACHOEIRA \ud83c\udf33\ud83d\udca6\n---&gt; Vamos conhecer a Vista Chinesa por Trilha.\nParque Nacional da Tijuca\n\nData:... https://t.co/lHPDjh1QCH"
        },
        {
            "author_id": "736647339318841344",
            "created_at": "2017-03-24T18:56:26.000Z",
            "id": "845348601119289350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria Municipal do Meio Ambiente de Boa ventura disponibiliza fotos da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Caxoeirinha... https://t.co/9oS5uqhyeW"
        },
        {
            "author_id": "102347037",
            "created_at": "2017-03-24T18:15:09.000Z",
            "id": "845338210695819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza trilha guiada no pr\u00f3ximo\u00a0domingo https://t.co/k8ILsIAA5S https://t.co/OgOa7IlWjb"
        },
        {
            "author_id": "68140412",
            "created_at": "2017-03-24T18:14:52.000Z",
            "id": "845338138604175364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza trilha guiada no pr\u00f3ximo\u00a0domingo https://t.co/0VP1sIuAFK https://t.co/qNPc7AhcSj"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-24T18:12:31.000Z",
            "id": "845337545294667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "702602808265187328",
            "created_at": "2017-03-24T18:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1291497754963980293",
                        "start": 0,
                        "username": "everlwrk"
                    }
                ]
            },
            "id": "845337267602362368",
            "in_reply_to_user_id": "702602808265187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everlwrk no parque municipal, vou chamar a leandra e o j\u00e3o pra irem comigo"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2017-03-24T17:50:51.000Z",
            "id": "845332095870390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda https://t.co/QRosaQI3RC"
        },
        {
            "author_id": "117414945",
            "created_at": "2017-03-24T17:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "90676816",
                        "start": 69,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "845331232653234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galo109\nHoje cantarei at\u00e9 ficar sem voz....\nAmor incondicional pelo @atletico \nParque municipal as 20 hs."
        },
        {
            "author_id": "1918779859",
            "created_at": "2017-03-24T17:46:50.000Z",
            "id": "845331084019683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Top nas Cataratas do Igua\u00e7u. \u2014 se sentindo agradecido em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DiUj1PaDEF"
        },
        {
            "author_id": "56691582",
            "created_at": "2017-03-24T17:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "174915025",
                        "start": 61,
                        "username": "faelslim"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "92156769",
                        "start": 71,
                        "username": "cam1sado2e"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "331774882",
                        "start": 83,
                        "username": "GaloDeRaca"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "849870212",
                        "start": 95,
                        "username": "GaloMilGrau"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "3773681367",
                        "start": 108,
                        "username": "tog_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "52552927",
                        "start": 121,
                        "username": "atleticonews"
                    }
                ]
            },
            "id": "845329325612290050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente que hora sai a caminhada do galo do parque municipal ? @faelslim @cam1sado2e @GaloDeRaca @GaloMilGrau @tog_oficial @atleticonews"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-03-24T17:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "845320035551735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nMinist\u00e9rio anuncia amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) https://t.co/IooaMW3RcF https://t.co/ChtLFcJqbg"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2017-03-24T17:00:54.000Z",
            "id": "845319525440671745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHAS NO PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA\nDOMINGO - 02/04/2017\n\nCRONOGRAMA DE EXECU\u00c7\u00c3O:\n06h00 1\u00ba Embarque, na... https://t.co/dUe5HHMb5w"
        },
        {
            "author_id": "4737513207",
            "created_at": "2017-03-24T16:59:25.000Z",
            "id": "845319152852258816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, 26 de mar\u00e7o, \u00e0s 15h00, tem LINDY HOP no Parque Municipal! Aula aberta e\u2026 https://t.co/C6AFSIriBk"
        },
        {
            "author_id": "3915091162",
            "created_at": "2017-03-24T16:45:56.000Z",
            "id": "845315759412826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG - 2\u00aa parte - Dire\u00e7\u00e3o e imagens: Evandro J P Araujo https://t.co/q2fKEVvD0z"
        },
        {
            "author_id": "3106193351",
            "created_at": "2017-03-24T16:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4827396033",
                        "start": 0,
                        "username": "levi_bomtempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "845311752678060033",
            "in_reply_to_user_id": "4827396033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@levi_bomtempo 20h no parque municipal a\u00ed v\u00e3o fazer a caminhada at\u00e9 a sede pra vigilia 00h"
        },
        {
            "author_id": "3174510621",
            "created_at": "2017-03-24T16:16:35.000Z",
            "id": "845308372362678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 jovens, amanh\u00e3 \u00e9 dia de treino! Bora encarar as subidas da Pedra Grande no Parque Estadual\u2026 https://t.co/gtcTTD1YH5"
        },
        {
            "author_id": "56438700",
            "created_at": "2017-03-24T15:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.749139,
                        -23.750951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "845302659871596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou celebrar meu anivers\u00e1rio na melhor companhia do mundo @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/pCF37a3Rj1"
        },
        {
            "author_id": "465870538",
            "created_at": "2017-03-24T15:33:03.000Z",
            "id": "845297417448763393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento que re\u00fane shows gratuitos e gastronomia internacional https://t.co/LiZyXdOI1a"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-03-24T15:31:58.000Z",
            "id": "845297144902942720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 tem trio el\u00e9trico na Sede, povo! Concentra\u00e7\u00e3o da PASSEATA \u00e0s 20h, Parque Municipal, entrada do Coreto. Bora celebrar nossa vida de #GALO! https://t.co/4IjViDHYEb"
        },
        {
            "author_id": "702234090",
            "created_at": "2017-03-24T14:56:47.000Z",
            "id": "845288287539511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Os preparativos j\u00e1 come\u00e7aram, vamos tomar o centro e BH. Vem pra festa. Concentra\u00e7\u00e3o 20:00 no Parque Municipal. https://t.co/wLoJNMmfQq"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-03-24T14:56:40.000Z",
            "id": "845288260171530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Pedra Menina visitam o Parque Nacional do Capara\u00f3 - https://t.co/L935fCBDe1 (Blogue) https://t.co/1rIT1hKXjk https://t.co/dkGq48z8wV"
        },
        {
            "author_id": "3676811483",
            "created_at": "2017-03-24T14:51:58.000Z",
            "id": "845287075830214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito al\u00e9m do coreto no Parque Municipal \u2013 onde est\u00e1 localizada uma placa em homenagem aos fundadores do Galo \u2013,... https://t.co/mdgFNhlvSv"
        },
        {
            "author_id": "787497872619085824",
            "created_at": "2017-03-24T14:46:08.000Z",
            "id": "845285609883230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava pegando aquela trilha do parque nacional parando nas cachoeiras com v\u00e1rios bal\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "63989595",
            "created_at": "2017-03-24T14:42:35.000Z",
            "id": "845284713908572166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal SCDN Publicou uma mat\u00e9ria. https://t.co/hfx9bgmEDd"
        },
        {
            "author_id": "109261132",
            "created_at": "2017-03-24T14:36:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.876167,
                        -36.78490706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "845283207759249411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Azul https://t.co/maBrgPVSYx"
        },
        {
            "author_id": "3587646381",
            "created_at": "2017-03-24T14:30:04.000Z",
            "id": "845281567522074624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel! O Parque Estadual Pedra Azul fica localizado na Rota do Lagarto, em Domingos Martins \u2013 ES, onde... https://t.co/c2X5zdLZAl"
        },
        {
            "author_id": "1022822198",
            "created_at": "2017-03-24T14:28:15.000Z",
            "id": "845281106949619713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar os rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/PpO0lO6ttp"
        },
        {
            "author_id": "1944741320",
            "created_at": "2017-03-24T14:22:56.000Z",
            "id": "845279772603273217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o hoje 20:00 no Parque Municipal #Galo109 #Paix\u00e3oDoPovo https://t.co/w01kG6w0qR"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2017-03-24T14:15:34.000Z",
            "id": "845277917949186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Monfrague torna-se acess\u00edvel para pessoas com incapacidade https://t.co/tMb91ra37Y"
        },
        {
            "author_id": "276033260",
            "created_at": "2017-03-24T14:10:21.000Z",
            "id": "845276603106103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir hoje no parque municipal municipal e dps pra sede do Galo"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-03-24T14:02:11.000Z",
            "id": "845274548027183104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o HOJE, \u00e0s 20h, no Parque Municipal, entrada do Coreto, onde o pontap\u00e9 inicial de 22 meninos tornou-se o sonho real de um povo! https://t.co/RoXcupA4kw"
        },
        {
            "author_id": "3233622939",
            "created_at": "2017-03-24T14:00:00.000Z",
            "id": "845274001194827777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Sustentabilidade: o parque nacional de #Singapura criou uma floresta mec\u00e2nica artificial &gt;&gt;&gt; https://t.co/6Dcbu3YH0a"
        },
        {
            "author_id": "62625663",
            "created_at": "2017-03-24T13:58:46.000Z",
            "id": "845273690313052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concentra\u00e7\u00e3o hoje, \u00e0s 20h, Parque Municipal, entrada do Coreto, onde o pontap\u00e9 de 22 meninos tornaram-se o sonho real de uma #PaixaoDoPovo https://t.co/EEi935DOY8"
        },
        {
            "author_id": "44717493",
            "created_at": "2017-03-24T13:55:11.000Z",
            "id": "845272788915163137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o \u00e0 beira mar. Aracruz-ES. Ningu\u00e9m se importa? Como a prefeitura permite? \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/29e6yXio6n"
        },
        {
            "author_id": "62625663",
            "created_at": "2017-03-24T13:49:46.000Z",
            "id": "845271423576920065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd Tdos juntos do Parque Municipal at\u00e9 a Sede! #Paix\u00e3oDoPovo #Galo109\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/wIoTWcwLSk"
        },
        {
            "author_id": "57638009",
            "created_at": "2017-03-24T13:48:58.000Z",
            "id": "845271224011931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa da Embrapa Ana Euller, dentre outros pontos, defendeu a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o cerrado amapaense"
        },
        {
            "author_id": "829338638274220032",
            "created_at": "2017-03-24T13:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2737494761",
                        "start": 0,
                        "username": "Rha_Oliiveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "845271124531445760",
            "in_reply_to_user_id": "2737494761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rha_Oliiveira vlw, pq me falaram que iam encontrar em frente ao parque municipal e fazer a caminhada ate a sede do galo."
        },
        {
            "author_id": "144502851",
            "created_at": "2017-03-24T13:39:50.000Z",
            "id": "845268922223988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um torcedor atleticano desavisado poder\u00e1 se concentrar\u00e1 nesta sexta-feira (24), \u00e0s 20h, no Parque Municipal, para... https://t.co/v9wwzPhUpk"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-24T13:01:20.000Z",
            "id": "845259235197927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2017-03-24T12:56:09.000Z",
            "id": "845257929502703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o dia com clique da Chapada do Araripe, que faz parte de uma \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Federal https://t.co/RTTYSFNo2S"
        },
        {
            "author_id": "237261388",
            "created_at": "2017-03-24T12:45:42.000Z",
            "id": "845255299695099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s inaugura f\u00e1brica de m\u00f3veis https://t.co/CG8z0qrHIU"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-03-24T12:32:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "845252023851331584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho dos monitores do Parque Nacional da Tijuca na sinaliza\u00e7\u00e3o das trilhas. \u270c\ud83d\ude4c https://t.co/AVuLdkifgC"
        },
        {
            "author_id": "1966782788",
            "created_at": "2017-03-24T12:21:56.000Z",
            "id": "845249320551141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Sonhar viver e todo dia agradecer\u270c\ud83c\udf43 @ Parque Estadual Serra Do Rola\u2026 https://t.co/C7BFaca4yY"
        },
        {
            "author_id": "64036235",
            "created_at": "2017-03-24T12:10:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.9250621,
                        -20.026126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "845246382982086657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio matinal no Parque dos Lagos! @ Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/XkaQopREvi"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-24T12:09:00.000Z",
            "id": "845246066085761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Triste not\u00edcia para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza brasileira: https://t.co/OXbUi3kI6k"
        },
        {
            "author_id": "86623542",
            "created_at": "2017-03-24T12:00:32.000Z",
            "id": "845243933756211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed vai no Parque Municipal/ Sede hoje? Precisando arrumar gente pra ir"
        },
        {
            "author_id": "2384236452",
            "created_at": "2017-03-24T11:51:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.980576,
                        -2.565274
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "845241655183716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset at Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park, Brazil. // Apreciar o Por do Sol no Parque Nacional\u2026 https://t.co/HAbuemOXcR"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2017-03-24T11:45:45.000Z",
            "id": "845240212536090624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo incentiva a cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds\u00a0https://t.co/ndn9O73kIC https://t.co/us47kSunBZ"
        },
        {
            "author_id": "14322674",
            "created_at": "2017-03-24T11:31:57.000Z",
            "id": "845236739656617984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Imagens a\u00e9reas mostram que Parque Municipal da Serra do Periperi est\u00e1 amea\u00e7ado https://t.co/YbSPOFJaFb"
        },
        {
            "author_id": "842764150195589121",
            "created_at": "2017-03-24T11:07:43.000Z",
            "id": "845230642564620289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias - Mata Nativa https://t.co/o4KQhqVOwI"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-24T10:40:29.000Z",
            "id": "845223790938337282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL YPO\u00c1\" do  PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG: \"YPO\u00c1 NATIONAL... https://t.co/PsLXxqIrz8"
        },
        {
            "author_id": "3072425823",
            "created_at": "2017-03-24T10:36:52.000Z",
            "id": "845222880782794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s inaugura movelaria https://t.co/Kg3jj0D5XI"
        },
        {
            "author_id": "3090302649",
            "created_at": "2017-03-24T10:06:29.000Z",
            "id": "845215231387324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "\u00c9 hj hein Cambada.... Quero ver todos os Atleticanos de BH e regi\u00e3o no Parque Municipal/Sede. Vamos saudar essa d\u00e1diva de Deus. #Galo109 https://t.co/x6Vxgi6VqO"
        },
        {
            "author_id": "1656179581",
            "created_at": "2017-03-24T09:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1652599249",
                        "start": 14,
                        "username": "greenfest_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "845212186607833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no @greenfest_pt  \u00e0 vossa espera. Venham conhecer eate local \u00fanico em plena \u00e1rea protegida. https://t.co/g9dGr2arP4"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2017-03-24T09:35:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "845207540656934913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "BOM DIA, MASSA! \u00c0s 20h tem CAMinhada da entrada do Coreto (Parque Municipal) at\u00e9 a Sede e depois a tradicional vig\u00edlia! #GALO #Paix\u00e3odoPovo!"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2017-03-24T08:24:18.000Z",
            "id": "845189517128585221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00e3o da AMAST sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Santa Teresa. Leitura importante para todos os... https://t.co/SQNGSWOazM"
        },
        {
            "author_id": "79343670",
            "created_at": "2017-03-24T06:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "132378656",
                        "start": 0,
                        "username": "anapaularenault"
                    }
                ]
            },
            "id": "845159293028462592",
            "in_reply_to_user_id": "132378656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapaularenault Menina o tanto que eu j\u00e1 ca\u00ed nese trem kkkkkkkkkk minha inf\u00e2ncia no parque municipal de bh."
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-03-24T06:03:38.000Z",
            "id": "845154119643873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/Ui3wp2eb78 https://t.co/qTInEHVRiz"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-24T05:31:53.000Z",
            "id": "845146128194584577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYAkPW"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2017-03-24T04:44:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3566731,
                        -3.69452925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "845134195412254721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fina camada de neblina no Parque Mucambinho @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/Pk2zs3rzAc"
        },
        {
            "author_id": "843867541",
            "created_at": "2017-03-24T02:55:08.000Z",
            "id": "845106681277304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes #saosebastiao #kanaloamaresias https://t.co/eCqcJ172db"
        },
        {
            "author_id": "2213209651",
            "created_at": "2017-03-24T02:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "293672494",
                        "start": 0,
                        "username": "nandaparentoni"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "132378656",
                        "start": 16,
                        "username": "anapaularenault"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "845105434637848576",
            "in_reply_to_user_id": "293672494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandaparentoni @anapaularenault saudaaaade do parque municipal \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "293672494",
            "created_at": "2017-03-24T02:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "132378656",
                        "start": 0,
                        "username": "anapaularenault"
                    }
                ]
            },
            "id": "845104930239266816",
            "in_reply_to_user_id": "132378656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapaularenault amava ir no parque municipal quando crian\u00e7a \ud83d\ude02 j\u00e1 quebrei meu dente no samba \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "209634634",
            "created_at": "2017-03-24T02:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "132378656",
                        "start": 0,
                        "username": "anapaularenault"
                    }
                ]
            },
            "id": "845102204214284288",
            "in_reply_to_user_id": "132378656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapaularenault  Se for que nem um velho que tinha aqui no Parque Municipal em BH,n\u00e3o v\u00e3o durar muito em cima dele,,kkkk"
        },
        {
            "author_id": "71953755",
            "created_at": "2017-03-24T01:32:06.000Z",
            "id": "845085784650776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00ea sangue \nParque Estadual Lagoa do A\u00e7u https://t.co/MKNIuRVtum"
        },
        {
            "author_id": "117414945",
            "created_at": "2017-03-24T01:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "90676816",
                        "start": 18,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "845084169541693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sele\u00e7\u00e3o \u00e9 o @atletico \nAmanh\u00e3 estarei no parque municipal e na sede de Lourdes, felicitando o meu grande amor por Ti o Galo."
        },
        {
            "author_id": "62909118",
            "created_at": "2017-03-24T01:18:09.000Z",
            "id": "845082274676772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado 25\nManh\u00e3 e Tarde o Parque Municipal Get\u00falio Vargas \nRua Dona Rafaela, 700 Bairro Mal.Rondon\n- Exposi\u00e7\u00f5es:... https://t.co/iAG4FSv9Iv"
        },
        {
            "author_id": "841995844773662720",
            "created_at": "2017-03-24T01:12:11.000Z",
            "id": "845080770192556033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG #betalab #timBETA #RT #Politica #Noticias https://t.co/LBS8CixIr9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-24T01:01:20.000Z",
            "id": "845078040682156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "58847571",
            "created_at": "2017-03-24T00:35:49.000Z",
            "id": "845071621241159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cad\u00ea a nossa foto do megazord no parque municipal??? quero achar essa foto"
        },
        {
            "author_id": "3323441769",
            "created_at": "2017-03-23T23:22:11.000Z",
            "id": "845053089539407873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83c\udf34\n#LosTrilheirosRJ @ Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/p0WnVPYCd4"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2017-03-23T23:21:41.000Z",
            "id": "845052963185987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e1rea \u00famida costeira, ampliada no sul do Brasil.\n\nhttps://t.co/fKJtecACDF"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2017-03-23T23:12:38.000Z",
            "id": "845050684663746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) ser\u00e1 ampliada \u2014 Portal Brasil https://t.co/DFzYKUBm84 https://t.co/NN5pi98YmG"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2017-03-23T23:12:38.000Z",
            "id": "845050684617609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) ser\u00e1 ampliada \u2014 Portal Brasil https://t.co/MmHeYTtVc3 https://t.co/MXESv7QXLn"
        },
        {
            "author_id": "408551860",
            "created_at": "2017-03-23T23:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18438651,
                        -8.0336196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a9f8339d1ec74ecd"
            },
            "id": "845048812708253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00f3 dormir ? \ud83d\ude34 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Do Tapacur\u00e1 https://t.co/DMvBcA9Shg"
        },
        {
            "author_id": "600279742",
            "created_at": "2017-03-23T22:52:09.000Z",
            "id": "845045529742598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u2026 https://t.co/hxhe2qdLgr https://t.co/KiQF1EskCa"
        },
        {
            "author_id": "237519969",
            "created_at": "2017-03-23T22:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1689119341",
                        "start": 37,
                        "username": "Yasunidos"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2472997362",
                        "start": 48,
                        "username": "YASunidosCuenca"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "266381139",
                        "start": 65,
                        "username": "SOSyasuni"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1697340228",
                        "start": 86,
                        "username": "ResisteYAsuni"
                    }
                ]
            },
            "id": "845037480617426952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "proteger Parque Nacional #Yasun\u00ed\n#FF @Yasunidos @YASunidosCuenca @SOSyasuni @soyasuni @ResisteYAsuni\n#Amazonia #DerechosHumanos #Ecuador"
        },
        {
            "author_id": "3152995469",
            "created_at": "2017-03-23T22:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2372310726",
                        "start": 0,
                        "username": "barbarammzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "845035739423391750",
            "in_reply_to_user_id": "3152995469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbarammzz Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica. https://t.co/FPwUYRF4pY"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2017-03-23T22:11:32.000Z",
            "id": "845035310023102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal, seu lindo! \u2764\ufe0f #BH #amo #fotografia \nFoto: Charles T\u00f4rres \ud83d\udcf8 https://t.co/2I0hhGWVAs"
        },
        {
            "author_id": "59894437",
            "created_at": "2017-03-23T22:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1217789677975019520",
                        "start": 0,
                        "username": "vitornasc"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "37956187",
                        "start": 11,
                        "username": "lmcamargos"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "69063653",
                        "start": 23,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "845033463032037377",
            "in_reply_to_user_id": "131008734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitornasc @lmcamargos @lama_mala Estava no campo mesmo, no Parque Nacional do Ja\u00fa, mas j\u00e1 retornei \u00e0 civiliza\u00e7\u00e3o (mas n\u00e3o ao Twitter)"
        },
        {
            "author_id": "109224884",
            "created_at": "2017-03-23T22:01:54.000Z",
            "id": "845032885933559810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca!!! Domingo 26/03 Parque Municipal Barueri-SP. #VemComigoHipHopArte #barueri68anos\u2026 https://t.co/iHQUwxjJBM"
        },
        {
            "author_id": "109224884",
            "created_at": "2017-03-23T21:58:44.000Z",
            "id": "845032088550215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o Perca! Domingo 26/03 Parque Municipal Barueri-SP. #VemComigoHipHopArte #barueri68anos\u2026 https://t.co/ldM0tqaqdS"
        },
        {
            "author_id": "423732846",
            "created_at": "2017-03-23T21:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2991844246",
                        "start": 0,
                        "username": "daniellabp10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "115641407",
                        "start": 14,
                        "username": "leidebotelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "845030063934451715",
            "in_reply_to_user_id": "2991844246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniellabp10 @leidebotelho vai concentrar no parque Municipal as 20 hrs. Sai a p\u00e9 para a sede que cantar\u00e1 PArab\u00e9ns a meia noite."
        },
        {
            "author_id": "1607544487",
            "created_at": "2017-03-23T21:34:01.000Z",
            "id": "845025867109744641",
            "in_reply_to_user_id": "131307975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui_loures tenho que fazer 4 desenhos, viaduto, liberdade, parque municipal e pra\u00e7a d\u00e1 esta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1921006934",
            "created_at": "2017-03-23T21:08:56.000Z",
            "id": "845019557173506049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de conhecer Dry Tortugas\nUm parque nacional no meio do mar, onde est\u00e1  o Fort\u2026 https://t.co/NQBJydwndO"
        },
        {
            "author_id": "2663605633",
            "created_at": "2017-03-23T21:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24877325,
                        -22.42690913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "845018407267389440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "finalizando a tarde com rol\u00eazin de bike @ Reserva Biol\u00f3gica de Araras https://t.co/Cp9iFScIrp"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-23T21:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84910971,
                        -15.37213318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "845017621862993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho Parque Nacional\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\u203c\ufe0f @ Port\u00e3o Do Inferno https://t.co/7uk46LZiad"
        },
        {
            "author_id": "2912717122",
            "created_at": "2017-03-23T21:00:01.000Z",
            "id": "845017309936848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 a dica de destino. N\u00e3o esque\u00e7a de colocar na mala o seu Amindus favorito. https://t.co/bFYm3ZD6Q9"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2017-03-23T20:36:36.000Z",
            "id": "845011420039274497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de #Caxiuan\u00e3 resultaram na apreens\u00e3o de 30 toneladas de pescado https://t.co/BmADzR3jaQ https://t.co/BfmPbCQ4JJ"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-03-23T20:30:04.000Z",
            "id": "845009776731832321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo incentiva mobiliza\u00e7\u00e3o para criar Conselho do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds https://t.co/tx4BlHCfZV https://t.co/izsuT6EGVP"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-23T20:15:28.000Z",
            "id": "845006101032636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Minist\u00e9rio anuncia amplia\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) https://t.co/f2AdsUn8RK"
        },
        {
            "author_id": "841429137017434113",
            "created_at": "2017-03-23T20:02:14.000Z",
            "id": "845002771644534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade agora de para o parque municipal, tempo que n\u00e3o vou l\u00e1.."
        },
        {
            "author_id": "826592463666163712",
            "created_at": "2017-03-23T19:30:03.000Z",
            "id": "844994670480576517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Itaperuna\n\nA cidade de Itaperuna, no Noroeste Fluminense, vai ganhar uma... https://t.co/eKdbIjKpOo"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-23T19:08:01.000Z",
            "id": "844989125199630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marque a galera que toparia aproveitar uma cachoeira como essa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) com voc\u00ea. https://t.co/Qc4F8G2cSZ"
        },
        {
            "author_id": "146151251",
            "created_at": "2017-03-23T19:06:40.000Z",
            "id": "844988785079279618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao futuro parque municipal \"O Cravo e a Rosa\"  em Cariacica. Presentes tamb\u00e9m o vereador Edgar do Esporte,... https://t.co/1bCSUQz4zF"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-03-23T18:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9351809,
                        -19.9245202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844975746653216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 Fotografando ontem os irm\u00e3os Andr\u00e9 e Laura. \nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal\u2026 https://t.co/zMGqjYXdno"
        },
        {
            "author_id": "308805240",
            "created_at": "2017-03-23T17:53:56.000Z",
            "id": "844970480859856896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento que re\u00fane shows gratuitos e gastronomia internacional https://t.co/Xjr2HSsFH9"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2017-03-23T17:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "791635",
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "844970120967589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA amplia a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | WikiParques - https://t.co/iPlR8rRudJ via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "142865529",
            "created_at": "2017-03-23T17:48:18.000Z",
            "id": "844969065273856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Habitantes de um lar, sem muros \ud83d\ude18 @ Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg https://t.co/Xhs7pdBJPJ"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2017-03-23T17:31:27.000Z",
            "id": "844964826342477825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assembleia Legislativa do Estado do Rio de Janeiro: Aprove a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca... https://t.co/kK8ds9YZnv"
        },
        {
            "author_id": "143650437",
            "created_at": "2017-03-23T17:19:37.000Z",
            "id": "844961845882572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria ir muito no Parque Municipal amanh\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "187976972",
            "created_at": "2017-03-23T17:16:49.000Z",
            "id": "844961143840014341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Resort Mavsa faz parte de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e conta com uma \u00e1rea verde preservada de 720 mil m\u00b2 \ud83d\ude2f... https://t.co/IZT08rb53r"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-23T17:14:23.000Z",
            "id": "844960530381099009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho no Parque Nacional - Almo\u00e7o no V\u00e9u de Noiva\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/sClMIkJne1"
        },
        {
            "author_id": "239761530",
            "created_at": "2017-03-23T16:55:51.000Z",
            "id": "844955864222121986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento que re\u00fane shows gratuitos e gastronomia internacional https://t.co/VLvtklh4ey"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-23T16:52:00.000Z",
            "id": "844954896415756289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s inaugura movelaria que utilizar\u00e1 madeira proveniente de manejo florestal sustent\u00e1vel https://t.co/X0yUBfwTNJ https://t.co/us37qENiXD"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-23T16:48:08.000Z",
            "id": "844953922284457987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Itaperuna https://t.co/VcBYLcDkv8"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-23T16:26:27.000Z",
            "id": "844948466040279041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/o4GSYGcB1H"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2017-03-23T16:20:12.000Z",
            "id": "844946892949798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Horto Florestal come\u00e7a a cobrar estacionamento a partir desta sexta feira.\n\nCarros passam a pagar... https://t.co/AZ9IEybqpW"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-23T16:17:02.000Z",
            "id": "844946094874394626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 20 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros s\u00e3o registradas na Reserva Biol\u00f3gica de\u00a0Araras https://t.co/E2efS3kdBh"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-23T16:02:44.000Z",
            "id": "844942499647029250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/djWNPtHSO0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-03-23T16:00:01.000Z",
            "id": "844941813945266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeTurismo Parque Estadual da Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo. https://t.co/Kncuyw8A9B"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2017-03-23T15:40:02.000Z",
            "id": "844936785994174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, que passar\u00e1 a ter 32 mil ha, tr\u00eas vezes mais que a sua \u00e1rea original   https://t.co/dIcoi4VodG"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-23T15:38:48.000Z",
            "id": "844936473132589061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi, Parque Nacional Aparados da Serra - Rio Grande do Sul: https://t.co/8XeHASfuFb"
        },
        {
            "author_id": "1667767027",
            "created_at": "2017-03-23T15:26:08.000Z",
            "id": "844933288624115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima sexta-feira (24) https://t.co/S5c13Xb0ew"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-03-23T15:24:27.000Z",
            "id": "844932864026300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udc26 O nosso Parque Estadual Cunhambebe, com o apoio da  4 UPAm, realizou a\u00e7\u00e3o de apreens\u00e3o de p\u00e1ssaros em Angra dos Reis. https://t.co/8ApasRxqQF"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-23T15:17:33.000Z",
            "id": "844931128649826306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo prov\u00e9m basicamente do descarte humano nas cidades, das atividades de turismo e ilegalidades de ca\u00e7a e... https://t.co/P096GYmqDK"
        },
        {
            "author_id": "193787018",
            "created_at": "2017-03-23T15:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0093006,
                        -21.951814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "844930562196307968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois que eu conheci Madalena.... \ud83d\udc9a @ Parque Estadual do Desengano https://t.co/qMNlxkog9q"
        },
        {
            "author_id": "943190640",
            "created_at": "2017-03-23T15:00:02.000Z",
            "id": "844926718536306692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/JsETdiIaUB"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2017-03-23T14:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "844926633362571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagando dia no Parque\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/I4wohjgqGg"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2017-03-23T14:22:11.000Z",
            "id": "844917192000983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros - Nova linha de \u00f4nibus e transporte gratuito aos domingos para o Parque Municipal - https://t.co/8w0jSLUDsH https://t.co/6xB4QuZhh5"
        },
        {
            "author_id": "207116581",
            "created_at": "2017-03-23T14:06:17.000Z",
            "id": "844913193067728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal do Salto do Sucuri\u00fa, n\u00e3o deixe de contemplar o Salto Majestoso do Rio Sucuri\u00fa! O parque fica... https://t.co/gcOCd5gI7a"
        },
        {
            "author_id": "49110801",
            "created_at": "2017-03-23T14:03:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "844912587045289985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhai o recado pra voc\u00ea que quer ser um L\u00edder de resultados!!! @ Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/DVqhe39ASg"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2017-03-23T14:00:06.000Z",
            "id": "844911637119352834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PATAG\u00d4NIA #CHILE #INTERNACIONAL | Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine. Ele est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de... https://t.co/oEtzUIEOGd"
        },
        {
            "author_id": "404947126",
            "created_at": "2017-03-23T13:53:31.000Z",
            "id": "844909978557304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Pedag\u00f3gico com a turminha do 3 ano para o Parque Estadual Dois Irm\u00e3os. \n#Zoologico \ud83d\udc35\ud83d\udc30\ud83d\udc2f\ud83e\udd81\ud83e\udd85\ud83d\udc0d\ud83d\udc34\ud83e\udd8d\n#3anoEFS"
        },
        {
            "author_id": "62499681",
            "created_at": "2017-03-23T13:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "31161322",
                        "start": 91,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "844905817430200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/ao7GGkjVWO via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2017-03-23T13:20:41.000Z",
            "id": "844901717984657408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos assinar?\n\nPrefeitura Municipal de Itapeva: Cria\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no... https://t.co/7YCImeAgnu"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-03-23T13:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3319201570",
                        "start": 30,
                        "username": "RafaelF74153130"
                    }
                ]
            },
            "id": "844896748761964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @rafaelf74153130 https://t.co/E7SqWNtco9 DRONE NO ABRIGO REBOU\u00c7AS (Parque Nacional do ITATIAIA)"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-23T12:59:57.000Z",
            "id": "844896498785628161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s inaugura movelaria: Cooperativa vai utilizar madeira\u2026 https://t.co/qkwRUlNxiX"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2017-03-23T12:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "64190300",
                        "start": 98,
                        "username": "ariquemesonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "844896449347440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida em audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/e95TOKQ8m6 via @ariquemesonline"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-23T12:50:19.000Z",
            "id": "844894075937587201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "45350585",
            "created_at": "2017-03-23T12:35:01.000Z",
            "id": "844890224740220929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made conecta m\u00fasica, arte e gastronomia nacionais e internacionais no Parque Municipal https://t.co/FRpI8cEc3d"
        },
        {
            "author_id": "25740608",
            "created_at": "2017-03-23T12:23:28.000Z",
            "id": "844887316233682944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os impressionantes c\u00e2nions do Parque Nacional de Aparados da Serra e da Serra Geral, em Santa Catarina, comp\u00f5em o... https://t.co/32Ys8a23Tq"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TayronaParque].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TayronaParque",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TayronaParque"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [everlwrk].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "everlwrk",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "everlwrk"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Posse, Brasil",
                "id": "b2231d78402cde40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "0003557c7b244fd3",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Jap\u00e3o",
                "country_code": "JP",
                "full_name": "\u798f\u4e95 \u8d8a\u524d\u753a",
                "id": "72ce9b6a74c77ebb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "id": "dcdb417053af045a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil",
                "id": "1d02cffb95f762c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muzambinho, Brasil",
                "id": "3088d7a669ff34e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, Brasil",
                "id": "a9f8339d1ec74ecd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830392065095770113",
                "name": "Amanda Lino",
                "username": "Amanda_LinoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375491276",
                "name": "Madrid Escribe",
                "username": "MadridEscribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207301564",
                "name": "Doctor F\u00ed \ud83c\udccf",
                "username": "doctor_fii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48398056",
                "name": "Al\u00f4 Ingressos",
                "username": "aloingressos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838375917835726849",
                "name": "Primeiras Not\u00edcias",
                "username": "PNnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107444717",
                "name": "maloca",
                "username": "maloca66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250084132",
                "name": "Alessandra Lima",
                "username": "alessandratlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84482849",
                "name": "Rafael Panariello",
                "username": "rafaelpanariell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367086461",
                "name": "flamin hot crunchy",
                "username": "cheetosegloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110476014",
                "name": "Aramis Brito",
                "username": "AramisBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29415589",
                "name": "Jos\u00e9 Filipe da Silva",
                "username": "FilipedaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308668599",
                "name": "Uigor Dantas",
                "username": "uildantas_udb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320479075",
                "name": "Me Salva!",
                "username": "mesalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183283508",
                "name": "\u00caxito Rio",
                "username": "exitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844936380694364160",
                "name": "Blog Pagina Um",
                "username": "Blogpaginaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460326076",
                "name": "VascodaGama Turismo",
                "username": "vascodagamatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716088938973282304",
                "name": "Jason Momoa Brasil",
                "username": "jasonmomoabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911895236",
                "name": "Vibre Tur Viagens",
                "username": "VibreTurViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841284327249960960",
                "name": "Leandro dos Santos",
                "username": "Leandro32829423",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100458740",
                "name": "JACIR QUEIR\u00d3S",
                "username": "jacirqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244076028",
                "name": "Viajeiros",
                "username": "viajeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18325908",
                "name": "Artur Moes",
                "username": "arturmoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4052857157",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "onjacktallpedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266200285",
                "name": "Ag\u00eancia Gralhatur Turismo",
                "username": "Gralhatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15567959",
                "name": "Eu Por A\u00ed",
                "username": "blogeuporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824054403099410432",
                "name": "Quil\u00f3metro Infinito",
                "username": "QuilometroInfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459164718",
                "name": "Francklin S\u00e1",
                "username": "fsar05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195822224",
                "name": "S\u00edtio das Aves",
                "username": "Sitiodasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49210809",
                "name": "Alisson Vinicius",
                "username": "alissonviny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175592680",
                "name": "Jivago Fran\u00e7a Souza",
                "username": "JivagoFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725222502",
                "name": "Ana Filipa Sousa Gom",
                "username": "animaisecomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897992011",
                "name": "mimimi",
                "username": "MilenaDoin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421786107",
                "name": "not only the bag but also the trash",
                "username": "alfredotrashbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066508599",
                "name": "thom",
                "username": "tommy_fig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060065",
                "name": "redetamoio",
                "username": "redetamoio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122560561210908672",
                "name": "Rafael Figueira",
                "username": "rflfigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333820079",
                "name": "Carolzin",
                "username": "carolification",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308465846",
                "name": "Treasure Videos 24/7",
                "username": "pornsitespot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551231930",
                "name": "Melanie\u264a\u266a \ud83c\udf53",
                "username": "MelaAcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802212589992312832",
                "name": "ludbrisa",
                "username": "ludmillabento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833064274981486593",
                "name": "turismonachapada/Len",
                "username": "turismonachapad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866694921",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonfeli2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28322958",
                "name": "Sam Barcellos",
                "username": "sambarcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541944000",
                "name": "Biolearn",
                "username": "Bio_Learn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846075456969420801",
                "name": "Victoria Tidioli",
                "username": "TidioliVictoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739293582",
                "name": "pamela",
                "username": "_pamoliveiraaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423491320",
                "name": "SECEM",
                "username": "SECEM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91311762",
                "name": "PortalJNN.com",
                "username": "portaljnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344784860",
                "name": "Mateus Rastelli",
                "username": "MateusRastelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228163843",
                "name": "Natalia lima",
                "username": "Nataliaracional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756897126869790720",
                "name": "Concejales CD Bogot\u00e1",
                "username": "ConcejoCDBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621680090",
                "name": "flor",
                "username": "FlorMalagon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805318",
                "name": "Daniel Palacios",
                "username": "DanielPalam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61097151",
                "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez",
                "username": "AlvaroUribeVel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115440213",
                "name": "Centro Democr\u00e1tico",
                "username": "CeDemocratico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325856294",
                "name": "Angela Garz\u00f3n",
                "username": "angelagarzonc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794382127819329536",
                "name": "Coisas na Mala",
                "username": "CoisasnaMala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4767056475",
                "name": "Gilmer de Campos",
                "username": "GilmerdeCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185355036",
                "name": "andre ramos",
                "username": "magringuerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397664460",
                "name": "F\u00e1bio Gomes de Lima",
                "username": "gdfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383111219",
                "name": "Olho No Lance",
                "username": "olhonolance2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149343143",
                "name": "Juliana Alves",
                "username": "jucandidoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022472273",
                "name": "Fotolux",
                "username": "fotoluxbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383294866",
                "name": "Ra\u00fal Acosta Peraza",
                "username": "RalAcostaPeraza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25818971",
                "name": "J\u00fanior Pimentel",
                "username": "Jrxilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53932373",
                "name": "Vis\u00e3o La Flora",
                "username": "Florajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3219755931",
                "name": "Ingrid Santos",
                "username": "ingridsf200041",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407327980",
                "name": "Vis\u00e3o Cidade",
                "username": "visaocidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295975172",
                "name": "visaocidade",
                "username": "VisaoCidade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179644949",
                "name": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u - GO",
                "username": "chapadaodoceugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385791155",
                "name": "Lucila R. - Viagem Cult",
                "username": "viagemcult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359538831",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pettuti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84975134",
                "name": "Ser Turista",
                "username": "serturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780963595",
                "name": "WRMP",
                "username": "radiomonsterpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54688421",
                "name": "TuneIn",
                "username": "tunein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2899980707",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroo71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383057765",
                "name": "Renato Mera Pohl",
                "username": "renatoignaacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18450302",
                "name": "ana ro\u00e7a",
                "username": "bookofstories",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373664504",
                "name": "Gabriel Rocha",
                "username": "AhcorLeirbag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171262881",
                "name": "Ruiva \ud83d\udcab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "souapriws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4737513207",
                "name": "behoppers",
                "username": "behoppers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81210344",
                "name": "Dokttor Bhu Austero",
                "username": "DokttorBhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64582970",
                "name": "Bruno de Almeida",
                "username": "biobrunoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369910570",
                "name": "Rhuan Fernandes \u0950",
                "username": "rhuan_007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130931788",
                "name": "Pablo Ribeiro",
                "username": "pablotmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840586364534022152",
                "name": "Engenharia EAS",
                "username": "engenhariaeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319841671",
                "name": "Jorge Beltr\u00e3o (Beta)",
                "username": "Jorgelbeltrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565230438",
                "name": "Priscila Rubim \ud83c\udfb6",
                "username": "priscila_rubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797195218818842625",
                "name": "N\u00e3o se lembra de eu?",
                "username": "Gabriel_BryanH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151996873",
                "name": "Glauber L Medeiros",
                "username": "Srlauzanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545315032",
                "name": "hxwageh ",
                "username": "Geovana2Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419825850",
                "name": "Karlita Trevi\u00f1o",
                "username": "Kaarlita96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321664858",
                "name": "Bia \u2650",
                "username": "bianvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663669543",
                "name": "Smelly Cat sem Tafil",
                "username": "tamybarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236490498",
                "name": "Juristas UNAM",
                "username": "JuristasUNAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235301787",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigocfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107511974",
                "name": "Conta da Catarina, conta?!",
                "username": "decostaeucaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740570288589524993",
                "name": "SCP Super Fanatics",
                "username": "Fanatics_SCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298279011",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GustavoTorresOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21389998",
                "name": "Sporting Clube de Portugal \ud83c\udfc6",
                "username": "Sporting_CP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313954905",
                "name": "Danyela \u2764",
                "username": "danyrokz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801948340481064960",
                "name": "Marcela Martinez",
                "username": "Marcela111959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580563983",
                "name": "albina",
                "username": "Tonha_Koepp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49192119",
                "name": "Antonio Brisolla",
                "username": "antoniobrisolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543172737",
                "name": "Giselle Beckman",
                "username": "GiselleBeckman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513284038",
                "name": "Alexandre Almeira",
                "username": "alexandre_srx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222610958",
                "name": "karina Magnus",
                "username": "MagnusKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83887991",
                "name": "Celso Pi\u00f1a",
                "username": "CelsoOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489600015",
                "name": "Bill Roots",
                "username": "bill_roots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361286447",
                "name": "Renato C. Nali",
                "username": "renato_nali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565025990",
                "name": "Josi Zimmer",
                "username": "Josi_Zimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722008503",
                "name": "Marci",
                "username": "nenemarciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803458950",
                "name": "Renata",
                "username": "_renatathais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835910131372130304",
                "name": "Alberto carmo sikva",
                "username": "CarmoSikva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68416396",
                "name": "Thiago Reis",
                "username": "thiagoreisbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379852774",
                "name": "Talits \u2020",
                "username": "haydenlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372391880",
                "name": "edilson",
                "username": "dill_om",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202406",
                "name": "Ismael Paulo Santos",
                "username": "IsmaPSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66105064",
                "name": "snaap",
                "username": "snaapestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225475293",
                "name": "young dumb & broke",
                "username": "kherolayne_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168915695",
                "name": "Sil Arruti",
                "username": "SilvanaArruti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196650983",
                "name": "Fabio Alexandre",
                "username": "fabionetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52021006",
                "name": "Carvalho",
                "username": "luiz_kbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058754396",
                "name": "NatGeoMagazinePT",
                "username": "ngmportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586263264",
                "name": "Jaqueline Garrido",
                "username": "JaqGarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45046002",
                "name": "P\u00eaag\u00e1",
                "username": "Phsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821351304396210176",
                "name": "Cruz",
                "username": "j_dacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353295169",
                "name": "divinity in motion",
                "username": "rodrigsci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138620886",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "gomes_1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39068870",
                "name": "bauer",
                "username": "dssnns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88918835",
                "name": "Marcos Abr\u00e3o",
                "username": "marcosabraor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81621028",
                "name": "Ajuste a Rota",
                "username": "ajustearota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844633032",
                "name": "Viniki",
                "username": "vinniki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78366343",
                "name": "NN",
                "username": "quiendijovane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735296440361177088",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabizinhahorrn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8289672",
                "name": "Mallet",
                "username": "Mallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834785558610190336",
                "name": "Bisk8",
                "username": "bisk8_bisk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22701648",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "ANoticiaCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765704553819955200",
                "name": "C\u2097\u2091\u1d64b\u2091\u1d63 C\u1d64\u2099\u2095\u2090",
                "username": "cleuberdacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36215182",
                "name": "Elton Lyrio",
                "username": "eltonlyrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736570390449954817",
                "name": "Wellyngton Sales",
                "username": "saleswellyngton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979231190",
                "name": "a nova loira do tchan",
                "username": "_analves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824767141446565888",
                "name": "Pedro \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "p_anibal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845746688744718337",
                "name": "Caminhos da Bocaina",
                "username": "caminhosbocaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297221165",
                "name": "baked alaska",
                "username": "meninaglitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260047299",
                "name": "Paulo Renato Freitas",
                "username": "PauloreFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072018045",
                "name": "wagner  s  pereira",
                "username": "wagnersergiop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77485160",
                "name": "Maico Andrade",
                "username": "MaicoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146971167",
                "name": "Andr\u00e9ia Freire",
                "username": "deia_freire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937711521",
                "name": "Marcus Nunes",
                "username": "marcustnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892885507",
                "name": "F A B R I C I O M E N E Z E S \ud83d\udca5\ud83d\ude80",
                "username": "_Fabricioml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013449969",
                "name": "Not\u00edcias Page Press",
                "username": "pagepress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580397015",
                "name": "O Melhor do RN",
                "username": "OMelhordoRN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4865848840",
                "name": "roberta",
                "username": "robertarodrigs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91864046",
                "name": "Eduardo Guimar\u00e3es",
                "username": "guimaraesedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62572408",
                "name": "An\u00edsio Ciscotto",
                "username": "AnisioCiscotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308787764",
                "name": "The Runyt Movies",
                "username": "AZpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73404503",
                "name": "Nogueira",
                "username": "guii_nogueiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3793690107",
                "name": "josi cara de cansadah",
                "username": "LanaDelBuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511844624",
                "name": "\u148d\u144c\u0301\u14aaI\u15e9 \ud83d\udc1a",
                "username": "juliavtbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378397420",
                "name": "F\u1d07\u1d1c \ud83d\udc13",
                "username": "eaiFeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68963279",
                "name": "Rafael Vidigal",
                "username": "rafavidigal9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889187624",
                "name": "LNL",
                "username": "LuandaNightlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32388034",
                "name": "Adriana Fonseca",
                "username": "_dri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109224884",
                "name": "Mat\u00e9ria Rima",
                "username": "materiarimabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122834254",
                "name": "ANNE \ud83c\udf38",
                "username": "qesacovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845628849790631937",
                "name": "Leonardo Augusto",
                "username": "Dosleo_skt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723257269920620544",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "HugoHAmancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811726472679460865",
                "name": "Palmas Not\u00edcias",
                "username": "PalmasNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64577829",
                "name": "Majo Yslei \u25ea",
                "username": "Majoyslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77283152",
                "name": "Revista Sagarana",
                "username": "revistasagarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67953386",
                "name": "Carol\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "c__anatomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65273514",
                "name": "Daniel Manderly",
                "username": "danielrbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473474",
                "name": "Portal Stylo",
                "username": "PortalSTYLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3424173951",
                "name": "R\u00fabia",
                "username": "rubiamaraviha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180742235",
                "name": "Flexboat",
                "username": "FlexboatNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4418014893",
                "name": "spano",
                "username": "spanoferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401497809",
                "name": "menina",
                "username": "alvinwgra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35322872",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthur_101C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737990383561519108",
                "name": "Sempre Atins",
                "username": "SempreAtins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676811483",
                "name": "Galon\u00e1polis",
                "username": "galonapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506091040",
                "name": "Scheermoso",
                "username": "DanieuScheer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3161368821",
                "name": "Gabyzinha",
                "username": "GCBM__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280192129",
                "name": "deborah",
                "username": "deborahhoff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115641407",
                "name": "Leide Botelho",
                "username": "leidebotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134867771",
                "name": "Pr Sergio Ricardo",
                "username": "SerginhoPr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284209453",
                "name": "Kleber Sim\u00f5es",
                "username": "kljaydeejay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196244587",
                "name": "SASQUAT",
                "username": "sasquatrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307828251",
                "name": "KAUH",
                "username": "kauhara_albanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309071237",
                "name": "nando.",
                "username": "nandoosantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281089310",
                "name": "Warlisson (Futrica)",
                "username": "Warlisson_Mende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487800284",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar\ud83d\udc14 |\ud83d\udd3a|",
                "username": "Julio_CAM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352316451",
                "name": "\uff91\u5200\u5200\uff91",
                "username": "Ohanaxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65820890",
                "name": "Tiago A. Marek",
                "username": "TiagoMarek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125120249",
                "name": "Felipe Canuto",
                "username": "CanuttoFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361624360",
                "name": "michelle\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a",
                "username": "uai_michelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75667878",
                "name": "Antonio Elias",
                "username": "AnttonioElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332074934",
                "name": "@Verainacio44",
                "username": "VeraInacio44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728650155",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "pedrosmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3219510785",
                "name": "Murilo Teixeira",
                "username": "murilo61GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2430704774",
                "name": "Walter Marques",
                "username": "waltermaxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479496684",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigo13reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207652945",
                "name": "f\u00e3 clube oficial do jogador allan",
                "username": "larimdsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72939769",
                "name": "\u00c1lvaro Dami\u00e3o",
                "username": "alvarodamiao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2936144446",
                "name": "jose otoni",
                "username": "jose_otoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737362158",
                "name": "mimi",
                "username": "_mi13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029375",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flysson Fonsec\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "alyssonleleco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46985434",
                "name": "Igor Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "Igortep",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786579779663327233",
                "name": "B.R.U.N.O 13 \ud83d\udc14\u26bd\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Brunao13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3383460291",
                "name": "RR Interativo",
                "username": "RRinterativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8072642",
                "name": "Randy Reddig",
                "username": "rr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703293145732222976",
                "name": "Blog Na Minha Viagem",
                "username": "naminhaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729311576",
                "name": "Mavi.lhosa",
                "username": "MMAVILEAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82140714",
                "name": "R\u00e1dio 92 FM",
                "username": "92NaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166116744",
                "name": "Renan fig Art",
                "username": "figtattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952723",
                "name": "Jornalismo 106,9 FM",
                "username": "Jornalismo106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828222160623824896",
                "name": "Sara Maria",
                "username": "saraa_ferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134667677",
                "name": "Rita Leal FCLuceroBR",
                "username": "Rita01Leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796414735801581568",
                "name": "Junior Paiva",
                "username": "WJuninPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771612400978055174",
                "name": "amarina_turismo",
                "username": "amarina_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811569166",
                "name": "Nova Operadora",
                "username": "novaoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774569",
                "name": "Oikos Ecoturismo",
                "username": "OikosTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4913863779",
                "name": "Armaz\u00e9m do Gr\u00e3o",
                "username": "armazem_do_grao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266978083",
                "name": "Atl\u00e9tico Mineiro",
                "username": "catleticomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102651867",
                "name": "TJMA",
                "username": "tjmaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952422049",
                "name": "DINO Ag\u00eancia de Not\u00edcias Corporativas",
                "username": "dino_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543612436",
                "name": "Dr.Veda\u00e7\u00e3o Minas",
                "username": "DrVedacaoMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400957336932470784",
                "name": "movimento105min",
                "username": "movimento105min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603902246",
                "name": "Fernanda \ud83c\udf19",
                "username": "_BarbosaFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71154567",
                "name": "Danilo Costa",
                "username": "daniloccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408551860",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "rodriguinhofdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736647339318841344",
                "name": "NBV",
                "username": "nbvboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102347037",
                "name": "Um Atleta",
                "username": "umatletaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68140412",
                "name": "Neto",
                "username": "netogb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702602808265187328",
                "name": "kass",
                "username": "wallowsfv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117414945",
                "name": "\ud83d\udc6e Lima \ud83d\udc6e",
                "username": "LIMASANTOS2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918779859",
                "name": "Willian Teixeira",
                "username": "willwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56691582",
                "name": "Marlon Pierre",
                "username": "just_a_drummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92156769",
                "name": "Camisa Doze",
                "username": "cam1sado2e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331774882",
                "name": "Galo de Ra\u00e7a \ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "GaloDeRaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849870212",
                "name": "GALO MIL GRAU",
                "username": "GaloMilGrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3773681367",
                "name": "SOMOS GALOUCURA",
                "username": "tog_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3915091162",
                "name": "Lado B",
                "username": "LadoBonTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106193351",
                "name": ".",
                "username": "andreew_lr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827396033",
                "name": "fon",
                "username": "levi_bomtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3174510621",
                "name": "Alexandre Diniz",
                "username": "adiniz79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56438700",
                "name": "Vagner LLari",
                "username": "vagnerllari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465870538",
                "name": "Aur\u00e9lio Botelho",
                "username": "AurelioBotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702234090",
                "name": "F\u00faria Alvinegra \ud83d\ude37",
                "username": "Furialvinegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787497872619085824",
                "name": "Tk\u26a1",
                "username": "gleydsonpinna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63989595",
                "name": "S.Carlos Dia e Noite",
                "username": "scdiaenoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109261132",
                "name": "Serchio",
                "username": "Serchio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3587646381",
                "name": "Centro Tec. Vidativa",
                "username": "Vidativa_cursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022822198",
                "name": "ClubeCidadeFM",
                "username": "ClubeCidade903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944741320",
                "name": "Camisa 13 Do Galo",
                "username": "Camisa13doGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276033260",
                "name": "Marquin",
                "username": "marquiinho97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233622939",
                "name": "Casa dos Ventos",
                "username": "acasadosventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62625663",
                "name": "CrisGalo",
                "username": "CrisGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44717493",
                "name": "Leonardo Moura",
                "username": "leobil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638009",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1",
                "username": "MP_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829338638274220032",
                "name": "Renn\ud83c\udd70\ufe0fn G\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0friel",
                "username": "rennan2311",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737494761",
                "name": "\ud835\udcd5\u00e9 \u2654",
                "username": "Rha_Oliiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144502851",
                "name": "NotiGalo",
                "username": "BlogNotiGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237261388",
                "name": "andre toledo",
                "username": "toledo_andre666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966782788",
                "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udfff",
                "username": "_euwend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64036235",
                "name": "Matheus Maziero",
                "username": "matheusmaziero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86623542",
                "name": "Rodrigo Aquino",
                "username": "rodrigoaquino13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384236452",
                "name": "Classe Turista",
                "username": "classe_turista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322674",
                "name": "Vit\u00f3ria da Conquista Not\u00edcias",
                "username": "blogdomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842764150195589121",
                "name": "Mata Nativa Viveiro",
                "username": "matanativamudas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072425823",
                "name": "LabTan UEPG",
                "username": "LabTanUEPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090302649",
                "name": "S\u00f4 Dico",
                "username": "SoDicodaMassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656179581",
                "name": "Dolce Camporeal",
                "username": "DolceCamporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1652599249",
                "name": "GREENFEST",
                "username": "greenfest_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79343670",
                "name": "Jaci e rosamaria conta de casal \ud83e\udd40",
                "username": "jaci_riot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132378656",
                "name": "Ana Paula Renault (de\ud83c\udfe0)",
                "username": "anapaularenault",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867541",
                "name": "Restaurante kanaloa",
                "username": "kanaloamaresias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213209651",
                "name": "ju figueiredo",
                "username": "uaixuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293672494",
                "name": "Fernanda Parentoni",
                "username": "nandaparentoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209634634",
                "name": "L\u00e9ia\u270c\ud83c\udffbSDV sempre!!",
                "username": "LEIALIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71953755",
                "name": "jhony  mister bod",
                "username": "jhonymisterbod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62909118",
                "name": "Andre Pixel",
                "username": "Andre_Pixel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841995844773662720",
                "name": "Liz Timbeta",
                "username": "liz_timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58847571",
                "name": "larissa",
                "username": "lesbicurly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323441769",
                "name": "Cadu",
                "username": "cadu_ceduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600279742",
                "name": "Linex Videos",
                "username": "HotinNYCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237519969",
                "name": "PIT BECKER ARTwork",
                "username": "paintmyblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689119341",
                "name": "YASunidos",
                "username": "Yasunidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472997362",
                "name": "YASunidos Cuenca",
                "username": "YASunidosCuenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266381139",
                "name": "Amazon\u00eda por la vida",
                "username": "SOSyasuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697340228",
                "name": "ResisteYAsun\u00ed",
                "username": "ResisteYAsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3152995469",
                "name": "barbacoa",
                "username": "tumamita22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372310726",
                "name": "B\u00e1rbara Mart\u00ednez",
                "username": "barbarammzz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59894437",
                "name": "Bernardo Santos",
                "username": "bernardo_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217789677975019520",
                "name": "Vitor L. Nascimento, DSc",
                "username": "vitornasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37956187",
                "name": "Lucas Camargos",
                "username": "lmcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423732846",
                "name": "\ud83c\udd70lexCAM\u26bd\ufe0f",
                "username": "AlexCAM49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991844246",
                "name": "dani dentista",
                "username": "daniellabp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607544487",
                "name": "Maria Eduarda.",
                "username": "dudam_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921006934",
                "name": "Orlando4YOU",
                "username": "Orlando4YouBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663605633",
                "name": "lana",
                "username": "alanafranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912717122",
                "name": "Amindus Oficial",
                "username": "AmindusOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "841429137017434113",
                "name": "\u21aa\ud83c\udd70\ud83c\uddf3 \ud83c\udde9\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83d\udc83",
                "username": "neguimandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826592463666163712",
                "name": "Saiu No Rio",
                "username": "saiunorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146151251",
                "name": "Andr\u00e9 Lopes",
                "username": "andrelopes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140493242",
                "name": "Danielle Torres",
                "username": "danytorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308805240",
                "name": "matheuscardozo",
                "username": "matheuscardozo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142865529",
                "name": "#MeChamaDeMarcus (ou Bruna)",
                "username": "marcusmvmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143650437",
                "name": "Gui Miranda",
                "username": "GuilhermeVDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187976972",
                "name": "Mavsa Resort",
                "username": "mavsa_resort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239761530",
                "name": "@guilardoveloso",
                "username": "GuilardoVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667767027",
                "name": "Regi\u00e3o Serrana ES",
                "username": "regiaoserranaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193787018",
                "name": "camila",
                "username": "cacamilinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943190640",
                "name": "naina tandon",
                "username": "naina_tandon87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207116581",
                "name": "Wellington Ferrato",
                "username": "WellFerrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49110801",
                "name": "Semio Timeni",
                "username": "SemioTimeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404947126",
                "name": "Francisca Sales",
                "username": "FranciscaSales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62499681",
                "name": "heber alvarenga",
                "username": "heber_alvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319201570",
                "name": "Rafael Fernandez",
                "username": "RafaelF74153130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45350585",
                "name": "lino ramos",
                "username": "linoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25740608",
                "name": "Megaphone Cultural",
                "username": "megaphonecult",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "846828477387079680",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3ja1bv36dmrig5p03x057pezbrq7x",
        "oldest_id": "844887316233682944",
        "result_count": 500
    }
}