{
    "data": [
        {
            "author_id": "16593765",
            "created_at": "2017-03-23T12:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "844883301944975360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pug #jeffthekiller #puglife @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/fRwR5T01gc"
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2017-03-23T12:03:17.000Z",
            "id": "844882237023817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio - Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Arcos de Valdevez https://t.co/RA9QVZm5sl"
        },
        {
            "author_id": "4303559200",
            "created_at": "2017-03-23T11:50:02.000Z",
            "id": "844878902275203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Estadual da Pedra Azul, #Esp\u00edritoSanto. https://t.co/kwIB7TjeqL https://t.co/bzwfhXV2fQ"
        },
        {
            "author_id": "2494446601",
            "created_at": "2017-03-23T11:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80635,
                        -21.84215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "844875752235569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade n\u00e3o \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o onde chegamos, mas uma maneira de viajar. @ Parque Estadual de\u2026 https://t.co/6FMacrBZcT"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-23T11:16:37.000Z",
            "id": "844870495619174404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nOpera\u00e7\u00e3o ocorre em duas reservas ind\u00edgenas e uma reserva biol\u00f3gica. Dez serrarias que funcionavam clandestinamente foram interditadas."
        },
        {
            "author_id": "1704737748",
            "created_at": "2017-03-23T11:11:09.000Z",
            "id": "844869118339829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe evento que re\u00fane gastronomia internacional e shows gratuitos https://t.co/jKmF1xgcR8"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2017-03-23T11:02:08.000Z",
            "id": "844866849539932162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Sul de Minas |  Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/OLq99lAigY"
        },
        {
            "author_id": "829018005174628353",
            "created_at": "2017-03-23T10:50:35.000Z",
            "id": "844863942971146242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ecoposto da Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais https://t.co/cAfPW2HSVG"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2017-03-23T10:47:40.000Z",
            "id": "844863208418533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Fp6fYvr8Vq"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2017-03-23T10:47:36.000Z",
            "id": "844863194107600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/YS9xqhsICf"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2017-03-23T10:47:32.000Z",
            "id": "844863176713814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/ZPjw5mUKkb"
        },
        {
            "author_id": "54961543",
            "created_at": "2017-03-23T10:45:45.000Z",
            "id": "844862724970491909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TIMBeta Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/tGBaeiSfIC"
        },
        {
            "author_id": "753098837351337984",
            "created_at": "2017-03-23T10:45:43.000Z",
            "id": "844862719077494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SteffaniPruden1's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-23T10:40:17.000Z",
            "id": "844861351121993730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/I7NdmuP16v #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1048929384",
            "created_at": "2017-03-23T10:39:09.000Z",
            "id": "844861065582170116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nah Guar\u00e1 !!!: \"Parque Nacional Ind\u00edgena Popular'\n\u00bfRimbombante, NO?\n\"Parque Nac...Popular\" https://t.co/iz8AhN9cgF"
        },
        {
            "author_id": "739146151354568704",
            "created_at": "2017-03-23T10:39:03.000Z",
            "id": "844861041473306631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/cmHREePfqj"
        },
        {
            "author_id": "783459681209556992",
            "created_at": "2017-03-23T10:39:03.000Z",
            "id": "844861040240189442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Q1MhnZwPN7"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-23T10:38:16.000Z",
            "id": "844860845330878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG\" https://t.co/l1QTffOUTm"
        },
        {
            "author_id": "36043787",
            "created_at": "2017-03-23T10:37:00.000Z",
            "id": "844860524445650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/YGIU6USCAv"
        },
        {
            "author_id": "836711890696941569",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:55.000Z",
            "id": "844860503683883010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/NJ0LCqqxvG"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:53.000Z",
            "id": "844860495051948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/L5AIycUDTV"
        },
        {
            "author_id": "2364089506",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:41.000Z",
            "id": "844860445873729537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/unaQwzZAtK"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:11.000Z",
            "id": "844860318413045764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Mem7CCndZM"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:10.000Z",
            "id": "844860316399759364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/XhpsZgFndz"
        },
        {
            "author_id": "701436209759911936",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:10.000Z",
            "id": "844860316001329153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/lSc0wsi6Yk"
        },
        {
            "author_id": "236690755",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:10.000Z",
            "id": "844860313564426246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/S5KI46faby"
        },
        {
            "author_id": "829370713211547649",
            "created_at": "2017-03-23T10:36:09.000Z",
            "id": "844860309198192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/8RZhDdI3qG"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2017-03-23T10:35:25.000Z",
            "id": "844860126766915586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/sz9HFkKN5U"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2017-03-23T10:35:10.000Z",
            "id": "844860065072869379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/hq2ii7HP42"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-23T10:34:28.000Z",
            "id": "844859889117683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/Yi2Gp2XESx"
        },
        {
            "author_id": "1645823185",
            "created_at": "2017-03-23T10:33:35.000Z",
            "id": "844859663669592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/662bG2XHuO"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-23T10:32:38.000Z",
            "id": "844859424187437059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Vale dos Deuses, Salinas Nova Friburgo-RJ\u200b, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udfd4 FOTO:... https://t.co/u4yDuZlAsh"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2017-03-23T10:30:11.000Z",
            "id": "844858808434212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/RucRym1eX3"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2017-03-23T10:30:09.000Z",
            "id": "844858799315836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00f5es se unem para defender \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em MG https://t.co/L9NPAJ5zqx"
        },
        {
            "author_id": "61592460",
            "created_at": "2017-03-23T10:25:47.000Z",
            "id": "844857703105101824",
            "in_reply_to_user_id": "61592460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o ocorre no Maranh\u00e3o e em tr\u00eas territ\u00f3rios: Terra Ind\u00edgena Caru, da Terra Ind\u00edgena Ararib\u00f3ia e da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-23T10:23:53.000Z",
            "id": "844857222270091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as com down divertem-se em parque nacional no DF: Visita marcou a passagem do Dia\u2026 https://t.co/nnkgST9z8U"
        },
        {
            "author_id": "281144608",
            "created_at": "2017-03-23T10:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15,
                        41.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "844854456499945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/PNU4hjK4NU"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2017-03-23T08:15:05.000Z",
            "id": "844824808571396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas do Mouro (Melga\u00e7o), na Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... https://t.co/cHrllnv6pQ"
        },
        {
            "author_id": "135031633",
            "created_at": "2017-03-23T06:03:46.000Z",
            "id": "844791761897586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, PR \nEspet\u00e1culo da #Natureza\nParque Nacional do Igua\u00e7u\n#AmazingPlace \n#Brasil https://t.co/LiQ19MdC1W"
        },
        {
            "author_id": "272749198",
            "created_at": "2017-03-23T03:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "466586697",
                        "start": 0,
                        "username": "srtatb"
                    }
                ]
            },
            "id": "844759650578812930",
            "in_reply_to_user_id": "466586697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtatb obg por lembrar que tenho um relat\u00f3rio de n\u00edveis tr\u00f3ficos de todos os animais encontrados no campo do Parque Estadual do Tainhas \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "158619195",
            "created_at": "2017-03-23T03:39:50.000Z",
            "id": "844755540009996288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos? Ana Paula, Raquel Lima e Adelia Batista??? Vai ser bom!!! https://t.co/3X8KhlPHxD"
        },
        {
            "author_id": "86594042",
            "created_at": "2017-03-23T03:34:58.000Z",
            "id": "844754315587801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "podia ser n\u00f3s dois @, tomando esse picol\u00e9 maravilhoso do parque municipal, mas vc num colabora https://t.co/BqpYC0ck4b"
        },
        {
            "author_id": "2265792017",
            "created_at": "2017-03-23T03:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20166847",
                        "start": 0,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "844749663911755778",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosalvo esse picol\u00e9 do parque municipal de BH eu reconhe\u00e7o hahahahahahhaha"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-23T03:04:09.000Z",
            "id": "844746559921278976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo amplia Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: An\u00fancio foi feito pelo ministro do Meio Ambiente\u2026 https://t.co/dBjT3kDCDz"
        },
        {
            "author_id": "243435120",
            "created_at": "2017-03-23T03:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20166847",
                        "start": 0,
                        "username": "naosalvo"
                    }
                ]
            },
            "id": "844745722897580032",
            "in_reply_to_user_id": "20166847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naosalvo parque municipal de Belo Horizonte, sem duvidas"
        },
        {
            "author_id": "1694827512",
            "created_at": "2017-03-23T02:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "844742661906976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With my new iranian friend Koosha. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/VUtwkn5DNe"
        },
        {
            "author_id": "1694827512",
            "created_at": "2017-03-23T02:46:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "844742180618981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With my new iranian friend Koosha. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/yTmHyH7SJA"
        },
        {
            "author_id": "239146160",
            "created_at": "2017-03-23T01:48:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "844727560974012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu fosse pra Calif\u00f3rnia com certeza estaria no meu roteiro visitar o parque nacional das sequoias, deve ser assim: MARAVILHOSO"
        },
        {
            "author_id": "69560295",
            "created_at": "2017-03-23T01:00:33.000Z",
            "id": "844715458406305794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomendo demais. E tem dedo, m\u00e3o, bra\u00e7o, corpo e cabe\u00e7a do Pa\u00e7o Pigalli nisso ! Ok...ok...ok... https://t.co/qtsUGLhjUa"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2017-03-23T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "193003734",
                        "start": 71,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "844707768200155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfde #Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica do Taim (RS) ser\u00e1 ampliada https://t.co/Sa4knVPPsO @Mmeioambiente https://t.co/1uahSHGpvt"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2017-03-23T00:09:11.000Z",
            "id": "844702530013671426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37\u00aa Feira do Livro arranca hoje em Moura: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe a partir de\u2026 https://t.co/7MoW7FIsbV"
        },
        {
            "author_id": "64055424",
            "created_at": "2017-03-23T00:07:48.000Z",
            "id": "844702180418469889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o... \n#Disputa_Nervosa*\n14:00\nParque municipal \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d\ud83d\udc8e \u2014 se sentindo animado"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2017-03-23T00:06:08.000Z",
            "id": "844701762414149636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37\u00aa Feira do Livro arranca hoje em Moura: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe a partir de\u2026 https://t.co/MFbdr3sezn"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-03-22T23:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "3950926822",
                        "start": 62,
                        "username": "lianagabriele98"
                    }
                ]
            },
            "id": "844696204189601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @lianagabriele98 https://t.co/aSpzfZbkn5"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2017-03-22T23:30:08.000Z",
            "id": "844692702952394753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guardas do GTM retiraram \u00e1rvores que interditavam a trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca, no dia 14, ap\u00f3s forte chuva. (+) https://t.co/LPjFDpZyjh"
        },
        {
            "author_id": "494574578",
            "created_at": "2017-03-22T23:29:01.000Z",
            "id": "844692421493637120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conheci uma menina... Cleici Tavares , ela \u00e9 nascida e criada na Reserva Extrativista do Rio Unini, uma reserva... https://t.co/8et9qDaSUa"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2017-03-22T23:28:41.000Z",
            "id": "844692337552961537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor Parque Estadual que voc\u00ea respeita \ud83d\ude09\n\nMarque seu amigo para combinar uma trilha na Serra https://t.co/5JUwgnIeet"
        },
        {
            "author_id": "393327416",
            "created_at": "2017-03-22T23:08:52.000Z",
            "id": "844687348394856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termo de ajustamento promete reabertura da Salgadeira, no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. A Camalote 90... https://t.co/5kdXOHmKdU"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-03-22T22:56:39.000Z",
            "id": "844684275937148930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 por esta frase a entrevista j\u00e1 vale, mas tem mais informa\u00e7\u00e3o legal: https://t.co/xYb2H0v9s7"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2017-03-22T22:56:03.000Z",
            "id": "844684124698882048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ca\u00e7ador est\u00e1 se tornando obsoleto e ultrapassado. Por qu\u00ea? Porque o jovem n\u00e3o quer fazer parte desse grupo https://t.co/xYb2H0v9s7"
        },
        {
            "author_id": "77483364",
            "created_at": "2017-03-22T22:54:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3090302649",
                        "start": 0,
                        "username": "SoDicodaMassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "844683673970622465",
            "in_reply_to_user_id": "3090302649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoDicodaMassa eu esque\u00e7o que esse veio tava no parque municipal em 1908!!!"
        },
        {
            "author_id": "714242011",
            "created_at": "2017-03-22T22:52:07.000Z",
            "id": "844683136810336261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/RzxtRC7Ct3 https://t.co/b0wz913PyA"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2017-03-22T22:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "253034260",
                        "start": 18,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "844681924778037249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted ICMBio (@ICMBio):\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u promove mutir\u00e3o de limpeza #DiaMundialda\u00c1gua... https://t.co/ctEmijFNAA"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-22T22:41:39.000Z",
            "id": "844680502275661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo incentiva a cria\u00e7\u00e3o do Conselho do Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel\u00a0Lu\u00eds https://t.co/rNZjVuz1Tr https://t.co/4wQgQekFup"
        },
        {
            "author_id": "305585197",
            "created_at": "2017-03-22T22:38:25.000Z",
            "id": "844679686617751554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate altera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Leia no https://t.co/grc9yc8odV"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-03-22T22:33:34.000Z",
            "id": "844678466423439365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O curral de pedras no Chapad\u00e3o da Canastra onde os fazendeiros cuidavam do gado.antes da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra. https://t.co/wxAgIKcHRU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-22T22:32:16.000Z",
            "id": "844678141461311492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apreendidas 30 toneladas de pescado na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 https://t.co/WzuzP9L8ay"
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2017-03-22T22:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "35879806",
                        "start": 35,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "844677453545177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o atuante Secret\u00e1rio do Verde @gnatalini vistoriou o Parque Municipal 9 de Julho na margem da Represa Guarapiranga. https://t.co/2rCMNi0vlc"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-03-22T22:22:35.000Z",
            "id": "844675704306520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fascinante no cen\u00e1rio agreste no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra as flores celebrando a vida com tanta beleza e diversidade. https://t.co/9s5ZfPlM4j"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-03-22T22:16:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844674069043838976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 Fotografando a Mirella. \nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal \n#DanielleTorresFotografia https://t.co/Ylpl25XNBf"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-03-22T22:15:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844673860960223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 Laurinha \nEnsaio Infantil \nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal \n#DanielleTorresFotografia https://t.co/XIhpR6FXqp"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-03-22T22:14:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844673749752393731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 Fotografando os irm\u00e3os Andr\u00e9 e Laura. \nLindos!!!\nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal \n#DanielleTorresFotografia https://t.co/u6xi6dreiA"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2017-03-22T22:14:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844673692722479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\u2764 Fotografando hoje os irm\u00e3os Andr\u00e9 e Laura. \nLoca\u00e7\u00e3o: Parque Municipal \n#DanielleTorresFotografia https://t.co/fdg7etTXcw"
        },
        {
            "author_id": "2171404587",
            "created_at": "2017-03-22T22:05:51.000Z",
            "id": "844671493191577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Death Valley \u00e9 um parque Nacional que fica localizado no Deserto de Mojave, na Calif\u00f3rnia. Muitas pessoas... https://t.co/MwAADslFir"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-03-22T21:59:31.000Z",
            "id": "844669897405841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal realiza trilha guiada no pr\u00f3ximo domingo //  https://t.co/1ENsWNacQf https://t.co/j3D9HVXyBd"
        },
        {
            "author_id": "1935568394",
            "created_at": "2017-03-22T21:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.4657497,
                        -32.220922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "844669878195781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba sa\u00edda de campo \u2764\ufe0f\n#Furg #BioBacharel @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/IS0qBNNIog"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2017-03-22T21:55:05.000Z",
            "id": "844668780785680384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogada denuncia press\u00e3o de secret\u00e1rio de Meio Ambiente contra retomada do nome original do Revis Fradinhos https://t.co/vFm309tYBS"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-03-22T21:40:08.000Z",
            "id": "844665020956991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-22T20:52:38.000Z",
            "id": "844653067639369729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove mutir\u00e3o de limpeza #DiaMundialda\u00c1gua https://t.co/o0iI7zYXtk https://t.co/MbfNi5xSbD"
        },
        {
            "author_id": "47489019",
            "created_at": "2017-03-22T20:45:08.000Z",
            "id": "844651180236132354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @revistanatgeobr: O Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, \u00e9 uma das maiores reservas de floresta tropical do mundo https://t.co/bCe7k0Hr0G"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2017-03-22T20:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97242751,
                        -19.87406992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844650953454374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confraterniza\u00e7\u00e3o de Jacus.\n\n#jacu #meeting #ufmg #estacaoecologica #ave @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG https://t.co/LJUhNwVCEB"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-22T20:38:26.000Z",
            "id": "844649492767035395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove mutir\u00e3o de limpeza: Evento que reuniu cerca de 50\u2026 https://t.co/6MwmJESoQk"
        },
        {
            "author_id": "838936449475100674",
            "created_at": "2017-03-22T20:19:42.000Z",
            "id": "844644778914578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio amplia esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RS https://t.co/rMXp8zgRzn"
        },
        {
            "author_id": "1606422680",
            "created_at": "2017-03-22T20:01:46.000Z",
            "id": "844640263263797248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental realiza Opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira e Intervales https://t.co/9TuvENfkRT"
        },
        {
            "author_id": "15254206",
            "created_at": "2017-03-22T19:45:08.000Z",
            "id": "844636080771096579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho com a mam\u00e3e. \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/Db9M0Alvw5"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-22T19:38:03.000Z",
            "id": "844634298426822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chamada de aten\u00e7\u00e3o da associa\u00e7\u00e3o ambiental Quercus - ANCN real\u00e7a que \u201co \u00fanico parque nacional portugu\u00eas est\u00e1 a... https://t.co/QLm5YvPOEe"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2017-03-22T19:36:48.000Z",
            "id": "844633981836546056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas. Mais de duzentos caminharam pelos trilhos do Parque\u00a0Nacional https://t.co/LVNWstsLeO https://t.co/3SknSPQ07q"
        },
        {
            "author_id": "3231732394",
            "created_at": "2017-03-22T19:30:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.505167,
                        -14.135611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "844632400411983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/3FchehXIBc"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-22T19:05:39.000Z",
            "id": "844626144901169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/6AZn8MBYJ5"
        },
        {
            "author_id": "267798309",
            "created_at": "2017-03-22T18:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18731263,
                        -22.90434666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "844623407245340673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/6cdLfHLM0Z"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2017-03-22T18:50:19.000Z",
            "id": "844622284488892418",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Medida Provis\u00f3ria retalha a Amaz\u00f4nia, altera os limites do Parque Nacional do Rio Novo e da Floresta Nacional do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "4879523098",
            "created_at": "2017-03-22T18:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.48861313,
                        -5.05572047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "844620687834845186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0f\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Furna Feia https://t.co/tk9OGf4L9C"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2017-03-22T18:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "785666971065081856",
                        "start": 0,
                        "username": "roseferreira828"
                    }
                ]
            },
            "id": "844620677852385285",
            "in_reply_to_user_id": "785666971065081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roseferreira828 eu pensei no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2017-03-22T18:42:53.000Z",
            "id": "844620414714368001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA MUNDIAL DA \u00c1GUA\n\nO Parque Municipal Milton Prates recebeu alunos de escolas municipais que tiveram um dia de... https://t.co/MQYX7KCdu9"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2017-03-22T18:38:12.000Z",
            "id": "844619234047119361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais de 50 p\u00e1ssaros s\u00e3o apreendidos em Niter\u00f3i. Eles foram levados ao Parque Estadual da Serra da Tiririca e ser\u00e3o devolvidos \u00e0 natureza. https://t.co/aiK7hCYveR"
        },
        {
            "author_id": "43166531",
            "created_at": "2017-03-22T18:23:01.000Z",
            "id": "844615414604873743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AoVivo - Participe da 4\u00aa reuni\u00e3o da CMMPV n\u00ba 756 que debate\n os limites do Parque Nacional do Rio Novo, da... https://t.co/59x2Wrvp9m"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-03-22T18:20:31.000Z",
            "id": "844614782829277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal realiza trilha guiada no pr\u00f3ximo domingo https://t.co/CfYJVsQ27o https://t.co/BRD3c2RFpl"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-22T18:02:22.000Z",
            "id": "844610215966392333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2017-03-22T17:59:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2469,
                        -19.4658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "844609448681230337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AnimaisFantasticosEOndeHabitam #GrutaReiDoMato @ Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/KHMhVNT58b"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2017-03-22T17:38:35.000Z",
            "id": "844604233311830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Militar Ambiental agradece o apoio da popula\u00e7\u00e3o e informa que novas den\u00fancias podem ser feitas pelos... https://t.co/An5lbAuUi9"
        },
        {
            "author_id": "2822523527",
            "created_at": "2017-03-22T17:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92904663,
                        -20.26636124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5ce38ab660c7c485"
            },
            "id": "844601684802359297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Ar\u00eades https://t.co/KxqzNR9Uz3"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2017-03-22T17:22:23.000Z",
            "id": "844600154212593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/A6nxyDOc0T #brasil"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-22T17:13:51.000Z",
            "id": "844598006674546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc1d Teve semin\u00e1rio sobre abelhas nativas da Mata Atl\u00e2ntica no nosso Parque Estadual da Pedra Branca! #EducacaoAmbiental https://t.co/dKXIebcKlV"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-03-22T17:04:36.000Z",
            "id": "844595681377554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio amplia esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: Em evento comemorativo ao Dia Mundial da \u00c1gua, Sarney\u2026 https://t.co/PTW8m49PLT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2017-03-22T17:03:52.000Z",
            "id": "844595493749624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaDeDestino Parque Estadual da Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo. https://t.co/PekEyK0LVI"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-03-22T16:49:43.000Z",
            "id": "844591934261907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/P3eoaf4121 #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-03-22T16:48:27.000Z",
            "id": "844591613934534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/TL23FFptsi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-03-22T16:48:24.000Z",
            "id": "844591602467254274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/JszTp6HiF7"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:13.000Z",
            "id": "844589039579811841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Xkifb9SD8N"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:11.000Z",
            "id": "844589032130646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe atividades do Dia Mundial da \u00c1gua\n\nNo Dia Mundial da \u00c1gua, a Prefeitura de Montes Claros... https://t.co/g3pXdxjR0W"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:07.000Z",
            "id": "844589015940653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Nc6NKSk3e8"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:06.000Z",
            "id": "844589011800903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RbMcymKBy0"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-03-22T16:38:05.000Z",
            "id": "844589005236830210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhote de veado \u00e9 flagrado na ciclovia do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/m7EHywAhQc"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-22T16:37:39.000Z",
            "id": "844588895740329984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3: https://t.co/7rKeVnL6tn"
        },
        {
            "author_id": "839627586435235842",
            "created_at": "2017-03-22T16:31:39.000Z",
            "id": "844587387468566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 discutida em audi\u00eancia p\u00fablica no distrito de Nova Mutum\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/OQcenEMYcb"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-22T16:30:01.000Z",
            "id": "844586977110376448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "#DiaMundialDa\u00c1gua O Parque Nacional do Ja\u00fa, no Amazonas, \u00e9 uma das maiores reservas de floresta tropical do mundo. Foto de Edson Vandeira. https://t.co/f9tylvedPZ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-22T16:22:52.000Z",
            "id": "844585178618118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes: https://t.co/B8UsspFMfo"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-22T16:12:34.000Z",
            "id": "844582585934196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga, Parque Estadual da Pedra Branca, Guaratiba - RJ: https://t.co/20z7ny61gp"
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2017-03-22T15:49:59.000Z",
            "id": "844576902048350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental #Itupararanga emitiu parecer desfavor\u00e1vel ao projeto da #VotorantimCimentos #DiaMundialDa\u00c1gua"
        },
        {
            "author_id": "378960850",
            "created_at": "2017-03-22T15:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844573311073992715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz @ Parque Municipal De Bh https://t.co/1qXBxdjDW9"
        },
        {
            "author_id": "3213962691",
            "created_at": "2017-03-22T15:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18168064,
                        -5.80714693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "844570792801325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conte os momentos! N\u00e3o os segundos! #Natal #natalrn #vempraescarpas \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\ud83d\udd76 @ Parque Nacional das\u2026 https://t.co/L0D5fAtnh4"
        },
        {
            "author_id": "248940514",
            "created_at": "2017-03-22T15:14:46.000Z",
            "id": "844568040339636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando a quest\u00e3o do Parque Municipal de Barueri!Se n\u00e3o fosse ter evento pela emancipa\u00e7\u00e3o de Barueri!Nada seria feito! #barueri"
        },
        {
            "author_id": "248940514",
            "created_at": "2017-03-22T15:11:49.000Z",
            "id": "844567296580501505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem vereador se vanglorizando pela limpeza do Parque Municipal de Barueri!Como se n\u00e3o fosse obriga\u00e7\u00e3o manter as instala\u00e7\u00f5es em dia! #Barueri"
        },
        {
            "author_id": "248940514",
            "created_at": "2017-03-22T15:09:48.000Z",
            "id": "844566790818664452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri estava abandonado! Anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o de Barueri! Plim! Grama cortada! #barueri #parquemunicipalbarueri"
        },
        {
            "author_id": "210210790",
            "created_at": "2017-03-22T15:08:52.000Z",
            "id": "844566556009009153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/wYtzumTNmu"
        },
        {
            "author_id": "19271642",
            "created_at": "2017-03-22T15:06:34.000Z",
            "id": "844565975680925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os Gardens by the Bay s\u00e3o um dos lugares mais impressionantes que j\u00e1 visitei na vida. Cingapura, um lugar incr\u00edvel: https://t.co/OYJkydkq1G"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-03-22T15:05:02.000Z",
            "id": "844565589494550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a \u00faltima vez que voc\u00ea visitou o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3 em #maceio? https://t.co/KQEzueAkQ1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-03-22T15:00:23.000Z",
            "id": "844564419162066946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o marcam ver\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/RLFff6rhAt https://t.co/JvByW9nfMj"
        },
        {
            "author_id": "159116494",
            "created_at": "2017-03-22T14:57:58.000Z",
            "id": "844563811961098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estive agora pela manh\u00e3 no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco no evento de comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional da \u00c1gua https://t.co/w4D0b36y7H"
        },
        {
            "author_id": "724672456405966848",
            "created_at": "2017-03-22T14:23:58.000Z",
            "id": "844555256038088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate altera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nAcesse: https://t.co/FUalzcn5r6"
        },
        {
            "author_id": "790646442792775680",
            "created_at": "2017-03-22T14:07:01.000Z",
            "id": "844550991177506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debate altera\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/nBZFrC6pV9"
        },
        {
            "author_id": "55849303",
            "created_at": "2017-03-22T13:52:55.000Z",
            "id": "844547441789669377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GALO109 ANOS\nVENHA PRA FESTA!\nConcentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal sexta as 20 horas\nCaminhada at\u00e9 a Sede de Lourdes\n#paix\u00e3odopovo \n#Galo109 https://t.co/5lr2FFGU7g"
        },
        {
            "author_id": "75699770",
            "created_at": "2017-03-22T13:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "92156769",
                        "start": 0,
                        "username": "cam1sado2e"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "90676816",
                        "start": 120,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "844545551559479296",
            "in_reply_to_user_id": "92156769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cam1sado2e  Voces estar\u00e3o sexta as 20:00 horas no parque municipal,para a concentra\u00e7\u00e3o em referencia ao aniversario do @atletico?"
        },
        {
            "author_id": "203930370",
            "created_at": "2017-03-22T13:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9101041,
                        -19.9318358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "844543455489642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2017/03/26: Sao Lucas, Belo Horizonte, Brazil: Disputa Nervosa no Parque Municipal - Festiv\u2026 https://t.co/mo3slItDAm https://t.co/OE0bHA12ge"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2017-03-22T13:24:47.000Z",
            "id": "844540360529526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "22/03 - Dia Mundial d\u00e1 \u00c1gua\n\nFolder q o Parque Estadual Do Jalap\u00e3o elaborou p/ divulgar na Semana d\u00e1 \u00c1gua no Jalap\u00e3o/TO https://t.co/eZT9XWjJKF"
        },
        {
            "author_id": "476011253",
            "created_at": "2017-03-22T13:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1506108774",
                        "start": 0,
                        "username": "bogotacomoteamo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25490757",
                        "start": 17,
                        "username": "ghitis"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "68797435",
                        "start": 25,
                        "username": "CarlosFlorezS"
                    }
                ]
            },
            "id": "844539100367605761",
            "in_reply_to_user_id": "1506108774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bogotacomoteamo @ghitis @CarlosFlorezS Parque Nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "149343143",
            "created_at": "2017-03-22T13:17:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "844538608832823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DONE \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\ude09 @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/UkJWwr5shJ"
        },
        {
            "author_id": "751982754858934272",
            "created_at": "2017-03-22T13:02:34.000Z",
            "id": "844534769966833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a jovem me fez ir ao parque nacional tirar foto, haja disposi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "53050115",
            "created_at": "2017-03-22T13:01:45.000Z",
            "id": "844534562680176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estou no Parque Nacional acompanhando as obras do subsistema produtor de \u00e1gua do Bananal. Veja como est\u00e3o as obras: https://t.co/FU22XOYfsr https://t.co/b8bDLtK9XJ"
        },
        {
            "author_id": "543241788",
            "created_at": "2017-03-22T12:45:01.000Z",
            "id": "844530353951969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lentid\u00e3o na constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Brisas da Mata tem causado transtornos. https://t.co/oEvvehDyM6"
        },
        {
            "author_id": "815965178143588353",
            "created_at": "2017-03-22T12:26:30.000Z",
            "id": "844525695111958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais\u00a0gigantes https://t.co/FEUwBymxH1 https://t.co/pqqbGDHqS7"
        },
        {
            "author_id": "347698839",
            "created_at": "2017-03-22T12:25:00.000Z",
            "id": "844525316303437833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades agr\u00edcolas e extrativistas ser\u00e3o liberadas para fam\u00edlias da Floresta Estadual https://t.co/Ql2sviEyVg"
        },
        {
            "author_id": "213367985",
            "created_at": "2017-03-22T12:20:33.000Z",
            "id": "844524197632204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Itaperuna vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0municipal https://t.co/ziqT9dJXJQ https://t.co/XJ2O5xHXxR"
        },
        {
            "author_id": "213355305",
            "created_at": "2017-03-22T12:20:28.000Z",
            "id": "844524174756528148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Itaperuna vai ganhar unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0municipal https://t.co/zv9hFJSOf0 https://t.co/6xREenzFzR"
        },
        {
            "author_id": "182811556",
            "created_at": "2017-03-22T12:12:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "31161322",
                        "start": 91,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "844522166079180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/1SbfjK6NQp via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "83858656",
            "created_at": "2017-03-22T12:06:51.000Z",
            "id": "844520749230669824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha S\u00d3 PEGUEM O \u00d4NIBUS PARQUE NACIONAL SE VOC\u00ca VAI PRA L\u00c1 OU PRO AEROPORTO."
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2017-03-22T12:06:25.000Z",
            "id": "844520637280473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: Corpo de homem morto a tiros no Parque Nacional \u00e9 ... https://t.co/l48wiGikjE"
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2017-03-22T12:03:09.000Z",
            "id": "844519816534855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: Corpo de homem morto a tiros no Parque Nacional \u00e9 ... https://t.co/nntuaw9Iky"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2017-03-22T11:53:02.000Z",
            "id": "844517273348001793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Vistoriando agora o Parque Municipal 9 de Julho na margem da Represa Guarapiranga: em boas condi\u00e7\u00f5es. https://t.co/HHZBtetTh4"
        },
        {
            "author_id": "2325644966",
            "created_at": "2017-03-22T11:45:48.000Z",
            "id": "844515448909651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional do Igua\u00e7u, en #Brasil\n#Iguaz\u00fa #CruzandoFronteras #ViajeraEmpedernida\u2026 https://t.co/bUbO3Y8wg8"
        },
        {
            "author_id": "1963664401",
            "created_at": "2017-03-22T11:34:09.000Z",
            "id": "844512519230251008",
            "in_reply_to_user_id": "3377404593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucas_rangel7 tr\u00e1s uma coxinha que vende perto do parque municipal \u2764\ufe0f kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2017-03-22T11:13:37.000Z",
            "id": "844507351289921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "VEM PRA FESTA! Concentra\u00e7\u00e3o: Parque Municipal a partir das 20hs. Passeata at\u00e9 a sede e vig\u00edlia at\u00e9 0h! #Paix\u00e3oDoPovo! #Galo! #Galo109! https://t.co/d8yqFsm08A"
        },
        {
            "author_id": "170114914",
            "created_at": "2017-03-22T11:03:56.000Z",
            "id": "844504914919329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias nuvens rebaixadas e perdidas no parque nacional de Bras\u00edlia. \u2601"
        },
        {
            "author_id": "3589738162",
            "created_at": "2017-03-22T10:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "31161322",
                        "start": 91,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "844502237502226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/AqnBZKyQrY via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "105211156",
            "created_at": "2017-03-22T10:37:50.000Z",
            "id": "844498346370850816",
            "in_reply_to_user_id": "738556644196556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Debsacramento at\u00e9 aqui no parque municipal tem miga, e at\u00e9 hoje n\u00e3o tomei minha vacina"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2017-03-22T10:11:25.000Z",
            "id": "844491698872954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATIVIDADES AGR\u00cdCOLAS E EXTRATIVISTAS SER\u00c3O LIBERADAS PARA FAM\u00cdLIAS DA FLORESTA ESTADUAL\nhttps://t.co/WPfPKLujmH https://t.co/08tyXcgjBK"
        },
        {
            "author_id": "1337365178",
            "created_at": "2017-03-22T09:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "814822880",
                        "start": 0,
                        "username": "anaisabel_jc"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "837352848035831809",
                        "start": 108,
                        "username": "sanmiguelalcala"
                    }
                ]
            },
            "id": "844474040236593152",
            "in_reply_to_user_id": "814822880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@anaisabel_jc #Alcal\u00e1deGuada\u00edra  monumento natural se divide 3 \u00e1reas Turismo cultural ,natural e industrial @sanmiguelalcala #ventealcala20 https://t.co/5UNjCGkgMZ"
        },
        {
            "author_id": "83581098",
            "created_at": "2017-03-22T07:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        1.1349186,
                        42.3990855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61cab26dd9f58504"
            },
            "id": "844444524441223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pureair #mountains #pyrenees #relaxed baqueira_beret #incredibleweather @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/pfEVqOn6FF"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-22T05:35:27.000Z",
            "id": "844422248622673921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "892542996",
            "created_at": "2017-03-22T05:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "269848522",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipe_Arco"
                    }
                ]
            },
            "id": "844413975416705024",
            "in_reply_to_user_id": "269848522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipe_Arco vamos dar as m\u00e3os e fazer um pique-nique no parque municipal pq t\u00e1 osso viu!"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-03-22T03:50:21.000Z",
            "id": "844395798850932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos - #Rond\u00f4nia (RO) #Brasil #Norte #Brazil #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/RxLzGub2GG"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2017-03-22T03:02:16.000Z",
            "id": "844383701551206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Trip #Viagens #Viagem #Viajar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/bDupBXxNy3"
        },
        {
            "author_id": "47607331",
            "created_at": "2017-03-22T02:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.408248,
                        -6.335384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "871c9d8f37453536"
            },
            "id": "844382993942790145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Cais do Porto in Porto Franco, Maranh\u00e3o https://t.co/dk12ltZC5k"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-22T02:28:36.000Z",
            "id": "844375225227730946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "22917254",
            "created_at": "2017-03-22T01:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "844363596087902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor.Da.Vida\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra https://t.co/2uOfrCXasL"
        },
        {
            "author_id": "67067024",
            "created_at": "2017-03-22T01:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02982753,
                        -50.46927778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "844360681390571520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai curtindo dai que n\u00f3s vamos aproveitando daqui !!!! \n SENSACIONAL SHOW !!! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/7xAo05EmQF"
        },
        {
            "author_id": "2390236662",
            "created_at": "2017-03-22T01:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "165225628",
                        "start": 48,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "844359157671247877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde in Duque de Caxias, RJ https://t.co/FClwe8RtTY"
        },
        {
            "author_id": "76344206",
            "created_at": "2017-03-22T01:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "844357163954982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3os Izzo ou Pugliese, o tempo dir\u00e1 quem foi melhor. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/fW8uMu80Gh"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2017-03-22T01:08:24.000Z",
            "id": "844355042119315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37\u00aa Feira do Livro arranca amanh\u00e3 em Moura: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe a partir de\u2026 https://t.co/Wvkz6QSOrO"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2017-03-22T01:08:23.000Z",
            "id": "844355038004690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37\u00aa Feira do Livro arranca amanh\u00e3 em Moura: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe a partir de\u2026 https://t.co/WBVMLgZScv"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-03-22T01:01:46.000Z",
            "id": "844353375655333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/2SaXqHYGxQ https://t.co/CwYUu7NMiP"
        },
        {
            "author_id": "50761856",
            "created_at": "2017-03-22T00:55:30.000Z",
            "id": "844351798974525443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1 promete guerra jur\u00eddica contra amplia\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional Rio Novo e da Floresta Jamanxim https://t.co/hbsD0bIYzg"
        },
        {
            "author_id": "15714836",
            "created_at": "2017-03-22T00:38:22.000Z",
            "id": "844347484348416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37\u00aa Feira do Livro arranca amanh\u00e3 em Moura: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe a partir de\u2026 https://t.co/O35J9TXjyN"
        },
        {
            "author_id": "172761257",
            "created_at": "2017-03-22T00:38:21.000Z",
            "id": "844347483568427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37\u00aa Feira do Livro arranca amanh\u00e3 em Moura: O Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Moura recebe a partir de\u2026 https://t.co/n56CNSKMi8"
        },
        {
            "author_id": "714258937",
            "created_at": "2017-03-22T00:14:44.000Z",
            "id": "844341536443764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/kOes98DWhp https://t.co/3s5ebPi4sY"
        },
        {
            "author_id": "67113618",
            "created_at": "2017-03-21T23:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "64757128",
                        "start": 7,
                        "username": "Gabyziiiinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "844336839146323971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0 @Gabyziiiinha e eu, estivemos no Parque Nacional de Jericoacoara no Estado do Cear\u00e1!!!\u2026 https://t.co/Co3nrU8eD3"
        },
        {
            "author_id": "21150972",
            "created_at": "2017-03-21T23:16:51.000Z",
            "id": "844326970930417665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: tradicional espa\u00e7o da capital, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti agora se chamar\u00e1 Parque do Atl\u00e9tico. Confira! https://t.co/QOkZ3EKBc8"
        },
        {
            "author_id": "787723746979225604",
            "created_at": "2017-03-21T22:44:24.000Z",
            "id": "844318804557676546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0c @ Parque Estadual do Monge https://t.co/ao2DYfOTGn"
        },
        {
            "author_id": "116083648",
            "created_at": "2017-03-21T22:41:06.000Z",
            "id": "844317974030929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim | ((o))eco https://t.co/BqHpfQ0usl"
        },
        {
            "author_id": "787723746979225604",
            "created_at": "2017-03-21T22:24:56.000Z",
            "id": "844313905858068484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0c @ Parque Estadual do Monge https://t.co/YDHYeYhATm"
        },
        {
            "author_id": "299370447",
            "created_at": "2017-03-21T22:24:49.000Z",
            "id": "844313878913728513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Iquiri (ICMBio) informar que est\u00e1 com processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rio,... https://t.co/s0ehkgFyuI"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2017-03-21T22:11:46.000Z",
            "id": "844310591259000833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vigilante do Parque Estadual de Ita\u00fanas \u00e9 assaltado enquanto trabalhava https://t.co/1rGKUqraOv https://t.co/lSkIdxTvtR"
        },
        {
            "author_id": "222296230",
            "created_at": "2017-03-21T22:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 10,
                        "username": "diretodaciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "844310480177037314",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @diretodaciencia Al\u00e9m disso a Secretaria quer reduzir \u00e1rea protegida na V\u00e1rzea do Tiet\u00ea. Minha entrevista: https://t.co/B2Tdehx9q0"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2017-03-21T21:39:34.000Z",
            "id": "844302487435857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa Perde Milhares de Visitantes Devido \u00e0 Instabilidade em Mo\u00e7ambique https://t.co/5p21Nd1dez"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2017-03-21T21:10:47.000Z",
            "id": "844295246666223617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed \u2013 2011 https://t.co/I1IqAs8rEv"
        },
        {
            "author_id": "11886932",
            "created_at": "2017-03-21T21:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "10164502",
                        "start": 0,
                        "username": "safoguets"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "11045172",
                        "start": 11,
                        "username": "carolstevens"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01a9a39529b27f36"
            },
            "id": "844295195160121344",
            "in_reply_to_user_id": "10164502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@safoguets @carolstevens desmascarado... \u00e9 o Parque Municipal Cachoeirinha ali perto de Gravata\u00ed! Hahahahah"
        },
        {
            "author_id": "2892885507",
            "created_at": "2017-03-21T21:07:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "844294306181599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basquete \ud83c\udfc0 (@ Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/84Y6rQDulF"
        },
        {
            "author_id": "47214673",
            "created_at": "2017-03-21T20:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.72632,
                        -29.339668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "844289916037160962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar \u00e9 no vento \ud83c\udf43 #torresrs @ Parque Estadual da Guarita https://t.co/Vt7i4wPcd1"
        },
        {
            "author_id": "22917254",
            "created_at": "2017-03-21T20:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "844288880861986822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto n\u00e3o passa a real beleza que \u00e9 esse lugar... @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional\u2026 https://t.co/VsTDQPpW5m"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2017-03-21T20:23:58.000Z",
            "id": "844283464249724933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Ilha Anchieta completa  40 anos de Conserva\u00e7\u00e3o e S\u00e9culos de Hist\u00f3ria no pr\u00f3ximo dia 29 https://t.co/G7x3d5NS7M"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2017-03-21T19:46:29.000Z",
            "id": "844274032631578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Acaua,Leme do Prado, Turmalina, MG.... \u2014 se sentindo renovado em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... https://t.co/oMSns3V5as"
        },
        {
            "author_id": "3189450725",
            "created_at": "2017-03-21T19:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56457354,
                        -23.53825796
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "844266685729292292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/4PeIOVkxr2"
        },
        {
            "author_id": "312392784",
            "created_at": "2017-03-21T19:04:56.000Z",
            "id": "844263574151270401",
            "in_reply_to_user_id": "312392784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou crescer muito. Do coreto do Parque Municipal, vou romper fronteiras e chegar em todas as partes do mundo.   https://t.co/BIsPA0W37a"
        },
        {
            "author_id": "391526686",
            "created_at": "2017-03-21T19:04:40.000Z",
            "id": "844263507193466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A inaugura\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o dever\u00e1 acontecer na pr\u00f3xima segunda (27), \u00e0s 10h, no pr\u00e9dio do Parque Municipal. https://t.co/7ObmcJyXTv"
        },
        {
            "author_id": "135267447",
            "created_at": "2017-03-21T19:02:41.000Z",
            "id": "844263007211307009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 faremos um grande evento no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco para celebrar o Dia Mundial da \u00c1gua.... https://t.co/c0c5QEf7No"
        },
        {
            "author_id": "76329615",
            "created_at": "2017-03-21T19:00:25.000Z",
            "id": "844262436723134464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idema fiscaliza Parrachos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de\u00a0Corais https://t.co/QxvbK8TcYr https://t.co/zyNXqO5GR3"
        },
        {
            "author_id": "252499354",
            "created_at": "2017-03-21T18:58:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1690412382",
                        "start": 120,
                        "username": "observadorpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "844261994891038725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ac\u00e1cias australianas, que amea\u00e7am as esp\u00e9cies aut\u00f3ctones do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0MSPlcaMlf via @observadorpt"
        },
        {
            "author_id": "2411445962",
            "created_at": "2017-03-21T18:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "844260500762476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boatos de que eu sou muito estilosa @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/7ukQoeH9WV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-03-21T18:00:03.000Z",
            "id": "844247244580773892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Andorinhas, no Parque Nacional Aparados da Serra, faz parte do passeio ao Canyon Itaimbezinho! https://t.co/aLYMFtyYJI"
        },
        {
            "author_id": "79314375",
            "created_at": "2017-03-21T17:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "265054490",
                        "start": 60,
                        "username": "albersonf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "844240057762549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM w/ @albersonf https://t.co/37y9dbelJx"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-03-21T17:29:02.000Z",
            "id": "844239441745117185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dica \u00e9 da blogueira Luana Martins! \n(via Places and Happiness) https://t.co/K6XocNK3Ln"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-21T17:15:23.000Z",
            "id": "844236003632136192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "1128811747",
            "created_at": "2017-03-21T17:09:39.000Z",
            "id": "844234560627982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu espero que quinta eu consiga chegar na casa da larissa sem ter que parar no parque municipal kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2714959401",
            "created_at": "2017-03-21T16:35:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "844226067032395778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pro parque municipal?  Onde tdu come\u00e7ou... https://t.co/9xrmfCuALQ"
        },
        {
            "author_id": "44252673",
            "created_at": "2017-03-21T16:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.8587764,
                        -15.8015661
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "844225658498695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se chover amor, eu quero me molhar... \ud83c\udf42\ud83c\udf32\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83d\udc95 @ Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/EmVZncBOAO"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-03-21T16:22:03.000Z",
            "id": "844222585692979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina busca volunt\u00e1rios para Semana Santa | WikiParques https://t.co/YLEVi2033X"
        },
        {
            "author_id": "271956274",
            "created_at": "2017-03-21T16:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "844222430423977985",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atletico parque Municipal, nascimento deste gigante !"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-21T16:12:59.000Z",
            "id": "844220303396028417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ: https://t.co/6ZT3YKKA3x"
        },
        {
            "author_id": "460643563",
            "created_at": "2017-03-21T15:55:31.000Z",
            "id": "844215907018784769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u2026 https://t.co/fI2gQE2RVV https://t.co/L82WMtcokK"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-03-21T15:45:52.000Z",
            "id": "844213476314767364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Eq1j6qXxCr https://t.co/C9CvGOBKP6"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-03-21T15:45:00.000Z",
            "id": "844213259372822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional Torres del Paine National Park,\u2026 https://t.co/O2feNzZH3n"
        },
        {
            "author_id": "2881817511",
            "created_at": "2017-03-21T15:34:35.000Z",
            "id": "844210636708024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Singapura tem \u00e1rvores superficiais gigantes https://t.co/6wsGiHyAK3"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-21T15:28:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "844209076955418626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os estudos t\u00e9cnicos apontaram para a cria\u00e7\u00e3o de um Monumento Natural Municipal, uma categoria de prote\u00e7\u00e3o integral estabelecido pelo (SNUC)."
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-21T15:27:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "844208730912837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Itaperuna, no Noroeste Fluminense, vai ganhar  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal.  #ambienterj"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-03-21T15:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "40023454",
                        "start": 125,
                        "username": "depandrecorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "844208581218127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaperuna ganhar\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal com apoio da Secretaria de Estado do Ambiente https://t.co/kGDYDiEBZn via @depandrecorrea"
        },
        {
            "author_id": "77112992",
            "created_at": "2017-03-21T15:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "49451623",
                        "start": 78,
                        "username": "cr_renato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "844208055067820034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#job (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP w/ @cr_renato) https://t.co/ziwg9M8sId"
        },
        {
            "author_id": "136293523",
            "created_at": "2017-03-21T15:22:41.000Z",
            "id": "844207643883454466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nidETrdBnY\n\nVENTA... https://t.co/gKQcChLeYL"
        },
        {
            "author_id": "738490568",
            "created_at": "2017-03-21T15:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "155263312",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuslaneri"
                    }
                ]
            },
            "id": "844202255792398336",
            "in_reply_to_user_id": "155263312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuslaneri enquanto isso o bondoso hulk vai construindo mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "424144615",
            "created_at": "2017-03-21T14:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "92156769",
                        "start": 129,
                        "username": "cam1sado2e"
                    }
                ]
            },
            "id": "844193885643571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Galo109 \u2013 Caminhada do Parque Municipal at\u00e9 a Sede de Lourdes abre o anivers\u00e1rio do Atl\u00e9tico #GaloMetal https://t.co/Gz6ZOahb6z @cam1sado2e"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2017-03-21T14:15:52.000Z",
            "id": "844190829078085633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criminosos roubam arma e colete de vigilante do Parque Estadual de Ita\u00fanas: https://t.co/pYwJNT4uBR https://t.co/bera1BSrn9"
        },
        {
            "author_id": "137153042",
            "created_at": "2017-03-21T14:05:19.000Z",
            "id": "844188174394048514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DiaInternacionaldasFlorestas - Conhe\u00e7a o projeto sobre uso do Lidar p/ monitoramento de florestas na Amaz\u00f4nia https://t.co/wvWHsggjp6 https://t.co/cjWk40QtNW"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-21T13:44:56.000Z",
            "id": "844183043447300096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Cume do Pico M\u00e9dio, Vale dos Deuses, Salinas, Nova Friburgo-RJ\u200b, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos,  Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udd04... https://t.co/KLupQQtL7e"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-21T13:42:13.000Z",
            "id": "844182362103660546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma imagem do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras (RJ) para deixar seu dia mais bonito. https://t.co/JSWTY11Vsq"
        },
        {
            "author_id": "392746030",
            "created_at": "2017-03-21T13:39:36.000Z",
            "id": "844181702687805441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas sombracelhas estavam parecendo o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "559512162",
            "created_at": "2017-03-21T13:37:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69689562,
                        38.26863461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "844181114944192513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1c\ud83d\ude0c @ Parque Municipal de Elche https://t.co/wX9zCntKCv"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2017-03-21T13:20:17.000Z",
            "id": "844176839983665157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jo\u00e3o Penido: https://t.co/oQkitdDcx2 https://t.co/0cbBOyOYIF"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2017-03-21T13:16:07.000Z",
            "id": "844175790690504704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro.\n.\n.\n.\n#photoofday #photographers #photography\u2026 https://t.co/JYj0Zx6T5L"
        },
        {
            "author_id": "353710037",
            "created_at": "2017-03-21T12:07:23.000Z",
            "id": "844158492726476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda na Regi\u00e3o de Influ\u00eancia do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG\nDistando 70 km do Centro de Belo Horizonte... https://t.co/9yLJvnDEbY"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2017-03-21T11:55:50.000Z",
            "id": "844155588980412416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG : \"REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE  YABEBYRY\" do  PARAGUAI na S\u00e9rie AM\u00c9RICA \n\nPosting in the BLOG:... https://t.co/k0bB8L7pOX"
        },
        {
            "author_id": "714255674",
            "created_at": "2017-03-21T11:44:36.000Z",
            "id": "844152760790671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/FUMXQ1hHqi https://t.co/LNJIgj86kF"
        },
        {
            "author_id": "3315082025",
            "created_at": "2017-03-21T11:32:38.000Z",
            "id": "844149750190526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando que lugar lindo (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE) https://t.co/rik46gMplc"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-03-21T11:08:33.000Z",
            "id": "844143688724832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo recebe primeiro Ecociclismo Yucum\u00e3 https://t.co/VfafobTR67"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2017-03-21T10:32:25.000Z",
            "id": "844134593716502528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora Prefeitura quer criar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jo\u00e3o Penido https://t.co/eKGj64zTfo"
        },
        {
            "author_id": "69405176",
            "created_at": "2017-03-21T08:32:49.000Z",
            "id": "844104498075328513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio noturno no Parque S\u00e3o Francisco \u00e9 cancelado.\n\nA caminhada noturna no Parque Municipal S\u00e3o Francisco de... https://t.co/IF43LxaO0R"
        },
        {
            "author_id": "458758815",
            "created_at": "2017-03-21T07:44:25.000Z",
            "id": "844092315148963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u: tudo sobre o passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QPAbl04aZ1 #viagem #travel"
        },
        {
            "author_id": "3117064349",
            "created_at": "2017-03-21T07:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "750282011160481792",
                        "start": 120,
                        "username": "c0nvey"
                    }
                ]
            },
            "id": "844091519602757632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Galo109 \u2013 Caminhada do Parque Municipal at\u00e9 a Sede de Lourdes abre o... https://t.co/IKLWu2ij3q by #gomesroseli396 via @c0nvey https://t.co/5Jkk7tAGvz"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-03-21T07:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "844091329663721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/zY8Eq8LTu2"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-21T05:01:15.000Z",
            "id": "844051256645771265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2017-03-21T02:06:57.000Z",
            "id": "844007389972103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga para Assistente de Contabilidade (Parque Nacional do Limpopo) https://t.co/IUUEDobmLy #emprego #vagas #job"
        },
        {
            "author_id": "338018513",
            "created_at": "2017-03-21T02:00:05.000Z",
            "id": "844005663713976321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 20h, os torcedores ir\u00e3o se concentrar no coreto do Parque Municipal, onde, em 25 de mar\u00e7o de 1908,... https://t.co/7jzCsF4Fr9"
        },
        {
            "author_id": "714249919",
            "created_at": "2017-03-21T01:15:20.000Z",
            "id": "843994400162234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u2026 https://t.co/1OWrIuL7Rt https://t.co/bSspcpu65l"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2017-03-21T01:06:43.000Z",
            "id": "843992230738255872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise da efic\u00e1cia de uma palestra de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental voltada para o Parque Estadual do Monge, Lapa-PR https://t.co/I47AhwNscn"
        },
        {
            "author_id": "610144986",
            "created_at": "2017-03-21T00:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1080522253",
                        "start": 23,
                        "username": "Embaixador_Galo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "843986758333349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado @LeoTito_Galo @Embaixador_Galo e Unidos pelo Galo pelo convite! Anivers\u00e1rio do Galo! #Galo109  https://t.co/wCyyuBCV4I https://t.co/8Htn6lBtde"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-03-21T00:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "843985885339275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/fkMUypisGY https://t.co/b9Cl1ZlZTe"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-03-21T00:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "843985882893959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/fkMUypisGY https://t.co/CYsV7kpivE"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-03-21T00:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "843985882466189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/fkMUypisGY https://t.co/uRtI7roTNp"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-03-21T00:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "843985880968839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/fkMUypisGY https://t.co/mTuEImQYlP"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-03-21T00:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "843985874840948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/fkMUypisGY https://t.co/sC2sGpFlGT"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-03-21T00:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "843985868880822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/fkMUypisGY https://t.co/JSlDsKIG8d"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-03-21T00:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "800160807635992576",
                        "start": 69,
                        "username": "binha_benedetti"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57603289,
                        -23.03236102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "843985866653646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es in Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo w/ @binha_benedetti https://t.co/fkMUypisGY https://t.co/O97dE3QSwe"
        },
        {
            "author_id": "700515962873892864",
            "created_at": "2017-03-21T00:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72931397,
                        -35.978301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "843982912403968001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cannnn\ud83c\udf3c @ Parque Municipal https://t.co/dzzK4uExGO"
        },
        {
            "author_id": "4055793029",
            "created_at": "2017-03-20T23:58:09.000Z",
            "id": "843974977816879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criar uma \u00e1rea protegida para c\u00e3es e gatos vadios\nAssine esta peti\u00e7\u00e3o \u25b6 https://t.co/6S0YqkSFWC\nSiga-nos no... https://t.co/G8Af4DhiOE"
        },
        {
            "author_id": "3788468776",
            "created_at": "2017-03-20T23:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "843969005773901824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/bwNRvAW2Ps A PISTA DE SKATE DO PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI"
        },
        {
            "author_id": "4201885341",
            "created_at": "2017-03-20T23:25:48.000Z",
            "id": "843966837142536193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi prefeitura, reformem o banheiro do parque municipal e contrata faxineiros obgd"
        },
        {
            "author_id": "360234818",
            "created_at": "2017-03-20T23:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "843964212590362626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada nem ningu\u00e9m vai separar \u2764 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/tmAsK1qi4T"
        },
        {
            "author_id": "4912171060",
            "created_at": "2017-03-20T23:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "3950926822",
                        "start": 76,
                        "username": "lianagabriele98"
                    }
                ]
            },
            "id": "843964051562643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de leve \ud83d\ude0f (@ Parque Municipal Aquidab\u00e3 in Api\u00fana, Santa Catarina w/ @lianagabriele98) https://t.co/B0dAfUkT9W"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-03-20T22:58:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "843960039270367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P E R I G O \ud83d\udd1e #tbt @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/lIGSsZ8EZ1"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2017-03-20T22:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "843956580513124355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/9ShZOftYTc"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2017-03-20T22:44:08.000Z",
            "id": "843956350392713218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/Oq5fMlYY9P"
        },
        {
            "author_id": "714277896",
            "created_at": "2017-03-20T22:31:06.000Z",
            "id": "843953069788413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/z4YahTRBtX https://t.co/rrzccyk2QZ"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-03-20T22:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "843947720159236097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPo\u00e7o Verde - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Guapimirim - Rio de Janeiro/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/UfR5RP92WY"
        },
        {
            "author_id": "284775228",
            "created_at": "2017-03-20T22:09:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4439005221",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioSil70"
                    }
                ]
            },
            "id": "843947556166156288",
            "in_reply_to_user_id": "4439005221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioSil70 vai mano concentra\u00e7\u00e3o igual ano passado em frente ao parque municipal 20h pra subir pra sede"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2017-03-20T21:55:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "843944233392377857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00f3i tudo (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/DWxPcXM6Ne"
        },
        {
            "author_id": "762770122385784834",
            "created_at": "2017-03-20T21:51:18.000Z",
            "id": "843943055363395584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ser um volunt\u00e1rio no Parque da Tijuca? ;)\nReuni\u00e3o na quarta, 22 de mar\u00e7o. https://t.co/GckgKSOusC"
        },
        {
            "author_id": "535534925",
            "created_at": "2017-03-20T21:48:30.000Z",
            "id": "843942349868883970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIVERS\u00c1RIO DO GALO!!!\n\nConcentra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, 24/03 a partir das 20h. Passeata rumo a Sede! Venha fazer a festa com a Massa! https://t.co/DXiVg9oDLZ"
        },
        {
            "author_id": "839544284793700352",
            "created_at": "2017-03-20T21:28:21.000Z",
            "id": "843937277118201858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Olha a festa do Galo!! \ud83d\udc14\ud83d\udda4 Passeata at\u00e9 a Sede, dia 24/03- Concentra\u00e7\u00e3o \u00e0s 20:00 no Parque Municipal! #UnidosPeloGalo #Galo109 https://t.co/DViZklYUd5"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-20T21:27:03.000Z",
            "id": "843936949698224135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00danico Parque Nacional portugu\u00eas est\u00e1 a perder a guerra contra as \u00e1rvores invasoras de origem australiana.\nParque... https://t.co/c99267C9Jh"
        },
        {
            "author_id": "121171868",
            "created_at": "2017-03-20T21:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "752691524467429376",
                        "start": 0,
                        "username": "hey_pupim"
                    }
                ]
            },
            "id": "843936274331435008",
            "in_reply_to_user_id": "752691524467429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hey_pupim tlgd que nesse parque municipal a\u00ed tem de tudo"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2017-03-20T21:19:55.000Z",
            "id": "843935156587118595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1:ICMBio embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri.https://t.co/HoHRgPnESU"
        },
        {
            "author_id": "716706075483971585",
            "created_at": "2017-03-20T21:17:27.000Z",
            "id": "843934535972741121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional TORRES DEL PAINE?\nUm lindo lugar para\u2026 https://t.co/g8LvRHZTn6"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2017-03-20T21:07:21.000Z",
            "id": "843931995294105603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL FICOU PERFEITO PRA EVENTOS CULTURAIS E PRATICA D ESPORTES. 2018 SUGERIMOS MENOS CULTURA D MASSA NO ANIVERS\u00c1RIO D ITAJUB\u00c1!"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2017-03-20T20:58:49.000Z",
            "id": "843929845658718208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova linha de \u00f4nibus e transporte gratuito aos domingos para o Parque Municipal beneficiam popula\u00e7\u00e3o\n\nA... https://t.co/72Fp8JLRpz"
        },
        {
            "author_id": "43917957",
            "created_at": "2017-03-20T20:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75152,
                        -23.60657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e044d7619f58056c"
            },
            "id": "843927070338174979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#plantarjuntos #plantioglobalsp  #19demar\u00e7o @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/pmuVCXiXCh"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2017-03-20T20:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "843926389715800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/lcIQhxwOPI Parque Nacional do Itatiaia Agulhas Negras"
        },
        {
            "author_id": "43917957",
            "created_at": "2017-03-20T20:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75152,
                        -23.60657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e044d7619f58056c"
            },
            "id": "843926379741765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#plantarjuntos #plantioglobalsp amei! @ Parque Municipal Ch\u00e1cara Do\u2026 https://t.co/opN5h2vtIP"
        },
        {
            "author_id": "3717052035",
            "created_at": "2017-03-20T20:25:03.000Z",
            "id": "843921349399789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia - Parque Nacional Eduardo Avaroa https://t.co/cH58QSxGWa https://t.co/vZC6Fq3HBC"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-03-20T20:05:01.000Z",
            "id": "843916308550946818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em #maceio? Ent\u00e3o precisa conhecer o(a) Parque Municipal de Macei\u00f3. https://t.co/OMEmLsjtPU https://t.co/Qc3vjrRKsn"
        },
        {
            "author_id": "249096232",
            "created_at": "2017-03-20T20:04:14.000Z",
            "id": "843916109900267521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Galo109 \u2013 Caminhada do Parque Municipal at\u00e9 a Sede de Lourdes abre o anivers\u00e1rio do Atl\u00e9tico https://t.co/eejXJZEsrE https://t.co/6PZg2rVJwV"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-20T19:57:39.000Z",
            "id": "843914453880115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nVetkids acontece no Parque Municipal; inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas. Projeto tem como objetivo conscientizar sobre os cuidados com animais."
        },
        {
            "author_id": "33960958",
            "created_at": "2017-03-20T19:57:19.000Z",
            "id": "843914369662685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy - 31/07/16\nAcesse Agora: https://t.co/Om9b2yR4G1 https://t.co/uYkHGgf7Rr"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-03-20T19:43:39.000Z",
            "id": "843910930501160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/aFd57GP3GX https://t.co/Gq5OJwKB2T"
        },
        {
            "author_id": "1969363021",
            "created_at": "2017-03-20T19:42:38.000Z",
            "id": "843910674812207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua de Sapucaia abre oficialmente amanh\u00e3  \n \nUma a\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Parque Pesqueiro marcar\u00e1 a... https://t.co/3Oc2IFZQF7"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-20T19:35:22.000Z",
            "id": "843908844736729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "795094330738442240",
            "created_at": "2017-03-20T19:27:33.000Z",
            "id": "843906878929326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de manias \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\u2764\n\nBoa tarde \u2764 @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/udB79OPzER"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2017-03-20T18:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1231030480444760064",
                        "start": 5,
                        "username": "nunescomt"
                    }
                ]
            },
            "id": "843896519094927360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miga @nunescomt, era este parque que voc\u00ea estava dias atras?\n\nParque Municipal Flor do Ip\u00ea - Parque em V\u00e1rzea Grande https://t.co/k6UfqEH6oU"
        },
        {
            "author_id": "2677675820",
            "created_at": "2017-03-20T18:41:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "843895331523887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP altera os limites  Floresta Nacional do Jamanxim e criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jamanxim, no Par\u00e1.\nhttps://t.co/ADM5zQsy9B"
        },
        {
            "author_id": "703089151",
            "created_at": "2017-03-20T18:24:48.000Z",
            "id": "843891088750493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o vou nem na roda gigante do parque municipal eu vou nisso \nTenho muitoooooo medo de altura aaaah https://t.co/9271op9Xes"
        },
        {
            "author_id": "30088238",
            "created_at": "2017-03-20T17:37:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93486746,
                        -19.92290479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "843879251141148673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#blue #bluehair #griffindor #girl #azul #cabeloazul #griffinoria #idk @ Parque Municipal De Bh https://t.co/cgTs8cg2XC"
        },
        {
            "author_id": "78328864",
            "created_at": "2017-03-20T17:17:07.000Z",
            "id": "843874051739258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 assinala-se o  Dia Internacional das Florestas\n\n\u00danico Parque Nacional portugu\u00eas est\u00e1 a perder a guerra... https://t.co/9oIyqdZabj"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-20T17:12:33.000Z",
            "id": "843872903754072065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Pedra da G\u00e1vea, Parque Nacional da Tijuca - RJ: https://t.co/8INlYy3C3Q"
        },
        {
            "author_id": "585952334",
            "created_at": "2017-03-20T16:42:08.000Z",
            "id": "843865251460272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ganha refor\u00e7o na seguran\u00e7a https://t.co/bLmoTbOxPz https://t.co/HKOrgMKhDH"
        },
        {
            "author_id": "2877529710",
            "created_at": "2017-03-20T16:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68428985,
                        -23.3342271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "843864856986107905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hei galera tudo bem? Estou aqui para convidar a todos para comparecerem no Parque Estadual do\u2026 https://t.co/ltVudTFbP1"
        },
        {
            "author_id": "810572077627482112",
            "created_at": "2017-03-20T16:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "47728029",
                        "start": 108,
                        "username": "midiamaxnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "843862537443725313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura da Capital \u00e9 alvo de a\u00e7\u00e3o por autorizar loteamento em \u00e1rea protegida https://t.co/N9xaA2NJL6 via @midiamaxnews"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-03-20T15:58:19.000Z",
            "id": "843854223217508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2\ud83d\udc26 Agentes da Pol\u00edcia Ambiental do Parque Estadual do Desengano, do Inea, apreendeu cerca de 10 p\u00e1ssaros no munic\u00edpio de Macuco. https://t.co/28T9AwyZcX"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-20T15:52:27.000Z",
            "id": "843852747057348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Macacos, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais - MG: https://t.co/aYOLfEq063"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2017-03-20T15:47:39.000Z",
            "id": "843851538342776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca divulga o INFORMATIVO ICMBIO \u2013 FEBRE AMARELA RJ - para esclarecer sobre as principais... https://t.co/oUvwxu7uUH"
        },
        {
            "author_id": "4718338199",
            "created_at": "2017-03-20T15:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "843850478186315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas uma Sereia fora d'\u00e1gua! \ud83d\ude02\ud83d\udc4c @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/oI1SsO5J4s"
        },
        {
            "author_id": "354001761",
            "created_at": "2017-03-20T15:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3000389740",
                        "start": 16,
                        "username": "yaxmin_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "843850363732213764",
            "in_reply_to_user_id": "740380788470996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__Rodriguiinho @yaxmin_ Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2017-03-20T15:34:08.000Z",
            "id": "843848136506269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DICA] Considerado um dos ma\u00e7icos montanhosos mais bonitos do pa\u00eds, o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos abrange 5... https://t.co/8Dt51sguYY"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-03-20T15:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1009570714142289920",
                        "start": 68,
                        "username": "LulaPeloBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "843841064108769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leila a reportagem que mostra aumento em Unidade de conserva\u00e7\u00e3o que @LulapeloBrasil reduziu. https://t.co/qYKA2nMEjW"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2017-03-20T14:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1009570714142289920",
                        "start": 1,
                        "username": "LulaPeloBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "39591928",
                        "start": 79,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "843833068037308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@LulapeloBrasil reduziu \u00e1rea protegida na #Amaz\u00f4nia e #desmatamento aumentou. @MichelTemer est\u00e1 fazendo o mesmo. https://t.co/zHuZvJHLdm"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-03-20T14:27:14.000Z",
            "id": "843831302868623361",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio ao projeto que reduz a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana, em tramita\u00e7\u00e3o na @legislativoPR."
        },
        {
            "author_id": "839820990368661504",
            "created_at": "2017-03-20T14:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "839820990368661504",
                        "start": 0,
                        "username": "zezinho_sabara"
                    }
                ]
            },
            "id": "843830939537039362",
            "in_reply_to_user_id": "839820990368661504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zezinho_sabara demonstra seu apoio ao vereador @MandatoGoura em rep\u00fadio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Escarpa Divina \ud83c\udf3f\ud83c\udf32\ud83c\udf0e"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2017-03-20T14:22:18.000Z",
            "id": "843830058716479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este m\u00eas, o Parque Estadual Ilha Anchieta completa 40 anos | WikiParques https://t.co/aMb3GCu3FA"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2017-03-20T14:16:17.000Z",
            "id": "843828544597823490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FLAGRANTE DE DESMATAMENTEO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA REGI\u00c3O DO CABU\u00c7U\n#guarulhosweb #guarulhosemtemporeal... https://t.co/eKMEbUqO6y"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2017-03-20T14:16:16.000Z",
            "id": "843828542068736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de bike com os amigos em Parque Estadual de Itapu\u00e3. #passeio #bike #bicicleta #lobi #portoalegre #itaup\u00e3... https://t.co/dTQxJLz5mX"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-20T14:14:05.000Z",
            "id": "843827989876039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mimosas amea\u00e7am biodiversidade do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\nAlerta da Quercus - ANCN :\n\u00danico Parque... https://t.co/QmoXwn6YAq"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-03-20T14:11:00.000Z",
            "id": "843827217268330496",
            "in_reply_to_user_id": "66376767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O pr\u00f3ximo requerimento em pauta \u00e9 de @MandatoGoura: mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Escarpa Devoniana."
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-20T14:03:49.000Z",
            "id": "843825406167990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udca6 VISTA CHINESA + CACHOEIRA \ud83c\udf33\ud83d\udca6\n---&gt; Vamos conhecer a Vista Chinesa por Trilha.\nParque Nacional da Tijuca\n\nData:... https://t.co/YcVf31ktEl"
        },
        {
            "author_id": "108635793",
            "created_at": "2017-03-20T13:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00842678,
                        -12.57605739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "843822583774691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal da Praia do Forte - Klaus Peter https://t.co/lUueWgN7yA"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2017-03-20T13:48:59.000Z",
            "id": "843821676643172357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cooperativa \u00e9 formada por moradores da Reserva Extrativista (Resex) Ituxi, localizada no munic\u00edpio de L\u00e1brea,... https://t.co/f0nFpBWfnL"
        },
        {
            "author_id": "589169583",
            "created_at": "2017-03-20T13:44:26.000Z",
            "id": "843820529366851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em\u2026 https://t.co/GWdLpIgbO9"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2017-03-20T13:40:07.000Z",
            "id": "843819444698828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Intervales - SP https://t.co/kcMk1mg7lT"
        },
        {
            "author_id": "1287782335",
            "created_at": "2017-03-20T13:35:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "118441514",
                        "start": 126,
                        "username": "Floxie10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00f84d414936f28e"
            },
            "id": "843818340451803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental- Recreio dos Bandeirantes, Rio de Janeiro - RJ, 22790-852, Brasil\n\nhttps://t.co/anMJtJ8mK3 @Floxie10"
        },
        {
            "author_id": "173286415",
            "created_at": "2017-03-20T13:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "843815202491695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/DAo4KlL4WH"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2017-03-20T13:10:44.000Z",
            "id": "843812049335570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico Parque Nacional portugu\u00eas est\u00e1 a perder a guerra contra as \u00e1rvores invasoras de origem australiana https://t.co/yvdVTEL5rO"
        },
        {
            "author_id": "84932427",
            "created_at": "2017-03-20T11:45:08.000Z",
            "id": "843790505502760962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desmatamento cresce em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no meio da Amaz\u00f4nia. At\u00e9 quando o homem vai destruir o pouco temos de natureza?"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2017-03-20T11:42:36.000Z",
            "id": "843789871462469637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Serrano - Parque Municipal da Muritiba, em Len\u00e7\u00f3is. \ud83d\udca6\ud83d\ude03\n\ud83d\udcf7 T\u00falio Saraiva\n#EuAmoaChapadaDiamantina \ud83d\udc9a https://t.co/g9blcUiSJy"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-20T11:20:51.000Z",
            "id": "843784395697733634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdCachoeira Encantada, Itaet\u00ea- BA, Brasil - Parque Nacional da Chapada Diamantina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n\ud83d\udc63 A trilha da Cachoeira... https://t.co/hHlirgZNae"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2017-03-20T11:09:43.000Z",
            "id": "843781593592446976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devastado e perante uma morte iminente, o Parque Nacional da Gorongosa (PNG) conseguiu reverte a perda da sua... https://t.co/5rE3PjnqRy"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2017-03-20T10:56:01.000Z",
            "id": "843778148508598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica da Lagoa da Prata, Parque Estadual da Mata Seca, em Manga; e, separada pelo Velho Chico, a... https://t.co/5KQKbX41Y1"
        },
        {
            "author_id": "1663669543",
            "created_at": "2017-03-20T09:54:33.000Z",
            "id": "843762677470171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu e o Leo fomos a p\u00e9 do Parque Municipal at\u00e9 o Boulevard."
        },
        {
            "author_id": "714220514",
            "created_at": "2017-03-20T07:57:13.000Z",
            "id": "843733148328443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/07/1988 - Neve em Itamonte, Minas Gerais, no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/DwcqaRQ94g https://t.co/6fnYaaU3j9"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-20T07:35:18.000Z",
            "id": "843727634320244738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-20T06:34:23.000Z",
            "id": "843712303564558336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "1342724988",
            "created_at": "2017-03-20T04:09:20.000Z",
            "id": "843675800356491264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u2026 https://t.co/UqnFEQ0unN https://t.co/zpRC6VycXD"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-20T03:29:03.000Z",
            "id": "843665665730985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 - MG: https://t.co/4PzwY5vGw7"
        },
        {
            "author_id": "300654466",
            "created_at": "2017-03-20T03:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "843663755368157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/FVFYjcPYQP"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2017-03-20T03:01:27.000Z",
            "id": "843658716885008386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende homem com material de pesca no Parque Nacional: https://t.co/sQEq5RugBV"
        },
        {
            "author_id": "1912522752",
            "created_at": "2017-03-20T02:37:10.000Z",
            "id": "843652607868583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Verde - Parque Nacional -Ushuaia https://t.co/JnXtDo7g9J"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2017-03-20T02:10:11.000Z",
            "id": "843645814589276160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal tomar um banho de cachoeira nas alturas com aquela adrenalina, no Parque Nacional do Capara\u00f3 em Minas... https://t.co/5lqEb0x17Y"
        },
        {
            "author_id": "2257101935",
            "created_at": "2017-03-20T01:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.50512203,
                        5.06577556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01bd400c1ee9db95"
            },
            "id": "843630983857537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado\u2026 https://t.co/oSl6oiy7iV"
        },
        {
            "author_id": "57038099",
            "created_at": "2017-03-20T00:40:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.98777347,
                        -29.18655284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "843623291243954180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Canyon Itaimbezinho, no Parque Nacional de Aparados da Serra. #ecoturismo\u2026 https://t.co/7y2du7LVuW"
        },
        {
            "author_id": "3328334530",
            "created_at": "2017-03-20T00:35:15.000Z",
            "id": "843621927185014788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas\nClique e saiba mais. https://t.co/xTzTxMQ7QS"
        },
        {
            "author_id": "2582492292",
            "created_at": "2017-03-20T00:04:32.000Z",
            "id": "843614197749571585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri https://t.co/tKq70o8A2v #Autua\u00e7\u00e3o Instituto"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2017-03-19T23:55:04.000Z",
            "id": "843611812645945348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema discute libera\u00e7\u00e3o do Parque Estadual na semana santa em Barra do Gar\u00e7as https://t.co/AObo1QmXbK https://t.co/JC4k3epRs5"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2017-03-19T23:33:23.000Z",
            "id": "843606356674396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guar\u00e1s, nos manguezais \u00e0s margens do rio Itapetininga.Na localidade Serrano(Estiva), Bequim\u00e3o (MA).\u00c1rea q far\u00e1 parte da Reserva Extrativista https://t.co/cKDKJctvEu"
        },
        {
            "author_id": "1551231930",
            "created_at": "2017-03-19T23:04:44.000Z",
            "id": "843599146787528706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepared to face new ways\u2734 @ Parque Municipal de Azul https://t.co/aO41kbfQy9"
        },
        {
            "author_id": "65374076",
            "created_at": "2017-03-19T23:00:04.000Z",
            "id": "843597972180951041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3MG/ES, \u00e9 um dos lugares de rara beleza mais interessantes do nosso pa\u00eds, vale a pena... https://t.co/N0ZmDp9Fg9"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-03-19T23:00:01.000Z",
            "id": "843597957995872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otima Not\u00edcia!!!\nO primeiro parque Nacional do pa\u00eds, sendo o primeiro a receber essa maravilhosa Doa\u00e7\u00e3o!!!... https://t.co/BL5x4xji4Q"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-03-19T22:58:27.000Z",
            "id": "843597565782347779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otima Not\u00edcia!!!\nO primeiro parque Nacional do pa\u00eds, sendo o primeiro a receber essa maravilhosa Doa\u00e7\u00e3o!!!... https://t.co/q3QMQlrHaz"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-03-19T22:51:01.000Z",
            "id": "843595696674668545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Franco da Rocha ganha refor\u00e7o na seguran\u00e7a... https://t.co/Fm4Z1jOdFb"
        },
        {
            "author_id": "415532283",
            "created_at": "2017-03-19T22:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24809962,
                        -26.92519449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "843592274135126016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras in Indaial, Santa Catarina https://t.co/tJXkwwPuOw"
        },
        {
            "author_id": "63624771",
            "created_at": "2017-03-19T22:29:06.000Z",
            "id": "843590179319291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jequi\u00e9 https://t.co/jkNIkV9ePz https://t.co/oSV9zDzZqU"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2017-03-19T22:23:22.000Z",
            "id": "843588734297821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/p6mPN2ZsE0 https://t.co/MHHFcbg0V1"
        },
        {
            "author_id": "64478402",
            "created_at": "2017-03-19T22:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.19481098,
                        14.1199714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "843588692409286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Missing Honduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3\u2764 (cab\u00f4 o overposting, prometoooo) @ Parque Nacional El Picacho https://t.co/5wvZ9kNQRE"
        },
        {
            "author_id": "62811413",
            "created_at": "2017-03-19T21:53:46.000Z",
            "id": "843581287931826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nada ouvindo chorinho, ser\u00e1 que ainda tem shows de chorinho no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2017-03-19T21:34:51.000Z",
            "id": "843576525421199361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sukhothai, a 4hs de carro de Bangcoc \u00e9 um lugar m\u00e1gico com ru\u00ednas de \u2026 https://t.co/zO6FDVfUNb https://t.co/3vAbeHBla8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-19T21:33:10.000Z",
            "id": "843576102945783813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/6CpK96mse8"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2017-03-19T21:33:00.000Z",
            "id": "843576059010437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/nAaJTa1v4E"
        },
        {
            "author_id": "23984791",
            "created_at": "2017-03-19T21:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "791635",
                        "start": 96,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "843575317008695297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares podem at\u00e9 extinguir a Floresta Nacional de Jamanxim - https://t.co/dJw5p1qTHy via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2892885507",
            "created_at": "2017-03-19T20:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31816297,
                        -16.71123578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843560635187286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/krUmmbDJM0"
        },
        {
            "author_id": "217632892",
            "created_at": "2017-03-19T20:29:18.000Z",
            "id": "843560028342771714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois pescadores de Castilho S.P s\u00e3o autuados no Parque Estadual do Rio Aguapei, em S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau D'Alho, por... https://t.co/TSwNPG9Wqs"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-03-19T20:27:45.000Z",
            "id": "843559639488872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lindo fim de dia na Tail\u00e2ndia dessa vez com um p\u00f4r do sol incr\u00edvel no Parque Nacional de\u2026 https://t.co/0mrYqXQ0Td"
        },
        {
            "author_id": "360234818",
            "created_at": "2017-03-19T20:06:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "843554318590627842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores coloradas  \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f \u2764 @ Parque Municipal de Feliz https://t.co/W1f5WpDYcz"
        },
        {
            "author_id": "125817383",
            "created_at": "2017-03-19T20:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1247301073",
                        "start": 66,
                        "username": "placeshappiness"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80635,
                        -21.84215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "843554089917173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdGruta dos Coelhos - Parque Estadual de Ibitipoca - MG/BRA \ud83c\udf0d .\n\ud83d\udcf7: @PlacesHappiness \ud83d\ude0d\n.\nComo n\u00e3o\u2026 https://t.co/uwD6IGa2Gt"
        },
        {
            "author_id": "112314320",
            "created_at": "2017-03-19T20:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16992814,
                        -29.91630154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "843553280760406016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletinha \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/ljLfSt6jvb"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2017-03-19T19:58:41.000Z",
            "id": "843552324240990208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (Cel. Jos\u00e9 Dias -PI). https://t.co/iqXPZJpCUW"
        },
        {
            "author_id": "2595427451",
            "created_at": "2017-03-19T19:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43799442,
                        -22.96973972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "843550953684918272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Da Pedra Branca - N\u00facleo Camorim https://t.co/uFgYc7C9yh"
        },
        {
            "author_id": "125315571",
            "created_at": "2017-03-19T19:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58816,
                        -20.244862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "843549453088931841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udca6 @ Parque Estadual do Uaimii https://t.co/bBJCWdjwBX"
        },
        {
            "author_id": "26152253",
            "created_at": "2017-03-19T19:43:45.000Z",
            "id": "843548567830757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no Brasil: 27% do territ\u00f3rio. \u00c1rea privada: 53% do territ\u00f3rio.  https://t.co/ND2gqkvsx6"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-19T19:15:19.000Z",
            "id": "843541412604002309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "455342365",
            "created_at": "2017-03-19T18:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42971597,
                        -23.59412972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "843532787319787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "babe\u2744\ufe0f\ud83d\udc99 @ Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/GgImFOjfth"
        },
        {
            "author_id": "726916667826122753",
            "created_at": "2017-03-19T18:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "843531466982264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/sIQDwFuktV"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-03-19T17:55:03.000Z",
            "id": "843521213024649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d samucacaixeta \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/12Zg5IW1yQ"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2017-03-19T17:37:01.000Z",
            "id": "843516671956533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imitando o felino... zZ...ZZ.. ...zz z \u2764 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/bAdSywAtln"
        },
        {
            "author_id": "357195159",
            "created_at": "2017-03-19T17:11:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24941469,
                        -26.92492857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "843510212380315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria isso confunde quem n\u00e3o quer lhe ver bem!! @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/frhD4BpfdQ"
        },
        {
            "author_id": "3342095105",
            "created_at": "2017-03-19T16:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715238,
                        -25.775096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "843501527838941185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#queroquero @ Parque Estadual do Monge https://t.co/MjOesWbWvI"
        },
        {
            "author_id": "817888785367203842",
            "created_at": "2017-03-19T16:19:04.000Z",
            "id": "843497059097497601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO\n\nAs belezas naturais s\u00e3o tantas por aqui, que motivaram a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de\u2026 https://t.co/p62CbLZxY3"
        },
        {
            "author_id": "78694840",
            "created_at": "2017-03-19T16:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "2260454084",
                        "start": 91,
                        "username": "MarceloNLeite"
                    }
                ]
            },
            "id": "843495931869827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Brasil, diferentemente do que se propaga, h\u00e1 mais latif\u00fandio do que \u00e1rea protegida (via @MarceloNLeite)  https://t.co/6m1dPFS2ie"
        },
        {
            "author_id": "1912522752",
            "created_at": "2017-03-19T16:10:03.000Z",
            "id": "843494787055603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lapataia - Ushuaia https://t.co/g28lDkTH9s"
        },
        {
            "author_id": "3130847015",
            "created_at": "2017-03-19T16:07:19.000Z",
            "id": "843494102033485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais para visitar em 2017\n\nReprodu\u00e7\u00e3o / Parque Nacional da Tijuca Al\u00e9m do con\u2026 https://t.co/Ao61SD6gEA https://t.co/sNj8KsbLxm"
        },
        {
            "author_id": "60671900",
            "created_at": "2017-03-19T16:04:18.000Z",
            "id": "843493342910517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa mostra como salvar um ecossistema https://t.co/6Q9gmj1fLy"
        },
        {
            "author_id": "54577616",
            "created_at": "2017-03-19T16:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "843492478263181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto Fiel!!!!! Sou 12!!!!! Gera\u00e7\u00e3o Linda!!!!!! @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/P55c5RPE4j"
        },
        {
            "author_id": "54577616",
            "created_at": "2017-03-19T15:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "843490824482635777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo magrinho!!!!! Amo vc broder \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/K4SaFD9h6a"
        },
        {
            "author_id": "54577616",
            "created_at": "2017-03-19T15:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "843490313595502593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha meu amigo magrinho!!!!! Amo vc broder \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/15tfYBYhDb"
        },
        {
            "author_id": "357504902",
            "created_at": "2017-03-19T15:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45584608",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopaulom"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 12,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "3246572842",
                        "start": 22,
                        "username": "MinasArena"
                    }
                ]
            },
            "id": "843489175823376384",
            "in_reply_to_user_id": "357504902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopaulom @Cruzeiro @MinasArena Parque Municipal n\u00e3o, desculpas. Parque das Mangabeiras!"
        },
        {
            "author_id": "67921218",
            "created_at": "2017-03-19T15:46:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8732982,
                        -23.49727858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "843488870259941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a manh\u00e3 foi de exerc\u00edcio e entre flores! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/bI8ZXy7Uu7"
        },
        {
            "author_id": "357504902",
            "created_at": "2017-03-19T15:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45584608",
                        "start": 0,
                        "username": "joaopaulom"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 12,
                        "username": "Cruzeiro"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "3246572842",
                        "start": 22,
                        "username": "MinasArena"
                    }
                ]
            },
            "id": "843488275381784576",
            "in_reply_to_user_id": "45584608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaopaulom @Cruzeiro @MinasArena do Parque Municipal. Em menos de duas semanas foi fechado este evento. J\u00e1 sab\u00edamos a tabela e previs\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "474360832",
            "created_at": "2017-03-19T15:43:48.000Z",
            "id": "843488183207809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso b\u00e1sico de metodologia de captura e manejo de animais silvestres, realizado no parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-19T15:34:29.000Z",
            "id": "843485838856146946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nCasal teve quatro filhotes; outra ninhada pode nascer ainda neste m\u00eas. Fam\u00edlia foi levada para \u00e1rea protegida por algumas semanas."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2017-03-19T15:30:10.000Z",
            "id": "843484751080144902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Instituto embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri: https://t.co/hsh9Vl9a5m https://t.co/VkNJyZYBeG"
        },
        {
            "author_id": "27935844",
            "created_at": "2017-03-19T15:30:07.000Z",
            "id": "843484737880686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00e9nia, vivem milhares de animais, incluindo mais de 400 esp\u00e9cies de aves. Mas... https://t.co/Ygv54SzpgO"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2017-03-19T15:10:12.000Z",
            "id": "843479726291390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de... https://t.co/3K2pd35yuv"
        },
        {
            "author_id": "56377301",
            "created_at": "2017-03-19T14:50:18.000Z",
            "id": "843474718074306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto embarga constru\u00e7\u00e3o de piscina gigante de R$ 4 mi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Jeri https://t.co/QFkrFy04bx"
        },
        {
            "author_id": "773509224425021440",
            "created_at": "2017-03-19T14:49:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "843474433922752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc40 Vale muito visitar o Parque Estadual do Caracol em Canela, cidade vizinha colada em Gramado. A catarata \u00e9 enorme e lindaaa! https://t.co/LTg4U04gtt"
        },
        {
            "author_id": "535624286",
            "created_at": "2017-03-19T14:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "843465767073054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/oO3hddGie0"
        },
        {
            "author_id": "91915386",
            "created_at": "2017-03-19T14:06:30.000Z",
            "id": "843463697532039169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalista prop\u00f5e, em Bras\u00edlia, cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jequi\u00e9 https://t.co/NpjIDyW6Ju"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-19T13:53:28.000Z",
            "id": "843460413782032388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Piscinas naturais do Serrano - Len\u00e7\u00f3is-BA, Brasil, Parque Nacional da Chapada Diamantina\n.\n\ud83d\udd04 Compartilhado via... https://t.co/dMt8GkfclF"
        },
        {
            "author_id": "2411445962",
            "created_at": "2017-03-19T13:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "843459585793052673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tava com saudades dessa trilhazinha @ Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/20RMpHDDWs"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-03-19T13:48:39.000Z",
            "id": "843459203997945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdMirante do Vale do Pati, Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA, Brasil\n.\n\ud83d\udcf7 Foto: @bemnaturalmontanhismo\n.\n\ud83d\udd04... https://t.co/hy9elseGpV"
        },
        {
            "author_id": "714227605",
            "created_at": "2017-03-19T13:13:52.000Z",
            "id": "843450450292752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do entorno do Parque Estadual da Lagoa da Jansen reclamam do abandono do poder p\u2026 https://t.co/WRmsygOmuL https://t.co/EtAi3FjLrA"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2017-03-19T13:10:02.000Z",
            "id": "843449486273785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SuaFoto Macacos-vervet no Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul. Foto de Erika Beaux \u00e9 a escolhida de hoje. Envie: https://t.co/UTV3BeQI5l https://t.co/gwmSFt0vru"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-03-19T13:04:00.000Z",
            "id": "843447968225140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Responda r\u00e1pido: \u00e9 uma formiga ou uma pessoa? Na imensid\u00e3o das dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, qualquer um fica pequeno \u2600\ufe0f https://t.co/zlKWpbZaqU"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-19T12:38:03.000Z",
            "id": "843441436192313346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "302566334",
            "created_at": "2017-03-19T12:05:30.000Z",
            "id": "843433244855033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTALISTA PROP\u00d5E, EM BRAS\u00cdLIA, CRIA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM JEQUI\u00c9 https://t.co/w6osIAtW80 https://t.co/dwDneNqy1v"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2017-03-19T12:00:03.000Z",
            "id": "843431873649016839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #TrabalhoVoluntario\n\nVoc\u00ea j\u00e1 participou do programa de voluntariado do Parque Nacional da Serra da... https://t.co/v4e53AJetF"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2017-03-19T11:27:23.000Z",
            "id": "843423653228429316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A todos os ciclistas, corredores e demais frequentadores, por exemplo, do PNT (Parque Nacional da Tijuca), segue... https://t.co/p0caGJoczX"
        },
        {
            "author_id": "792356953",
            "created_at": "2017-03-19T11:01:59.000Z",
            "id": "843417259007787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior doa\u00e7\u00e3o de terras privadas do planeta para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza.  Chile dobra sua \u00e1rea protegida na... https://t.co/sM7WicWiN2"
        },
        {
            "author_id": "185063227",
            "created_at": "2017-03-19T10:14:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.874325,
                        -23.496773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "843405316096229380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito (@ Lago do Parque Municipal in Barueri, S\u00e3o Paulo) https://t.co/Lm9oPhqXAf"
        },
        {
            "author_id": "762327544137916416",
            "created_at": "2017-03-19T10:01:48.000Z",
            "id": "843402113849921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria poder dormir hoje ate nao querer mais , mas tenho que ir la no parque municipal so pra pegar uma muda de planta e voltar \ud83d\udca4"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-19T06:40:19.000Z",
            "id": "843351410636980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/Q1AnxDpQpj https://t.co/eTDQq1yhuM"
        },
        {
            "author_id": "224533191",
            "created_at": "2017-03-19T05:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        106.93333333,
                        -6.76666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67d3c2940d4ab78f"
            },
            "id": "843335658576011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metis (ngerujak) nanas.... \n#YangLagiHamilJanganDitiru\n#cikaramat \n#sukabumi @ Parque nacional\u2026 https://t.co/LMCsGD3w32"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-03-19T05:28:16.000Z",
            "id": "843333277687734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/46DaaaWEk2"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2017-03-19T05:28:08.000Z",
            "id": "843333245144125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/fngsbBQLPO"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-03-19T04:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "843317983455858688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P E R I G O \ud83d\udd1e #tbt @ Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/lIGSsZ8EZ1"
        },
        {
            "author_id": "72303775",
            "created_at": "2017-03-19T04:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "311708067",
                        "start": 61,
                        "username": "DiiMendizabal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02166296,
                        -12.14931891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "843312359569588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negrura (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima w/ @diimendizabal) https://t.co/8pGylAsDzN https://t.co/E3PPnh1CuC"
        },
        {
            "author_id": "2691450517",
            "created_at": "2017-03-19T03:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1083466235759738880",
                        "start": 5,
                        "username": "matirdrgz"
                    }
                ]
            },
            "id": "843306646646460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Foto @matirdrgz \nLugar : Parque Nacional #conguillio #araucania #Chile \n#chilepaisajes #chiletravel #travelchile #v\u2026 https://t.co/TdcWBX3uEo"
        },
        {
            "author_id": "792073466434420736",
            "created_at": "2017-03-19T03:09:41.000Z",
            "id": "843298404071608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\nAvistamento:\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nGoi\u00e1s - Brasil \nJan - 17 https://t.co/frUcljhk2l"
        },
        {
            "author_id": "1723689782",
            "created_at": "2017-03-19T02:21:32.000Z",
            "id": "843286283220869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 pro parque municipal, \u00f3timo l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "54577616",
            "created_at": "2017-03-19T01:57:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "843280344270954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto Fiel 2017!!!!! J\u00e1 deixou saudade!!!!! @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/JkP8erh9aF"
        },
        {
            "author_id": "54577616",
            "created_at": "2017-03-19T01:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "843279888517861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo da Cruz!!!!!! @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/HmitrytF2t"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-19T01:50:20.000Z",
            "id": "843278431584444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714218274",
            "created_at": "2017-03-19T01:48:37.000Z",
            "id": "843278001886380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas- Chapada Gaucha-mg https://t.co/jUmvbLSqe2 https://t.co/Mkv8gQdBo5"
        },
        {
            "author_id": "329970225",
            "created_at": "2017-03-19T01:29:47.000Z",
            "id": "843273261953830913",
            "in_reply_to_user_id": "325271688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmizinhaa pior era os pessoal comendo carne de Segunda no Parque municipal da feliz"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2017-03-19T01:18:24.000Z",
            "id": "843270397827186689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/R4BlunTw5U https://t.co/uJSl99GxMC"
        },
        {
            "author_id": "119169398",
            "created_at": "2017-03-19T01:06:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35b7233ac48d557e"
            },
            "id": "843267373662531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bro \u2764 @ Parque Nacional Nevado De Colima https://t.co/Lu95LuVaRT"
        },
        {
            "author_id": "220551125",
            "created_at": "2017-03-19T01:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "843266628498395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ne38dnA1od"
        },
        {
            "author_id": "3227478257",
            "created_at": "2017-03-19T01:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "59467604",
                        "start": 21,
                        "username": "matheusrial"
                    }
                ]
            },
            "id": "843265817919864832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost #Destaque\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @matheusrial \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/saF3Z1woa2"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2017-03-19T00:15:37.000Z",
            "id": "843254599087788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de redu\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Escarpa Devoniana amea\u00e7a a popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, que pode... https://t.co/DmOSsFY87D"
        },
        {
            "author_id": "28246790",
            "created_at": "2017-03-19T00:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "247964176",
                        "start": 41,
                        "username": "juicysantos"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "95503326",
                        "start": 54,
                        "username": "MelhorDeSantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "843252558550487041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#013 #santoscity #sunset #sundayfeelings @juicysantos @melhordesantos @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/eE547W7mUu"
        },
        {
            "author_id": "3915091162",
            "created_at": "2017-03-18T23:39:41.000Z",
            "id": "843245555555975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG - Dire\u00e7\u00e3o e imagens: Evandro J P Araujo https://t.co/GtTB3NRNHI"
        },
        {
            "author_id": "59779123",
            "created_at": "2017-03-18T23:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "843242202159636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/16VPD6LFrc"
        },
        {
            "author_id": "714232556",
            "created_at": "2017-03-18T23:04:24.000Z",
            "id": "843236672837967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o em S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es, MG https://t.co/ueGjjEt9Ez https://t.co/M0jRECf0XH"
        },
        {
            "author_id": "52556736",
            "created_at": "2017-03-18T22:51:40.000Z",
            "id": "843233469425733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos!! \ud83e\udd17\ud83d\ude0d\ud83e\udd17#casal20 #viajandojuntos #loveistheair @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/4z7TtmH6sl"
        },
        {
            "author_id": "190380674",
            "created_at": "2017-03-18T22:35:38.000Z",
            "id": "843229433586704389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Defensor da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim recebe amea\u00e7as: #ResexJa!\nhttps://t.co/4opQFB5qta"
        },
        {
            "author_id": "1712363828",
            "created_at": "2017-03-18T22:30:11.000Z",
            "id": "843228063295033345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Af, eu amo o parque municipal sim mds.. n\u00e3o sei superar kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2017-03-18T22:18:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "843225115370409984",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@gnatalini Prefeitura de SP participa amanh\u00e3 do Plantio Global. 500 mudas ser\u00e3o plantadas. https://t.co/7ABiVUIvLq"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2017-03-18T22:00:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "843220707031105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Food Truck Festival day 2 \ud83c\udf5f\ud83c\udf54\ud83c\udf72\ud83c\udf73\ud83c\udf57\ud83c\udf6f\ud83c\udf30\ud83c\udf4d\ud83c\udf51\ud83c\udf52\ud83c\udf4c (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/4DNhgfMscx"
        },
        {
            "author_id": "3233557661",
            "created_at": "2017-03-18T21:58:41.000Z",
            "id": "843220137096437760",
            "in_reply_to_user_id": "3233557661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "21.Parque Nacional Torres del Paine - Chile\nUm dos mais belos parques da Am\u00e9rica do Sul https://t.co/BbKod6iIxc"
        },
        {
            "author_id": "832431816644648960",
            "created_at": "2017-03-18T21:42:08.000Z",
            "id": "843215973641535493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas //  https://t.co/YETwQbkg92 https://t.co/D09kWCyfap"
        },
        {
            "author_id": "2300540748",
            "created_at": "2017-03-18T21:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.177696,
                        -22.929489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "843211851219554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art Bike @ Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/VTGNHoSRrD"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2017-03-18T21:17:44.000Z",
            "id": "843209829837668353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CMC vota mo\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio \u00e0 redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; projeto tramita na @legislativoPR \n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf38 https://t.co/GoWW1xvq3w https://t.co/3pDX48fNhN"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2017-03-18T21:07:36.000Z",
            "id": "843207282641027074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/M2XJhshrPd"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2017-03-18T20:54:08.000Z",
            "id": "843203891340697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia a promover o Alto Minho e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Obrigado a quem colaborou e contribuiu... https://t.co/Yj6n9Gnhuo"
        },
        {
            "author_id": "342067500",
            "created_at": "2017-03-18T20:36:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "193275774",
                        "start": 95,
                        "username": "AdventistasMN"
                    }
                ]
            },
            "id": "843199401074016257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jovens Adventistas de Mossor\u00f3 - RN festejam a liberdade de ser adventista no parque municipal  @AdventistasMN #EuCreio https://t.co/sgpCwuUS4z"
        },
        {
            "author_id": "838472467161186305",
            "created_at": "2017-03-18T19:48:39.000Z",
            "id": "843187411496697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Do Cuia. Jo\u00e3o Pessoa.PB https://t.co/nzgAJq7n1l"
        },
        {
            "author_id": "26992532",
            "created_at": "2017-03-18T19:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "843186768203546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#runningwild #trailrunning #camelbakoutdoorsports #gringorunner @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/0JO1MK1wpi"
        },
        {
            "author_id": "2505929450",
            "created_at": "2017-03-18T19:05:02.000Z",
            "id": "843176434378199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece essa maravilha, Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, l\u00e1 em #florianopolis? https://t.co/maIpdDFtkW"
        },
        {
            "author_id": "181638896",
            "created_at": "2017-03-18T19:01:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6429187,
                        -33.4323263
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "010af3a83e5ba035"
            },
            "id": "843175528261734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con la mais bonita do mundo \ud83c\udfde\ud83c\udf0f @ Parque Nacional Aguas de Ramon https://t.co/6EgDyEVPKn"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843171709503115265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do cerrado! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/2ZwY463CG5"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843171457035395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empoleirado! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/2xJX19kbIV"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843171250679746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belvedere! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/LPuIPQV7bj"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843171044894670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/s9dSIsxDj1"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843170453271252992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coco! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/hW61lVifRN"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843168496741703681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/cKb9ER5223"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:31:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843168057942007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/PoOMrGbd77"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843167542629810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/QXto2ssQ41"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2017-03-18T18:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.238883,
                        -16.702836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "843167267672248322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando! @ Parque Municipal Flamboyant https://t.co/h2gBfZvcQo"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-03-18T18:25:04.000Z",
            "id": "843166378114801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas https://t.co/u25QTncFoV https://t.co/9hwf9Pjuup"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2017-03-18T18:24:58.000Z",
            "id": "843166354702262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas https://t.co/qHl5bnJ42P"
        },
        {
            "author_id": "74560704",
            "created_at": "2017-03-18T18:24:58.000Z",
            "id": "843166354584846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas https://t.co/cgHZTW0StC"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2017-03-18T18:24:58.000Z",
            "id": "843166354513580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas https://t.co/zNYEVwUBUN"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2017-03-18T18:24:58.000Z",
            "id": "843166354366783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas https://t.co/u25QTnugNv"
        },
        {
            "author_id": "245562578",
            "created_at": "2017-03-18T18:20:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "843165190254460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia triste do dia: descobrir que a biblioteca parque estadual est\u00e1 fechada. UERJ e biblioteca juntas \u00e9 pra acabar com meu cora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1165996028",
            "created_at": "2017-03-18T18:12:59.000Z",
            "id": "843163335524864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento organizado pelos Cades regionais da cidade de S\u00e3o Paulo ser\u00e1 no Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey!... https://t.co/yRTLfvgh6t"
        },
        {
            "author_id": "584819066",
            "created_at": "2017-03-18T18:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "843161781677801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rodeio (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/nfplGxs1hr"
        },
        {
            "author_id": "3096812662",
            "created_at": "2017-03-18T17:58:49.000Z",
            "id": "843159770165100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V po parque municipal, tao \u00e0 vontade pa ir la ter"
        },
        {
            "author_id": "2926997475",
            "created_at": "2017-03-18T17:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "843157907055296516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/MQRCcch0xs"
        },
        {
            "author_id": "33391331",
            "created_at": "2017-03-18T17:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.32285296,
                        -33.30941275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "018d88364c2a57e4"
            },
            "id": "843157577328484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto que eu tirei da minha linda Beatriz enquanto ela pulava nas pedras no Parque Nacional Yerba\u2026 https://t.co/UTceGNFTCf"
        },
        {
            "author_id": "1589101358",
            "created_at": "2017-03-18T17:42:22.000Z",
            "id": "843155633054666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho recebe a\u00e7\u00f5es de manuten\u00e7\u00e3o em Petrolina https://t.co/ZAkSfJjyfu"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2017-03-18T17:28:27.000Z",
            "id": "843152129699274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz de lanterna no verde e ilumina\u00e7\u00e3o Dele. @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/19DgSa8tF1"
        },
        {
            "author_id": "359538831",
            "created_at": "2017-03-18T17:03:57.000Z",
            "id": "843145964898713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que pode um balai sair da rodovi\u00e1ria de bh provavelmente \"vazio\" e qnd chega no parque municipal j\u00e1 ter gente ate em p\u00e9 nele? RAPOSOS"
        },
        {
            "author_id": "253988376",
            "created_at": "2017-03-18T16:59:34.000Z",
            "id": "843144862178459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em Pelotas o @bmambiental efetuou a pris\u00e3o de cinco indiv\u00edduos por pesca proibida em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Taim. https://t.co/DYFzbvq7Iv"
        },
        {
            "author_id": "3171751600",
            "created_at": "2017-03-18T16:58:19.000Z",
            "id": "843144548729737217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BROMELIAS- RESERVA BIOLOGICA MONTECANO https://t.co/tdvGvom6fm"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2017-03-18T16:54:29.000Z",
            "id": "843143582961688578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viveiro do Parque Municipal produz mais de oito mil mudas https://t.co/PKCnHbbFwG https://t.co/7Sz80j5hK1"
        },
        {
            "author_id": "181959275",
            "created_at": "2017-03-18T16:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33656811,
                        -5.18224427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "843137372728578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do 9o ano visitando o Parque Municipal de Mossor\u00f3, trabalhando o tema da campanha da\u2026 https://t.co/yxsU5YAa4N"
        },
        {
            "author_id": "263676552",
            "created_at": "2017-03-18T16:23:59.000Z",
            "id": "843135905707778048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontro de Colorados no parque municipal na cidade de Feliz RS. #NadaVaiNosSeparar #ConsuladosINTER https://t.co/n7rsLDP31J"
        },
        {
            "author_id": "181361566",
            "created_at": "2017-03-18T16:15:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "843133648224342021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa1 @ Parque Municipal De Bh https://t.co/XiJ31pMneG"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-03-18T15:55:08.000Z",
            "id": "843128646567190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral https://t.co/62IhjJKyqx https://t.co/UFQdGfKwtr"
        },
        {
            "author_id": "83867229",
            "created_at": "2017-03-18T15:44:05.000Z",
            "id": "843125864405569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom s\u00e1bados a todos. #f\u00e9 @ Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/S8B2UKEIeC"
        },
        {
            "author_id": "600848092",
            "created_at": "2017-03-18T15:39:31.000Z",
            "id": "843124716198133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degustando agora uma apneia da cervejaria tatu beer. @ Parque Estadual Da Pedra Branca - N\u00facleo\u2026 https://t.co/S4FoWN72Oz"
        },
        {
            "author_id": "1892384754",
            "created_at": "2017-03-18T15:07:16.000Z",
            "id": "843116601100713986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f\ud83d\udc83 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri https://t.co/1a1mmA27zC"
        },
        {
            "author_id": "62891171",
            "created_at": "2017-03-18T15:02:00.000Z",
            "id": "843115273209102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado do dia da autonomia do estado do Tocantins, e n\u00f3s sugerimos a voc\u00ea que visite o Parque Estadual... https://t.co/xfLQhUbFeu"
        },
        {
            "author_id": "167928334",
            "created_at": "2017-03-18T14:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "843114295940583425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/Z3v5Eet1En AVENTURA - PEDRA DO OSSO E JESUS VEM - PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA -"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2017-03-18T14:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "843110572577210369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D'Ale colorado! (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @lenonpianta) https://t.co/BZgESOEwsB"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-18T14:39:21.000Z",
            "id": "843109574265769986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nAnimal estava perto de mercado no setor S\u00e3o Jos\u00e9. Ele foi capturado e solto numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2017-03-18T14:07:34.000Z",
            "id": "843101578286579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo olhar do nosso parceiro HZ Photos:\n\ud83d\udea9 PORTAIS DE H\u00c9RCULES no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.... https://t.co/P4hcTN76lo"
        },
        {
            "author_id": "79267728",
            "created_at": "2017-03-18T13:49:36.000Z",
            "id": "843097054461202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Moreno receber\u00e1 melhorias e pode se tornar monumento natural \ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf31 https://t.co/mfJesrlOHR #Avan\u00e7aVilaVelha #VVmaisHumana https://t.co/2Ub67MQNsB"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-03-18T13:35:30.000Z",
            "id": "843093505874583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "714232910",
            "created_at": "2017-03-18T13:30:43.000Z",
            "id": "843092300666474498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra de Minas - Parque Nacional do Capara\u00f3 ( Parte 1 de 2 ) https://t.co/wLTHUwqI7G https://t.co/f4XlIJCaLm"
        },
        {
            "author_id": "85580052",
            "created_at": "2017-03-18T12:58:49.000Z",
            "id": "843084274911784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/jbQqK7yjgw"
        },
        {
            "author_id": "153254100",
            "created_at": "2017-03-18T12:55:35.000Z",
            "id": "843083462902996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o!!! TNC. Cade fiscaliza\u00e7\u00e3o nisso?? https://t.co/lTWWDJeScq"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-03-18T12:27:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32601728,
                        -22.85172921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "843076517081092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Extrema, MG https://t.co/AL83N95fiT https://t.co/qWeyrBPPRb"
        },
        {
            "author_id": "35214785",
            "created_at": "2017-03-18T11:44:13.000Z",
            "id": "843065500745846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida, vigil\u00e2ncia eletr\u00f4nica #Selfie #Barra #bahia #Brasilien #glasses\ud83d\udc53 #moustache https://t.co/6hUspXRfIx"
        },
        {
            "author_id": "714291294",
            "created_at": "2017-03-18T11:31:26.000Z",
            "id": "843062283723030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cerca Grande - Matozinhos MG https://t.co/zH70RzNMN9 https://t.co/FI6z5CiPOE"
        },
        {
            "author_id": "2906201033",
            "created_at": "2017-03-18T11:30:56.000Z",
            "id": "843062158036549633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trail. Parque Nacional Peneda Ger\u00eas recebe nova edi\u00e7\u00e3o do Trail\u00a0Adventure https://t.co/SkN9BNLqxX https://t.co/h9DAW0nd3g"
        },
        {
            "author_id": "25119532",
            "created_at": "2017-03-18T11:24:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.78828008,
                        -14.1856259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "843060525663686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 bilh\u00e3o de anos em uma paisagem. \ud83d\ude31  #ValeDaLua @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/qeggNZBsjm"
        },
        {
            "author_id": "388441681",
            "created_at": "2017-03-18T10:50:08.000Z",
            "id": "843051890489393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AtividadeF\u00edsica Conhe\u00e7a a trilha do Sil\u00eancio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1: https://t.co/VNOzGvPjWZ"
        },
        {
            "author_id": "54961543",
            "created_at": "2017-03-18T10:46:32.000Z",
            "id": "843050985882865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#TIMBeta Hoje \u00e9 dia de Abrolhos! - Alexandre Henderson explora as belezas naturais do Parque Nacional Marinho d... https://t.co/bXtaRdTylV"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2017-03-18T10:38:38.000Z",
            "id": "843048996474159104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hZ5Lypagry #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-03-18T10:24:19.000Z",
            "id": "843045392732340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Alexandre Henderson explora as belezas naturais do Parque Nacional Marinho de Abrolhos"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2017-03-18T08:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 33,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "843015474879365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @destinosnonordeste with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPARQUE NACIONAL PAU BRASIL - BA\nO Parque Nacional Pau Brasil... https://t.co/Q5DZHTR3sw"
        },
        {
            "author_id": "4901553052",
            "created_at": "2017-03-18T05:07:08.000Z",
            "id": "842965569687117826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional vai atirar em quem perturbar seus rinocerontes https://t.co/HMWiYXevIv https://t.co/VEkM7lw5I3"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2017-03-18T04:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "842952799143051265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube https://t.co/IFjMNQoHhE Conex\u00e3o - Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "4529451628",
            "created_at": "2017-03-18T03:58:53.000Z",
            "id": "842948395480309764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi parque municipal, saudades"
        },
        {
            "author_id": "54577616",
            "created_at": "2017-03-18T03:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "842938209449492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto Fiel 1\u00ba dia!!!!!!!!!! @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/KyUggzMQp6"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2017-03-18T03:17:43.000Z",
            "id": "842938037126479874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma viagem com picos. \ud83d\udc41 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/8XZycHGblC"
        },
        {
            "author_id": "4093125358",
            "created_at": "2017-03-18T03:04:32.000Z",
            "id": "842934719532687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nNa \u00faltima mat\u00e9ria extra de Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed sobre o Parque Nacional das Nascentes do Rio... https://t.co/apORVKAJoK"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2017-03-18T03:03:38.000Z",
            "id": "842934491178029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLE\u00c7\u00c3O ECOEXPEDI\u00c7\u00d5ES\n\nNa \u00faltima mat\u00e9ria extra de Expedi\u00e7\u00e3o Piau\u00ed sobre o Parque Nacional das Nascentes do Rio... https://t.co/WfU2Snuzk8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo Fundo, Brasil",
                "id": "0e6870f8d60ebf34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabirito, Brasil",
                "id": "5ce38ab660c7c485",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Sort, Espa\u00f1a",
                "id": "61cab26dd9f58504",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Franco, Brasil",
                "id": "871c9d8f37453536",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Manhattan, NY",
                "id": "01a9a39529b27f36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tabo\u00e3o da Serra, Brasil",
                "id": "e044d7619f58056c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "C\u00f3rdoba, Argentina",
                "id": "00f84d414936f28e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Manizales, Colombia",
                "id": "01bd400c1ee9db95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Indon\u00e9sia",
                "country_code": "ID",
                "full_name": "Cibadak, Indonesia",
                "id": "67d3c2940d4ab78f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zapotl\u00e1n el Grande, Jalisco",
                "id": "35b7233ac48d557e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Recoleta, Chile",
                "id": "010af3a83e5ba035",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Lo Barnechea, Chile",
                "id": "018d88364c2a57e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "16593765",
                "name": "Erik Nascimento",
                "username": "chingling123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4303559200",
                "name": "Passos do Turismo",
                "username": "passosdoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494446601",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91, \ud835\udd9a\ud835\udd8a",
                "username": "LeoninaDe92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704737748",
                "name": "80Georgian Group",
                "username": "80GeorgianGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829018005174628353",
                "name": "Jane Almeida",
                "username": "Jane_A_L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54961543",
                "name": "Arlei Gouvea \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ArleiGouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753098837351337984",
                "name": "",
                "username": "SteffaniPruden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048929384",
                "name": "Renny Prieto",
                "username": "RennyPrietoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739146151354568704",
                "name": "edvadrin",
                "username": "edvadrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783459681209556992",
                "name": "raiannne",
                "username": "raiannebeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043787",
                "name": "Hugo Leonardo",
                "username": "hugoleomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836711890696941569",
                "name": "Rodrigo novaes",
                "username": "Rodrig0novaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364089506",
                "name": "Rodrigo Lima",
                "username": "rodrigoo12lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701436209759911936",
                "name": "eduardobeta #sdv",
                "username": "dudu2912beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236690755",
                "name": "johnny de souza",
                "username": "johnnygost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829370713211547649",
                "name": "Marcelo #TimBeta",
                "username": "marceloocoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645823185",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "anacrisfuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61592460",
                "name": "B\u00e1rbara Lobato",
                "username": "barbaralobato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281144608",
                "name": "Fernandez",
                "username": "Alberto1994F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135031633",
                "name": "Giovana Menezes",
                "username": "Giovanalugui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272749198",
                "name": "Christian Lopes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "ChrissHarrison_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466586697",
                "name": "tha\u00eds \ud83e\udd8b",
                "username": "srtatb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158619195",
                "name": "Ruth",
                "username": "cantoraruthlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86594042",
                "name": "mari",
                "username": "gritoagonizante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265792017",
                "name": "grande ot\u00e1ria",
                "username": "camaleaox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20166847",
                "name": "\ud83d\udd25\ud83d\udcbe Cid Cidoso \uea00",
                "username": "naosalvo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243435120",
                "name": "Matheus Gon\u00e7alves",
                "username": "theteeu09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694827512",
                "name": "Marcelo da Rocha",
                "username": "iguazutourguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239146160",
                "name": "Tain\u00e1 Cristina",
                "username": "taina_crs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69560295",
                "name": "Jana Penna",
                "username": "Janapenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15714836",
                "name": "David Albino",
                "username": "davidalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64055424",
                "name": "Bruno Lago MKs_H*",
                "username": "bsm_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172761257",
                "name": "Radio Planicie",
                "username": "rplanicie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912171060",
                "name": "Leandro Alves",
                "username": "2106Leandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950926822",
                "name": "Gabriele Liana",
                "username": "lianagabriele98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "494574578",
                "name": "Renata Rassam",
                "username": "RenataRassam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393327416",
                "name": "revista camalote",
                "username": "revistacamalote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483364",
                "name": "Daniel Sardinha",
                "username": "Daniel_Sard13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090302649",
                "name": "S\u00f4 Dico",
                "username": "SoDicodaMassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714242011",
                "name": "Lise Trefry",
                "username": "Lise_Trefry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839627586435235842",
                "name": "Not\u00edcias Hoje Brasil",
                "username": "noticiashjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305585197",
                "name": "Universo Pol\u00edtico",
                "username": "JoedsonTelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140493242",
                "name": "Danielle Torres",
                "username": "danytorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171404587",
                "name": "Acontece no Vale",
                "username": "acontece_novale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832431816644648960",
                "name": "NA10",
                "username": "portalna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935568394",
                "name": "Natalia",
                "username": "cwnat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47489019",
                "name": "Davi Gasparotti",
                "username": "DaviGasparotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838936449475100674",
                "name": "O Propulsor Mar\u00edtimo",
                "username": "Propulsor_Mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606422680",
                "name": "Jornal Ita News",
                "username": "JornalItaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15254206",
                "name": "Claudinhaa",
                "username": "Claudinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906201033",
                "name": "Seman\u00e1rio V",
                "username": "semanariov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3231732394",
                "name": "Thiago Prata",
                "username": "jrocksilver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390236662",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "luizfernando_lo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267798309",
                "name": "Luis Braga",
                "username": "Juniorbraga21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4879523098",
                "name": "Emmila Nascimento",
                "username": "m_la_nascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666971065081856",
                "name": "Rose Ferreira",
                "username": "roseferreira828",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43166531",
                "name": "Flexa Ribeiro",
                "username": "senadorflexa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822523527",
                "name": "L\u00facia #BetaLab",
                "username": "pretinhaf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378960850",
                "name": "Claudia Ramos",
                "username": "CllawdiaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3213962691",
                "name": "LOGAN",
                "username": "szalogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248940514",
                "name": "Barueri Hist\u00f3ria",
                "username": "BarueriHistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210210790",
                "name": "Verena",
                "username": "vevete_verena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19271642",
                "name": "FV",
                "username": "fdvives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505929450",
                "name": "t\u00f4Chegando",
                "username": "toChegando_app",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159116494",
                "name": "Francisco Jr",
                "username": "franciscojr_go",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724672456405966848",
                "name": "iSergipe",
                "username": "portalisergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790646442792775680",
                "name": "MDAC Informativo",
                "username": "mdacinformativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55849303",
                "name": "Torcida Sempre Galo",
                "username": "sempregalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75699770",
                "name": "Lucas Barbosa",
                "username": "lucas_calitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92156769",
                "name": "Camisa Doze",
                "username": "cam1sado2e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203930370",
                "name": "DanceDeets",
                "username": "dancedeets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476011253",
                "name": "Samuel Hoyos Mej\u00eda",
                "username": "SamuelHoyosM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1506108774",
                "name": "Bogot\u00e1 como te amo",
                "username": "bogotacomoteamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25490757",
                "name": "David Ghitis",
                "username": "ghitis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68797435",
                "name": "Carlos Florez S.",
                "username": "CarlosFlorezS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149343143",
                "name": "Juliana Alves",
                "username": "jucandidoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751982754858934272",
                "name": "calcinha preta - pens\u00e3o aliment\u00edcia",
                "username": "guixlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543241788",
                "name": "PUC TV Goi\u00e1s",
                "username": "PUCTVGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815965178143588353",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "blogwashington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347698839",
                "name": "\ud83e\udd8bAlice Pescadora de Aracu 2021\ud83e\udd9a",
                "username": "AliceValena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213367985",
                "name": "Resumo",
                "username": "ResumoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213355305",
                "name": "Clayton  Rocha",
                "username": "Claytonrocha99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182811556",
                "name": "Rubens M. Padoveze",
                "username": "RMPArquimago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83858656",
                "name": "Gabs",
                "username": "caosedesordemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408021448",
                "name": "carlenio correia cid",
                "username": "leniocidreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325644966",
                "name": "Akanex",
                "username": "AkaneGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963664401",
                "name": "babi",
                "username": "babi_pfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170114914",
                "name": "poryo loves joon more than love \u2077",
                "username": "tinyjeonj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589738162",
                "name": "CICERATENORIODEMELO",
                "username": "CLEONICETENORI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211156",
                "name": "laus \u2601\ufe0f",
                "username": "parkianbros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337365178",
                "name": "Grupo Municipal PSOE",
                "username": "GMSGuadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814822880",
                "name": "Ana Isabel Jim\u00e9nez",
                "username": "anaisabel_jc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837352848035831809",
                "name": "Centro San Miguel",
                "username": "sanmiguelalcala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83581098",
                "name": "Carlitos Diaz",
                "username": "carlosdiazgutie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892542996",
                "name": "Carla Gisele",
                "username": "gizah__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269848522",
                "name": "Felipe Arco",
                "username": "Felipe_Arco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47607331",
                "name": "gretchen weiners",
                "username": "phnredesativado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22917254",
                "name": "Mederi",
                "username": "Mederi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67067024",
                "name": "DOUTOR PICANHA",
                "username": "doutorpicanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344206",
                "name": "Rafael Izzo",
                "username": "rafaelizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714218274",
                "name": "Timothy Blenman",
                "username": "Timothy_Blenman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50761856",
                "name": "Mauricio de Santi",
                "username": "MauriciodeSanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714258937",
                "name": "Alesia Ostberg",
                "username": "Alesia_Ostberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67113618",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabianomenotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64757128",
                "name": "Mar\u00edlia Gabriela",
                "username": "Gabyziiiinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21150972",
                "name": "John Pereira",
                "username": "johnpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787723746979225604",
                "name": "E\u041fZO SCHMI\u0110T",
                "username": "EnzoSchmidt3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116083648",
                "name": "Alexandre Sena",
                "username": "alexandresenare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299370447",
                "name": "Jornal de Humait\u00e1",
                "username": "jornaldehumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222296230",
                "name": "Ricardo Abramovay",
                "username": "abramovay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11886932",
                "name": "F\u00e1bio Gianesi",
                "username": "fgianesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10164502",
                "name": "Samara Grassotti",
                "username": "safoguets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11045172",
                "name": "Carol Stevens",
                "username": "carolstevens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2892885507",
                "name": "F A B R I C I O M E N E Z E S \ud83d\udca5\ud83d\ude80",
                "username": "_Fabricioml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47214673",
                "name": "felipe soares",
                "username": "fepesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189450725",
                "name": "marcio",
                "username": "perryprismm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312392784",
                "name": "Paix\u00e3o Blog",
                "username": "PaixaoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391526686",
                "name": "Clebson Amsterdan",
                "username": "amsterdansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135267447",
                "name": "Vilmar Rocha",
                "username": "vilmar_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76329615",
                "name": "Clebson Isaias",
                "username": "clebsonisaias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252499354",
                "name": "Darredor Da",
                "username": "Darredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2411445962",
                "name": "fun at wangsheng funeral parlor",
                "username": "vicssswan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79314375",
                "name": "Max- Sou Timbeta.",
                "username": "sa1963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265054490",
                "name": "Alberson",
                "username": "albersonf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128811747",
                "name": "Gonzaga",
                "username": "raquelcgonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2714959401",
                "name": "adriane?",
                "username": "sweetluftmensch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44252673",
                "name": "Mirnah Maya",
                "username": "MirnahMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271956274",
                "name": "Vl\u00e2nio",
                "username": "Vlanio_Franca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460643563",
                "name": "Lestat Videos",
                "username": "RunytOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714277896",
                "name": "Ileana Bischel",
                "username": "Ileana_Bischel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716706075483971585",
                "name": "Vem Conosco",
                "username": "vem_conosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881817511",
                "name": "Tudonumclick",
                "username": "tudonumclick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77112992",
                "name": "Hebert Lira",
                "username": "Hebertlira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49451623",
                "name": "Caio Renato",
                "username": "cr_renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136293523",
                "name": "Deportes Valdivia",
                "username": "depvaldivia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "738490568",
                "name": "JOAQUIM TEIXEIRA FC",
                "username": "MarcelCacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155263312",
                "name": "DISTRIBUIDOR e GERADOR DE MEMES",
                "username": "matheuslaneri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424144615",
                "name": "GALO METAL \ud83d\ude37",
                "username": "GALOMETALDiret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137153042",
                "name": "EmbrapaAcre",
                "username": "EmbrapaAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392746030",
                "name": "advogato 2021",
                "username": "Eriking_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559512162",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "BonmatiAnabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353710037",
                "name": "Im\u00f3veis Virtuais",
                "username": "imoveisvirtuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714255674",
                "name": "Keshia Pesina",
                "username": "Keshia_Pesina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3315082025",
                "name": "Leandro ",
                "username": "leandroareiasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69405176",
                "name": "JAIME DO BLOG",
                "username": "JAIMEBLUMENAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458758815",
                "name": "\u2708 Viajadas \u2708",
                "username": "blogviajadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3117064349",
                "name": "Diego Costa Depr\u00ea",
                "username": "DCDepre13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750282011160481792",
                "name": "Convey",
                "username": "c0nvey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338018513",
                "name": "Voz do Galo",
                "username": "Voz_doGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714249919",
                "name": "Ressie Gusky",
                "username": "Ressie_Gusky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610144986",
                "name": "EDUARDO MADEIRA",
                "username": "LADENTROMADEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800160807635992576",
                "name": "Fl\u00e1via R Benedetti",
                "username": "binha_benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700515962873892864",
                "name": "lilen",
                "username": "lilengil06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055793029",
                "name": "SOSVOX PT",
                "username": "sosvox_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788468776",
                "name": "lucky guy",
                "username": "leubessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4201885341",
                "name": "Fabr\u00edcio",
                "username": "fabricii0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360234818",
                "name": "Roberta Schmitz Ribeiro \u2728",
                "username": "ribeirosroberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125817383",
                "name": "Lu",
                "username": "xlumartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284775228",
                "name": "\u1d1b\u029c113\u1d00\u0262\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "thiagocanto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4439005221",
                "name": "Caio \ud83e\udd4b",
                "username": "CaioSil70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762770122385784834",
                "name": "FEMERJ",
                "username": "FEMERJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535534925",
                "name": "BeaGalo",
                "username": "BlogBeaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839544284793700352",
                "name": "Furiosas",
                "username": "tfafuriosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121171868",
                "name": "WILSON",
                "username": "masteuzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752691524467429376",
                "name": "potencialmente depressiva",
                "username": "hey_pupim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43917957",
                "name": "Alexandra Swerts",
                "username": "AleSwerts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3717052035",
                "name": "Time2travelpix",
                "username": "time2travelpix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249096232",
                "name": "Icaro Guimaraes",
                "username": "icaroguibcvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33960958",
                "name": "Notebook Reparos Inf",
                "username": "notebookreparos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969363021",
                "name": "Prefeitura Sapucaia",
                "username": "PrefaSapucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795094330738442240",
                "name": "Emer Silva",
                "username": "SilvaEmer2911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \uea00",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231030480444760064",
                "name": "NUNES \u26a1\ufe0f",
                "username": "nunescomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677675820",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "senadorpaulor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "703089151",
                "name": "ADEUZA ADRIANA ",
                "username": "ADEUZAADRIANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30088238",
                "name": "\u276c Saturno Ju \u276d \uea00\u0f04",
                "username": "PixyJuuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78328864",
                "name": "Universidade FM",
                "username": "UFMVilaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585952334",
                "name": "Novo Dia Not\u00edcias",
                "username": "novodianoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2877529710",
                "name": "Augusto Caniato",
                "username": "AugustoCani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810572077627482112",
                "name": "Haroldo",
                "username": "Haroldo99933411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4718338199",
                "name": "crock \ud83d\udc23",
                "username": "etribeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354001761",
                "name": "Kelvin Magno\u270c",
                "username": "kmdomingoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000389740",
                "name": "yas",
                "username": "yaxmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009570714142289920",
                "name": "131313",
                "username": "LulaPeloBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839820990368661504",
                "name": "Zezinho Sabar\u00e1",
                "username": "zezinho_sabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108635793",
                "name": "Ana. Carol. Carolina.",
                "username": "acaroolinat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589169583",
                "name": "De Olho em Aquiraz",
                "username": "DeOlhoemAquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287782335",
                "name": "#modEbeach",
                "username": "GoRodoGoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118441514",
                "name": "El mundo de Floxie",
                "username": "Floxie10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173286415",
                "name": "| AymaraGuar\u00edn |",
                "username": "Yaycafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84932427",
                "name": "Bas\u00edlio Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BasilioSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663669543",
                "name": "Smelly Cat sem Tafil",
                "username": "tamybarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714220514",
                "name": "Madge Losa",
                "username": "Madge_Losa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342724988",
                "name": "Kunt Videos",
                "username": "DealExtreme10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300654466",
                "name": "Bryan Alejandro",
                "username": "Bryanquiroga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912522752",
                "name": "Pao Mart\u00ednez",
                "username": "PaoMartiinez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257101935",
                "name": "Jeka. pi\u00f1ita ... ;)",
                "username": "JekaPinita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57038099",
                "name": "Daniella Barbosa",
                "username": "DaniellaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328334530",
                "name": "Di\u00e1rio Arapiraca",
                "username": "diarioarapiraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582492292",
                "name": "lisiane bessa",
                "username": "lisianebessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551231930",
                "name": "Melanie\u264a\u266a \ud83c\udf53",
                "username": "MelaAcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65374076",
                "name": "Ibratin",
                "username": "ibratin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415532283",
                "name": "Krause",
                "username": "andre_krauseee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63624771",
                "name": "Itiru\u00e7u Not\u00edcias",
                "username": "itirucunoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64478402",
                "name": "flora",
                "username": "florafiorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62811413",
                "name": "Livitzy",
                "username": "liviahel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23984791",
                "name": "Lara Sfair",
                "username": "LaraSfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217632892",
                "name": "PANORAMA NOTICIA",
                "username": "PANORAMANOTIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247301073",
                "name": "Lu @placesandhappiness",
                "username": "placeshappiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112314320",
                "name": "bru",
                "username": "tinkerbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595427451",
                "name": "Luciano Borges",
                "username": "lucianoborgesj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125315571",
                "name": "Ana Paula Freitas",
                "username": "aanapaulafreits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26152253",
                "name": "S\u00e9rgio Utsch",
                "username": "utsch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455342365",
                "name": "Helo",
                "username": "heloasantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726916667826122753",
                "name": "Talissa",
                "username": "carvalhotalissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227478257",
                "name": "Patos de Minas SkyscraperCity.Com",
                "username": "Patos_MGSkyline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357195159",
                "name": "Daniel de Sena",
                "username": "DanieldeSena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342095105",
                "name": "NaoMeChamaDeLuana",
                "username": "MeChamaDeLuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817888785367203842",
                "name": "Portal ValedoAcarau",
                "username": "valedoacarau24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694840",
                "name": "Ricardo Mendon\u00e7a",
                "username": "RMendonca09",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260454084",
                "name": "Marcelo Leite \ud83d\udc89",
                "username": "MarceloNLeite",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3130847015",
                "name": "Fabris P.H & invest",
                "username": "FabrisPropertie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60671900",
                "name": "Inspira\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel",
                "username": "isustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54577616",
                "name": "Andr\u00e9 Quintanilha",
                "username": "andre12quinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3246572842",
                "name": "@MinasArena",
                "username": "MinasArena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67921218",
                "name": "M\u00f4nica de Oliveira",
                "username": "monicadeoliveir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474360832",
                "name": "Bruno Chaves Animais",
                "username": "BrunoChavesAnim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27935844",
                "name": "Revista S\u00c1BADO",
                "username": "revistaSABADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56377301",
                "name": "LE",
                "username": "energiaetd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773509224425021440",
                "name": "P\u00e9 na Estrada...",
                "username": "pestradaoclique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535624286",
                "name": "Lua",
                "username": "luanna_fuchs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91915386",
                "name": "Itiru\u00e7u Online",
                "username": "itirucuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714227605",
                "name": "Kira Zavodny",
                "username": "Kira_Zavodny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302566334",
                "name": "Jequi\u00e9 e Regi\u00e3o",
                "username": "jequieeregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792356953",
                "name": "Andrea Zimmermann",
                "username": "andreamatres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185063227",
                "name": "anderson f silva",
                "username": "tiozao2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762327544137916416",
                "name": "Mimi \ud83d\udc0d\ud83d\udca5",
                "username": "miih19_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232910",
                "name": "Mireya Cova",
                "username": "Mireya_Cova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224533191",
                "name": "Ade Kosasih Tea\u2122",
                "username": "Adhhen_rickoDRC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72303775",
                "name": "Joshu\u00e9 \u26bd [out of context]",
                "username": "Joshuepv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311708067",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud835\udd3c\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd52 \ud83e\udd21",
                "username": "DiiMendizabal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691450517",
                "name": "AChilepoh",
                "username": "AChilepoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083466235759738880",
                "name": "mati",
                "username": "matirdrgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792073466434420736",
                "name": "F\u00e1bio Azevedo Photographer \u00a9\ufe0f",
                "username": "azvphotography",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723689782",
                "name": "karla",
                "username": "httpsbeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329970225",
                "name": "Mateus Troes",
                "username": "Matcho_Troes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119169398",
                "name": "Isabel Palomar",
                "username": "IsabelPalomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220551125",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Oliveira Vitor",
                "username": "AnnaFlaviah_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59467604",
                "name": "Matheus Rial",
                "username": "matheusrial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28246790",
                "name": "Manu. \ud83d\udc9c\ud83d\udc40.",
                "username": "Maferlim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247964176",
                "name": "Juicy Santos",
                "username": "juicysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3915091162",
                "name": "Lado B",
                "username": "LadoBonTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59779123",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "jotaateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714232556",
                "name": "Teofila Rehmer",
                "username": "Teofila_Rehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52556736",
                "name": "MARIA MORAIS",
                "username": "CIDOCAMORAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190380674",
                "name": "Estado de S\u00edtio de Atibaia",
                "username": "castroclaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712363828",
                "name": "luiza",
                "username": "luizaafelixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233557661",
                "name": "cloveta\u2122 '')",
                "username": "clovisnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300540748",
                "name": "Carlos Neto",
                "username": "eucarlosneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342067500",
                "name": "Mois\u00e9s Soares",
                "username": "PrMoisesPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193275774",
                "name": "Miss\u00e3o Nordeste da Igreja Adventista do S\u00e9timo Dia",
                "username": "AdventistasMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838472467161186305",
                "name": "Raquel Maria de Lima",
                "username": "Raquel_Lima51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26992532",
                "name": "Carsten",
                "username": "Ca5tro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181638896",
                "name": "Francisco Vargas",
                "username": "Panchovargasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74560704",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "poteforo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245562578",
                "name": "Dominique Mantuano",
                "username": "domimantuano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165996028",
                "name": "CHK Ch\u00e1cara Klabin",
                "username": "ChacaraKlabin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584819066",
                "name": "Ana Paula Sebastiane",
                "username": "AnaSebastiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096812662",
                "name": "\ud83e\udd8e",
                "username": "bazadqcrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2926997475",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "PretoLG222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33391331",
                "name": "Felipe D. Rezende \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "felipedrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589101358",
                "name": "APJuazeiro",
                "username": "APJuazeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359538831",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pettuti13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3171751600",
                "name": "Coralis Ordosgoitti",
                "username": "CoralisOrdosgo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181959275",
                "name": "CEAMO",
                "username": "ColegioCEAMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263676552",
                "name": "Relacionamento Social SCI",
                "username": "relsocialinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181361566",
                "name": "louis",
                "username": "louisaguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83867229",
                "name": "Jo\u00e3o Gentil .'.",
                "username": "joao_gentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600848092",
                "name": "Elson BASE",
                "username": "ElsonBASE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892384754",
                "name": "Carol Bonome",
                "username": "CarolineBonome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891171",
                "name": "Luck Viagens \ud83c\udf40",
                "username": "LuckViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167928334",
                "name": "Vinicius de Castro",
                "username": "vini_luciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267728",
                "name": "Max Mauro Filho",
                "username": "MaxMauroFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85580052",
                "name": "\u2665 Marina Teixeira \u2665",
                "username": "marinatteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153254100",
                "name": "Raffa\u2122 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Dikvigariistta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214785",
                "name": "mcorreiacampos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "mcorreiacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714291294",
                "name": "Brook Talent",
                "username": "Brook_Talent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25119532",
                "name": "stephs",
                "username": "stephieottob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901553052",
                "name": "Diego Nunes",
                "username": "LordDiNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962737117",
                "name": "Airton Mota Bastos",
                "username": "airtonsemace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529451628",
                "name": "Lucas Ot\u00e1vio",
                "username": "lukotavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093125358",
                "name": "Cole\u00e7\u00e3oEcoExpedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ColecaoEcoExp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "844883301944975360",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3ja0hlyim67d4t3ikz7tnrljz2rgd",
        "oldest_id": "842934491178029056",
        "result_count": 500
    }
}