{
    "data": [
        {
            "author_id": "740282177770815488",
            "created_at": "2017-01-18T00:43:14.000Z",
            "id": "821518276517830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ninho do Urubu foi constru\u00eddo ao p\u00e9 do Parque Estadual da Pedra Branca, uma das maiores florestas urbanas do mundo. https://t.co/ky1io2Oruw"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2017-01-18T00:27:33.000Z",
            "id": "821514327773433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra 78 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/0Hh4AvoODM"
        },
        {
            "author_id": "1603911218",
            "created_at": "2017-01-18T00:17:43.000Z",
            "id": "821511851519471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sabe aqueles bal\u00f5es gigantes qie vendem.no parque municipal? minha m\u00e3e comprou um pro miguel"
        },
        {
            "author_id": "708263256062869504",
            "created_at": "2017-01-18T00:05:37.000Z",
            "id": "821508808447066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 degolado na regi\u00e3o oeste https://t.co/Xysy8P8kAY"
        },
        {
            "author_id": "72960566",
            "created_at": "2017-01-18T00:02:13.000Z",
            "id": "821507952884465668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caruaru apresenta projeto para Parque Municipal https://t.co/6Tl8ypIOlk"
        },
        {
            "author_id": "2549385082",
            "created_at": "2017-01-17T23:50:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "821504960386961408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurando e percorrendo as novas trilhas no Parque Nacional de Ubajara. Show. #RECONSTRUINDOOTURISMO https://t.co/MuyTD3S73Z"
        },
        {
            "author_id": "186513952",
            "created_at": "2017-01-17T23:45:45.000Z",
            "id": "821503809620885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouco sobre o #parque #estadual #ibitipoca https://t.co/WMVI4PU6Ja"
        },
        {
            "author_id": "712075358833655808",
            "created_at": "2017-01-17T23:23:38.000Z",
            "id": "821498241984430081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL https://t.co/HeREUcfYgB"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-17T23:05:16.000Z",
            "id": "821493621606281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd4 PEDRA DOS CABRITOS, PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS, RJ, BRASIL\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado\u200b via @bemnaturalmontanhismo \n.... https://t.co/eb1tJ0625U"
        },
        {
            "author_id": "393675026",
            "created_at": "2017-01-17T23:00:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821492317198565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou sentir uma saudadezinha desse lugar!!! @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/qkF6NJLrgt"
        },
        {
            "author_id": "300909530",
            "created_at": "2017-01-17T22:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.20125121,
                        -17.76113513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c4320f726d222937"
            },
            "id": "821491872099139589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sumer #naturaleza camin\u00e9 como nunca \ud83c\udfc3\ud83d\ude1c @ Parque Nacional Amboro https://t.co/bGpDSlLToL"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2017-01-17T22:56:50.000Z",
            "id": "821491498655055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo O Parque Estadual de #Ilhabela completa 40 anos com uma programa\u00e7\u00e3o especial para a ocasi\u00e3o https://t.co/ulpQleJudM https://t.co/pNiJH5OqDg"
        },
        {
            "author_id": "293304269",
            "created_at": "2017-01-17T22:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "262349469",
                        "start": 0,
                        "username": "MarianyCruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "821489210179862528",
            "in_reply_to_user_id": "262349469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarianyCruz to sim marizita.. por bons e longos meses. to morando numa floresta-parque nacional tijuca-voluntariado. good vibex meixmo haha"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2017-01-17T22:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "821488381733572609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde na Jaja.  S2 @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/MYdD0IyOyl"
        },
        {
            "author_id": "2634099469",
            "created_at": "2017-01-17T22:43:38.000Z",
            "id": "821488174979514368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua\u00e7\u00e3o - passeio no parque municipal de Pinhais :-D"
        },
        {
            "author_id": "1507719834",
            "created_at": "2017-01-17T22:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "821477368703422465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 a girl que voc\u00ea respeita! Muito amor envolvido por esse serumaninho \ud83d\ude0d! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/Pmmy2IGZR3"
        },
        {
            "author_id": "2615735452",
            "created_at": "2017-01-17T21:59:21.000Z",
            "id": "821477031447773184",
            "in_reply_to_user_id": "4559910034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lovesplmbhgyc parque nacional. Partiu?"
        },
        {
            "author_id": "274836721",
            "created_at": "2017-01-17T21:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.77979751,
                        -29.68252367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7419589b3db3113e"
            },
            "id": "821477027593285636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos Itamar Vezentini https://t.co/NixrVq9zId"
        },
        {
            "author_id": "2676769721",
            "created_at": "2017-01-17T21:43:15.000Z",
            "id": "821472982610477056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/VIritDUsPD"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2017-01-17T21:37:30.000Z",
            "id": "821471533302476800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "12 vagas para trabalho volunt\u00e1rio no Parna Bocaina: https://t.co/b7lhPJfHta https://t.co/KWcbJbAo2T"
        },
        {
            "author_id": "695263385399730176",
            "created_at": "2017-01-17T21:36:28.000Z",
            "id": "821471273737981953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Rio do boi\" localizado no Parque Nacional Aparados da Serra. Hoje estava lindo como sempre.\nhttps://t.co/M4pE3OtUwe https://t.co/7JrpUtoWra"
        },
        {
            "author_id": "63361640",
            "created_at": "2017-01-17T21:04:25.000Z",
            "id": "821463208208826369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros appreciation tweet https://t.co/qp6C9g7kTI"
        },
        {
            "author_id": "143644948",
            "created_at": "2017-01-17T20:53:16.000Z",
            "id": "821460403083415553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho tem um cara morto aqui perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "381849271",
            "created_at": "2017-01-17T20:34:49.000Z",
            "id": "821455759485636610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udfd5 @ Parque Nacional Armando Bermudez https://t.co/zcnBmIWCkb"
        },
        {
            "author_id": "2690693186",
            "created_at": "2017-01-17T20:30:16.000Z",
            "id": "821454614025289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 vista fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n#CorreioVariedades https://t.co/afUgp4sPSE"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2017-01-17T20:21:47.000Z",
            "id": "821452476964634624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sobrevoo na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (17) sobre o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (Parna) vai... https://t.co/fluMZRUEJ5"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2017-01-17T20:18:46.000Z",
            "id": "821451721067077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/UqerJuru5H"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-01-17T20:17:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821451459669753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dayoff\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/6xS5umMZPW"
        },
        {
            "author_id": "3133536630",
            "created_at": "2017-01-17T20:17:19.000Z",
            "id": "821451355206414338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse banho lava a alma\u2728 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/fmhBhA0AOq"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2017-01-17T20:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14084,
                        -29.050984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "821449891528511490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Trilha do V\u00e9rtice. @ Parque Nacional dos Aparados da Serra https://t.co/8lClNFquy3"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2017-01-17T20:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27368109,
                        -22.96132039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821449844585889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dayoff\ud83d\ude0e @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YCf4YhnQcz"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-01-17T19:51:39.000Z",
            "id": "821444894057230340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fiquepordentro\nA partir de 1\u00ba de fevereiro, visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ficar\u00e1 mais caro. Os valores do... https://t.co/ZygkxxVkzS"
        },
        {
            "author_id": "1202381732",
            "created_at": "2017-01-17T19:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "821442761895374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/53l0CuVcYO"
        },
        {
            "author_id": "329851947",
            "created_at": "2017-01-17T19:33:37.000Z",
            "id": "821440359439986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Vila Velha volta a receber visitantes em Furnas e Lagoa Dourada\n\nQuem for ao Parque Estadual de Vila... https://t.co/fPzmE00PJ7"
        },
        {
            "author_id": "293260888",
            "created_at": "2017-01-17T19:24:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79635295,
                        -21.20957579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "821437952731582468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/7hWqoQBEIm"
        },
        {
            "author_id": "140125610",
            "created_at": "2017-01-17T19:17:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821436212028186625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/d8nsrvruH0"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-17T19:15:36.000Z",
            "id": "821435824419938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/j38b93kloD"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-17T19:00:31.000Z",
            "id": "821432026846863361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT   Animal n\u00e3o era avistado fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u desde 1980.\nProjeto que envolve as florestas com Arauc\u00e1rias teve in\u00edcio em 2\u2026"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:14.000Z",
            "id": "821430948386455552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/9aB3gMNuiL"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:08.000Z",
            "id": "821430925468827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/he0ShxCoyK"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:08.000Z",
            "id": "821430925200334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/1jEpOsPlVg"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2017-01-17T18:56:05.000Z",
            "id": "821430913062027274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras registram on\u00e7a-pintada fora do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR https://t.co/m8iABuPFe5"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2017-01-17T18:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14084,
                        -29.050984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "821428636037378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Trilha do Cotovelo. @ Parque Nacional dos Aparados da Serra https://t.co/5wn22Qa7FN"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2017-01-17T18:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "791635",
                        "start": 94,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "821427619921035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "APA da Escarpa Devoniana pode perder 70% de sua \u00e1rea | ((o))eco - https://t.co/0ctLPhPwlO via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2017-01-17T18:35:38.000Z",
            "id": "821425764503613441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre - https://t.co/SO3LSjz0Ho https://t.co/PgwOFVnCi7"
        },
        {
            "author_id": "49086481",
            "created_at": "2017-01-17T18:28:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "821424027990454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre as f\u00e9rias... @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/KD28UeCqxu"
        },
        {
            "author_id": "1648294478",
            "created_at": "2017-01-17T18:21:21.000Z",
            "id": "821422171570446337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina - Inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/fO765NYlxj"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2017-01-17T18:21:13.000Z",
            "id": "821422139165134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Programa de Voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina - Inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/G0SgzsqJHo"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2017-01-17T18:20:27.000Z",
            "id": "821421946369875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado no Parque Nacional - Inscri\u00e7\u00f5es abertas https://t.co/dtnOqRfLfJ"
        },
        {
            "author_id": "59609307",
            "created_at": "2017-01-17T18:10:30.000Z",
            "id": "821419439971336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima sexta-feira o Parque Estadual de Ilhabela completar\u00e1 40 anos! Confira a programa\u00e7\u00e3o e participe das... https://t.co/gzhRxU1onk"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2017-01-17T18:06:02.000Z",
            "id": "821418314371055623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os festejos come\u00e7am no dia 18 com uma roda de conversa, na Praia Grande, com o tema\u2026 https://t.co/tHsNvD13fi https://t.co/ciqTp42XVY"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2017-01-17T17:58:23.000Z",
            "id": "821416391823785989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os festejos come\u00e7am nesta quarta (18) com uma roda de conversa, na Praia Grande, com o tema \u201cImport\u00e2ncia dos... https://t.co/PqimY58gjh"
        },
        {
            "author_id": "2233781114",
            "created_at": "2017-01-17T17:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.0069874,
                        -35.0435695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "821412791554863105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque \ud83d\udc4c\ud83d\udc9e @ Parque Municipal https://t.co/OBv7YC77B7"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2017-01-17T17:18:38.000Z",
            "id": "821406388328886273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto para o Parque Municipal apresentado pela Prefeitura de Caruaru https://t.co/A7hV0WjKTm https://t.co/JZ2CVkiAvh"
        },
        {
            "author_id": "64118456",
            "created_at": "2017-01-17T17:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6148667,
                        -26.80065048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "62cbcbb710badc1b"
            },
            "id": "821403482536218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos!!!\nA divers\u00e3o vai continuar!!!\n\ud83c\udfa0\ud83c\udff0\ud83c\udfa2\ud83c\udfa1\n#parque #nacional #landscape #adventure #instafun\u2026 https://t.co/Iy8Ofdr83G"
        },
        {
            "author_id": "33306352",
            "created_at": "2017-01-17T17:00:28.000Z",
            "id": "821401814583099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40 anos do Parque Estadual de Ilhabela.\nVoc\u00ea est\u00e1 convidado. https://t.co/r8kEvPl7El"
        },
        {
            "author_id": "1663004820",
            "created_at": "2017-01-17T16:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "10228272",
                        "start": 63,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "821401050959716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vlog: Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/E8zREQk80I via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "33960958",
            "created_at": "2017-01-17T16:37:47.000Z",
            "id": "821396109201473537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy - 31/07/16\nAcesse Agora: https://t.co/Om9b2yR4G1 https://t.co/XPQoODD1nQ"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2017-01-17T16:09:29.000Z",
            "id": "821388983620030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela comemora 40 anos.\n\nO Parque Estadual de Ilhabela comemora 40 anos no pr\u00f3ximo dia 20... https://t.co/fgXdsAnVkv"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2017-01-17T16:07:27.000Z",
            "id": "821388474985148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela comemora 40\u00a0anos https://t.co/IyClVdoDFm https://t.co/AHl8ZJwFPt"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2017-01-17T16:00:10.000Z",
            "id": "821386638970523650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto no local chamado Canoas, Parque Nacional Serra da Capivara. S\u00e3o Raimundo Nonato-PI\n\nFoto enviada pela Brunna... https://t.co/n73IpU8aH1"
        },
        {
            "author_id": "347977052",
            "created_at": "2017-01-17T15:46:11.000Z",
            "id": "821383120935120897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite a Reserva do Lami\n\nA Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger est\u00e1 com as inscri\u00e7\u00f5es abertas para... https://t.co/7PG8X01vPS"
        },
        {
            "author_id": "186513952",
            "created_at": "2017-01-17T15:24:54.000Z",
            "id": "821377763915370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca \n#parque #ibitipoca #circuito das \u00e1guas https://t.co/xgVpwrq328"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-01-17T15:22:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821377204693200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guarda-parques do Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio, participaram do curso de operador de drones... #ambienterj https://t.co/tyBsWE7pcq"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2017-01-17T15:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "817810777256108033",
                        "start": 0,
                        "username": "JonathanPorto77"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "29797128",
                        "start": 17,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821376749598638081",
            "in_reply_to_user_id": "817810777256108033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JonathanPorto77 @showdavida O Inea tem ci\u00eancia. Um dos nossos projetos \u00e9 a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Sepetiba."
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2017-01-17T15:13:25.000Z",
            "id": "821374876892143618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novos pacotes de passeios tur\u00edsticos, incluindo Rafting e Parque Nacional de Jurubatiba!\nConfira! https://t.co/a8OqtyCrgg"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2017-01-17T15:12:04.000Z",
            "id": "821374537682087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guarda-parques do nosso Parque Estadual da Pedra Branca participaram do curso de operador de drones do Mosaico Carioca de \u00c1reas Protegidas. https://t.co/8YzOzkJYjA"
        },
        {
            "author_id": "732194213073391616",
            "created_at": "2017-01-17T15:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "252082688",
                        "start": 0,
                        "username": "Raffamix_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2922316252",
                        "start": 11,
                        "username": "13Matheusphilip"
                    }
                ]
            },
            "id": "821374518195351553",
            "in_reply_to_user_id": "252082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raffamix_ @13Matheusphilip @98FC atl\u00e9tico de Vespasiano? Temos um CT l\u00e1 sim (o melhor do brasil) Galo foi fundado no parque municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-17T14:54:34.000Z",
            "id": "821370130206695425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/9kUoHYiJYo"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2017-01-17T14:45:15.000Z",
            "id": "821367788035919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Riach\u00e3o-MA, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Chapada das Mesas, fica a Cachoeira de Santa\u2026 https://t.co/1jTKs8edu0"
        },
        {
            "author_id": "129433079",
            "created_at": "2017-01-17T14:42:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.40886111,
                        -22.59046921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "821367045346443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sdds desse lugar e desse dia\ud83d\udc9a @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua https://t.co/r9gnBPLvpe"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-17T14:16:48.000Z",
            "id": "821360627386040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-01-17T14:14:23.000Z",
            "id": "821360019664879618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Valen\u00e7a https://t.co/awy2EW96bB"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2017-01-17T14:14:13.000Z",
            "id": "821359979223334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Valen\u00e7a https://t.co/T9dMvMnxfQ"
        },
        {
            "author_id": "7685372",
            "created_at": "2017-01-17T14:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "821359803314253824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gramadors #rstour #rs #parquedocaracor #cachoeira #waterfall #nature @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/AcbppNwtxx"
        },
        {
            "author_id": "2901978597",
            "created_at": "2017-01-17T14:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "821357382835978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num jogo que tem bem mais fases que a lua @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/4BbXVsbTII"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2017-01-17T14:00:06.000Z",
            "id": "821356425695952896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio Soninho, entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral, no munic\u00edpio de Rio da Concei\u00e7\u00e3o, sudeste... https://t.co/b4HAXvtpYR"
        },
        {
            "author_id": "2346739653",
            "created_at": "2017-01-17T13:51:39.000Z",
            "id": "821354297581518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea veio pra ficar, Voc\u00ea que me faz feliz ... \ud83c\udfb6\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/bktvSwNCwc"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2017-01-17T13:42:18.000Z",
            "id": "821351947408121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange editada a partir da rede do Serpro https://t.co/r42NmdhebO"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2017-01-17T13:36:35.000Z",
            "id": "821350508111732736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional da Serra da Capivara - https://t.co/XexLeHjEAD https://t.co/n16trZXFaK"
        },
        {
            "author_id": "3344376927",
            "created_at": "2017-01-17T13:22:53.000Z",
            "id": "821347061069127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Agosto de 2015 - mais de 2.400 metros de altitude... @ Morro do Couto - Parque Nacional de\u2026 https://t.co/pmHJr6V1Jn"
        },
        {
            "author_id": "52321545",
            "created_at": "2017-01-17T13:18:42.000Z",
            "id": "821346005840957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 446,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 147
            },
            "text": "Parece um quadro... O Ninho do Urubu foi constru\u00eddo ao p\u00e9 do Parque Estadual da Pedra Branca, uma das maiores florestas urbanas do mundo. https://t.co/tgLBHGe307"
        },
        {
            "author_id": "84658795",
            "created_at": "2017-01-17T12:38:42.000Z",
            "id": "821335941939949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lembran\u00e7a bacana... h\u00e1 4 anos eu e Raphael Lopes faz\u00edamos o que viria a ser a Ultra do C\u00e9u - Parque Estadual... https://t.co/5j74zYoeFJ"
        },
        {
            "author_id": "341615925",
            "created_at": "2017-01-17T12:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "900348469",
                        "start": 84,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "821333169462972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! https://t.co/Y000p9aSN8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45455317",
            "created_at": "2017-01-17T12:20:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33624721,
                        -5.19535116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "821331424850616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Mossor\u00f3 https://t.co/D7oSXosVIw"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2017-01-17T12:20:06.000Z",
            "id": "821331258550747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara https://t.co/2OdC1rsEhk #kenia https://t.co/b3YEv4cM5h"
        },
        {
            "author_id": "2303064644",
            "created_at": "2017-01-17T12:20:03.000Z",
            "id": "821331247419064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade De Conserva\u00e7\u00e3o B\u00e1sica - S\u00e9rie FRL_B\n\nFiltro Regulador e Lubrificador B\u00e1sico, Grau de Filtragem de 5\u00b5m,... https://t.co/WagoKAhsnC"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2017-01-17T12:17:19.000Z",
            "id": "821330558294917121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 PAGO! Parque MUNICIPAL das Mangabeiras Carnaval BH: Festival Carnav\u00e1lia re\u00fane bloquinhos famosos para agitar folia https://t.co/8R1JHRCBtn"
        },
        {
            "author_id": "19301021",
            "created_at": "2017-01-17T12:09:44.000Z",
            "id": "821328650863779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#\u00c9Cultura l Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada visando melhor preserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/iB5YMSw584 https://t.co/FrbR3Azufc"
        },
        {
            "author_id": "132659719",
            "created_at": "2017-01-17T12:09:42.000Z",
            "id": "821328642563248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CELebridades,\n\n Apresenta\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Maria Comprida ! \n\n Vale a pena a presen\u00e7a de todos ! https://t.co/0XY57o8pjw"
        },
        {
            "author_id": "72583904",
            "created_at": "2017-01-17T11:45:41.000Z",
            "id": "821322599217111040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 Cinco pinheiros ficaram destru\u00eddos na noite de s\u00e1bado. https://t.co/1xlUgXJVdk"
        },
        {
            "author_id": "284548100",
            "created_at": "2017-01-17T11:44:27.000Z",
            "id": "821322287597187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Jurema Tornquist sediou no fim de semana espet\u00e1culo de amor pela cultura do Rio Grande do Sul. https://t.co/GJurnYaT7Y"
        },
        {
            "author_id": "2491415694",
            "created_at": "2017-01-17T11:43:02.000Z",
            "id": "821321932717092868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos de 15 meses ap\u00f3s ser reformado pela Prefeitura, o Vel\u00f3rio da Paz, anexo ao Cemit\u00e9rio Parque Municipal da... https://t.co/hLe2I4vWyD"
        },
        {
            "author_id": "35875227",
            "created_at": "2017-01-17T11:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "33721576",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddefinir"
                    }
                ]
            },
            "id": "821320429960892417",
            "in_reply_to_user_id": "33721576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddefinir tem real... ali \u00e9 um parque com reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "88076632",
            "created_at": "2017-01-17T11:37:02.000Z",
            "id": "821320422717276161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente da Funda\u00e7\u00e3o Gorceix realiza a Gest\u00e3o Ambiental do Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/ctFx5ZIfL1"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-17T11:10:54.000Z",
            "id": "821313843070717953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina j\u00e1 come\u00e7aram! https://t.co/Slotxbsjuc https://t.co/1d5RMeSiY5"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-01-17T10:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "821306070299766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sifude Essa \ud83c\udf27 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/2Rjc5J4ezk"
        },
        {
            "author_id": "3535668256",
            "created_at": "2017-01-17T10:34:01.000Z",
            "id": "821304563974082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina\u00a0\u00e9 uma regi\u00e3o de\u00a0serras, protegida pelo\u00a0Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/wXjWK0RTzh"
        },
        {
            "author_id": "2936989516",
            "created_at": "2017-01-17T10:00:46.000Z",
            "id": "821296194769010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \nNinhos estavam espalhados em quatro locais; \u00e1rea ficou isolado durante o dia. Insetos foram soltos no Parque Estadual da Lapa Grande."
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2017-01-17T08:48:51.000Z",
            "id": "821278096666071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo t\u00e1 mega nublado e o povo da igreja n\u00e3o quer desistir de ir no parque nacional \"ainda t\u00e1 cedo, vamos esperar um pouco\"ME DEIXA DORMIR"
        },
        {
            "author_id": "775967901207724032",
            "created_at": "2017-01-17T06:52:10.000Z",
            "id": "821248732452814850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enjoy @ Parque Nacional Da Quissama https://t.co/SdiyVGRJed"
        },
        {
            "author_id": "243393768",
            "created_at": "2017-01-17T05:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821221077170946049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/q72ujkoimR"
        },
        {
            "author_id": "116517112",
            "created_at": "2017-01-17T02:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "117490939",
                        "start": 8,
                        "username": "Rosasparaelalma"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "808396487637995520",
                        "start": 30,
                        "username": "repostapp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.9833,
                        18.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01570cb824e2c3e0"
            },
            "id": "821182057871048705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @Rosasparaelalma with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nParque Nacional de Aka,\u2026 https://t.co/3dyTgpnSy7"
        },
        {
            "author_id": "57403456",
            "created_at": "2017-01-17T02:16:46.000Z",
            "id": "821179427119886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caruaru apresenta projeto para Parque Municipal ~ #TeAmoCaruaru https://t.co/fStAQO8E1S"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-17T02:15:18.000Z",
            "id": "821179055072481281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "85371996",
            "created_at": "2017-01-17T02:08:59.000Z",
            "id": "821177465074655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o est\u00e1 atingindo uma parte da mata da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 https://t.co/IytUKBWa1e"
        },
        {
            "author_id": "161290200",
            "created_at": "2017-01-17T01:44:24.000Z",
            "id": "821171280841994241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo os caminhos que me levaram a chegar na \"Cachoeira do Talhado\". \n\nParque Estadual\u2026 https://t.co/3wiS6Hw1C9"
        },
        {
            "author_id": "543666769",
            "created_at": "2017-01-17T01:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821168391029334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sin palabras\u26c5\ufe0f\ud83c\udf0a @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/o5meNV5s4K"
        },
        {
            "author_id": "112990334",
            "created_at": "2017-01-17T01:04:59.000Z",
            "id": "821161361631805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska #naturaleza https://t.co/0P0RTNOPKv"
        },
        {
            "author_id": "1424042329",
            "created_at": "2017-01-17T00:55:05.000Z",
            "id": "821158870135570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/Gt5r7w0B3b"
        },
        {
            "author_id": "190805631",
            "created_at": "2017-01-17T00:53:17.000Z",
            "id": "821158418295627780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf33 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/7eWLgByypY"
        },
        {
            "author_id": "757727616640122880",
            "created_at": "2017-01-17T00:09:47.000Z",
            "id": "821147469455261697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83d\udcf8\ud83c\udfde\ud83d\uddfe @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u -\u2026 https://t.co/3c1vxbSpxU"
        },
        {
            "author_id": "2922317097",
            "created_at": "2017-01-17T00:02:00.000Z",
            "id": "821145512556556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa virou uma reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "57403456",
            "created_at": "2017-01-16T23:57:05.000Z",
            "id": "821144275144556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caruaru apresenta projeto para Parque Municipal https://t.co/ybfd6PRZts"
        },
        {
            "author_id": "229280676",
            "created_at": "2017-01-16T23:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "821142536152616964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desculpa @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/ICerMFyr6a"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2017-01-16T23:34:56.000Z",
            "id": "821138699840876548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre | Amaz\u00f4nia:https://t.co/hrKAOkJoLF"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2017-01-16T23:30:10.000Z",
            "id": "821137498877423622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CMADS #RetrospectivaNTatto2016 Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel aprovou proposta que... https://t.co/uNZpLJU6YT"
        },
        {
            "author_id": "482516954",
            "created_at": "2017-01-16T23:26:53.000Z",
            "id": "821136671622074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo! @ Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/dKn7jmAW9y"
        },
        {
            "author_id": "177853668",
            "created_at": "2017-01-16T23:22:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "821135530876403714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/HC9GqrwnIP"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2017-01-16T23:18:04.000Z",
            "id": "821134456140533761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Araruna - Para\u00edba - Brasil https://t.co/sZVB8st8qK"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2017-01-16T23:13:12.000Z",
            "id": "821133228560056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Araruna - Para\u00edba - Brasil https://t.co/BfDRkbFnvm"
        },
        {
            "author_id": "2725035090",
            "created_at": "2017-01-16T23:06:44.000Z",
            "id": "821131601354588160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Araruna - Para\u00edba https://t.co/Jgs4CenNdi"
        },
        {
            "author_id": "170810996",
            "created_at": "2017-01-16T23:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "10228272",
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "821130315485868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de araras canind\u00e9 - Parque Estadual da Serra de Caldas Novas - PESCaN - Goi\u00e1s: https://t.co/VkC8u2q2Qa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2017-01-16T22:42:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "821125577872699393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! Bora correr e come\u00e7ar a atividade da semana!! @ Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/1x9pqa5rFk"
        },
        {
            "author_id": "122745245",
            "created_at": "2017-01-16T22:35:53.000Z",
            "id": "821123837928624130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 16 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/BfNAeJdWbP"
        },
        {
            "author_id": "1621839632",
            "created_at": "2017-01-16T22:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "821123488958283778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @ana14_gabriela https://t.co/tnCIyir8lc"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2017-01-16T22:34:02.000Z",
            "id": "821123374709690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques dos Estados Unidos s\u00e3o t\u00e3o maravilhosos! https://t.co/Jb1Frbt8cB"
        },
        {
            "author_id": "3378946389",
            "created_at": "2017-01-16T22:24:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01400702,
                        -25.24958958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "821121096384741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/48VKCUWbWZ"
        },
        {
            "author_id": "272439409",
            "created_at": "2017-01-16T21:57:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "821114203197100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc59 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/NRHA8wTrYR"
        },
        {
            "author_id": "257066744",
            "created_at": "2017-01-16T21:55:50.000Z",
            "id": "821113760609869825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo fazer a trilha do parque nacional... \nV\u00e9u da noiva \ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "426142696",
            "created_at": "2017-01-16T21:52:05.000Z",
            "id": "821112813787684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida do amor \u00e9 amar sem medida \u2764\ufe0f\ud83d\udc91\ud83d\ude3b @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Gn2Pr5Sy34"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2017-01-16T21:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "821109399360077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional!!! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/lkJgG1rnc2"
        },
        {
            "author_id": "188451022",
            "created_at": "2017-01-16T21:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92660786,
                        -15.73840972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "821105396228227073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1bitat natural \ud83d\udc1f\ud83d\udc33 @ Parque Nacional Agua Mineral https://t.co/vMaDoaZB7b"
        },
        {
            "author_id": "171686919",
            "created_at": "2017-01-16T20:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90763,
                        -19.9553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "821098686444924932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#saturday #manguabeiras #love #twd #nature @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/iTbWva33HY"
        },
        {
            "author_id": "28524562",
            "created_at": "2017-01-16T20:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821098291849035777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7#igua\u00e7ufalls #waterfalls #wet #brazil #travel @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u\u2026 https://t.co/fbSIfZ54Du"
        },
        {
            "author_id": "28524562",
            "created_at": "2017-01-16T20:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821097761319882753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6#igua\u00e7ufalls #brazil #wet #waterfalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/6L26R99Phm"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2017-01-16T20:51:33.000Z",
            "id": "821097581749145605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de serpente rara \u00e9 registrada pela primeira vez no Acre https://t.co/MCWVE6WyzL"
        },
        {
            "author_id": "63361640",
            "created_at": "2017-01-16T20:38:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d40e7b882000"
            },
            "id": "821094257448652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita chuva por aqui, dia de ficar hibernando no hostel e economizar energia pra fazer trilha no parque nacional amanh\u00e3. \ud83c\udf27\ud83c\udfde"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2017-01-16T20:24:37.000Z",
            "id": "821090804215250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna do Parque Natural Municipal da Taquara https://t.co/FntDh3zWi1"
        },
        {
            "author_id": "1365293856",
            "created_at": "2017-01-16T20:10:04.000Z",
            "id": "821087143422554116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prainha/RJ\n\u00c1rea protegida,\u00fanica praia receber Bandeira Azul\nA\u00ed vem 1 eleitor do PT\"Canel\u00e3o do Antares\"faz essa merda na placa dos visitantes https://t.co/QwfX78GOX6"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-01-16T19:54:34.000Z",
            "id": "821083240073203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e2ndalos colocam fogo em uma \u00e1rvore no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. https://t.co/VpmUBuT3hL"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2017-01-16T19:51:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "433035663",
                        "start": 13,
                        "username": "JoaoSwamy"
                    }
                ]
            },
            "id": "821082412159483907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "regrann from @joaoswamy  - Jo\u00e3o e Eu saindo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Sesc Roraima para mapear trilha\u2026 https://t.co/QYxBGnlW3S"
        },
        {
            "author_id": "37851058",
            "created_at": "2017-01-16T19:40:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "821079602093232128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A janela do c\u00e9u. @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/u28pIGOJrF"
        },
        {
            "author_id": "1520582665",
            "created_at": "2017-01-16T19:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "821078590238310403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/kgLRK7qsWu"
        },
        {
            "author_id": "58826410",
            "created_at": "2017-01-16T19:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "821078539525033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/SkEist0MiF"
        },
        {
            "author_id": "755200996515667968",
            "created_at": "2017-01-16T18:40:07.000Z",
            "id": "821064504272388097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Bananal \u2600\ufe0f @ Parque Estadual Da Serra Do Tiririca https://t.co/ymNVV1Ky74"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2017-01-16T18:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "61480855",
                        "start": 97,
                        "username": "laurentinogomes"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "53456282",
                        "start": 114,
                        "username": "afonsoborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "821061378110881794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinado! ~&gt; N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! https://t.co/mAsFms1V3h \"@laurentinogomes @afonsoborges #redemis"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2017-01-16T18:25:05.000Z",
            "id": "821060723950424068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea sua oficina ou curso no Parque Estadual da Ilha Grande, mande sua proposta! Informa\u00e7\u00f5es no anexo ! https://t.co/vjk9Fjnttr"
        },
        {
            "author_id": "810807348419788801",
            "created_at": "2017-01-16T18:24:54.000Z",
            "id": "821060675858497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calmaria \ud83c\udf43 #nature @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/1i8wHgUNKy"
        },
        {
            "author_id": "2303962795",
            "created_at": "2017-01-16T18:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821060181266198529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 \ud83d\udc97 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/p6H8RFtxtd"
        },
        {
            "author_id": "4461043949",
            "created_at": "2017-01-16T18:14:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "821058135750299649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/BBJFdZL7Ta"
        },
        {
            "author_id": "457470386",
            "created_at": "2017-01-16T18:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42923011,
                        -23.49307612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "821056134710697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Couto's Studio\" @ Parque Nacional Do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/acMjHl3jiG"
        },
        {
            "author_id": "302532551",
            "created_at": "2017-01-16T18:05:16.000Z",
            "id": "821055736092495875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alex Freire - Safari Guide e os nossos clientes tiveram um dia em cheio no parque nacional de Pilanesberg... https://t.co/hYNyxsCwF6"
        },
        {
            "author_id": "555436943",
            "created_at": "2017-01-16T18:04:13.000Z",
            "id": "821055471058583554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno v\u00eddeo do Safari de ontem no Parque Nacional de Pilanesberg National Park onde encontramos 4 dos Big5 https://t.co/TJorflifKX"
        },
        {
            "author_id": "203604021",
            "created_at": "2017-01-16T17:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2460216790",
                        "start": 0,
                        "username": "MpRegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "821046968046813185",
            "in_reply_to_user_id": "2460216790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MpRegassi l\u00e1 no parque municipal, t\u00f4 indo l\u00e1 fora agora e a Jasmine vai mais tarde, umas 18hrs por a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2017-01-16T17:19:27.000Z",
            "id": "821044204981944320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s recurso do MPF e do ICMBio, justi\u00e7a volta a proibir festas em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Angra dos Reis https://t.co/kgATLWmTpF"
        },
        {
            "author_id": "243757244",
            "created_at": "2017-01-16T16:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35251,
                        -22.9335116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "821038616545738753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Take a break \ud83c\udfde @ Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/TDLChuqUcW"
        },
        {
            "author_id": "211304247",
            "created_at": "2017-01-16T16:51:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81277636,
                        -14.17680934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "821037127500791810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mufasa \n- sem filtro de foto e sem filtro solar \ud83d\udd1d\ud83c\udf1e @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros https://t.co/mnWqlUafl5"
        },
        {
            "author_id": "58349063",
            "created_at": "2017-01-16T16:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "821036488322334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/HkpTs61rFB"
        },
        {
            "author_id": "167651119",
            "created_at": "2017-01-16T16:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "53085255",
                        "start": 124,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "821036213276737542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Meio ambiente vistoria ocupa\u00e7\u00f5es irregulares dentro do Parque Estadual do Bacanga https://t.co/soTS1Q9T90 via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "71528245",
            "created_at": "2017-01-16T16:35:38.000Z",
            "id": "821033180413251589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estar ao lado dessa gatinha \u00e9 maravilhoso! @ Parque Nacional de\u2026 https://t.co/dn7IpSliuj"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2017-01-16T16:31:03.000Z",
            "id": "821032025754894337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 a toa que o nome da imagem \u00e9 \u201cestrela da floresta\u201d, eh? Bela paisagem do Parque Nacional Prince Albert. https://t.co/Ug0ZMJkeMN"
        },
        {
            "author_id": "71528245",
            "created_at": "2017-01-16T16:25:58.000Z",
            "id": "821030746689302529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma joia preciosa que Deus colocou na minha vida! @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/jc0vRuqjru"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2017-01-16T16:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2466958400",
                        "start": 0,
                        "username": "KathFF"
                    }
                ]
            },
            "id": "821028084044468224",
            "in_reply_to_user_id": "2466958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KathFF amiga mas perto aonde?? O parque municipal eh enorme ahahahagaga"
        },
        {
            "author_id": "2466958400",
            "created_at": "2017-01-16T16:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97326225",
                        "start": 0,
                        "username": "freeblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "821027792611577856",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freeblowjob grafica no centro, miga, tem um ali do lado do parque municipal que \u00e9 barato e topperson"
        },
        {
            "author_id": "156286073",
            "created_at": "2017-01-16T16:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "821025891614621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a #waterfalls @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/WZZQkHEJnR"
        },
        {
            "author_id": "100797685",
            "created_at": "2017-01-16T15:58:18.000Z",
            "id": "821023781816823809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no se negocia. https://t.co/th2PkvsJRU"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2017-01-16T15:09:19.000Z",
            "id": "821011456669995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ter\u00e1 gest\u00e3o compartilhada visando melhor preserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais https://t.co/1tT7WT3UkQ https://t.co/pd1GJjEhLf"
        },
        {
            "author_id": "3399956625",
            "created_at": "2017-01-16T14:53:50.000Z",
            "id": "821007561419845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrar no \u00f4nibus 120 e estar com o uniforme do parque nacional \u00e9 as pessoas virem te perguntar as coisas em chin\u00eas e voc\u00ea ficar (??????)"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2017-01-16T14:51:25.000Z",
            "id": "821006951559688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udce3 Em janeiro, foi realizado o II Encontro de Educadores e Animadores Culturais do nosso Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/A6DNuNqwhr"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2017-01-16T14:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "253034260",
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "120428886",
                        "start": 103,
                        "username": "andreferretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "821005109425532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio #Acre.\nhttps://t.co/hL9MGw3knj / @ICMBio #amazonia @andreferretti"
        },
        {
            "author_id": "324976127",
            "created_at": "2017-01-16T14:41:24.000Z",
            "id": "821004431705669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Cachoeira do Jaguari: Extrema - MG https://t.co/8u3tMicA1I"
        },
        {
            "author_id": "192367166",
            "created_at": "2017-01-16T14:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "821003043676258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei paz no fim do mundo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2708\ufe0f @ Parque Nacional Tierra del\u2026 https://t.co/xIBTr4WvFT"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2017-01-16T14:26:27.000Z",
            "id": "821000667284303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 5 anos, durante as grava\u00e7\u00f5es de um epis\u00f3dio do Nova Amaz\u00f4nia na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Bu\u00e1... https://t.co/uPKaBosjAN"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-16T14:15:16.000Z",
            "id": "820997855796137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "597692201",
            "created_at": "2017-01-16T14:14:34.000Z",
            "id": "820997679807430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse final de semana Macei\u00f3 recebeu o Primeiro Encontro de Potterheads no Parque Municipal \u2764 https://t.co/ct4ouZyZjv"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2017-01-16T14:02:49.000Z",
            "id": "820994721552199681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Amarela (Inclu\u00edda no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.)"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2017-01-16T14:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "13497",
                        "start": 50,
                        "username": "paulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "820994054112546817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos Nova Friburgo / Rj\n@Paulo Maia de Souza https://t.co/iWkQfBVTUV"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2017-01-16T14:00:05.000Z",
            "id": "820994033833168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores pegaram fogo e chamas podem ter sido causadas por v\u00e2ndalos https://t.co/O7VuTjZe6W"
        },
        {
            "author_id": "3448896933",
            "created_at": "2017-01-16T13:52:40.000Z",
            "id": "820992168726851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00edda dentro do Parque Nacional los Glaciares, #Elchalten \u00e9 o lugar para explorar a Patag\u00f4nia a baixo custo https://t.co/oVXaao1pmE."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2017-01-16T13:47:52.000Z",
            "id": "820990957529141250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante na trilha para a Cachoeira da Cascata. \nParque Estadual do Desengano. https://t.co/Lbcf2O6ku7"
        },
        {
            "author_id": "2680912111",
            "created_at": "2017-01-16T13:06:46.000Z",
            "id": "820980613725483012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Itacolomi in Ouro Preto, Minas Gerais https://t.co/33paeScr0V"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2017-01-16T13:06:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29920081,
                        -22.79095616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "820980453557620737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/x3ha4y2K8Y"
        },
        {
            "author_id": "45579058",
            "created_at": "2017-01-16T13:05:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17582,
                        -26.74722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "820980269536579587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Pomerana\n#pomerode #festapomerana @ Parque Municipal de\u2026 https://t.co/928pZZlP8K"
        },
        {
            "author_id": "2582279105",
            "created_at": "2017-01-16T12:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "820975963492192257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Tingu\u00e1, RJ https://t.co/MjX7dxWddN"
        },
        {
            "author_id": "495032506",
            "created_at": "2017-01-16T12:47:50.000Z",
            "id": "820975848908066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, estado da Calif\u00f3rnia, USA. https://t.co/c1n2cyui5m"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2017-01-16T12:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "820970707425382402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @nilsonsukita https://t.co/ZEphJk9xrJ salve paea o grupo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "46335217",
            "created_at": "2017-01-16T12:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "820965642841030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salve paea o grupo parque nacional: https://t.co/ZEphJk9xrJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "712700106",
            "created_at": "2017-01-16T12:05:40.000Z",
            "id": "820965240653443073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/TzZo3sAMzF"
        },
        {
            "author_id": "19667898",
            "created_at": "2017-01-16T12:00:53.000Z",
            "id": "820964033813774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3ria de um fim de semana fant\u00e1stico.\n(Instagramice, claro) @ Area Protegida Do Corno De Bico https://t.co/KPfllNb41W"
        },
        {
            "author_id": "473449697",
            "created_at": "2017-01-16T11:57:33.000Z",
            "id": "820963194650918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/Y8798sh6Lc"
        },
        {
            "author_id": "515446821",
            "created_at": "2017-01-16T11:54:55.000Z",
            "id": "820962532596809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma extensa \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o dos atributos... https://t.co/g8GEzrHtKq"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2017-01-16T11:44:56.000Z",
            "id": "820960022150647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arraial de Sana, 6\u00ba distrito de Maca\u00e9, faz parte de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza de\u2026 https://t.co/n2pFFgIgBh"
        },
        {
            "author_id": "201983779",
            "created_at": "2017-01-16T11:41:54.000Z",
            "id": "820959257952714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/MqInXCG7VU"
        },
        {
            "author_id": "1549389668",
            "created_at": "2017-01-16T11:37:37.000Z",
            "id": "820958179135623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/XGOlOQFB0p #NOTICIAS CONFIRA! CONFIRA!"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-01-16T11:30:27.000Z",
            "id": "820956375954190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governo vistoria ocupa\u00e7\u00f5es irregulares dentro do Parque Estadual do Bacanga https://t.co/rFxe3DmLtH #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "259363494",
            "created_at": "2017-01-16T11:24:16.000Z",
            "id": "820954819963842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 140.000 seguem o wOne.pt para ver descontos de v\u00e1rios sites, todos reunidos num s\u00f3 s\u00edtio ;) https://t.co/D2mocnWbg5"
        },
        {
            "author_id": "133328492",
            "created_at": "2017-01-16T11:16:14.000Z",
            "id": "820952799714439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/IkPVtxbVBu"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2017-01-16T10:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6092202,
                        -18.225016
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "820943880409456644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG https://t.co/HYWmD0uUyw"
        },
        {
            "author_id": "57090478",
            "created_at": "2017-01-16T10:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 94,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "820940775575973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul e Rota do Lagarto | Domingos Martins https://t.co/9uZVNdnWyR on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "223235314",
            "created_at": "2017-01-16T10:28:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2cc8747e1f1a2fd6"
            },
            "id": "820940702272069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Triglav, \u00e9 o \u00fanico parque nacional da #Eslov\u00eania e comp\u00f5e uma das regi\u00f5es mais belas e atrativas do pa\u00eds.  #viagemflow https://t.co/c53hMq1xZg"
        },
        {
            "author_id": "724484524231548928",
            "created_at": "2017-01-16T10:14:20.000Z",
            "id": "820937220693573633",
            "in_reply_to_user_id": "198235848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brrunacvlcnt miou meu parque nacional calabok"
        },
        {
            "author_id": "2389911110",
            "created_at": "2017-01-16T10:01:48.000Z",
            "id": "820934069236203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre - Cidade News Online https://t.co/29Ugnc8CY3"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2017-01-16T09:48:44.000Z",
            "id": "820930780138471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc55 Camisas TRACKLOG no Parque Estadual do Graja\u00fa, Graja\u00fa, Rio de Janeiro-RJ \ud83c\udfd4\ud83d\udc63\n.\n\ud83d\udce6 J\u00e1 fez a sua encomenda? Acesse... https://t.co/xIbkaAAihb"
        },
        {
            "author_id": "267997727",
            "created_at": "2017-01-16T09:06:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9583264,
                        -23.0731122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "820920233665949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning! \ud83c\udf04 @ Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha https://t.co/YobbVNk5Oj"
        },
        {
            "author_id": "44034727",
            "created_at": "2017-01-16T08:40:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46877701,
                        -23.89973719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "820913623639977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu in Embur\u00e1 do Alto, S\u00e3o Paulo https://t.co/uDc83HDtwr"
        },
        {
            "author_id": "2394904518",
            "created_at": "2017-01-16T06:09:07.000Z",
            "id": "820875508531556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/x6PrWphO4l"
        },
        {
            "author_id": "357953055",
            "created_at": "2017-01-16T03:58:20.000Z",
            "id": "820842599888093185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo o parque municipal , s\u00f3 um tiquin maior https://t.co/YcCbgMFtjo"
        },
        {
            "author_id": "1339842926",
            "created_at": "2017-01-16T03:12:44.000Z",
            "id": "820831123316019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/Ryx2n3C3xC"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2017-01-16T02:15:10.000Z",
            "id": "820816633245483010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/HS4icoTl8h"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2017-01-16T02:12:56.000Z",
            "id": "820816075063521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia #Natureza #Ecolog\u00eda \u00c1gua \u00e9 melhor dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/daTkIVXmZv https://t.co/5Wa4pfpniM"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-16T02:01:25.000Z",
            "id": "820813173485948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2017-01-16T01:30:35.000Z",
            "id": "820805417420754945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Roque de Minas - Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nA Cachoeira Casca D'Anta pode ser\u2026 https://t.co/3EdfPL1EZq"
        },
        {
            "author_id": "298901948",
            "created_at": "2017-01-16T01:20:38.000Z",
            "id": "820802909507985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virgem Bonita - Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nCom 186m, a cachoeira Casca D'Anta \u00e9 a\u2026 https://t.co/vxgeNkUnIO"
        },
        {
            "author_id": "53234926",
            "created_at": "2017-01-16T01:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "820799384514400257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia com a fam\u00edlia @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/ZXa6UMg7Ir"
        },
        {
            "author_id": "2560137529",
            "created_at": "2017-01-16T00:55:35.000Z",
            "id": "820796608531075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/ivZkmxnIdC"
        },
        {
            "author_id": "53234926",
            "created_at": "2017-01-16T00:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "820794311134547970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensinando a caminhar nas pedras @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da\u2026 https://t.co/lYxIWfolQJ"
        },
        {
            "author_id": "820792527162896384",
            "created_at": "2017-01-16T00:43:22.000Z",
            "id": "820793532260687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Mirante mostra o Parque Nacional da Chapa das Mesas, no Maranh\u00e3o https://t.co/ZErE3lmm3Z"
        },
        {
            "author_id": "15428751",
            "created_at": "2017-01-16T00:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00291423,
                        -22.98052062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "820792152972292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aanderson#encontro#futuro#esteban#tavares#bandaestilo80#sp91#29 01 17#demais @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/8j2MTON6lj"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2017-01-16T00:30:14.000Z",
            "id": "820790228738830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio ambiente vistoria ocupa\u00e7\u00f5es irregulares dentro do Parque Estadual do Bacanga https://t.co/rFxe3DmLtH #GovernoDeTodosN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "42763557",
            "created_at": "2017-01-16T00:21:22.000Z",
            "id": "820787996068823042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Isidro no Parque Nacional Serra da Bocaina - Expedi\u00e7\u00e3o Andando por a\u00ed https://t.co/ypIl3H2QHG"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2017-01-16T00:13:13.000Z",
            "id": "820785946266320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/kmymUAp6LU"
        },
        {
            "author_id": "319400614",
            "created_at": "2017-01-15T23:47:56.000Z",
            "id": "820779580550238212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos interessados em conhecer o Capara\u00f3 a\u00ed vai a dica de hoje!\nEnviado pelo guia Sairo Guedes.... https://t.co/pnpjEM9Ns8"
        },
        {
            "author_id": "1348331838",
            "created_at": "2017-01-15T23:23:34.000Z",
            "id": "820773449828356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre | Jornal Circuito MT https://t.co/3wGD2KNskh"
        },
        {
            "author_id": "23990340",
            "created_at": "2017-01-15T23:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "96344263",
                        "start": 0,
                        "username": "iabeloti_"
                    }
                ]
            },
            "id": "820771185696919552",
            "in_reply_to_user_id": "96344263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iabeloti_ um lugar que tenho vontade de ir \u00e9 no Parque Nacional de Aparados da Serra. Quando puder, fa\u00e7a uma pesquisa. Lugar sensacional"
        },
        {
            "author_id": "2566941080",
            "created_at": "2017-01-15T23:02:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2839578186",
                        "start": 0,
                        "username": "ConclusionRos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1643907805",
                        "start": 15,
                        "username": "emergenciasAR"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "504708522",
                        "start": 30,
                        "username": "dhfiori"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "523503530",
                        "start": 39,
                        "username": "LisandroLeoni"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "415881274",
                        "start": 54,
                        "username": "TransitoRosari"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1258173870",
                        "start": 70,
                        "username": "TransitoRos"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "766130015847215104",
                        "start": 83,
                        "username": "rosariodesp"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "4492514661",
                        "start": 96,
                        "username": "MAlvaradoMR"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1157265738475941888",
                        "start": 109,
                        "username": "MoviRosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "820768194466082817",
            "in_reply_to_user_id": "2839578186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ConclusionRos @emergenciasAR @dhfiori @LisandroLeoni @TransitoRosari @TransitoRos @rosariodesp @MAlvaradoMR @MoviRosario monumento natural!"
        },
        {
            "author_id": "1059259194",
            "created_at": "2017-01-15T22:58:03.000Z",
            "id": "820767029124800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver momentos especiais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A equipe do Globo Esporte mostra pra voc\u00ea uma s\u00e9rie... https://t.co/MkpbsZEWQj"
        },
        {
            "author_id": "1059259194",
            "created_at": "2017-01-15T22:57:25.000Z",
            "id": "820766869565145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha viver momentos especiais no Parque Nacional do Igua\u00e7u. A equipe do Globo Esporte mostra pra voc\u00ea uma s\u00e9rie... https://t.co/3qjdSbOhew"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2017-01-15T22:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "820763709849169924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/coqekh4zvj"
        },
        {
            "author_id": "259027467",
            "created_at": "2017-01-15T22:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45026,
                        -22.77743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "820761884559282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza sempre surpreendendo...  \ud83d\udc0d @ Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/4CDDKPGTsm"
        },
        {
            "author_id": "188122289",
            "created_at": "2017-01-15T22:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820761494317125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A turma da trilha \ud83d\udc35\ud83d\udc28\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e\ud83c\udf32\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3c\ud83c\udf1e @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/7HNILofvsT"
        },
        {
            "author_id": "740260101827616769",
            "created_at": "2017-01-15T22:34:15.000Z",
            "id": "820761037754417153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: Parque Nacional Corcovado.\nhttps://t.co/xZZGxuVV0Z https://t.co/1vTuKYcpEX"
        },
        {
            "author_id": "175879616",
            "created_at": "2017-01-15T22:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "70848547",
                        "start": 8,
                        "username": "EderJFernandes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "820759022282358789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude0f\ud83d\ude1c foto @EderJFernandes \u270c @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/9BIkXYCuv9"
        },
        {
            "author_id": "426712229",
            "created_at": "2017-01-15T22:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.057222,
                        -22.900833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "820756885993295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando o dia ! Trilha no Parque Estadual da Serra do Mar com a galera da\u2026 https://t.co/3QYg1F31lx"
        },
        {
            "author_id": "716219307135512576",
            "created_at": "2017-01-15T22:02:04.000Z",
            "id": "820752940357009413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos, \u00e9 incr\u00edvel!\n\nJ\u00e1ViuIsso? via Reddit https://t.co/d4rH2RfzKA"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2017-01-15T21:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23830389,
                        -22.58955393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "820750006089093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ache o erro. @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/dXrvM81uCj"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2017-01-15T21:43:22.000Z",
            "id": "820748232967868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBy Ugarte https://t.co/p3Nqy0654U"
        },
        {
            "author_id": "229280676",
            "created_at": "2017-01-15T21:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.109504,
                        -4.155463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "820748117637267457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trip @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/plEJeZtWUJ"
        },
        {
            "author_id": "134334453",
            "created_at": "2017-01-15T21:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23830389,
                        -22.58955393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "820747063969320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/ut2IZZK8gd"
        },
        {
            "author_id": "15428751",
            "created_at": "2017-01-15T21:38:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00291423,
                        -22.98052062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "820746903679856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aha#festadofigo#2017#aanderson#valinhossp @ Parque Municipal - Festa Do Figo https://t.co/Oyy4e2RnIS"
        },
        {
            "author_id": "450797636",
            "created_at": "2017-01-15T21:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820746846830202881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos do mundo!! @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/qaDCn6Pe2P"
        },
        {
            "author_id": "2874552800",
            "created_at": "2017-01-15T21:32:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820745416400662532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraguai. Parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude04\ud83d\ude09\ud83d\udc96 https://t.co/IQrUPJmNZS"
        },
        {
            "author_id": "3225475293",
            "created_at": "2017-01-15T21:22:48.000Z",
            "id": "820743058971095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 garotas, hoje vou ensinar a voc\u00eas a irem no parque estadual dos pireneus sem olhar a previs\u00e3o do tempo e n\u00e3o aproveitar quase nada"
        },
        {
            "author_id": "100528604",
            "created_at": "2017-01-15T21:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31357,
                        -22.86993
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "820742260329447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trilha \ud83d\udeb6\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf24 @ Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/4T63CHGBKX"
        },
        {
            "author_id": "19973967",
            "created_at": "2017-01-15T21:16:54.000Z",
            "id": "820741573470089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural! #milhoverde #milhoverdemg #serro #lajeado #cachoeiras https://t.co/2VWCfdX6HZ"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2017-01-15T21:04:07.000Z",
            "id": "820738357403779073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia Mogi-Bertioga c/ pontos de parada do Parque Estadual de Bertioga at\u00e9 a regi\u00e3o de Biritiba-Ussu, sent Mogi das Cru (@radiotransitofm)"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2017-01-15T21:02:15.000Z",
            "id": "820737888312762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodovia Mogi-Bertioga com pontos de parada do Parque Estadual de Bertioga at\u00e9 a regi\u00e3o de Biritiba-Ussu, sentido Mogi das Cruzes."
        },
        {
            "author_id": "208118757",
            "created_at": "2017-01-15T20:44:51.000Z",
            "id": "820733506737291264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERPENTE BRASILEIRA\n\nEsp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica https://t.co/CcCJEoxzCC"
        },
        {
            "author_id": "3667694901",
            "created_at": "2017-01-15T20:44:12.000Z",
            "id": "820733343989977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo \ud83d\ude0d #sunset #serradoger\u00eas #nofilter @ Parque Nacional da\u2026 https://t.co/hOTgslGZw0"
        },
        {
            "author_id": "1199237922",
            "created_at": "2017-01-15T20:40:14.000Z",
            "id": "820732345032572928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/F10wrEfJEw"
        },
        {
            "author_id": "60722790",
            "created_at": "2017-01-15T20:36:35.000Z",
            "id": "820731429051056128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/5ZIhlrKSx7"
        },
        {
            "author_id": "485981581",
            "created_at": "2017-01-15T20:35:39.000Z",
            "id": "820731191909318659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/ruWkp90EcF"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2017-01-15T20:34:44.000Z",
            "id": "820730963537891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Virginia Costa Barrios \ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc97 mostra pra ela! https://t.co/HvtmXUHxuV"
        },
        {
            "author_id": "522560919",
            "created_at": "2017-01-15T20:07:41.000Z",
            "id": "820724153812664321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/O6158bykbL"
        },
        {
            "author_id": "3110363165",
            "created_at": "2017-01-15T19:59:30.000Z",
            "id": "820722094728212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/JG8PudzYGq"
        },
        {
            "author_id": "757606679215218688",
            "created_at": "2017-01-15T19:55:01.000Z",
            "id": "820720966607208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. \n\nhttps://t.co/9dBprMpbow https://t.co/yg6SuOpc9g"
        },
        {
            "author_id": "67114121",
            "created_at": "2017-01-15T19:45:20.000Z",
            "id": "820718528353468418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BcRwsRBX5g"
        },
        {
            "author_id": "55986413",
            "created_at": "2017-01-15T19:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76041916,
                        -9.61294307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "820715743792791556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Pedal das Ciclanas de Macei\u00f3! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/e1EZ2aT7G8"
        },
        {
            "author_id": "13528242",
            "created_at": "2017-01-15T19:14:06.000Z",
            "id": "820710671847333889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/2lOQvKF6Px"
        },
        {
            "author_id": "829867676",
            "created_at": "2017-01-15T19:12:33.000Z",
            "id": "820710279780691970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/ORWM8cRBfE"
        },
        {
            "author_id": "756495300928348160",
            "created_at": "2017-01-15T19:11:19.000Z",
            "id": "820709971398656000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no\u00a0Acre https://t.co/2Ilu75z2vJ"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2017-01-15T19:01:39.000Z",
            "id": "820707537880313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cervejaria em obra despejava entulhos em \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental no RJ #saiuNaImprensa\nO #linhaVerde compartilha https://t.co/fHpAqcrTQq https://t.co/D5PBoyGqMj"
        },
        {
            "author_id": "169269342",
            "created_at": "2017-01-15T18:55:50.000Z",
            "id": "820706074646835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE COBRA FODA PRA CARALHO, QUERO UMA VIADOS\nhttps://t.co/DQlFc7Olgi"
        },
        {
            "author_id": "1016369917",
            "created_at": "2017-01-15T18:42:48.000Z",
            "id": "820702794868989954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/HZw1Uv1GGu"
        },
        {
            "author_id": "71343549",
            "created_at": "2017-01-15T18:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65823409,
                        -17.76878023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "820702591243800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#waterfall #cachoeira @ Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/iLqGq2RoSA"
        },
        {
            "author_id": "284506768",
            "created_at": "2017-01-15T18:41:04.000Z",
            "id": "820702356870406146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/wtIkTVLB10"
        },
        {
            "author_id": "2347256918",
            "created_at": "2017-01-15T18:36:23.000Z",
            "id": "820701177532686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/AZCAcYrRGd https://t.co/QyoNTMBVLw"
        },
        {
            "author_id": "813445076949102594",
            "created_at": "2017-01-15T18:36:11.000Z",
            "id": "820701127486427137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina\u00a0natural https://t.co/1McbKpDC0o https://t.co/DrS53zPbAY"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2017-01-15T18:34:14.000Z",
            "id": "820700635406344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/N7ZcNm5tVz https://t.co/nZ8o8ODNGV"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2017-01-15T18:33:43.000Z",
            "id": "820700505651351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/vUbzv388NB https://t.co/94Fl4kTWdm"
        },
        {
            "author_id": "199305884",
            "created_at": "2017-01-15T18:33:42.000Z",
            "id": "820700503331905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/YqY7Sx9CHm https://t.co/eALup59jDk"
        },
        {
            "author_id": "564128166",
            "created_at": "2017-01-15T18:33:20.000Z",
            "id": "820700409673043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de parque nacional em Sydney s\u00e3o alertados a n\u00e3o tirar fotos em piscina natural https://t.co/e1oMTqkeC1 https://t.co/uDrTNhuHB7"
        },
        {
            "author_id": "3864703216",
            "created_at": "2017-01-15T18:32:16.000Z",
            "id": "820700140822523910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  #G1 https://t.co/70xGOPXHEz"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:17.000Z",
            "id": "820699645139558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/pkhyH9LDKa https://t.co/k8cbXjs6Hx"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:17.000Z",
            "id": "820699643184939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/RUaSocahHR https://t.co/QrpwkpYT8I"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:14.000Z",
            "id": "820699632401457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/RRIMn23XuH https://t.co/3pcW2F3hKT"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2017-01-15T18:30:04.000Z",
            "id": "820699588914839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/v2Tisu53dm https://t.co/VvoIen4yPh"
        },
        {
            "author_id": "37851058",
            "created_at": "2017-01-15T18:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "820698069566103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol e Chuva. @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/ifAPgCXadv"
        },
        {
            "author_id": "196650983",
            "created_at": "2017-01-15T18:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "820696214916202497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/lKKb6X8uDj"
        },
        {
            "author_id": "196650983",
            "created_at": "2017-01-15T18:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "820696114278125570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/6Wq9dHNOnJ"
        },
        {
            "author_id": "16665644",
            "created_at": "2017-01-15T18:13:10.000Z",
            "id": "820695333835509761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1teno-b\u00f3ia-cross... ah n\u00e3o, perae eu fazer a digest\u00e3o pow \ud83d\udc36\ud83d\udca4 @ PETAR - Parque Estadual\u2026 https://t.co/NoQX1bPpB3"
        },
        {
            "author_id": "196650983",
            "created_at": "2017-01-15T18:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00949177,
                        -20.02324001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "820695281071165441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o final de semana!!!! Trilha foda! @ Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a https://t.co/PwhbFlLoQo"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:22.000Z",
            "id": "820694128266612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/IZodVIwZLg https://t.co/iJUm3UsncX"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:12.000Z",
            "id": "820694084335476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/JU9UPWSuw3 #timbeta #sdv https://t.co/BoJvhMXX01"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:11.000Z",
            "id": "820694081311387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/FOtAY4pbz8 https://t.co/OKdyNwABYU"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2017-01-15T18:08:01.000Z",
            "id": "820694039494168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/FQwSi1JE0C https://t.co/tBms1iB3d8"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:58.000Z",
            "id": "820694028656132096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/bh8J7ts97D https://t.co/lu3GdOn9bd"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:31.000Z",
            "id": "820693912121544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/0RLcPb8Hlh https://t.co/YwTz0C3N6E"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:30.000Z",
            "id": "820693910158602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/lkXLwuf1qX https://t.co/8v6vsxOQkA"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:30.000Z",
            "id": "820693909198123008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/dLXLEO2xfC #timbeta #sdv https://t.co/HilijE6ojq"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:29.000Z",
            "id": "820693907264585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/TWgH97v8Ho https://t.co/MxLTbl4n32"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:26.000Z",
            "id": "820693894543200257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/YLiXQI8bOT https://t.co/EkJGG3j9xc"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-01-15T18:07:26.000Z",
            "id": "820693894497071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/GYV37L9QtO https://t.co/GKgCamkIYg"
        },
        {
            "author_id": "707917888196374528",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:58.000Z",
            "id": "820693775882162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/90rRb9tl2J https://t.co/d9svjaMcg2"
        },
        {
            "author_id": "2445648282",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:58.000Z",
            "id": "820693774523191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/1J45MWD6oC https://t.co/qy7zoC5ejR"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:50.000Z",
            "id": "820693741027528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/Mv7s7x8f7t https://t.co/6IHsQM2yyn"
        },
        {
            "author_id": "802316859957800962",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:48.000Z",
            "id": "820693732970242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/uQMeS408Ul https://t.co/GFB9rePMey"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:41.000Z",
            "id": "820693705518526464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/pJkBsOiZqM"
        },
        {
            "author_id": "703085421131993089",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:38.000Z",
            "id": "820693693464096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/wI9DhqGv3V https://t.co/yVUgmAyNtS"
        },
        {
            "author_id": "2827032746",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:35.000Z",
            "id": "820693677878243330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #globo Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/UUG5QppLat #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:33.000Z",
            "id": "820693671326535680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/mQZIUUz773 https://t.co/z8oXW5y93W"
        },
        {
            "author_id": "166979171",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:29.000Z",
            "id": "820693652305428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre: Animal vive entre folhas secas que caem no ch\u00e3o\u2026 https://t.co/0CeGxUIw95"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2017-01-15T18:06:28.000Z",
            "id": "820693648085950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/OrUWPglLeQ"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2017-01-15T18:05:14.000Z",
            "id": "820693340257656841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/azaQcBzYGt"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2017-01-15T18:05:09.000Z",
            "id": "820693319957159936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/FCKRVgmAgZ"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2017-01-15T18:04:16.000Z",
            "id": "820693096329609217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/mSZQD4aXKa"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2017-01-15T18:03:05.000Z",
            "id": "820692799582588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre \" https://t.co/OACzfWvhZz"
        },
        {
            "author_id": "793961401316470788",
            "created_at": "2017-01-15T18:02:29.000Z",
            "id": "820692645362155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/uVatDZueY6"
        },
        {
            "author_id": "230785185",
            "created_at": "2017-01-15T18:02:26.000Z",
            "id": "820692633731403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre https://t.co/T4TRrfnsTR"
        },
        {
            "author_id": "1520504101",
            "created_at": "2017-01-15T18:01:43.000Z",
            "id": "820692454131331073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de serpente \u00e9 descoberta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Acre  https://t.co/2awWnbcHkL"
        },
        {
            "author_id": "3772345214",
            "created_at": "2017-01-15T17:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7513956,
                        -23.5829403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820689966175047681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do bem \u270c\ud83c\udffb #run #sunday @ Parque Estadual Pico Do Jaragua https://t.co/k2TCgDkhDm"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-01-15T17:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "820685416181469185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o domingo ! \ud83d\udc8e\ud83d\udc4f #VamosPraCima\ud83d\ude80 #descanso @ Reserva Biologica\u2026 https://t.co/szVJrGEbl7"
        },
        {
            "author_id": "110519782",
            "created_at": "2017-01-15T17:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43800369,
                        -22.86081904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "820680465338273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e vc!. @ Parque Municipal de Botucatu https://t.co/HuBrCx7gwb"
        },
        {
            "author_id": "766443124268867584",
            "created_at": "2017-01-15T17:04:59.000Z",
            "id": "820678177236353024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ninho de seel ontem do #PokemonGO parque estadual do Bel\u00e9m aproveitem!!! Integrante do grupo pegou todos https://t.co/nTvZTLlBE2"
        },
        {
            "author_id": "109134447",
            "created_at": "2017-01-15T17:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "820677739246034945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque. \n#ibitipoca\n#foratemer @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/Lk9w2WxVNt"
        },
        {
            "author_id": "72146660",
            "created_at": "2017-01-15T17:00:55.000Z",
            "id": "820677155172548613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a biblioteca do parque estadual aqui do rj fechou velho ces tem no\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1167747872",
            "created_at": "2017-01-15T16:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "900348469",
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "820670159140646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/sM85IOo0Ga via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "42963232",
            "created_at": "2017-01-15T16:30:01.000Z",
            "id": "820669377733226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de GV"
        },
        {
            "author_id": "162117199",
            "created_at": "2017-01-15T16:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.71700693,
                        -2.42486995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "820665150906757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi lindo \u2764 @ FLONA - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/c85roc9jHZ"
        },
        {
            "author_id": "61480855",
            "created_at": "2017-01-15T16:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "900348469",
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "820664005828243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/DEsA6m1jtB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "722114848427933697",
            "created_at": "2017-01-15T15:56:37.000Z",
            "id": "820660971433762817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT https://t.co/7AcWnjvhe1 Buraco do Padre ao lado do Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa, PR"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2017-01-15T15:40:54.000Z",
            "id": "820657018239381506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem uma \u00e1rvore do parque municipal Ant\u00f4nio Molinari, pegou fogo. De acordo com o corpo de bombeiros, a... https://t.co/xcDwJA2RnF"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2017-01-15T15:30:12.000Z",
            "id": "820654322778312705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem uma \u00e1rvore do parque municipal Ant\u00f4nio Molinari, pegou fogo. De acordo com o corpo de bombeiros, a... https://t.co/4EJMskNp5d"
        },
        {
            "author_id": "808443864143040512",
            "created_at": "2017-01-15T15:27:55.000Z",
            "id": "820653749509230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar no Deserto das \u00c1guas?\n\nNo Tocantins, o Parque Nacional do Jalap\u00e3o tem essa fama, no Cerrado Brasileiro.\n\nPor qu\u00ea? https://t.co/inntqdHx2k"
        },
        {
            "author_id": "140852793",
            "created_at": "2017-01-15T14:53:54.000Z",
            "id": "820645190306172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/HEGH08981T"
        },
        {
            "author_id": "1229953555",
            "created_at": "2017-01-15T14:00:18.000Z",
            "id": "820631701453946881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Reino encantado do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u2026 o Rio Arado https://t.co/lnTRRr575E"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-15T13:51:17.000Z",
            "id": "820629429454045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "952135015",
            "created_at": "2017-01-15T13:36:03.000Z",
            "id": "820625597369962498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpa, mas vai ter (+) foto de turista sim. \ud83d\ude4a\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude02 #ibitipoca #mg #prainha @ Parque Estadual\u2026 https://t.co/4isbJhggak"
        },
        {
            "author_id": "30279156",
            "created_at": "2017-01-15T13:31:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5880341,
                        -21.78626228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "820624453512019969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo e caminhando com vitor_vieira_  \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udd1d\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83d\udeb6\ud83c\udffc @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/4wTtaRMdd8"
        },
        {
            "author_id": "64500444",
            "created_at": "2017-01-15T13:30:53.000Z",
            "id": "820624296024375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental com alunos ser\u00e3o realizadas no Parque Municipal Boca da Barra em #CaboFrio: https://t.co/5RA4ZzAgOs"
        },
        {
            "author_id": "140852793",
            "created_at": "2017-01-15T13:15:40.000Z",
            "id": "820620465588740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#anaturezaestafalando#cachoeira#vibeboa #weekend#riodejaneiro @ Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/zw9LjgbypD"
        },
        {
            "author_id": "78176447",
            "created_at": "2017-01-15T13:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820617464170029056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/NKVTiLAUj7"
        },
        {
            "author_id": "44353396",
            "created_at": "2017-01-15T13:01:00.000Z",
            "id": "820616777038172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca. Taquara - Rio de Janeiro.\n\n#parque #floresta #verde #natureza #taquara... https://t.co/x8kYOkE5q3"
        },
        {
            "author_id": "1708071013",
            "created_at": "2017-01-15T13:00:33.000Z",
            "id": "820616665079709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bosque da Barra \u00e9 um \u00f3timo lugar para fazer piqueniques.O bosque tamb\u00e9m possui trilhas... https://t.co/9etx8TDWPQ"
        },
        {
            "author_id": "1923723114",
            "created_at": "2017-01-15T12:37:32.000Z",
            "id": "820610869478494210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ssa-Quatro e o Parque Estadual da Serra do Papagaio. Seus munic\u00edpios tamb\u00e9m integram o 'Caminho Velho da Estrada... https://t.co/gQX5QA2Iw2"
        },
        {
            "author_id": "91441450",
            "created_at": "2017-01-15T12:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "240676055",
                        "start": 87,
                        "username": "SwarmApp"
                    }
                ]
            },
            "id": "820609311172952064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu acabei de destronar Gisele como prefeito de Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es no @Swarmapp!\nhttps://t.co/xJ0FKMuIoQ https://t.co/3lpjgQSC45"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2017-01-15T12:21:28.000Z",
            "id": "820606829361328129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia domingo com a beleza exuberante do Parque Nacional Torres del Paine na Patag\u00f4nia\u2026 https://t.co/Qpfu2sYMwn"
        },
        {
            "author_id": "542584353",
            "created_at": "2017-01-15T12:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "515994640",
                        "start": 0,
                        "username": "jorge_salema"
                    }
                ]
            },
            "id": "820605766256250881",
            "in_reply_to_user_id": "515994640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorge_salema Todo o lit. alentejano \u00e9 area protegida. at\u00e9 Sagres. A constru\u00e7\u00e3o deve ser fora da area protegida. Se for fora vai ser dif\u00edcil"
        },
        {
            "author_id": "42261229",
            "created_at": "2017-01-15T11:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.3974649,
                        42.4721342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0b40afc99807b6ac"
            },
            "id": "820601306872037377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blogeuropapraturista  -  Muirwood - Parque Nacional das Sequoias \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Localizado a aproximadamente\u2026 https://t.co/dFnmuxO24F"
        },
        {
            "author_id": "68969784",
            "created_at": "2017-01-15T10:31:51.000Z",
            "id": "820579242832490497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#betaseguebeta\n#BetaAjudaBeta \n#beta \n#betalab\n#timbeta\n Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/j6fKHhhJMd"
        },
        {
            "author_id": "281712241",
            "created_at": "2017-01-15T10:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32581954,
                        -22.84912737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "820579020672798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe @ Parque Municipal De Eventos - Extrema Mg https://t.co/YvrAixRoYq"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2017-01-15T06:39:26.000Z",
            "id": "820520753015750657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728DESTAQUE DO DIA\u2728\n\ud83d\udcf7 Foto de _euvaleria\n\ud83c\udf0d Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal, BH.\n\ud83d\udc64 Selecionado por\u2026 https://t.co/dZ4Sm0mLUf"
        },
        {
            "author_id": "170810996",
            "created_at": "2017-01-15T04:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "10228272",
                        "start": 105,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "820482219894599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de araras-canind\u00e9 - Parque Estadual da Serra de Caldas Novas - PESCaN: https://t.co/4dg50tsPpZ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2333723691",
            "created_at": "2017-01-15T03:31:28.000Z",
            "id": "820473447616839682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que j\u00e1 passou da hora de fecharem o parque nacional de Jericoacoara e fiscalizar a entrada de turista, ter controle de entrada"
        },
        {
            "author_id": "202708368",
            "created_at": "2017-01-15T03:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.80820702,
                        19.19160021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "820467219767250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "staged @ Parque Nacional Nevado de Toluca https://t.co/LQ5YDy4vFF"
        },
        {
            "author_id": "183028770",
            "created_at": "2017-01-15T02:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "820461187783487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo cada momento \ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/hJ8qcrtgtF"
        },
        {
            "author_id": "3044095893",
            "created_at": "2017-01-15T02:23:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2411188986",
                        "start": 0,
                        "username": "ItsCato_Bitch"
                    }
                ]
            },
            "id": "820456401604669440",
            "in_reply_to_user_id": "2411188986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ItsCato_Bitch foi no parque municipal, bela maneira de come\u00e7ar uma amizade"
        },
        {
            "author_id": "637258611",
            "created_at": "2017-01-15T02:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820452629901963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83d\udc12\ud83e\udd8b\ud83c\udf08 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/K14ybImMfV"
        },
        {
            "author_id": "17845647",
            "created_at": "2017-01-15T01:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "820450372984643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprendam a andar de patins com ele....o mito....a lenda.....cauezim @ Parque Municipal Roberto\u2026 https://t.co/hQ9r2TIqro"
        },
        {
            "author_id": "348242599",
            "created_at": "2017-01-15T01:42:30.000Z",
            "id": "820446026402328576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio\u00a0Acre https://t.co/sNyBGFbyYz https://t.co/N3tHsFtt1j"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-15T01:35:31.000Z",
            "id": "820444269764870144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2017-01-15T01:23:32.000Z",
            "id": "820441254211231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari neste s\u00e1bado (14).Mais detalhes aqui em nossa p\u00e1gina ou... https://t.co/ZlTFZFd7XH"
        },
        {
            "author_id": "3432372232",
            "created_at": "2017-01-15T00:56:07.000Z",
            "id": "820434354891608065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2728 A melhor \u00e9poca de visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 entre os meses de\u2026 https://t.co/e1LHyf7Fc9"
        },
        {
            "author_id": "112593684",
            "created_at": "2017-01-15T00:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820426510339362817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bruno y su amor por los #coaties \ud83d\udc9e\ud83d\udc12\ud83c\udf32\ud83d\ude02 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/XkQdjF5Ztn"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-14T23:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "820418383556542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/YJy0Hj9MuT"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2017-01-14T23:35:40.000Z",
            "id": "820414107669164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quanto saiba nenhum Parque Nacional atingiu seus objetivos. O conflito criado com as comunidades tradicionais uma hist\u00f3ria ingl\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "140872444",
            "created_at": "2017-01-14T23:29:12.000Z",
            "id": "820412479222284289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To vendo que o foda de viajar pra Foz \u00e9 a porra do desvio que tu tem que fazer pcausa do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "79751511",
            "created_at": "2017-01-14T22:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5850729,
                        -25.5474646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820403537637056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u , Brasil https://t.co/F2dNPyATB2"
        },
        {
            "author_id": "59026317",
            "created_at": "2017-01-14T22:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "53085255",
                        "start": 119,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "820398104679747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio ambiente vistoria ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no Parque Estadual do Bacanga https://t.co/NDHOzvDegG # via @GovernoMA"
        },
        {
            "author_id": "111775287",
            "created_at": "2017-01-14T22:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "820394603845222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tutorial de como ver pessoas indesejadas (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/3nbDTWeTWX"
        },
        {
            "author_id": "463866828",
            "created_at": "2017-01-14T22:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.44969,
                        40.57288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "676d1bad5d4dc059"
            },
            "id": "820393502030839809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*eram bocas secas e olhos semi abertos * @ Parque Municipal de Alta\u2026 https://t.co/plo5Ctt3Qe"
        },
        {
            "author_id": "246038939",
            "created_at": "2017-01-14T21:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820389467840245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almost there #botaacaranosol \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/tH7mfv5jBH"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2017-01-14T21:57:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98389633,
                        -23.04502138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "820389337565044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinha por vinhedo @ Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/p06XT7tOW2"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-14T21:30:01.000Z",
            "id": "820382488530972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para se divertir. Voc\u00ea j\u00e1 conhece? https://t.co/LOHcvypDwX"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-14T21:29:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "820382273791004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serpente rara (Ninia hudsoni) foi registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre #natureza #nature #serpente #snake https://t.co/g58wnw2UPk https://t.co/njh0X19BQz"
        },
        {
            "author_id": "3430414709",
            "created_at": "2017-01-14T21:28:14.000Z",
            "id": "820382037865537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liga do Planeta: Serpente rara (Ninia hudsoni) foi registrada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/g58wnw2UPk"
        },
        {
            "author_id": "2901978597",
            "created_at": "2017-01-14T21:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42586559,
                        -20.60327116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "820381037880438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nois bichhhh @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha https://t.co/1gk2kt7zaW"
        },
        {
            "author_id": "18401492",
            "created_at": "2017-01-14T21:04:18.000Z",
            "id": "820376016535293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha D\u00e1 P\u00e9 realiza plantio no Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/ijcezaphow"
        },
        {
            "author_id": "56791528",
            "created_at": "2017-01-14T20:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87417987,
                        -23.49698447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "820374206839980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de despedida dos sobrinhos esthercoivo e jdiegosantos @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/VVz2KL7P0j"
        },
        {
            "author_id": "261565802",
            "created_at": "2017-01-14T20:52:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820373090937032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc91\ud83d\udc37 @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil https://t.co/EwPEL4MkHk"
        },
        {
            "author_id": "67088806",
            "created_at": "2017-01-14T20:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10608172",
                        "start": 0,
                        "username": "samirsalimjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "820372544935067650",
            "in_reply_to_user_id": "10608172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samirsalimjr Voc\u00ea tem que ver no Parque Municipal lol"
        },
        {
            "author_id": "1470185161",
            "created_at": "2017-01-14T20:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74580291,
                        -28.14393205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "820369779940855809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel in Cerro Largo, Rio Grande do Sul https://t.co/5yeLvaiqVc"
        },
        {
            "author_id": "294869423",
            "created_at": "2017-01-14T20:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44721651,
                        -22.76147082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "820368607318253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u in Nova Igua\u00e7u, RJ https://t.co/ogJof1qQJk"
        },
        {
            "author_id": "43755725",
            "created_at": "2017-01-14T20:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1701835,
                        -29.91606608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "820364917882634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "turistany (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/OcMwYsGKVf"
        },
        {
            "author_id": "3613672227",
            "created_at": "2017-01-14T20:07:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "820361813200138246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/0fzHgKYFKr"
        },
        {
            "author_id": "173597092",
            "created_at": "2017-01-14T19:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31413,
                        -22.853097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "820357814891802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai descendo a ladeira do meu cora\u00e7\u00e3o \ud83d\udcab\u2764 @ Parque Municipal Cachoeira do Salto https://t.co/ExviRLJBm6"
        },
        {
            "author_id": "303920447",
            "created_at": "2017-01-14T19:50:23.000Z",
            "id": "820357415132479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Aves - Foz do Igua\u00e7u \u2714 https://t.co/i2ql5huwqO"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2017-01-14T19:34:53.000Z",
            "id": "820353511531618306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\nEmiss\u00e1rio Submarino de Santos\nFotografia: Nilo Piccoli https://t.co/LVcw54HWSk"
        },
        {
            "author_id": "595886958",
            "created_at": "2017-01-14T19:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.02984345,
                        39.84726649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64732d4cf11c7ab2"
            },
            "id": "820352337394933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/FzFiEqNvSz"
        },
        {
            "author_id": "952135015",
            "created_at": "2017-01-14T19:28:40.000Z",
            "id": "820351950076059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem \u00e9 a legenda. \u2764\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udf43 #ibitipoca #mg #lagodosespelhos @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/36V0fauOiS"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:56.000Z",
            "id": "820349247161769984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/ngtpkto4Ft"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:56.000Z",
            "id": "820349245408546816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/A6U6Sj9Auj"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:55.000Z",
            "id": "820349243739217921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/fmWpMW5tiu"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:55.000Z",
            "id": "820349242120269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/pAbE6UJc8h"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:54.000Z",
            "id": "820349240547405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/wsHBPh9cxT"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:54.000Z",
            "id": "820349238517317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/1Yo9fO3187"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:54.000Z",
            "id": "820349237074464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/6AJdeN1ty5"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:53.000Z",
            "id": "820349235619053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/q1CohGNHaZ"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:53.000Z",
            "id": "820349234281115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/5ybt96JHNH"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:53.000Z",
            "id": "820349232716640257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/FvaBZKLeDL"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:52.000Z",
            "id": "820349231294717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/3dsdSU2BP8"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:52.000Z",
            "id": "820349229868654593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/IZGv5wPi9I"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:51.000Z",
            "id": "820349227922493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/zs7eHGnVJj"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:51.000Z",
            "id": "820349226303549441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/CxvXzsvjuV"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:51.000Z",
            "id": "820349224789258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/AhmvaTc4Ad"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:50.000Z",
            "id": "820349223065546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/DdlkNUGgXO"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:50.000Z",
            "id": "820349221530456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/91VtdE1Ap3"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:50.000Z",
            "id": "820349220049879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/79ioIPQVmq"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:49.000Z",
            "id": "820349217965305856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/VSv5yWSJlf"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:49.000Z",
            "id": "820349216383967233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/sknwJodAha"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:48.000Z",
            "id": "820349214530142209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/IxCoFNps7p"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:48.000Z",
            "id": "820349212613341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/9df71kUmLZ"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:47.000Z",
            "id": "820349211011141634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/TVzoPaxuEL"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:47.000Z",
            "id": "820349209031430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/OT9bleE0jt"
        },
        {
            "author_id": "342740713",
            "created_at": "2017-01-14T19:17:46.000Z",
            "id": "820349207106174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Audi\u00eancia P\u00fablica sobre o Parque Municipal Bueno de Moraes\" https://t.co/icgBMF86R2"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2017-01-14T19:00:01.000Z",
            "id": "820344737416802305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/wKufgUaZ6S"
        },
        {
            "author_id": "249116036",
            "created_at": "2017-01-14T18:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5902914,
                        -23.02484242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "820343839462395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "post pra todo mundo poder admirar a beleza do meu sobrinho bjs \n\ud83d\udc76\ud83c\udffb\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Monteiro\u2026 https://t.co/taLWFUgjwF"
        },
        {
            "author_id": "214931735",
            "created_at": "2017-01-14T18:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4788373,
                        -20.6521227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "820342176450154497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/J4yW6174DG"
        },
        {
            "author_id": "133918217",
            "created_at": "2017-01-14T18:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38474928,
                        -22.3609864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "820340007596675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor parte do meu s\u00e1bado ainda est\u00e1 por vir! @ Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/atqtNXYzcE"
        },
        {
            "author_id": "37076054",
            "created_at": "2017-01-14T18:28:24.000Z",
            "id": "820336783468724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Chapada dos Veadeiros National Park (Parque Nacional da Chapada dos\u2026 https://t.co/MRvfOFLNn6"
        },
        {
            "author_id": "25740094",
            "created_at": "2017-01-14T17:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820325188378169345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevivemos! #CasalFitness #CasalMaromba @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/5e9rPYGZmv"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2017-01-14T17:35:11.000Z",
            "id": "820323389097316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os cen\u00e1rios da Patag\u00f4nia s\u00e3o um verdadeiro sonho! Esse \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine \ud83d\ude0d : https://t.co/uu7UiYqNg4 \ud83d\ude4c \u2764\ufe0f \ud83c\udf43  \ud83d\udcf7 https://t.co/VoydoVAe65"
        },
        {
            "author_id": "67088806",
            "created_at": "2017-01-14T17:27:08.000Z",
            "id": "820321361566593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar p\u00fablico, onde? \u2014 parque municipal em BH https://t.co/buS6OOigXV"
        },
        {
            "author_id": "3320621648",
            "created_at": "2017-01-14T17:21:13.000Z",
            "id": "820319874098536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS/SC: Parque Nacional de Aparados da\u00a0Serra https://t.co/p2mrutoNQ4 https://t.co/5Iqux7rWMn"
        },
        {
            "author_id": "714471228",
            "created_at": "2017-01-14T17:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26481966,
                        -22.6325933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "820318778445692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os Crias ! #Irm\u00e3os #Familia #Oliveiras \ud83d\udc8e\ud83d\ude80 @ Reserva Biologica\u2026 https://t.co/pEDxKsWFjl"
        },
        {
            "author_id": "85092274",
            "created_at": "2017-01-14T17:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.8876199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "820318739572920321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensinamento do dia:\n- Valor da natureza.   \ud83c\udf40\ud83c\udf33\ud83c\udf3b @ Parque Municipal\u2026 https://t.co/VdghbqGBaf"
        },
        {
            "author_id": "26601055",
            "created_at": "2017-01-14T17:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89797967,
                        -3.766282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "820318026155327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara. E pena que o bondinho estava em manuten\u00e7\u00e3o. Vista sensacional...\u2026 https://t.co/VgE3mPoiW8"
        },
        {
            "author_id": "730417302303289345",
            "created_at": "2017-01-14T16:52:40.000Z",
            "id": "820312688655994882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos na C\u00e2mara na Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir e debater melhorias para o nosso parque municipal... https://t.co/V1wWgtUbog"
        },
        {
            "author_id": "2422869001",
            "created_at": "2017-01-14T16:44:02.000Z",
            "id": "820310518359609344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Xqa8quwLkK\n\n Arquip\u00e9lago do Ros\u00e1rio\n\nAs 27 ilhas que formam o arquip\u00e9lago fazem parte do Parque Nacional Corales del Rosario https://t.co/p5CYLUbc1e"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2017-01-14T16:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "113452716",
                        "start": 0,
                        "username": "bibiana_g"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "820308321227968512",
            "in_reply_to_user_id": "113452716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibiana_g eu s\u00f3 entro em um site e copio e colo as tags add infos mais especificas tipo a camera. Trabalhei 7 anos de guia em um parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-01-14T16:11:11.000Z",
            "id": "820302248685150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #RioSulRevista est\u00e1 no ar! Liga a\u00ed! \ud83d\udc4d #TVRioSul https://t.co/m1QIQj3Sou https://t.co/XNJ4EJf4qb"
        },
        {
            "author_id": "246038939",
            "created_at": "2017-01-14T16:09:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820301876767944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "300 metros de trilha e nois tava como #IntoTheWild @ Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/Fz2w6sKxs7"
        },
        {
            "author_id": "58987029",
            "created_at": "2017-01-14T16:09:36.000Z",
            "id": "820301849760792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o dia n\u00e3o pode come\u00e7ar melhor \u2600\ud83c\udf3f @ Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/UHNX0sJ0P6"
        },
        {
            "author_id": "2728183564",
            "created_at": "2017-01-14T16:04:01.000Z",
            "id": "820300446770155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noixx vai pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "183719794",
            "created_at": "2017-01-14T15:51:39.000Z",
            "id": "820297334244392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dourados estuda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UV9oT8eBI1"
        },
        {
            "author_id": "74871050",
            "created_at": "2017-01-14T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03927808,
                        -23.41087608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "820296262083903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/9nb8WzlSxM"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2017-01-14T15:35:01.000Z",
            "id": "820293148421275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As aves migrat\u00f3rias s\u00e3o presen\u00e7a constante no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS. Conhe\u00e7a mais: https://t.co/PnVY1wmSFE https://t.co/Zlg20t8dYd"
        },
        {
            "author_id": "85580052",
            "created_at": "2017-01-14T15:30:34.000Z",
            "id": "820292027179036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esporte e natureza tudo de bom ! Hoje foi dia de trilha \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb. @ Parque Estadual Cantareira https://t.co/sqI43ARBaW"
        },
        {
            "author_id": "954284756",
            "created_at": "2017-01-14T15:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "2161589090",
                        "start": 83,
                        "username": "Zombies_Elx"
                    }
                ]
            },
            "id": "820290507800621057",
            "in_reply_to_user_id": "954284756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "16:30, 1\u00aa carrera infantil\n17:30, 5\u00aa carrera adultos\nParque Municipal, #Elx #Elche\n@Zombies_Elx \n#SienteElTerror\n#LosZombiesTeEsperan"
        },
        {
            "author_id": "42101981",
            "created_at": "2017-01-14T15:17:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "820288691977523201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia boa, leve e renovadora. \ud83d\ude4f\u2764\ud83d\ude4c\n#Cachoeira #energiapositiva #natureza @ Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/1p0PHvQjxc"
        },
        {
            "author_id": "3080848192",
            "created_at": "2017-01-14T15:03:15.000Z",
            "id": "820285154845396992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia massa com o brother jplasouza @ Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/QLBM2gYqMF"
        },
        {
            "author_id": "37851058",
            "created_at": "2017-01-14T15:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549536,
                        -21.71833201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "820285036670881793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oi\u00ea. #sayhitothewater @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/KzNeHpzfiS"
        },
        {
            "author_id": "149304786",
            "created_at": "2017-01-14T14:33:33.000Z",
            "id": "820277679622647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/zysVCg2Tir"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2017-01-14T14:27:29.000Z",
            "id": "820276153629941765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda! SP, 2017. Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo, Itaquera, SP. #zonaleste #saopaulo\u2026 https://t.co/968HIsNLJO"
        },
        {
            "author_id": "149304786",
            "created_at": "2017-01-14T14:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "900348469",
                        "start": 112,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "820275852772540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/XovQBVLoup via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "149304786",
            "created_at": "2017-01-14T14:26:10.000Z",
            "id": "820275822565224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/HsQFYPGmQj"
        },
        {
            "author_id": "149304786",
            "created_at": "2017-01-14T14:25:57.000Z",
            "id": "820275765170290688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o podemos deixar fechar a Biblioteca Parque Estadual! - Assine o abaixo-assinado! https://t.co/K95QLQg91c"
        },
        {
            "author_id": "345660695",
            "created_at": "2017-01-14T14:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820273927700303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#10coisasantesdacirurgia         1- serra da cantareira (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) https://t.co/pWHPzdBbDh"
        },
        {
            "author_id": "802252686393483264",
            "created_at": "2017-01-14T14:15:34.000Z",
            "id": "820273153137983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas e encantos do Parque Nacional de Itatiaia - O Liberal (Assinatura) https://t.co/sYDVdoJZSe https://t.co/1OSt1E4FLS"
        },
        {
            "author_id": "512042736",
            "created_at": "2017-01-14T14:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "820272619320705025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familia #ferias @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/IFKJuGgZpT"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2017-01-14T14:05:36.000Z",
            "id": "820270647142215681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio\u00a0Acre https://t.co/L3N27iCRxu https://t.co/V1UlwOg6h1"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-14T13:35:27.000Z",
            "id": "820263056806649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2017-01-14T13:34:05.000Z",
            "id": "820262713792270336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lentid\u00e3o pela Mogi-Bertioga na dire\u00e7\u00e3o do litoral principalmente da regi\u00e3o de Biritiba-Ussu at\u00e9 o Parque Estadual de Bertioga. #tr\u00e2nsito https://t.co/OOeRaL9GRw"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2017-01-14T13:19:43.000Z",
            "id": "820259096976887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/KgIn596GVT"
        },
        {
            "author_id": "72559221",
            "created_at": "2017-01-14T13:12:09.000Z",
            "id": "820257194524508163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger, mais conhecido como Parque da Guarita, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada... https://t.co/sM5Vp0HTWz"
        },
        {
            "author_id": "107464121",
            "created_at": "2017-01-14T13:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85232644,
                        -29.31312094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "820256769364504578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/5IZsUfoZCQ"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2017-01-14T12:54:58.000Z",
            "id": "820252870394183681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica do alto do S\u00e3o Pedro. Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os.\n\n https://t.co/Hy3MGonOtX"
        },
        {
            "author_id": "34038709",
            "created_at": "2017-01-14T12:45:12.000Z",
            "id": "820250412666208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ \"O #ParqueNacionalTayrona \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es naturais mais belas da #Colombia. \u2026 https://t.co/wn2KH5GaIM\" https://t.co/sbic66tHMu"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2017-01-14T11:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "169177005",
                        "start": 30,
                        "username": "oestadoma"
                    }
                ]
            },
            "id": "820237975300796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retweeted Jornal O Estado MA (@OEstadoMA):\n\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Maranh\u00e3o registra 50 mil imagens de... https://t.co/5pthUL7du7"
        },
        {
            "author_id": "357005058",
            "created_at": "2017-01-14T11:53:15.000Z",
            "id": "820237336999030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds\". Se vc for maranhense e quiser ter uma ideia do nosso potencial tur\u00edstico, da um \"Google\""
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2017-01-14T11:01:16.000Z",
            "id": "820224258097946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/8nuDHGCM89"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-14T11:01:14.000Z",
            "id": "820224247167668224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/9dT6WXTghF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2017-01-14T11:01:12.000Z",
            "id": "820224241165627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra https://t.co/Ae7eIvhPhS"
        },
        {
            "author_id": "91712344",
            "created_at": "2017-01-14T10:41:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.51143199,
                        -51.72493988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "820219218708660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios de voc\u00eas j\u00e1 me perguntaram sobre o parque nacional Torres Del Paine, que fica na\u2026 https://t.co/VOuYffDIYW"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2017-01-14T10:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820216735899021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/ljvRimnakT"
        },
        {
            "author_id": "2329832144",
            "created_at": "2017-01-14T10:06:52.000Z",
            "id": "820210564525920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nevado de Colima te sorprender\u00e1\n#carbonocatorceac  #ActitudC14 @ Parque Nacional\u2026 https://t.co/xXOtDkWmAZ"
        },
        {
            "author_id": "3312751408",
            "created_at": "2017-01-14T09:45:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "820205263676407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TIMBETALAB    #SDV#RT Central das Not\u00edcias Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/MnJhem0W38"
        },
        {
            "author_id": "1624586744",
            "created_at": "2017-01-14T06:17:54.000Z",
            "id": "820152944297476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Oi m\u00e3e vou no parque nacional 7 hrs  da manh\u00e3\" \n\"Pq n avisou antes?\"\n\"Ah mae eu decidi 04:00 hrs q iria\""
        },
        {
            "author_id": "1670831414",
            "created_at": "2017-01-14T03:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43929333,
                        -25.68458335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "820104335333867522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somewhere over the rainbow... Est\u00e3o as cataratas. @ Cataratas Do Igua\u00e7u, Parque Nacional Do\u2026 https://t.co/q8xMiqKvCa"
        },
        {
            "author_id": "4901553052",
            "created_at": "2017-01-14T02:41:10.000Z",
            "id": "820098403765862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional australiano est\u00e1 usando frango frito para atrair gatos selvagens https://t.co/fvUHGRG2GY https://t.co/EaN09AUfaC"
        },
        {
            "author_id": "396670129",
            "created_at": "2017-01-14T02:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "820090871211237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viagem tamandar\u00e9 -Trecho Saltinho (reserva biol\u00f3gica): https://t.co/5vWNhecaew via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "331405450",
            "created_at": "2017-01-14T02:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820089404634996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Dora aventureira pelas trilhas de sp \u270c\ud83c\udf3f @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/1sIdaY7tt5"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2017-01-14T01:37:27.000Z",
            "id": "820082366123274244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre - Portal Amaz\u00f4nia https://t.co/crTBBt716J"
        },
        {
            "author_id": "3229623694",
            "created_at": "2017-01-14T01:16:25.000Z",
            "id": "820077073008050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia https://t.co/EftgCW6vol"
        },
        {
            "author_id": "331405450",
            "created_at": "2017-01-14T01:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58080893,
                        -23.40598531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "820076299771224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/u9o4WxgWVu"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-14T00:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "820071559322861572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rally da cachoeira @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/7F4fi55ijY"
        },
        {
            "author_id": "22496751",
            "created_at": "2017-01-14T00:52:44.000Z",
            "id": "820071116240785412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motivo do sumi\u00e7o: n\u00e3o tinha wifi na praia ;) @ Parque Nacional Natural Tayrona https://t.co/2xba4AR1oz"
        },
        {
            "author_id": "58620215",
            "created_at": "2017-01-13T23:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06836602,
                        -23.53907885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "820049078960738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas!!! \u2600\ufe0f\u2601\ufe0f @ Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/LzIPXHpU10"
        },
        {
            "author_id": "791456032027447297",
            "created_at": "2017-01-13T23:03:07.000Z",
            "id": "820043528474689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartir https://t.co/ZsDafld7EP"
        },
        {
            "author_id": "3042833506",
            "created_at": "2017-01-13T22:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "820041724038934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente maluca que eu amo muito\u2764\ufe0f\ud83e\udd84\u2728 @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/K1wgUmjAgA"
        },
        {
            "author_id": "2948299923",
            "created_at": "2017-01-13T22:49:33.000Z",
            "id": "820040113132605441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Ri... https://t.co/V4dJDK9ECn"
        },
        {
            "author_id": "2161603131",
            "created_at": "2017-01-13T22:46:47.000Z",
            "id": "820039415917584384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo atr\u00e1s do preju\u00edzo @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/8oAFEodwch"
        },
        {
            "author_id": "2361624632",
            "created_at": "2017-01-13T22:36:43.000Z",
            "id": "820036884093136897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem funcion\u00e1rios, Parque Nacional das Emas \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o  #G1 https://t.co/HLfyCz3SCP"
        },
        {
            "author_id": "306455439",
            "created_at": "2017-01-13T22:30:02.000Z",
            "id": "820035201975758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Frio congela cachoeiras no Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA https://t.co/uWCVD8Zd3E"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2017-01-13T22:19:09.000Z",
            "id": "820032465477730309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/dwtyl1kFaH"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2017-01-13T22:06:20.000Z",
            "id": "820029238434742273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre: Esse foi o s\u00e9timo registro da\u2026 https://t.co/iaHRRZfcPh"
        },
        {
            "author_id": "2973865564",
            "created_at": "2017-01-13T21:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "366168282",
                        "start": 0,
                        "username": "rubenperezEU"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "301594617",
                        "start": 26,
                        "username": "PAHVigoTui"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "42845105",
                        "start": 38,
                        "username": "abelcaballero"
                    }
                ]
            },
            "id": "820023475968606209",
            "in_reply_to_user_id": "366168282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubenperezEU @Gamela2017 @PAHVigoTui @abelcaballero https://t.co/hvAwDjqd30 Fin de esta conversa. E da calquera outra no futuro."
        },
        {
            "author_id": "109134447",
            "created_at": "2017-01-13T20:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92431712,
                        -21.71984101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "820009480989458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevoeiro de leve na volta do parque. @ Parque Estadual Ibitipoca https://t.co/2S8q3iacVx"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2017-01-13T20:30:01.000Z",
            "id": "820004998167728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de serpente rara \u00e9 registrada pela primeira vez no Acre https://t.co/MCWVE7e9rj"
        },
        {
            "author_id": "478870799",
            "created_at": "2017-01-13T20:23:54.000Z",
            "id": "820003460955381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de agrot\u00f3xicos no Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 estarrecedor https://t.co/7UNHfTgOlQ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2017-01-13T20:01:50.000Z",
            "id": "819997905301819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/CwywTe4Arh https://t.co/F2YlAqx5Ah"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2017-01-13T20:00:51.000Z",
            "id": "819997659222200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Direto do Parque Nacional Marinho de Abrolhos, na Bahia, os atob\u00e1s-grande est\u00e3o dando o recado de hoje. #cibrasil #conservacao https://t.co/uDYZVnzzPS"
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2017-01-13T19:35:43.000Z",
            "id": "819991335390285825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/WjSTs9Kaw4 https://t.co/jh4ueS6fZL"
        },
        {
            "author_id": "377995649",
            "created_at": "2017-01-13T19:26:57.000Z",
            "id": "819989129102499841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina \u00e9 de 1942, fica dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e funcionou at\u00e9 a d\u00e9cada de 1980: https://t.co/JJmYqscohb https://t.co/mTjvCqrRes"
        },
        {
            "author_id": "2683262701",
            "created_at": "2017-01-13T19:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.0333,
                        12.1667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "819987946061303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brothers #STS &amp; #WS \ud83d\ude0d\ud83d\ude07\ud83d\ude18\u2764 @ Parque Municipal R\u00f3drigo Campbell https://t.co/ePo4yUIV4V"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2017-01-13T19:21:09.000Z",
            "id": "819987666653560834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no #RioSulRevista, voc\u00ea vai rever o passeio pelo Parque Nacional do Itatiaia! \ud83d\ude09 #TVRioSul https://t.co/LVVxXWbj3L https://t.co/sIoZXrKUAB"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2017-01-13T19:20:08.000Z",
            "id": "819987411232882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serpente rara \u00e9 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Rio Acre https://t.co/kOTPSyGZb3"
        },
        {
            "author_id": "351342989",
            "created_at": "2017-01-13T19:18:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "015e5397777769a2"
            },
            "id": "819987027601092609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Teta de Niquitao #tu\u00f1ametrujillo #bocon\u00f3jard\u00edndevenezuela https://t.co/KlyZ2V4W8S"
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2017-01-13T19:13:51.000Z",
            "id": "819985832652247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS PARQUE ESTADUAL DO BACANGA, \u00e1rea de reserva de \u00e1gua doce, estrat\u00e9gica para abastecimento de S\u00e3o Lu\u00eds com 16 po\u00e7os da CAEMA e RES. BATAT\u00c3 https://t.co/T6K2PSdA1d"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2017-01-13T19:10:30.000Z",
            "id": "819984988791836681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o completa 16 anos de cria\u00e7\u00e3o: https://t.co/1mhI9pEooq"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2017-01-13T19:06:59.000Z",
            "id": "819984104582238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Serpente rara descoberta na Esec Rio Acre. Esse foi o 7\u00ba registro da esp\u00e9cie no Brasil e o 1\u00ba no estado do Acre. \ud83d\udc0d\nhttps://t.co/DRFY22rEOk https://t.co/0zneQHiPSx"
        },
        {
            "author_id": "357716234",
            "created_at": "2017-01-13T19:05:18.000Z",
            "id": "819983678776414210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, comemora 78 anos nesta ter\u00e7a-feira (10). Para celebrar o anivers\u00e1rio da... https://t.co/Xn3cjTDmrw"
        },
        {
            "author_id": "3847232609",
            "created_at": "2017-01-13T19:03:22.000Z",
            "id": "819983192790892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseo por \"Parque Nacional do Igua\u00e7u\" https://t.co/S0XsmB5jOK"
        },
        {
            "author_id": "798531828151963648",
            "created_at": "2017-01-13T18:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "819982282878545920",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino \nO Parque Estadual do Bacanga onde est\u00e3o nossas reservas de \u00c1GUA DOCE precisa de PROTE\u00c7\u00c3O URGENTE- SOS SISTEMA DE \u00c1GUA SACAVEM"
        },
        {
            "author_id": "3013322925",
            "created_at": "2017-01-13T18:11:14.000Z",
            "id": "819970073750360064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja foram no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "55703358",
            "created_at": "2017-01-13T18:03:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "819968133805080578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 linda essa chuva vista do Bragueto  pros rumos do Parque Nacional/Barragem Descoberto https://t.co/yAzUXAxRi0"
        },
        {
            "author_id": "2715065148",
            "created_at": "2017-01-13T18:01:38.000Z",
            "id": "819967657143312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea preferir fugir do movimento das praias, experimente a Cachoeira das Almas, no Parque Nacional da Tijuca! https://t.co/shQFcIDfsx"
        },
        {
            "author_id": "163608512",
            "created_at": "2017-01-13T18:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.997492,
                        -24.31345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "819967510938263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/9zkOOAg7Tp"
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2017-01-13T18:00:05.000Z",
            "id": "819967267219865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das paisagens mais incr\u00edveis que voc\u00ea ver\u00e1 hoje. Conhe\u00e7a o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \ud83d\ude0d https://t.co/Ui1umpxwal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bolivia",
                "country_code": "BO",
                "full_name": "Bolivia",
                "id": "c4320f726d222937",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Candel\u00e1ria, Brasil",
                "id": "7419589b3db3113e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Penha, Brasil",
                "id": "62cbcbb710badc1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Santo Domingo Oeste, Dominican Republic",
                "id": "01570cb824e2c3e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila S\u00e3o Jorge",
                "id": "07d9d40e7b882000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa",
                "id": "2cc8747e1f1a2fd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Farmington Hills, MI",
                "id": "0b40afc99807b6ac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "\u00c1gueda, Portugal",
                "id": "676d1bad5d4dc059",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torrej\u00f3n el Rubio, Espa\u00f1a",
                "id": "64732d4cf11c7ab2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "M\u00e9rida, Venezuela",
                "id": "015e5397777769a2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "740282177770815488",
                "name": "Flaxias \ud83c\udf10\ud83c\udf10 Informativo",
                "username": "flaxiascaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603911218",
                "name": "n\u00fabia",
                "username": "nubiafraga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708263256062869504",
                "name": "FR News",
                "username": "PortalFRNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72960566",
                "name": "M\u00e1rio Fl\u00e1vio",
                "username": "blogmarioflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549385082",
                "name": "Glauber Augusto Lira",
                "username": "LiraGlauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186513952",
                "name": "Davi Duarte",
                "username": "daviduarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712075358833655808",
                "name": "lucia bittencourt",
                "username": "luciabittencou5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393675026",
                "name": "Vit\u00f3ria Maria",
                "username": "Vitoriamveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300909530",
                "name": "Ramiro Jurado OK",
                "username": "Ramiro_JuradoOK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293304269",
                "name": "ningu\u00e9m liga",
                "username": "_thaailine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262349469",
                "name": "Mariany Cruz",
                "username": "MarianyCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134334453",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafa_augusto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634099469",
                "name": "girlene silva",
                "username": "girleander14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507719834",
                "name": "Estudante capenga vacinada",
                "username": "TatiMariapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615735452",
                "name": "jess",
                "username": "jessoarees20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274836721",
                "name": "Djonga \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Prettiinhoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676769721",
                "name": "Alan F. BETA LAB",
                "username": "alanfsilva26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695263385399730176",
                "name": "T\u00e9fo Turismo e Transportes",
                "username": "tefoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63361640",
                "name": "nathy",
                "username": "wasfunny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143644948",
                "name": "simplemindedson",
                "username": "xdfffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381849271",
                "name": "Ivanomus",
                "username": "Ivannerot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690693186",
                "name": "Correio do Povo do Paran\u00e1",
                "username": "j_correiodopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485981581",
                "name": "Leliane",
                "username": "Lelianeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133536630",
                "name": "Ms. Dal Ponte",
                "username": "Msdalponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58349063",
                "name": "Haroldo Moreira",
                "username": "haroldomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357716234",
                "name": "Hotel Mirante",
                "username": "hotelmirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202381732",
                "name": "Clarissa",
                "username": "mendesfclarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329851947",
                "name": "Portal de Arauc\u00e1ria",
                "username": "AraucariaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293260888",
                "name": "fefa",
                "username": "ferfonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140125610",
                "name": "Raymone.",
                "username": "FrancoFeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936989516",
                "name": "Claudecir Almeida",
                "username": "ClaudaGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086481",
                "name": "Naty Pataro",
                "username": "NatyPataro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648294478",
                "name": "Corrente do Bem \u2022 Sul Fluminense",
                "username": "CorrentedoBemSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59609307",
                "name": "Nossa Ilha Mais Bela",
                "username": "NossaIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233781114",
                "name": "kiara.",
                "username": "KiaraaOviedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64118456",
                "name": "Reynaldo Pires",
                "username": "reynaldopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33306352",
                "name": "Rossane Costa",
                "username": "ilhabelaBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663004820",
                "name": "anyath",
                "username": "sublimecapitai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33960958",
                "name": "Notebook Reparos Inf",
                "username": "notebookreparos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347977052",
                "name": "Cal\u00e1bria",
                "username": "cepcalabria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817810777256108033",
                "name": "Jonathan Porto",
                "username": "JonathanPorto77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732194213073391616",
                "name": "Igor \u1d4d\u1d43\u02e1\u00ba \u270a\ud83c\udffd \ud83d\udc89",
                "username": "IgorGalo9x2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252082688",
                "name": "Rafael da Silva",
                "username": "Raffamix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922316252",
                "name": "Matheus Philip",
                "username": "13Matheusphilip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3229623694",
                "name": "viajar pelo mundo",
                "username": "secretosviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258820724",
                "name": "Willam Braga",
                "username": "willambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129433079",
                "name": "thais fialho",
                "username": "fialhothais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7685372",
                "name": "lfdo",
                "username": "lfdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901978597",
                "name": "dv",
                "username": "danilinvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346739653",
                "name": "Kiwill",
                "username": "Wiill_Barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344376927",
                "name": "Ricardo Campos",
                "username": "Ricardo85720621",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52321545",
                "name": "Notavel",
                "username": "notavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84658795",
                "name": "Valmir Lana ((\u00baJ\u00ba))",
                "username": "ValmirLanaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341615925",
                "name": "re",
                "username": "r3oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45455317",
                "name": "Luciano Ricardo",
                "username": "lucianofat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303064644",
                "name": "GHPC do Brasil",
                "username": "GHPCdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19301021",
                "name": "Secretaria Especial da Cultura",
                "username": "CulturaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132659719",
                "name": "CEL",
                "username": "cel_celight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72583904",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284548100",
                "name": "Jornal Arauto",
                "username": "jornalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491415694",
                "name": "Itapira News",
                "username": "ItapiraNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875227",
                "name": "Dolfo Carioca",
                "username": "Dolfo_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33721576",
                "name": "Henrique Haddefinir",
                "username": "Haddefinir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88076632",
                "name": "Ouropreto.com.br",
                "username": "portalouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3535668256",
                "name": "lab di biolologia",
                "username": "labdibiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775967901207724032",
                "name": "INTEGRALL",
                "username": "PT_INTEGRALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243393768",
                "name": "RoCa",
                "username": "RoCa2504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116517112",
                "name": "Mariale",
                "username": "MarialeCad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117490939",
                "name": "Rosas Para el Alma",
                "username": "Rosasparaelalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808396487637995520",
                "name": "Repost",
                "username": "repostapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57403456",
                "name": "Wendele",
                "username": "wendele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85371996",
                "name": "Folha do Estado",
                "username": "folhadoestadoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161290200",
                "name": "Diego CFM",
                "username": "di_nec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543666769",
                "name": "Thomas",
                "username": "DunneThomass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112990334",
                "name": "Conciencia Eco",
                "username": "concienciaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424042329",
                "name": "Federico Lago",
                "username": "lago_federico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190805631",
                "name": "j\u00e9ca \ud83d\udc11",
                "username": "ajessicamariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757727616640122880",
                "name": "M\u00f4 Santos \u271d\ufe0f",
                "username": "MonicaBarreto99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2922317097",
                "name": "M A R I",
                "username": "mariana__csp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229280676",
                "name": "lulu",
                "username": "lupsalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "482516954",
                "name": "Summer Girl",
                "username": "girl_gmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177853668",
                "name": "Eriko Bruno",
                "username": "erikobfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725035090",
                "name": "Luiza Lacet",
                "username": "luizalacet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170810996",
                "name": "Roberto Davi \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "RDaviM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122745245",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "Marcelodno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621839632",
                "name": "Bessa \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "LucasBessa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378946389",
                "name": "Keno Oficial",
                "username": "keno_oficial1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272439409",
                "name": "Gabriela \ud83d\udc33",
                "username": "gabiijulianii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257066744",
                "name": "Farma chata",
                "username": "farminhalet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426142696",
                "name": "Marquioro",
                "username": "mqnatann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188451022",
                "name": "Cinderela Goiana",
                "username": "Higor_bob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171686919",
                "name": "D\u00e9bora Andrade",
                "username": "Deborafco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28524562",
                "name": "Tyler Ockenden",
                "username": "Tyler_Ockenden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365293856",
                "name": "Pitbull Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "wendellgjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433035663",
                "name": "Joao Swamy Miranda",
                "username": "JoaoSwamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37851058",
                "name": "Hercules Rakauskas\u26a1\ufe0f",
                "username": "flashbequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520582665",
                "name": "a a folou",
                "username": "silveiraloan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58826410",
                "name": "filipe com i",
                "username": "fylipww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755200996515667968",
                "name": "Kreischer",
                "username": "buzzlightpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61480855",
                "name": "Laurentino Gomes",
                "username": "laurentinogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53456282",
                "name": "Afonso Borges",
                "username": "afonsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810807348419788801",
                "name": "Amanda Eduarda",
                "username": "FluminenseDuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303962795",
                "name": "Milexx",
                "username": "MileForte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4461043949",
                "name": "Wellington Jones",
                "username": "wellingtonbkn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457470386",
                "name": "Xaya",
                "username": "XayeneFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302532551",
                "name": "unique-safaris",
                "username": "safarisunique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555436943",
                "name": "Alex Freire",
                "username": "Alex_Safaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203604021",
                "name": "larissa",
                "username": "jadifelixm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460216790",
                "name": "maria paula \u263e",
                "username": "MpRegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243757244",
                "name": "vittoria",
                "username": "19november97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211304247",
                "name": "chica",
                "username": "chikangunya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167651119",
                "name": "George Pereira",
                "username": "AdmGeorgeps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71528245",
                "name": "Quel Sanches",
                "username": "quelsanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466958400",
                "name": "kath \ud83c\udf38",
                "username": "KathFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156286073",
                "name": "MaruCoro",
                "username": "MaruCoronel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100797685",
                "name": "Osvaldo Tineo H.@",
                "username": "ostineo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3399956625",
                "name": "Paris",
                "username": "manuparisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324976127",
                "name": "Cassio Rosolen",
                "username": "cassiorosolen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192367166",
                "name": "Luisa",
                "username": "LuisaMacedo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597692201",
                "name": "Harry Potter-Brasil",
                "username": "HPBR_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13497",
                "name": "Paul Phillips",
                "username": "paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119740983",
                "name": "R\u00e1dio Difusora AM",
                "username": "difusorapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448896933",
                "name": "fodamseospostais",
                "username": "fodamsepostais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680912111",
                "name": "Adriano Ferreirabeta",
                "username": "adrianofg41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45579058",
                "name": "Milton Lucio Cortes",
                "username": "mlscortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582279105",
                "name": "Clara",
                "username": "reissclaraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495032506",
                "name": "ThisOldFarmhouse \ud83c\udf39\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf1e",
                "username": "ThisOldFarmhaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46335217",
                "name": "nilson alves",
                "username": "nilsonalves1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712700106",
                "name": "Correio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "correioamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667898",
                "name": "Antonio Carlos Matos",
                "username": "acmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473449697",
                "name": "CARLOS ARGENTI PEREI",
                "username": "CARLOSARGENTIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515446821",
                "name": "Donato cutrone Neto",
                "username": "DcnNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201983779",
                "name": "Cuba Sin Fronteras",
                "username": "CubaSinFrontera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549389668",
                "name": "GUITFLIX",
                "username": "pablorocha1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259363494",
                "name": "wOne.pt",
                "username": "wOnept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133328492",
                "name": "Anita Arvani",
                "username": "anitarvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57090478",
                "name": "Katarina Holanda",
                "username": "katarinaholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223235314",
                "name": "Flow Travel",
                "username": "flow_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724484524231548928",
                "name": "GilFimDe$emana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "fimdesemana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389911110",
                "name": "Valmir da Silva Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus, Fam\u00edlia",
                "username": "valmirmarceland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267997727",
                "name": "Lincoln Sim\u00f5es",
                "username": "lincoln_trumpet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44034727",
                "name": "Peterson \ud83c\udf35",
                "username": "Pvasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394904518",
                "name": "marcos verissimo fig",
                "username": "marcosrosaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357953055",
                "name": "willian f. pacceli",
                "username": "wfpacceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339842926",
                "name": "Leonel Carvalho Jr.",
                "username": "leocarjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298901948",
                "name": "Ulysses",
                "username": "ulyssesfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53234926",
                "name": "Vanessa",
                "username": "VaniRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560137529",
                "name": "EvaineTIM beta",
                "username": "EvaineTIMbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820792527162896384",
                "name": "Hernando J\u00e1come",
                "username": "JacomeHernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15428751",
                "name": "ander_lixa73",
                "username": "ander_lixa73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763557",
                "name": "J\u00e9ssie S. Almeida",
                "username": "jessicalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319400614",
                "name": "Smdesigner",
                "username": "SMDESIGNER09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348331838",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas",
                "username": "freitas6388",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23990340",
                "name": "Jonas Furlan",
                "username": "JonasFurlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96344263",
                "name": "Iara F. Beloti",
                "username": "iabeloti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566941080",
                "name": "Adrian",
                "username": "Adrianarcanob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839578186",
                "name": "Conclusi\u00f3n",
                "username": "ConclusionRos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1643907805",
                "name": "red de emergencias",
                "username": "emergenciasAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504708522",
                "name": "Diego Fiori \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "dhfiori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523503530",
                "name": "Lisandro Leoni",
                "username": "LisandroLeoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415881274",
                "name": "Tr\u00e1nsito Rosario",
                "username": "TransitoRosari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258173870",
                "name": "Tr\u00e1nsito Rosario",
                "username": "TransitoRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766130015847215104",
                "name": "Rosario Despierta #BastaDeMuertes",
                "username": "rosariodesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492514661",
                "name": "Monica Alvarado \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c",
                "username": "MAlvaradoMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157265738475941888",
                "name": "MoviRosario",
                "username": "MoviRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059259194",
                "name": "vande",
                "username": "vandepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259027467",
                "name": "Matheus Ciller \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "cillerzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188122289",
                "name": "xuliana",
                "username": "juulianaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740260101827616769",
                "name": "@elguardian.us",
                "username": "elguardian_us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175879616",
                "name": "Hugo Henrique",
                "username": "hugohenriqueOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70848547",
                "name": "Eder",
                "username": "EderJFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426712229",
                "name": "Solange Palma",
                "username": "SolSolangePalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716219307135512576",
                "name": "L\u00edferson Skrzek",
                "username": "lifersonskrzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450797636",
                "name": "Jairo L. G\u00e4rtner",
                "username": "Jairo_Imitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874552800",
                "name": "Alexsandro Menezes",
                "username": "alexmenezsauto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225475293",
                "name": "young dumb & broke",
                "username": "kherolayne_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100528604",
                "name": "ArqDitador",
                "username": "WendellBnvds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19973967",
                "name": "Tiago Caetano \ud83d\udea9",
                "username": "tiagocaetanoCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208118757",
                "name": "24 Horas News",
                "username": "24horasnews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667694901",
                "name": "T\u00e2nia \ud83d\udc9c",
                "username": "mendestrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199237922",
                "name": "M\u00e1rcio Oliveira",
                "username": "marcios19123184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722790",
                "name": "Liz Fernandes",
                "username": "luzegito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522560919",
                "name": "Sergio Reis",
                "username": "sergioreis33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3110363165",
                "name": "Ricardo Peruch",
                "username": "PeruchRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757606679215218688",
                "name": "Luciano Feitosa",
                "username": "prof_lucianof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114121",
                "name": "Bon Vivant",
                "username": "Bon_Vivant_Ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55986413",
                "name": "Maria Bet\u00e2nia",
                "username": "betaniapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13528242",
                "name": "pucca sanguin\u00e1ria",
                "username": "biab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829867676",
                "name": "evandro passos",
                "username": "evandropassos4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495300928348160",
                "name": "H2NEWS",
                "username": "H2NEWS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169269342",
                "name": "Lucas",
                "username": "LucaasOlivveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016369917",
                "name": "Ronnei Brito",
                "username": "ronneibrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71343549",
                "name": "Bruno Manoel Ferraz Batista",
                "username": "BrunoManoelFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284506768",
                "name": "Mceara.com",
                "username": "McearaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347256918",
                "name": "SIGO DEVOLTA#TIMBETA",
                "username": "OthelinoSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813445076949102594",
                "name": "Celebridades Online",
                "username": "Celebridadesup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199305884",
                "name": "VenutoBR",
                "username": "venutoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564128166",
                "name": "Henrique.Soares",
                "username": "Henrique3246303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864703216",
                "name": "regina maria tardin",
                "username": "reginatardin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196650983",
                "name": "Fabio Alexandre",
                "username": "fabionetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16665644",
                "name": "BADDU",
                "username": "baddu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802316859957800962",
                "name": "Adenia Alves Lino",
                "username": "adeniaadvlino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707917888196374528",
                "name": "\u053e \u0aee\u03b5\u0ae8\u03b5\u0253\u0ae8\u03c3\u00b2 - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd5b\ud83d\udcbb\ud83d\udc00_\ud83d\udce1",
                "username": "0Cerebro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445648282",
                "name": "SIlvio Taffner",
                "username": "dalzagrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703085421131993089",
                "name": "Gabriel marques",
                "username": "dsmqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827032746",
                "name": "Hugo TIMBETA",
                "username": "Hugotim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166979171",
                "name": "F\u00e1bio Monteiro",
                "username": "fmmnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793961401316470788",
                "name": "Michele #beta #sdv",
                "username": "michelexmbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230785185",
                "name": "Ad\u00e3o Barbosa",
                "username": "skuish_lanhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520504101",
                "name": "Daniel Araujo #beta",
                "username": "danaraujjobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3772345214",
                "name": "Jamilly",
                "username": "JamillyBarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714471228",
                "name": "Gabriel Jos\u00e9!",
                "username": "aloobiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110519782",
                "name": "julio",
                "username": "juliojiorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766443124268867584",
                "name": "PokeFindSP by AmiGOs",
                "username": "PokeFindSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109134447",
                "name": "Bruno Stern",
                "username": "brunostern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72146660",
                "name": "julianne",
                "username": "juliahri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167747872",
                "name": "Calang\u00e3o Cearense IMUNIZADO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd81",
                "username": "Humberto_M_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42963232",
                "name": "Danilo Augusto",
                "username": "netdanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162117199",
                "name": "B\u00e1rbara Eugenia",
                "username": "barbaraeugenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722114848427933697",
                "name": "Felix Santistevan",
                "username": "felixfsantistev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808443864143040512",
                "name": "Patriot Minion",
                "username": "PatriotMinion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140852793",
                "name": "Marcio Figueiredo",
                "username": "Marcio761",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953555",
                "name": "Marlon Melo.'.",
                "username": "mmpedrabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952135015",
                "name": "Kika Monteiro",
                "username": "uaikika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30279156",
                "name": "Fabio Costa",
                "username": "fsdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64500444",
                "name": "Veiga de Almeida",
                "username": "UVA_Veiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78176447",
                "name": "Ingrid Lima Porto",
                "username": "ingridvlporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44353396",
                "name": "Jo\u00e3o Fortes Eng.",
                "username": "JoaoFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708071013",
                "name": "A\u00e7a\u00ed Tropical",
                "username": "AcaiTropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923723114",
                "name": "Circuito ATAM",
                "username": "amenegale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91441450",
                "name": "LBenedetti",
                "username": "Luis_Benedetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240676055",
                "name": "Foursquare Swarm",
                "username": "SwarmApp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542584353",
                "name": "Jose prata",
                "username": "prata_jose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515994640",
                "name": "Jorge Salema",
                "username": "jorge_salema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42261229",
                "name": "Pablo Braga Gusman",
                "username": "anestesiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68969784",
                "name": "Drycca Paix\u00e3o \ud83d\udc95",
                "username": "dryccapaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281712241",
                "name": "Ricardo Alexandre",
                "username": "ricardobatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333723691",
                "name": "communist princess #foragenocida",
                "username": "fuckmiriim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202708368",
                "name": "Samuel Rivera",
                "username": "dicesamuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183028770",
                "name": "Hey, Saulo",
                "username": "EiSaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044095893",
                "name": "Laura Moreira",
                "username": "llaura_moreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411188986",
                "name": "ana 50% vacinada",
                "username": "ItsCato_Bitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637258611",
                "name": "lourdes",
                "username": "loourdesrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17845647",
                "name": "Beto Fraga",
                "username": "betofraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348242599",
                "name": "Floresta Noticias",
                "username": "Florestnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432372232",
                "name": "Ninja Loira",
                "username": "mochila_ninja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112593684",
                "name": "Abylene San Mart\u00edn B",
                "username": "Abylith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163608512",
                "name": "Fabio BRT Car\u00eas",
                "username": "FabioCares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140872444",
                "name": "\u011f\u0119\u0159\u00f8\u0148",
                "username": "DuuGeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79751511",
                "name": "Lilian F. Bizetti",
                "username": "lfbizetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59026317",
                "name": "Robson Paz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robsonpaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111775287",
                "name": "caio",
                "username": "toledoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463866828",
                "name": "j\u00c9ssica",
                "username": "jessiicalsiilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246038939",
                "name": "Jaiane Valentim",
                "username": "jah_valentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781303474344648705",
                "name": "Paulo Kurio",
                "username": "paulo_kurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430414709",
                "name": "Liga do Planeta",
                "username": "ligadoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18401492",
                "name": "Nelson, Professor.",
                "username": "lolonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56791528",
                "name": "David Cabral",
                "username": "davidcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261565802",
                "name": "Valittta Ruiz Correa \u2020",
                "username": "ValeeCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67088806",
                "name": "carlos 85K",
                "username": "carlosmineirobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10608172",
                "name": "Samir Salim Jr.",
                "username": "samirsalimjr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1470185161",
                "name": "jef rambo",
                "username": "_jefersonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294869423",
                "name": "Thiago Moreira",
                "username": "1ThiagoMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755725",
                "name": "the nerve \u2600\ufe0f\ud83c\udf08\u2601\ufe0f",
                "username": "kiwivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613672227",
                "name": "Billy \ud83c\udf0a",
                "username": "Ramosvitor0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173597092",
                "name": "ren\u00e3",
                "username": "lovatoturn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303920447",
                "name": "Confector DTPKcrew",
                "username": "confector",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595886958",
                "name": "Raquel MG",
                "username": "RaMG3010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342740713",
                "name": "CidadedosPinheirais",
                "username": "Cdospinheirais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249116036",
                "name": "tchuzi",
                "username": "tchuvitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214931735",
                "name": "BRU",
                "username": "brusbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133918217",
                "name": "David Prim\u00e3o",
                "username": "primaocoringao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37076054",
                "name": "Que Tal Viajar",
                "username": "quetalviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25740094",
                "name": "Paulo Pacheco",
                "username": "ppacheco1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3320621648",
                "name": "Me Leva",
                "username": "melevaembora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85092274",
                "name": "Vicente Falub\ud83c\udd70\ufe0f Neto",
                "username": "VicenteFaluba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26601055",
                "name": "Alex Pongitori",
                "username": "PNGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730417302303289345",
                "name": "Eric Valini",
                "username": "ValiniEric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422869001",
                "name": "Osvaldo Gomes",
                "username": "osgomes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113452716",
                "name": "bibiana",
                "username": "bibiana_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58987029",
                "name": "Em",
                "username": "emsemys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2728183564",
                "name": "Thur \u00b9\u2079\u00b9\u00b2",
                "username": "_thurh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183719794",
                "name": "Douranews",
                "username": "Douranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74871050",
                "name": "Marlene Inacio",
                "username": "marlenegma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85580052",
                "name": "\u2665 Marina Teixeira \u2665",
                "username": "marinatteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954284756",
                "name": "Adolfo Aracil: #TestTraceIsolate o #Qu\u00e9dateEnCasa",
                "username": "aaracil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161589090",
                "name": "Carrera Zombies Elx",
                "username": "Zombies_Elx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42101981",
                "name": "andreamguimarae\ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "andreamguimarae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080848192",
                "name": "gilson",
                "username": "gilzaaot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149304786",
                "name": "Paulo H. Colonese",
                "username": "phcolonese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345660695",
                "name": "Coutinho Higor",
                "username": "couthigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802252686393483264",
                "name": "Super Educativo",
                "username": "SuperEducativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512042736",
                "name": "Oseas Avila",
                "username": "oseasavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72559221",
                "name": "Fausto Santos",
                "username": "fausto58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107464121",
                "name": "lucas porto",
                "username": "lucasportoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34038709",
                "name": "Dani Bispo",
                "username": "abolonhesa_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357005058",
                "name": "Murilo Salem Neto",
                "username": "MuriloSalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91712344",
                "name": "Princesinha do Sub\u00farbio",
                "username": "pigcesinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329832144",
                "name": "Carbono Catorce",
                "username": "CarbonoCatorce1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312751408",
                "name": "Edeildo Silva",
                "username": "edeildo3743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624586744",
                "name": "\ud2f0\uc138",
                "username": "wtftisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1670831414",
                "name": "Gabriela \ud83d\udcab",
                "username": "SempreGabrieIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901553052",
                "name": "Diego Nunes",
                "username": "LordDiNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396670129",
                "name": "geison carvalho",
                "username": "carvalho_geison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331405450",
                "name": "Dan",
                "username": "danzitx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22496751",
                "name": "Cinthya Rachel",
                "username": "cinthyarachel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58620215",
                "name": "Beea Moreira (100% jacar\u00e9)",
                "username": "beeamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791456032027447297",
                "name": "vazcodeleon",
                "username": "GuraboCity1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042833506",
                "name": "Alice Chapada",
                "username": "emaxsuelmax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948299923",
                "name": "FATIMA FERREIRA CARN",
                "username": "CarnFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161603131",
                "name": "Luz",
                "username": "raioestrelaluar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361624632",
                "name": "Cristelli Bruno",
                "username": "cristellibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306455439",
                "name": "Destak",
                "username": "destak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2973865564",
                "name": "Xos\u00e9 Lois J\u00e1come",
                "username": "sonChili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366168282",
                "name": "Rub\u00e9n P\u00e9rez Correa\ud83d\udd3b",
                "username": "rubenperezEU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301594617",
                "name": "SindicatoInquilinas-PAHVigoBM",
                "username": "PAHVigoTui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42845105",
                "name": "Abel Caballero",
                "username": "abelcaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478870799",
                "name": "Mary Angela Nery",
                "username": "MaryAngelaNery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377995649",
                "name": "riadis dornelles",
                "username": "Riadiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683262701",
                "name": "Wendel Sjogreen",
                "username": "WendelSjogreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351342989",
                "name": "Argimiro Goit\u00eda",
                "username": "ArgimiroGoitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798531828151963648",
                "name": "Edilea Dutra Pereira",
                "username": "Edileadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3847232609",
                "name": "Tatiana",
                "username": "tatianitahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3013322925",
                "name": "ceci",
                "username": "cecicarceroni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55703358",
                "name": "Kleber GaloDF",
                "username": "KleberGaloDFLaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715065148",
                "name": "RIOgale\u00e3o",
                "username": "RIOgaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "821518276517830656",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw3j14415fcq9f0lfnpewp0ud9jv4ot",
        "oldest_id": "819967267219865600",
        "result_count": 499
    }
}