{
    "data": [
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:32.000Z",
            "id": "423169779407388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/1M5kwo9Sr6"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:32.000Z",
            "id": "423169779361677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/IW2p4PzAuA"
        },
        {
            "author_id": "26798496",
            "created_at": "2014-01-14T19:08:32.000Z",
            "id": "423169779265200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto do mirante dos Pirineus. Parque Estadual dos Pirineus entre Cocalzinho de Goi\u00e1s e Pirenopolis #natureza... http://t.co/5WB5FF16vO"
        },
        {
            "author_id": "39269597",
            "created_at": "2014-01-14T19:05:03.000Z",
            "id": "423168903246659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar (PESM)  N\u00facleo S\u00e3o Sebasti\u00e3o\n\nEm S\u00e3o Sebasti\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel visitar a trilha da... http://t.co/nITv6FHgq6"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-14T18:59:24.000Z",
            "id": "423167483625758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradores impedem ocupa\u00e7\u00e3o irregular em terras pr\u00f3ximas ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em MG: At... http://t.co/NqoyqcsID6"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T18:46:19.000Z",
            "id": "423164187859496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Me sento em um banco,em Parque Nacional -..Dia chato o meu ."
        },
        {
            "author_id": "2258309190",
            "created_at": "2014-01-14T18:33:49.000Z",
            "id": "423161043230003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Throh passa pelo parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2014-01-14T18:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "423160279913226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/NyrzNMQxYP"
        },
        {
            "author_id": "42121768",
            "created_at": "2014-01-14T18:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27319824,
                        -20.24209034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "423160039579615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Princesa da mam\u00e3e gravando um comercial! #projeto365 #365daaline Dia 14. @ Parque Municipal Fazendinha http://t.co/f9NCpKrS5q"
        },
        {
            "author_id": "2258309190",
            "created_at": "2014-01-14T18:29:09.000Z",
            "id": "423159870506819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Cleffa passeia pelo Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2014-01-14T18:28:49.000Z",
            "id": "423159785261764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Londrina vista do Parque Estadual Mata dos Godoy.\n\nImagem: \u00a9 Wilson Vieira http://t.co/3zLPcdwGhJ"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-01-14T18:27:17.000Z",
            "id": "423159400748941313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura retorna obras em Parque Municipal do Colinas da Anhanguera http://t.co/EDO7ckMS6r"
        },
        {
            "author_id": "64809054",
            "created_at": "2014-01-14T18:23:24.000Z",
            "id": "423158421337030656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/jWgW0bUuw8"
        },
        {
            "author_id": "2258309190",
            "created_at": "2014-01-14T18:23:14.000Z",
            "id": "423158382447435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 Goomy e 1 Stunfisk s\u00e3o vistos no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "582264898",
            "created_at": "2014-01-14T18:10:14.000Z",
            "id": "423155107912749056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRPO - treinamento na Floresta Nacional - FLONA, com a presen\u00e7a das equipes marketing Regional Caixa Econ\u00f4mica... http://t.co/dTmvGLPjCl"
        },
        {
            "author_id": "183630620",
            "created_at": "2014-01-14T18:09:09.000Z",
            "id": "423154836847480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde #family #muchlove #instasummer #instanature #quedia #quelugar @ Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/WYHE0niuvp"
        },
        {
            "author_id": "155742264",
            "created_at": "2014-01-14T18:06:58.000Z",
            "id": "423154288781975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A PUNE EMPRESAS POR CONSTRU\u00c7\u00c3O IRREGULAR EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL\n\n Duas empresas da \u00e1rea de... http://t.co/f6Dfzp22uG"
        },
        {
            "author_id": "255964000",
            "created_at": "2014-01-14T18:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "423152966917693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/mKCs29X36R"
        },
        {
            "author_id": "146942983",
            "created_at": "2014-01-14T17:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "44465517",
                        "start": 96,
                        "username": "misionesonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "423149595313463296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se celebr\u00f3 el 75 Aniversario del Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - #Brasil http://t.co/bdfrKY54Jr v\u00eda @misionesonline #Iguazu #IguazuFalls"
        },
        {
            "author_id": "588604629",
            "created_at": "2014-01-14T17:38:20.000Z",
            "id": "423147080647839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional tem um cachu \u00f3tima, a gente ia fazer uma trilha l\u00e1 tbm, mas lyzite estava com medo \u00ac\u00ac mas tudo foi mt bom, mds &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-14T17:36:57.000Z",
            "id": "423146735008219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-14T17:36:57.000Z",
            "id": "423146733250838529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "183630620",
            "created_at": "2014-01-14T17:25:01.000Z",
            "id": "423143730057854976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra lavar a alma! #instanature #peace #cachu #family #maravilhadelugar @ Parque Nacional da Serra dos\u2026 http://t.co/WBQK3luzoA"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T17:24:42.000Z",
            "id": "423143651553075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Caminho tranquilamente pelo Parque Nacional ,ap\u00f3s colocar todos meus pokemons nas pokebolas e guarda-los -."
        },
        {
            "author_id": "117981898",
            "created_at": "2014-01-14T17:18:55.000Z",
            "id": "423142195940843521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Perua\u00e7u http://t.co/nNCVIX8v0M"
        },
        {
            "author_id": "81988232",
            "created_at": "2014-01-14T17:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "120275177",
                        "start": 44,
                        "username": "dansesurlamerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "423139672328384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta\u00ed um rol\u00ea que d\u00e1 vontade de participar RT @dansesurlamerde Caingangues ocupam Floresta Nacional no RS - http://t.co/7nvrfeBQmA"
        },
        {
            "author_id": "255162959",
            "created_at": "2014-01-14T17:08:51.000Z",
            "id": "423139662115643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando o pacto para 2014!!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/m1scnp6dNx"
        },
        {
            "author_id": "120275177",
            "created_at": "2014-01-14T17:04:09.000Z",
            "id": "423138479803887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no RS - http://t.co/XnuFvuyXDM"
        },
        {
            "author_id": "255162959",
            "created_at": "2014-01-14T16:59:28.000Z",
            "id": "423137298658897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdidos na selva !\nNao pera @ Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/pYKPVq8A9n"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2014-01-14T16:49:35.000Z",
            "id": "423134813814415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra -  http://t.co/7vybcACvQO"
        },
        {
            "author_id": "534736409",
            "created_at": "2014-01-14T16:27:25.000Z",
            "id": "423129234475728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam no primeiro epis\u00f3dio \"Parque Estadual Ilha do Cardoso\" a pesquisadora do IPeC (Biol. MSc. Leticia Quito)... http://t.co/xQcUrJs1ch"
        },
        {
            "author_id": "127876754",
            "created_at": "2014-01-14T16:26:57.000Z",
            "id": "423129116096098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal casupo #Fitness #Morning #Hill #Special #Friend http://t.co/w3DqJA7FIl"
        },
        {
            "author_id": "534736409",
            "created_at": "2014-01-14T16:22:32.000Z",
            "id": "423128003384602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estr\u00e9ia dessa s\u00e9rie vejam o epis\u00f3dio \"Parque Estadual Ilha do Cardoso\", onde a pesquisadora do IPeC, Biol.... http://t.co/2UYtR3TcCu"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2014-01-14T16:19:02.000Z",
            "id": "423127125835927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Fast Pass Viagens, saiba tudo sobre o mais novo Parque Nacional dos Estados Unidos.\nPinnacles... http://t.co/H9diZA53BG"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-01-14T16:10:08.000Z",
            "id": "423124885066747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades culturais e educativas marcam 13\u00b0 aniversario do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Naturatins http://t.co/a0Ux7ZnFDz"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2014-01-14T16:00:03.000Z",
            "id": "423122348267409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Atalaia, em Itaja\u00ed, \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer fugir do agito das praias. Com... http://t.co/0YSK976V4Y"
        },
        {
            "author_id": "168731666",
            "created_at": "2014-01-14T15:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "423121312169861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/caVMC5Q3Bx"
        },
        {
            "author_id": "175216519",
            "created_at": "2014-01-14T15:54:26.000Z",
            "id": "423120933709422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/EYdhtTZU9i"
        },
        {
            "author_id": "35977252",
            "created_at": "2014-01-14T15:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 91,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "423119757705900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado | Envolverde http://t.co/1emYbYrvgg via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "61562689",
            "created_at": "2014-01-14T15:46:57.000Z",
            "id": "423119048981753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/lLRRPLrv38"
        },
        {
            "author_id": "129057054",
            "created_at": "2014-01-14T15:19:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "423112185565704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Cambar\u00e1 do Sul, RS) http://t.co/8UqNm061xD"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-14T15:10:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423109897161834496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/vGtTAlzNRC"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T15:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423108234682310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solzao veio rachando no lombo kkk \u2600\ufe0f @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/MkEtJPtQ3l"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-14T14:54:25.000Z",
            "id": "423105829852954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 18.01 @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-14T14:54:25.000Z",
            "id": "423105828686934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18.01 @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "52243194",
            "created_at": "2014-01-14T14:47:53.000Z",
            "id": "423104184582672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a coisa mais arriscada que eu fiz na minha vida foi tirar um cochilo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "49747479",
            "created_at": "2014-01-14T14:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "423102141868548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/w9AlbZWb4a"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2014-01-14T14:29:07.000Z",
            "id": "423099461871886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cant\u00e3o ter\u00e1 parque estadual estruturado para preservar riquezas naturais como o rio Coco. #Turismo\u2026 http://t.co/rjGdsPfedN"
        },
        {
            "author_id": "130339883",
            "created_at": "2014-01-14T14:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "423099064528670720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/0HOcqFPHMI"
        },
        {
            "author_id": "26157423",
            "created_at": "2014-01-14T14:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54282957",
                        "start": 0,
                        "username": "avaidebike"
                    }
                ]
            },
            "id": "423098688768974848",
            "in_reply_to_user_id": "54282957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avaidebike Argumentam que as obras est\u00e3o sendo feitas na reserva extrativista. De novo."
        },
        {
            "author_id": "320242045",
            "created_at": "2014-01-14T14:14:54.000Z",
            "id": "423095886806548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e @ Parque Estadual do Ibitipoca - MG http://t.co/kgIPayBnZw"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T13:58:36.000Z",
            "id": "423091781388206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- No Parque Nacional,cumprimento as pessoas do local -."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-14T13:55:20.000Z",
            "id": "423090963272040451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @XOZY: Dar um mergulho....SQN (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/u56gRX827O"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-01-14T13:45:40.000Z",
            "id": "423088529888260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domindo dia 19 tem SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti com a presen\u00e7a dos poetas... http://t.co/lwwmK48dii"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T13:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423085694740082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'hoje o dia ta assim ! \u2600 #Sol #Piscina #Amigona #Nois #bomdia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EJo0sw2caA"
        },
        {
            "author_id": "1873897759",
            "created_at": "2014-01-14T13:28:44.000Z",
            "id": "423084268479578112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu \u2014 at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/1dkRK7qLiO"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T13:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423083418805862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' Ter\u00e7a-feira de manh\u00e3 o SOL me chamou ! #s\u00f3fui #piscina #bomdia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tbh0e3LECC"
        },
        {
            "author_id": "43240735",
            "created_at": "2014-01-14T13:15:33.000Z",
            "id": "423080949967237120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Araras est\u00e1 reunindo fotografias para uma exposi\u00e7\u00e3o permanente sobre o Parque Municipal \u201cF\u00e1bio da... http://t.co/8cTtWSKBQq"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-14T13:07:19.000Z",
            "id": "423078878765387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo terceiro ano consecutivo, o Parque Nacional da Tijuca bateu o recorde de visita\u00e7\u00e3o, fechando 2013 com um... http://t.co/CCjsc3Hzam"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-01-14T13:00:01.000Z",
            "id": "423077040426741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGURAN\u00c7A M\u00c1XIMA\nA seguran\u00e7a interna e externa do Parque Municipal \u201cMonsenhor Bruno Nardini\u201d recebe aten\u00e7\u00e3o... http://t.co/uGoOPMCIt7"
        },
        {
            "author_id": "85352943",
            "created_at": "2014-01-14T12:48:42.000Z",
            "id": "423074191802241025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTEIO GESTOR DO PARQUE\n\nAGORA \u00c9 LEI ORDIN\u00c1RIA    14.380  26/12/2013.\nDISP\u00d5E SOBRE O PARQUE ESTADUAL DE... http://t.co/kbScLklT18"
        },
        {
            "author_id": "293723730",
            "created_at": "2014-01-14T12:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "423073612586057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "' hj \u00e9 dia de se refrescar ! #bomdia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/CBtkhULUcu"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-14T12:43:24.000Z",
            "id": "423072859268059136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #remajaindonesia  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-14T12:41:08.000Z",
            "id": "423072287848669184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18.01 @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-14T12:41:08.000Z",
            "id": "423072286879776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18.01 @FARIAPERICLES tamb\u00e9m estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-01-14T12:28:25.000Z",
            "id": "423069089792536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/f0J64wt1GN"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-14T11:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "423060617575272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/VfSXnwDENZ"
        },
        {
            "author_id": "291690063",
            "created_at": "2014-01-14T11:51:40.000Z",
            "id": "423059839766364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/du1xoZIOhK"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-14T11:34:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "423055616811491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia !!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/gStapfFV0A"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-01-14T11:31:02.000Z",
            "id": "423054645704269825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/RokeslQXY2"
        },
        {
            "author_id": "177179893",
            "created_at": "2014-01-14T11:10:10.000Z",
            "id": "423049397761343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMBIENTAL Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/29o2uztWVj"
        },
        {
            "author_id": "43964158",
            "created_at": "2014-01-14T11:00:17.000Z",
            "id": "423046907892482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5D5HfthaAe"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-01-14T10:52:15.000Z",
            "id": "423044888268390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORME: Nos pr\u00f3ximos dias 22 e 23 de janeiro (quarta e quinta-feira, respectivamente) o Parque Municipal Gruta... http://t.co/s962VplBln"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-01-14T10:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "35524446",
                        "start": 116,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "423044346317770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/ws5wJEle19 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "70784148",
            "created_at": "2014-01-14T10:47:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52212433,
                        -23.55548749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "423043751108698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Pra frente noite, pra tr\u00e1s dia! \u2600\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/15O36nmaHE"
        },
        {
            "author_id": "1705247287",
            "created_at": "2014-01-14T10:34:26.000Z",
            "id": "423040402665381889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra da Mantiqueira foi eleita por um estudo publicado na revista Science como o oitava \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta."
        },
        {
            "author_id": "36345656",
            "created_at": "2014-01-14T10:33:49.000Z",
            "id": "423040245957799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo e pegar uma fila para a Ana Luisa conhecer. \u2014 at Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/xeKgjOiq2Y"
        },
        {
            "author_id": "580274081",
            "created_at": "2014-01-14T10:29:01.000Z",
            "id": "423039041572184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o: Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/ioiSkF1HcT"
        },
        {
            "author_id": "800871882",
            "created_at": "2014-01-14T10:27:42.000Z",
            "id": "423038709068730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel!!... http://t.co/91SzCk6MDn"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2014-01-14T10:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98301315,
                        -22.44801712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423035505723572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teresopolis #taxi #turismo #whatsapp 021993070846 #serra #semfiltro @ Cachoeira Parque Nacional da\u2026 http://t.co/70FY7ZjZSz"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2014-01-14T10:14:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423035469086326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/obbErvWPx4"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2014-01-14T10:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "423035436865712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QnKGkJl2n3"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-01-14T09:57:56.000Z",
            "id": "423031219266129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/yEeFSrjXaF"
        },
        {
            "author_id": "75640551",
            "created_at": "2014-01-14T09:50:02.000Z",
            "id": "423029228070633473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular de conjuntos residenciais  em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NIEPw3X7dO #TJSP"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2014-01-14T09:47:43.000Z",
            "id": "423028647231242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos,  excelente ter\u00e7a pra todos n\u00f3s !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/dMd7bwQswy"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:28:09.000Z",
            "id": "423023722362978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6By4vpWHo5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:28:03.000Z",
            "id": "423023697817907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/neARRlCzay"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:26:41.000Z",
            "id": "423023355101323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/k2UG0RDZY6"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:26:29.000Z",
            "id": "423023301800120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EpjOa1WnFg"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:26:21.000Z",
            "id": "423023270007279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iUlMs5w07W"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:26:05.000Z",
            "id": "423023203171045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yzMNNvAmLt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:25:59.000Z",
            "id": "423023177975861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XJoRSglSu9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:25:43.000Z",
            "id": "423023109881348096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5AkeXy2wc3"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:25:36.000Z",
            "id": "423023082639347713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6tQf7DU2Xt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:25:19.000Z",
            "id": "423023009406791681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tGwCewZc20"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:25:13.000Z",
            "id": "423022984207417345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/c1b1YSsN15"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:24:06.000Z",
            "id": "423022702777999361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sbxvev1iXV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:24:00.000Z",
            "id": "423022676722982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SPp8JKDNFV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:23:44.000Z",
            "id": "423022610872430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XCy9RzX7CM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:23:37.000Z",
            "id": "423022582904791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wP6VpM3zbo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:23:21.000Z",
            "id": "423022513946259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/auYj7xvmpx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:23:16.000Z",
            "id": "423022492819529728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jzcQD3T7GU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:23:01.000Z",
            "id": "423022431591071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/APdA45P4Gv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:22:54.000Z",
            "id": "423022403233382400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l2gORwlre0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:22:42.000Z",
            "id": "423022349244309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/H7w3XswogX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:22:34.000Z",
            "id": "423022317015273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nOnDRmE1NF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:20:55.000Z",
            "id": "423021901674340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jafXM8tdP1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:20:49.000Z",
            "id": "423021876391059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XJA7LcmR4P"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:20:34.000Z",
            "id": "423021812058824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tLgMyyGop2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:20:28.000Z",
            "id": "423021790621741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5G62GtW8iZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:20:15.000Z",
            "id": "423021734564872193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GFZpJ4T56c"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:20:09.000Z",
            "id": "423021711001255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4kC99gg0iu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:19:56.000Z",
            "id": "423021656416595968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/leDini1dUC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:19:51.000Z",
            "id": "423021632760725505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dEIO3J2evF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:19:40.000Z",
            "id": "423021586405289984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pxm7AiiTS2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:19:35.000Z",
            "id": "423021567497351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5M0xyJAKAr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:18:59.000Z",
            "id": "423021414199746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/COBpaarbQH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:18:43.000Z",
            "id": "423021349787799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YjoeIiSkym"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:18:38.000Z",
            "id": "423021325964169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d4OhFsCaWt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:18:22.000Z",
            "id": "423021261531254784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8U6b9VKAvM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:18:12.000Z",
            "id": "423021219001020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/mcR3gAo0UM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-14T09:18:07.000Z",
            "id": "423021196024635392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monitores Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/85aCjAOKsr"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-14T08:41:43.000Z",
            "id": "423012037770616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #kuisapraysport  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "563990621",
            "created_at": "2014-01-14T04:50:12.000Z",
            "id": "422953775968841728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cerr\u00f3 zona del #ParqueNacional #LaCampana http://t.co/Tpehg7pveE"
        },
        {
            "author_id": "460836967",
            "created_at": "2014-01-14T04:31:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3724829,
                        -23.9347642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "422948999000502272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montado no Houndor chegava no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1488025363",
            "created_at": "2014-01-14T04:23:51.000Z",
            "id": "422947144405123072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~andando pr\u00f3ximo ao parque nacional~"
        },
        {
            "author_id": "460836967",
            "created_at": "2014-01-14T04:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3724841,
                        -23.9347651
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "422943738630266880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Saia houndor. Monto no Houndor e sigo em sentido ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-14T03:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "17118982",
                        "start": 111,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "422935301040766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no norte do Rio Grande do Sul para pedir terra http://t.co/aOzZL8uq8d via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "130684185",
            "created_at": "2014-01-14T03:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "150149043",
                        "start": 4,
                        "username": "SERRANO1970"
                    }
                ]
            },
            "id": "422930682722017280",
            "in_reply_to_user_id": "150149043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\u2708\ufe0f\u201c@SERRANO1970: \u201c@SOY_AMINAH: Costa Rica, Parque Nacional Corcovado. http://t.co/S32MnAwBGl\u201d\u201d"
        },
        {
            "author_id": "387398099",
            "created_at": "2014-01-14T02:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "43964158",
                        "start": 117,
                        "username": "aasp_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "422921643980107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/whcBi3uUrQ #AASP via @aasp_online"
        },
        {
            "author_id": "1661221855",
            "created_at": "2014-01-14T02:19:04.000Z",
            "id": "422915739478409216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TU TAVA COM DANI NO PARQUE NACIONAL ONTEM ? \u2014 EU TAVA, POR QUE ? http://t.co/5mhrSFgptc"
        },
        {
            "author_id": "873134725",
            "created_at": "2014-01-14T02:18:43.000Z",
            "id": "422915652039368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco #HONDURAS http://t.co/sKWdcdIwdX"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T02:15:22.000Z",
            "id": "422914810926616577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Chego depois de uma longa caminhada no Parque Nacional - ."
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-14T01:56:47.000Z",
            "id": "422910130272100352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Avisto o Parque Nacional - .Dragonair,acho que chegamos."
        },
        {
            "author_id": "563990621",
            "created_at": "2014-01-14T01:50:29.000Z",
            "id": "422908547220123649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cerr\u00f3 zona del #ParqueNacional #LaCampana http://t.co/mJFln4Xsu3"
        },
        {
            "author_id": "92980136",
            "created_at": "2014-01-14T01:35:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "422904778620817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem show com Marcello Caminha s\u00e1bado no rodeio de Montenegro no parque municipal, todos convidados!"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-01-14T01:10:57.000Z",
            "id": "422898597412081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca fecha 2013 com 2,7 milh\u00f5es de visitantes: O n\u00famero de visitantes no Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/dSSzNPCNt5"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2014-01-14T01:03:57.000Z",
            "id": "422896836697784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem equilibra um peda\u00e7o de pedra-p\u00famice nas pernas no Parque Nacional de Katmai, Alaska. Setembro de 1921.... http://t.co/E7ixk7xtGT"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2014-01-14T00:54:16.000Z",
            "id": "422894398947741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticias de Abrolhos Parque Nacional Marinho\n\nMar cristalino e dias lindos!!\n(Berna Barbosa)"
        },
        {
            "author_id": "1283912106",
            "created_at": "2014-01-14T00:50:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.3934456,
                        -33.7550349
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "422893445087498240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/uPQgRdt6p6"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-14T00:35:09.000Z",
            "id": "422889587024101376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na #\u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na #Tanz\u00e2nia http://t.co/3VEccaVexj #cart\u00e3opostal #vastomundo"
        },
        {
            "author_id": "465407938",
            "created_at": "2014-01-14T00:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.4581214,
                        -21.3350004
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95feefdfd975dc59"
            },
            "id": "422888937955549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u \u2728 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/k5hAv38iyx"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-14T00:29:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422888212370300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilooooo (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/sA6u4H7zyo"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-01-14T00:17:44.000Z",
            "id": "422885203795652609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado  http://t.co/hbP1wCXk8D"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2014-01-14T00:13:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "46744748",
                        "start": 52,
                        "username": "rubemcohen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "422884225227173888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapidinho (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @rubemcohen) http://t.co/nY3K472vSw"
        },
        {
            "author_id": "46744748",
            "created_at": "2014-01-14T00:08:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "422882939891122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o MEU final de semana. \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/zMee4F0VRU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-14T00:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422882378290593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ebffir3Rl6"
        },
        {
            "author_id": "16624374",
            "created_at": "2014-01-13T23:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "16624374",
                        "start": 31,
                        "username": "fernandokabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "422877735527415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @fernandokabral http://t.co/fH4kS4qosm Parque Natural Municipal da Taquara Duque de Caxias / RJ"
        },
        {
            "author_id": "2222465655",
            "created_at": "2014-01-13T23:47:30.000Z",
            "id": "422877595802148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Taquaral (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/R46eAhDrcS"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-01-13T23:41:18.000Z",
            "id": "422876035345289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/iIAGaPAiBc"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-13T23:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "422876032333783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minimalista @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/gtlvBNAGuW"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-13T23:30:16.000Z",
            "id": "422873260960018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na #\u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na #Tanz\u00e2nia http://t.co/u9R3Y0PNGr muitaviagem #cart\u00e3opostal"
        },
        {
            "author_id": "1918719427",
            "created_at": "2014-01-13T23:29:40.000Z",
            "id": "422873108501250049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com o #ermao e o #molicao @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/LOJnmWbnuL"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-01-13T23:25:08.000Z",
            "id": "422871968208404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO GRANDE DO SUL - \u00cdndios ocupam h\u00e1 sete dias terreno na Floresta Nacional de Passo Fundo http://t.co/7pA6UcoXPG"
        },
        {
            "author_id": "437855304",
            "created_at": "2014-01-13T23:22:23.000Z",
            "id": "422871274931900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Foz de Igua\u00e7u e aprecie a beleza deste Paraiso  Ecol\u00f3gico ! Para maiores informa\u00e7\u00f5es de roteiro e tarifas... http://t.co/87ca0mfgfF"
        },
        {
            "author_id": "339089156",
            "created_at": "2014-01-13T23:21:02.000Z",
            "id": "422870937776955393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prova viva que Deus eh perfeito!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\ude31 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/KFlVLMWfSK"
        },
        {
            "author_id": "303454017",
            "created_at": "2014-01-13T23:15:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9566056,
                        -22.4147568
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "422869501680816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui no parque nacional e fiz a trilha suspensa"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T23:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422869365441462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/0sd49MnSB7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:14:07.000Z",
            "id": "422869195563352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0i4chY6fqP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:14:04.000Z",
            "id": "422869183475359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GfxvikdkVf"
        },
        {
            "author_id": "437855304",
            "created_at": "2014-01-13T23:12:26.000Z",
            "id": "422868772555603968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jJDW92fYXS"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:12:10.000Z",
            "id": "422868703613427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/b8oIX0V8Ly"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:12:07.000Z",
            "id": "422868691949076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aITfzhfyZ8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:08:37.000Z",
            "id": "422867810113425409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/APdA45P4Gv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:08:32.000Z",
            "id": "422867791826272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l2gORwlre0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:08:29.000Z",
            "id": "422867776185716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nOnDRmE1NF"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-13T23:08:28.000Z",
            "id": "422867773673709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/cRssTGbdf1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:08:24.000Z",
            "id": "422867755390337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publica\u00e7\u00f5es - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/z0FoknK8uj"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:08:21.000Z",
            "id": "422867743860195328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FhQ6Zc2mq9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:06:49.000Z",
            "id": "422867358353338368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/H7w3XswogX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:04:30.000Z",
            "id": "422866776011972608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ljFiZaqiH5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T23:03:19.000Z",
            "id": "422866479332085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "75121774",
            "created_at": "2014-01-13T23:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 61,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "422866172955353090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um treino com intervalos (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/mCnyzwAXhS"
        },
        {
            "author_id": "437855304",
            "created_at": "2014-01-13T23:01:59.000Z",
            "id": "422866144308244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira imagens do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yvSSGOcmcj"
        },
        {
            "author_id": "925370917",
            "created_at": "2014-01-13T23:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "589297119",
                        "start": 42,
                        "username": "augustrik"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "411502286",
                        "start": 54,
                        "username": "dapauline99"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1698081097",
                        "start": 80,
                        "username": "TelmaZamariolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "422865848047378432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que luxo esse monumento natural... #Giane @augustrik  @DaPauline99 @JadyelsonRG @TelmaZamariolli #Lindo.... amamos \u2665 http://t.co/duRn6KNO3Y"
        },
        {
            "author_id": "407220212",
            "created_at": "2014-01-13T22:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "20458105",
                        "start": 33,
                        "username": "ChilangoCom"
                    }
                ]
            },
            "id": "422863856453439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Marquesa v\u00c3\u00ada @chilangoCom http://t.co/myBzixNI0P"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:46:40.000Z",
            "id": "422862288375123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/7GpWQIui1I"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:43:56.000Z",
            "id": "422861599410380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/i0i2OrKwGs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:43:50.000Z",
            "id": "422861575993569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oeRSsYXKv1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:43:32.000Z",
            "id": "422861499720159233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZdRZJ8pIjs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:43:26.000Z",
            "id": "422861475749699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cmn697Ifty"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:42:57.000Z",
            "id": "422861352021934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l92creceaF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:42:37.000Z",
            "id": "422861269805191169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4sY8SbEHiB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:42:32.000Z",
            "id": "422861245817966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/53x4kmhotL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:42:19.000Z",
            "id": "422861194261569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iBXSdmwcfk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:42:09.000Z",
            "id": "422861150238158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iEmp5W6pMH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:41:47.000Z",
            "id": "422861059548917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Vf7dONm94Z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:41:33.000Z",
            "id": "422860998576324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Eh6mhzuKvd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:41:18.000Z",
            "id": "422860937725345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pRAy9enzgi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:41:10.000Z",
            "id": "422860904133165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/G1QOVgSirf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:40:54.000Z",
            "id": "422860835145281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/HfgzC9W99W"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-13T22:40:46.000Z",
            "id": "422860803084013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/s7uaI2Up1G"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422860530626617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O explorador e a tartaruga o fundo @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/hPWTlehviF"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422860135900643328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/erFD2613BF"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422859837966651393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios dos primeiros americanos @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/sHgNSC5VIh"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422858865978662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/I9BLFC66pM"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2014-01-13T22:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7090085,
                        -3.93432806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "422857237833740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura hj foi em sete cidades @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/DmLLIB8mAA"
        },
        {
            "author_id": "53601894",
            "created_at": "2014-01-13T22:26:12.000Z",
            "id": "422857137929199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 elita por revista americana como a oitava \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta.... http://t.co/ceYuxGKMZO"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-13T22:24:27.000Z",
            "id": "422856695766056961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Caminhando sozinho em meio a rota para o Parque Nacional ,olho os pok\u00e9mons que entram na floresta -."
        },
        {
            "author_id": "41257028",
            "created_at": "2014-01-13T22:19:20.000Z",
            "id": "422855407233544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 elita por revista americana como a oitava \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel do planeta.... http://t.co/NoFSLTgMFo"
        },
        {
            "author_id": "295412539",
            "created_at": "2014-01-13T22:13:48.000Z",
            "id": "422854016180420609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que merda \u00e9 essa de duelo de mc's no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-13T21:59:56.000Z",
            "id": "422850527723270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no norte do Rio Grande do Sul para pedir terra http://t.co/krB1J1gY1E"
        },
        {
            "author_id": "48234654",
            "created_at": "2014-01-13T21:58:35.000Z",
            "id": "422850187682664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou pensando em ir amanh\u00e3 na cachoeira da Subsede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Algu\u00e9m quer ir junto? Inbox."
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-13T21:30:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422843168561070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em poucas horas no mar, voc\u00ea pode ouvir uma sinfonia.\" @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/AvBnPK0VEh"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-01-13T21:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "26318018",
                        "start": 128,
                        "username": "abranches"
                    }
                ]
            },
            "id": "422841703368630272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curte #fotos? Confira o ensaio de Luciana Tancredo em Plurale do Parque Nacional de Yellowstone. Show!\nhttp://t.co/28dv3USfTr / @abranches"
        },
        {
            "author_id": "108635315",
            "created_at": "2014-01-13T21:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1377898610189287425",
                        "start": 47,
                        "username": "Lucas_LRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "422840937220673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o amor \ud83d\ude48 (@ Parque Municipal Flamboyant w/ @lucas_lrj) http://t.co/yrajbysUXu"
        },
        {
            "author_id": "44890124",
            "created_at": "2014-01-13T21:21:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "17118982",
                        "start": 111,
                        "username": "JC_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "422840840961003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional no norte do Rio Grande do Sul para pedir terra http://t.co/3YDTYFjull via @JC_RS"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-13T21:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "422840597360427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode ver beleza em tudo. Basta s\u00f3 enxergar. ;) @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/AlN8tavxIC"
        },
        {
            "author_id": "92053749",
            "created_at": "2014-01-13T21:12:17.000Z",
            "id": "422838533645406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31 ATRA\u00c7\u00d5ES NO PALCO  1 \n\nDurante a edi\u00e7\u00e3o 2014 da Festa do Figo e da Expogoiaba, o Palco 1 do Parque Municipal... http://t.co/UPVsr0dnZl"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2014-01-13T21:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "422837128343851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do figo quase tudo pronto. (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/XNMJuMlzHU"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2014-01-13T21:03:03.000Z",
            "id": "422836212227784705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Um grupo de cerca de 60 caingangues mant\u00e9m sob ocupa\u00e7\u00e3o... http://t.co/qZXodvs77V"
        },
        {
            "author_id": "2263272001",
            "created_at": "2014-01-13T21:02:56.000Z",
            "id": "422836180494086145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Junto ao Dragonair,caminho para a sa\u00edda de #Violet City,indo rumo ao #Parque #Nacional -"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2014-01-13T21:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60688189,
                        -18.23823639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "422835560223617024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela! \u2764\ufe0f @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/aD7B2d69ay"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2014-01-13T20:59:58.000Z",
            "id": "422835435476230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/ixVxnCPoWx"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2014-01-13T20:57:21.000Z",
            "id": "422834776165191682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/AQg0mqjpBs"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-01-13T20:53:56.000Z",
            "id": "422833918169980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Porto alegre - Um grupo de cerca de 60 caingangues mant... http://t.co/5uWS58lKHj"
        },
        {
            "author_id": "633028115",
            "created_at": "2014-01-13T20:45:19.000Z",
            "id": "422831749614542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA ENCOSTA SUL DA SERRA DA ESTRELA / \u00c1REA PROTEGIDA\nTURISMO DE NATUREZA/MONTANHA.\nCONTACTO: 919990379... http://t.co/ZhQQW1EDFE"
        },
        {
            "author_id": "41122610",
            "created_at": "2014-01-13T20:37:07.000Z",
            "id": "422829683877507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da cachoeira\n18 de janeiro 2014 - s\u00e1bado\nLocalizada no Parque Estadual da Serra do Mar, a trilha de... http://t.co/U5JxHfGFz3"
        },
        {
            "author_id": "76036507",
            "created_at": "2014-01-13T20:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36305291,
                        -21.78336309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "422827371616817154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que celebrar um ano de namoro em grande estilo! #ibitipoca @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/mHTn4V9I2d"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-13T20:22:31.000Z",
            "id": "422826012863631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca dia 18.01 @FARIAPERICLES em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-13T20:22:31.000Z",
            "id": "422826011957682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca dia 18.01 @FARIAPERICLES em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-01-13T20:20:01.000Z",
            "id": "422825383193362433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Um grupo de cerca de 60 caingangues mant\u00e9m sob ocupa\u00e7\u00e3o... http://t.co/Tdpfjw4JBd"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-01-13T20:19:59.000Z",
            "id": "422825372221054976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra: Um grupo de cerca de 60 cainga... http://t.co/Tdpfjw4JBd #500aday"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-01-13T20:19:55.000Z",
            "id": "422825359063519232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/c11RHMLovU"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2014-01-13T20:17:15.000Z",
            "id": "422824685647052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/bPvoUcdDq3"
        },
        {
            "author_id": "59023501",
            "created_at": "2014-01-13T20:06:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "422821950030106625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o/ (@ Parque Natural Municipal da Taquara) http://t.co/BcmOvZauW8"
        },
        {
            "author_id": "115737700",
            "created_at": "2014-01-13T20:04:39.000Z",
            "id": "422821516531613696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caingangues ocupam Floresta Nacional para pedir terra http://t.co/0NYeisEA6C"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2014-01-13T20:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "422821376840728576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimar o fds. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) http://t.co/WpF2ddINXD"
        },
        {
            "author_id": "563990621",
            "created_at": "2014-01-13T19:50:12.000Z",
            "id": "422817877922942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se cerr\u00f3 zona del #ParqueNacional #LaCampana http://t.co/CjupZ7Ujsu"
        },
        {
            "author_id": "628702924",
            "created_at": "2014-01-13T19:37:00.000Z",
            "id": "422814556109291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConhecendooMundo #LindosLugares\nParque Nacional do Grand Canyon - Arizona - EUA\n\u00c9 um dos primeiros parques... http://t.co/FMSkrtHAel"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-01-13T19:34:55.000Z",
            "id": "422814033113128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/v4KzSoPlXA"
        },
        {
            "author_id": "290696583",
            "created_at": "2014-01-13T19:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422813741835882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YiZZJWneEw"
        },
        {
            "author_id": "77355704",
            "created_at": "2014-01-13T19:20:29.000Z",
            "id": "422810401437655041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Fred Costa, precisamos dar bons exemplos e garantir qualidade de vida, conservando as areas verdes que... http://t.co/l6IMbZWG5K"
        },
        {
            "author_id": "157861244",
            "created_at": "2014-01-13T19:18:02.000Z",
            "id": "422809785189556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BBMSA Advogados Associados: Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/b29hX6VzpJ"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-13T19:02:32.000Z",
            "id": "422805882943328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 18.01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-13T19:02:32.000Z",
            "id": "422805881752154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 18.01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2014-01-13T19:01:35.000Z",
            "id": "422805642500247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/R0ZRYwooKJ"
        },
        {
            "author_id": "21242707",
            "created_at": "2014-01-13T19:00:43.000Z",
            "id": "422805426061602816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/HmX2dsn0zs"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2014-01-13T18:57:25.000Z",
            "id": "422804597158051840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo da Floresta Nacional do AP \u00e9 aprovado e traz avan\u00e7o na gest\u00e3o dos recursos naturais. Saiba mais: http://t.co/X2vDsygPxc"
        },
        {
            "author_id": "48754667",
            "created_at": "2014-01-13T18:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01498824,
                        -25.24956286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "422802537520304128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/FnWouSGC3G"
        },
        {
            "author_id": "18202406",
            "created_at": "2014-01-13T18:49:05.000Z",
            "id": "422802498697457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdi toda a indexa\u00e7\u00e3o desse post pq o site ant. saiu do ar - Corrida de Rua: Parque Municipal M\u00e1rio Pimenta Camargo http://t.co/z8Hx1n8GJc"
        },
        {
            "author_id": "572037034",
            "created_at": "2014-01-13T18:48:44.000Z",
            "id": "422802411447541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Duas empresas da \u00e1rea de constru... http://t.co/hSG6J0JEWV"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-13T18:48:44.000Z",
            "id": "422802408977076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pune empresas por constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Duas empresas da \u00e1rea de constru... http://t.co/wE5ytDUBCD"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:35:37.000Z",
            "id": "422799109087825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita \u00e1gua, mesmo! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DSACoqn8Fh"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:33:55.000Z",
            "id": "422798682241908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed vem \u00e1gua da chuva por cima e da catarata por baixo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rNvpdrrcaP"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:25:43.000Z",
            "id": "422796618065534976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita \u00e1gua @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/H7XqO7FmjL"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:24:44.000Z",
            "id": "422796370542862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela ficou na c\u00e2mera bem uns 3 minutos durante a trilha @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ufE2uxn6Ds"
        },
        {
            "author_id": "57520543",
            "created_at": "2014-01-13T18:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422795629551943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar um mergulho....SQN (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/2DTPrc5HGQ"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T18:21:33.000Z",
            "id": "422795568004734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira vis\u00e3o j\u00e1 emociona @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AO7AVnSr7x"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T18:16:19.000Z",
            "id": "422794251320057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/rdGxrTUtG3"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T18:15:39.000Z",
            "id": "422794082981666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/0Irb4EEXbM"
        },
        {
            "author_id": "54083996",
            "created_at": "2014-01-13T18:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422792296271478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "one for the road! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/bSVfyr03H8"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2014-01-13T18:00:03.000Z",
            "id": "422790157830324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge parte do Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1. Queimada atingiu aproximadamente 30 mil m\u00b2, \u00e1rea... http://t.co/Vpa5DXXs5W"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-01-13T17:58:32.000Z",
            "id": "422789777277333505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Blog de UCs: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo http://t.co/MhR8umyFcl http://t.co/vYy4dd3IYm"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-13T17:53:11.000Z",
            "id": "422788432503779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18.01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-13T17:53:11.000Z",
            "id": "422788431794954241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18.01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "874580053",
            "created_at": "2014-01-13T17:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "154860877",
                        "start": 8,
                        "username": "corpotulipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "422786060242792450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#LaFoto @corpotulipa: Monumento Natural cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1, explora 5 pisos bi\u00f3ticos #turismo http://t.co/pEwnNdgx3c"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-01-13T17:42:20.000Z",
            "id": "422785701730459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri na \u00c1frica: O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/ZdpnUsUxZB"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-01-13T17:29:59.000Z",
            "id": "422782591381413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15H30  ATUALIZA\u00c7\u00c3O:SAMU deslocou do acidente na Andradas em frente ao Parque Municipal, sentido Regi\u00e3o Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "1528780399",
            "created_at": "2014-01-13T17:29:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "75557014",
                        "start": 34,
                        "username": "Lummiie"
                    }
                ]
            },
            "id": "422782522057961472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MorelosEs Naturaleza &lt;&lt; RT @Lummiie: Parque Nacional Lagunas de Zempoala, #MorelosEs http://t.co/r0KCR7SXbQ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-13T17:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422782328931631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/dF4IRHhGMD"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-01-13T17:03:36.000Z",
            "id": "422775951223570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BHTRANS informa acidente na Andradas, perto do Parque Municipal, sentido hospitais."
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-01-13T16:59:28.000Z",
            "id": "422774913816985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "14h59 Acidente na Andradas em frente ao Parque Municipal, sentido Regi\u00e3o Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "1623915613",
            "created_at": "2014-01-13T16:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.8867393,
                        -23.1767318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "422770652886884352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabi vai levar a gnt no parque municipal p andar"
        },
        {
            "author_id": "28152649",
            "created_at": "2014-01-13T16:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422767920079716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mountain sound @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/BvlFMufRJU"
        },
        {
            "author_id": "54237854",
            "created_at": "2014-01-13T16:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "422766285471379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem durante o Grande desfile dos Cavaleiros e Muladeiros de Valinhos. @ Parque Municipal Monsenhor\u2026 http://t.co/NRPYNoT09u"
        },
        {
            "author_id": "265645527",
            "created_at": "2014-01-13T16:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4111295,
                        -22.8070628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "422765863037837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda S\u00e3o Bernardino, situada em Nova Igua\u00e7u,  pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1. \nFoi\u2026 http://t.co/DgFtpvhPUO"
        },
        {
            "author_id": "80644499",
            "created_at": "2014-01-13T16:15:25.000Z",
            "id": "422763826195726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 no meio da Serra do Araripe! @ Floresta Nacional do Araripe - FLONA http://t.co/bPJ0ZBA6FM"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-01-13T16:05:46.000Z",
            "id": "422761396493750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado - http://t.co/KWXGmUvGfb"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T16:00:37.000Z",
            "id": "422760103503077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/5ZzJNSCBx6"
        },
        {
            "author_id": "288975651",
            "created_at": "2014-01-13T16:00:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73462919,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "422759962537132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/OXvtBvEqA8"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2014-01-13T16:00:03.000Z",
            "id": "422759961295192065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#T\u00e1naPauta #CorreiodoPovo\nPasseio tur\u00edstico at\u00e9 Itapu\u00e3\nEstado planeja linha at\u00e9 o parque estadual, em Viam\u00e3o,... http://t.co/Djmh0Ayqx7"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T15:59:36.000Z",
            "id": "422759847218536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/0HFPmTpc3u"
        },
        {
            "author_id": "288975651",
            "created_at": "2014-01-13T15:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73462919,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "422759621930287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e  a Sani divando hahaha u.u @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/TMAnGsRmbM"
        },
        {
            "author_id": "288975651",
            "created_at": "2014-01-13T15:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73462919,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "422759121566593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/AmnILdLVQP"
        },
        {
            "author_id": "288975651",
            "created_at": "2014-01-13T15:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73462919,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "422758388666478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/5IclROKkoa"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-13T15:50:36.000Z",
            "id": "422757582139564033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de Janeiro @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-13T15:50:36.000Z",
            "id": "422757580751265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18 de Janeiro @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "288975651",
            "created_at": "2014-01-13T15:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73462919,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "422757570848497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/yEN0lG8gmD"
        },
        {
            "author_id": "60654156",
            "created_at": "2014-01-13T15:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "94672253",
                        "start": 116,
                        "username": "diarioliberdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "422754156466540544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/XhBiEhNBSB Via @diarioliberdade"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2014-01-13T15:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "422753364867547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um quase hippie @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/2NfPU70FCk"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-01-13T15:26:16.000Z",
            "id": "422751457642045441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado. Entrevista especial com Rodrigo Le\u00e3o de Moura.... http://t.co/Z3QecMeJJU"
        },
        {
            "author_id": "97966452",
            "created_at": "2014-01-13T15:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "154860877",
                        "start": 8,
                        "username": "corpotulipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "422750648270979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#LaFoto @corpotulipa: Monumento Natural cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1, explora 5 pisos bi\u00f3ticos #turismo http://t.co/H024fciO8U"
        },
        {
            "author_id": "54974020",
            "created_at": "2014-01-13T15:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "154860877",
                        "start": 8,
                        "username": "corpotulipa"
                    }
                ]
            },
            "id": "422750647285342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LaFoto @corpotulipa: Monumento Natural cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1, explora 5 pisos bi\u00f3ticos #turismo http://t.co/3Ic2ShCouJ"
        },
        {
            "author_id": "196749722",
            "created_at": "2014-01-13T15:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "422747035931246594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rushhhhhhhh!!!! carmeloforero /treino,amigos d\u00e3o a for\u00e7a (y) @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/xFwpBeNxuu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-13T15:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "220478402",
                        "start": 14,
                        "username": "RafelSaitar"
                    }
                ]
            },
            "id": "422745536697876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! RT @RafelSaitar: A instantes de conhecer uma das maravilhas da natureza! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa"
        },
        {
            "author_id": "183354787",
            "created_at": "2014-01-13T15:02:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "10228272",
                        "start": 106,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "422745493245263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL 75 ANOS - REP\u00d3RTER F\u00c1BIO CANHETE - PROGRAMA CAMINHOS DO OESTE: http://t.co/qMSPuBBxMp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "343458330",
            "created_at": "2014-01-13T15:00:02.000Z",
            "id": "422744855488786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o Guia de Campo sobre o Parque Nacional da Tijuca\n\nEle tem 3.953 hectares de \u00e1rea, o equivalente a 3,5%... http://t.co/t4eO5PFjwB"
        },
        {
            "author_id": "127258433",
            "created_at": "2014-01-13T14:53:12.000Z",
            "id": "422743136989753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrella fluvial de In\u00edrida ser\u00e1 \u00e1rea protegida http://t.co/Sz8UQwHrAL"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2014-01-13T14:49:02.000Z",
            "id": "422742088107950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ais de 23 mil pessoas passaram pela bilheteria do Parque Municipal de eventos no primeiro final de semana  - http://t.co/2KmVut6VAJ"
        },
        {
            "author_id": "131310310",
            "created_at": "2014-01-13T14:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50169426,
                        -23.79562765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "422741544794619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa neblina que estava (@ Parque Estadual da Serra do Mar) [pic]: http://t.co/C8VOvSsRWl"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-01-13T14:45:10.000Z",
            "id": "422741115305852929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 19 e 25 de janeiro, o Parque Estadual Ilha Anchieta, em Ubatuba (SP), oferece mergulhos gratuitos http://t.co/ClTLsWQlj7"
        },
        {
            "author_id": "709102994",
            "created_at": "2014-01-13T14:44:42.000Z",
            "id": "422740998393835523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Bosque Maia, cidade de Guarulhos - SP. Os motivos (se \u00e9 que poderia existir algum) n\u00e3o... http://t.co/QdMyHg7Ikh"
        },
        {
            "author_id": "220478402",
            "created_at": "2014-01-13T14:44:00.000Z",
            "id": "422740820996157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A instantes de conhecer uma das maravilhas da natureza! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/ckeynVWy0j"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2014-01-13T14:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 91,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "422740385312804864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado | Envolverde http://t.co/gAuYgIOLF7 via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-13T14:28:14.000Z",
            "id": "422736852521865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18/01 tem @FARIAPERICLES em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-13T14:28:14.000Z",
            "id": "422736851527802882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 18/01 tem @FARIAPERICLES em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "1063140619",
            "created_at": "2014-01-13T14:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1063140619",
                        "start": 108,
                        "username": "Blogleonardobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "422734642920189953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema divulga nota de esclarecimento sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do S\u00edtio Rangedor  http://t.co/Opx6kWbhKo via @Blogleonardobr"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-13T13:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169853,
                        -30.0279147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "422728481194405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no deserto, Hahaha brinks! :D @ Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/RKRKD3oiKA"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-01-13T13:32:19.000Z",
            "id": "422722779998203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de passeios diferentes: Parque Nacional Ges\u00e4use, na \u00c1ustria http://t.co/sM4eENbtuG"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T13:30:06.000Z",
            "id": "422722222176755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/rRQRnZNxaf"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T13:29:21.000Z",
            "id": "422722036050321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/vjGtKGKPvJ"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-13T13:08:30.000Z",
            "id": "422716785780346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18/01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-13T13:08:29.000Z",
            "id": "422716784954052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18/01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info: http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2014-01-13T13:04:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "422715847497777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Because everyday is day! #ComeOn (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 2 others) http://t.co/1FQ672Aa6l"
        },
        {
            "author_id": "1713809414",
            "created_at": "2014-01-13T13:01:26.000Z",
            "id": "422715008930181121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/vb3M9ZEhUZ #pedagio #chapada #cuiaba"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-01-13T12:57:08.000Z",
            "id": "422713926854246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @cataratas_sa: \"Foz do Igua\u00e7u \u00e9 o nosso cart\u00e3o-postal de parques nacionais\", destacou Roberto Vizentin http://t.co/rG6c6K0Z3V"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-01-13T12:56:43.000Z",
            "id": "422713821753794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro do Bandeira - Parque Estadual da Serra do Papagaio - Baependi/Aiuruoca - RJ http://t.co/M8W0AeoiBx"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2014-01-13T12:55:12.000Z",
            "id": "422713439862005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo #Mo\u00e7ambique arrecadou 9,2 milh\u00f5es de meticais em 2013 http://t.co/7OlxoDIZJg"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-13T12:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422710996470599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/94cIkl8y5f"
        },
        {
            "author_id": "838518056",
            "created_at": "2014-01-13T12:34:46.000Z",
            "id": "422708298966896641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 18/01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info:  http://t.co/73EUv8i7wj"
        },
        {
            "author_id": "36409696",
            "created_at": "2014-01-13T12:34:46.000Z",
            "id": "422708298153209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 18/01 @FARIAPERICLES estar\u00e1 em Valinhos/SP no Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini! Info:  http://t.co/VWKd1p0yh3"
        },
        {
            "author_id": "2205148740",
            "created_at": "2014-01-13T12:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55607,
                        -8.83581167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "422706447554969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia mais perto! #caiolindovemai @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/WoHmEnQBoX"
        },
        {
            "author_id": "49596582",
            "created_at": "2014-01-13T12:24:42.000Z",
            "id": "422705762956107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catamar\u00e3 poder\u00e1 ter passeios ao Parque Estadual de Itapu\u00e3 antes da Copa - Geral - Zero Hora http://t.co/TBUOLjx77x"
        },
        {
            "author_id": "35875658",
            "created_at": "2014-01-13T12:16:20.000Z",
            "id": "422703659097391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/yHYGYnn6WT"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2014-01-13T12:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "422702170933563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O merecido dia de descanso @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/HqIZnbybhK"
        },
        {
            "author_id": "208837907",
            "created_at": "2014-01-13T12:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422701148521627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\u2600\u2600\u2600 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/Pv1AStNKP9"
        },
        {
            "author_id": "1716316460",
            "created_at": "2014-01-13T12:00:56.000Z",
            "id": "422699782910398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/FGA5r8nFrP http://t.co/sbaDms9aGY"
        },
        {
            "author_id": "2199343393",
            "created_at": "2014-01-13T11:59:38.000Z",
            "id": "422699456547414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS &amp; TURISMO. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 75 anos e faz festa para visitantes\nhttp://t.co/kmGPL8nWKS http://t.co/1dvPcvu5Xw"
        },
        {
            "author_id": "22694095",
            "created_at": "2014-01-13T11:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "39762487",
                        "start": 73,
                        "username": "lareserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "422698219852677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil http://t.co/9IJDy8m4Pc por @lareserva"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-13T11:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422694888954949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/vXYjSceTL0"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673783201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/fRVFRpwsg0"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673443487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/5jN9r9ErH1"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673267302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/TmALQy3zZS"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692673204396033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/LHcvfM7VaX"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:41.000Z",
            "id": "422692672399097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/XK0SChV8vk"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:40.000Z",
            "id": "422692671816081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/amBICR0NcP"
        },
        {
            "author_id": "63942368",
            "created_at": "2014-01-13T11:32:40.000Z",
            "id": "422692670612701184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cicidadezinha acolhedora.....  Passeio matinal antes dos 12 km de trilha no. PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS.... http://t.co/HWwtZW5YZ2"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-01-13T11:30:25.000Z",
            "id": "422692103626297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\" Parque Nacional de Abrolhos, um santu\u00e1rio amea\u00e7ado\", \u00e9 a #EntrevistaDoDia com Rodrigo Le\u00e3o de Moura http://t.co/ybQnpoBg1E"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T11:30:04.000Z",
            "id": "422692015147454465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/TRNfvY0l2I"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-13T11:29:31.000Z",
            "id": "422691876563877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #noboybandmusic  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2014-01-13T11:27:32.000Z",
            "id": "422691378821226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA 75 ANOS E FAZ FESTA PARA VISITANTES http://t.co/VyBVfAQ0yv"
        },
        {
            "author_id": "935344219",
            "created_at": "2014-01-13T11:21:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6105818,
                        -25.518376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "422689938824790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) on @foursquare: http://t.co/1AkvhHpZGc"
        },
        {
            "author_id": "150364174",
            "created_at": "2014-01-13T11:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "104451850",
                        "start": 57,
                        "username": "TvAnhangueraGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "422686110913810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed parque municipal que foi tema de mat\u00e9ria 6\u00aa-feira na @TvAnhangueraGO HOJE recebe a visita da AMMA e at\u00e9 do Prefeito. N\u00e3o fosse a tv..."
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T11:05:59.000Z",
            "id": "422685956198506496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/kmxRr5iaie"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2014-01-13T11:02:57.000Z",
            "id": "422685192084783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, vamos que vamos, excelente.semana pra todos nos !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/GzpQHYcptx"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2014-01-13T10:46:55.000Z",
            "id": "422681157868601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 19 tem SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal ed. 71 Museu Nacional da Poesia, desde 1996 promovendo... http://t.co/L2DGzCNHtO"
        },
        {
            "author_id": "52502692",
            "created_at": "2014-01-13T10:20:48.000Z",
            "id": "422674586367324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/YRrcTO9ZBA"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-13T09:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169853,
                        -30.0279147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "422668925168787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, com fotos das f\u00e9rias ainda! :] @ Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/MDVoUlHtvk"
        },
        {
            "author_id": "602837008",
            "created_at": "2014-01-13T09:13:46.000Z",
            "id": "422657713618030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #playa  http://t.co/rHJtvzw7Of"
        },
        {
            "author_id": "1610323982",
            "created_at": "2014-01-13T08:32:59.000Z",
            "id": "422647452970536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comenta mi Blog #sol  http://t.co/LRgQSoozF2"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2014-01-13T08:19:09.000Z",
            "id": "422643968644763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uF4f45lsM5"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2014-01-13T07:24:28.000Z",
            "id": "422630210710675456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parques sofrem amea\u00e7as em Cabo Frio: RIO \u2014 A invas\u00e3o das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Cos... http://t.co/prDH53V8XB"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-01-13T07:24:23.000Z",
            "id": "422630185960087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parques sofrem amea\u00e7as em Cabo Frio: RIO \u2014 A invas\u00e3o das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Cos... http://t.co/1YpYX7gJp2"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-01-13T07:24:22.000Z",
            "id": "422630184030715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parques sofrem amea\u00e7as em Cabo Frio: RIO \u2014 A invas\u00e3o das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Cos... http://t.co/VHQCLGRJwP"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-01-13T07:11:07.000Z",
            "id": "422626847436701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda-parques sofrem amea\u00e7as em Cabo Frio: RIO \u2014 A invas\u00e3o das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Cos... http://t.co/CETkUMP2OC"
        },
        {
            "author_id": "348783639",
            "created_at": "2014-01-13T04:48:38.000Z",
            "id": "422590992127369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrella Fluvial In\u00edrida protegida http://t.co/y9IBdcyaVE"
        },
        {
            "author_id": "553167020",
            "created_at": "2014-01-13T04:03:37.000Z",
            "id": "422579665208094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque municipal de Nova Igua\u00e7u http://t.co/a0fQHJOWX5"
        },
        {
            "author_id": "38230583",
            "created_at": "2014-01-13T03:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "422575853068107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando al editor... @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/6UE2ICPX8G"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T03:11:23.000Z",
            "id": "422566520145727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 19 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/xWhKN0LVpi"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2014-01-13T02:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.339338,
                        -21.7359856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "422557823147728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescado o domingo @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/xux3QWh4Vi"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-01-13T02:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422555091523371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar e bom ! Mas chegar em casa, n\u00e3o tem pre\u00e7o! (@ \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde) http://t.co/vNHNqAy3ac"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T01:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422547837906591744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Releeeeex and feel the peace... \u2728\u2728\ud83c\udf3e\ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/sNCOr10iJ5"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T01:53:27.000Z",
            "id": "422546905919279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/qUXGEhDwG8"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T01:49:49.000Z",
            "id": "422545992374697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 22 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/pSN5oOJwtR"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T01:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422543602565537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c #amomuito @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/9JkNUDzxOh"
        },
        {
            "author_id": "179692659",
            "created_at": "2014-01-13T01:34:00.000Z",
            "id": "422542009287843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de bicicleta \u00e9 muito bom, pra quem n\u00e3o tem o que fazer :) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/xfxv3y9sf3"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T01:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422541252815753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoregaaaa! Hahaha #muitoboom #querodenovo \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/YRIxPCLT2B"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T01:27:10.000Z",
            "id": "422540289895432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/5YUuoGOGJk"
        },
        {
            "author_id": "87455663",
            "created_at": "2014-01-13T01:24:51.000Z",
            "id": "422539708699127810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andara\u00ed, Mucugezinho, Morro do Pai In\u00e1cio \u2014 se sentindo maravilhado em Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/cXHAz1MKP0"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:20:29.000Z",
            "id": "422538610060304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. http://t.co/1wjUjDlIg3"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:19:18.000Z",
            "id": "422538312029863936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. Brincando com as... http://t.co/hyIqnII2wK"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:16:50.000Z",
            "id": "422537689830031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. http://t.co/3a5Dmo4a6n"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T01:14:31.000Z",
            "id": "422537109434429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/WnDihY7mF4"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:13:36.000Z",
            "id": "422536876340547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. http://t.co/vgkkN6445o"
        },
        {
            "author_id": "51310542",
            "created_at": "2014-01-13T01:09:48.000Z",
            "id": "422535919774994433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Ver\u00e3o\u2026 Cachoeira no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis - RJ. Um dia... http://t.co/ASGr4Qidbj"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T01:00:12.000Z",
            "id": "422533502895009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/mY3KAjSLKb"
        },
        {
            "author_id": "45455944",
            "created_at": "2014-01-13T00:57:58.000Z",
            "id": "422532940988710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma longa #caminhada :P\n#teamo #nasalturas @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra\u2026 http://t.co/cbQbtdhj23"
        },
        {
            "author_id": "62108305",
            "created_at": "2014-01-13T00:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47641897,
                        -22.75881362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "422532290573791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "precisa de legenda? \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\ud83d\udd1d #paradise #heavenonearth #dream @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/8qVGMR3LmM"
        },
        {
            "author_id": "59105745",
            "created_at": "2014-01-13T00:54:32.000Z",
            "id": "422532078245535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo lindas em v\u00e1rios idiomas. #aiesec @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/G3mWz8zD7C"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-01-13T00:49:50.000Z",
            "id": "422530895271059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 23 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales\" http://t.co/Mn1pJO7yFK"
        },
        {
            "author_id": "1556716327",
            "created_at": "2014-01-13T00:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "422530857010987009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando um bronze @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/wUdhCBSnxv"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-01-13T00:49:20.000Z",
            "id": "422530768452083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO PANTANAL MATOGROSSENSE - MS/MT: http://t.co/mele8C1L7S"
        },
        {
            "author_id": "245428491",
            "created_at": "2014-01-13T00:46:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34992222,
                        -22.92151014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422530102178877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf1e\ud83c\udf43\ud83c\udf3e#lugarmaravilhoso #queroviverassim @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/6yNE57SRor"
        },
        {
            "author_id": "1215575084",
            "created_at": "2014-01-13T00:36:01.000Z",
            "id": "422527417488404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra e o da Serra Geral, justamente para proteger essa \u00e1rvore Pr\u00e9-Hist\u00f3rica respons\u00e1vel pela NOSSA VIDA."
        },
        {
            "author_id": "1215575084",
            "created_at": "2014-01-13T00:34:43.000Z",
            "id": "422527092408860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dai Come\u00e7aram EXTINGUIR A ARAUCARIA, madeireiras de fora do pa\u00eds, foi ent\u00e3o que em 1959, o Padre Balduino Rambo criou NOSSO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "289485165",
            "created_at": "2014-01-13T00:34:28.000Z",
            "id": "422527028240191488",
            "in_reply_to_user_id": "2186621581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adrianameuamor esse \u00e9 mais longe p mim. Tu j\u00e1 foi no mercado central, feira hippie, parque municipal... ?"
        },
        {
            "author_id": "197080385",
            "created_at": "2014-01-13T00:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.95405741,
                        -20.46867558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41fd209ca0dabe7c"
            },
            "id": "422522277377613825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\udc52\u270c @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/KCahAX0t3B"
        },
        {
            "author_id": "145019661",
            "created_at": "2014-01-13T00:10:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "422520968884785153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O homem quando esta em paz n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/4eZBbXKc7l"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-01-13T00:09:23.000Z",
            "id": "422520714868965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe por que Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi escolhido como o novo lar dos roxinhos? http://t.co/vfRUrOB2XT"
        },
        {
            "author_id": "177005262",
            "created_at": "2014-01-12T23:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52667504",
                        "start": 0,
                        "username": "everaldomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "422517299527315456",
            "in_reply_to_user_id": "52667504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everaldomarques Ja morei em billings MT.Fica a dica pra visitar o parque nacional, yellowstone em wyoming,colado em montana #NFLnaESPN"
        },
        {
            "author_id": "206895813",
            "created_at": "2014-01-12T23:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52667504",
                        "start": 0,
                        "username": "everaldomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "422516712966475777",
            "in_reply_to_user_id": "52667504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everaldomarques em wyoming fica o parque nacional de yellowstone, o mais antigo dos usa"
        },
        {
            "author_id": "86844426",
            "created_at": "2014-01-12T23:52:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52667504",
                        "start": 0,
                        "username": "everaldomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "422516583614119936",
            "in_reply_to_user_id": "52667504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@everaldomarques Eve, em Wyoming para se visitar o parque nacional de Yellowstone onde mora o Z\u00e9 Colm\u00e9ia !!"
        },
        {
            "author_id": "318495258",
            "created_at": "2014-01-12T23:52:47.000Z",
            "id": "422516540479905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wyoming eh sede do parque nacional de yellowstone que tem v\u00e1rias esp\u00e9cies. Tenho interesse em ir pra l\u00e1. #nflnaespn"
        },
        {
            "author_id": "220885949",
            "created_at": "2014-01-12T23:52:05.000Z",
            "id": "422516361357574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho que comentarrr que meu anivers\u00e1rio foi fooooooooooodastico, tanto na pizzaria, tanto no Tribeca, como na Floresta Nacional Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "1572914748",
            "created_at": "2014-01-12T23:50:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "422516084454211584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futev\u00f4lei n\u00e3o foi um dos melhores, mas valeu kk \ud83d\udc4c #tmj @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/d1dncMiST5"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-12T23:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422514188196790273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8fxvnGWDjG"
        },
        {
            "author_id": "212623734",
            "created_at": "2014-01-12T23:33:00.000Z",
            "id": "422511559999365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do gato \u2014 at PEIb - Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/56Ixhkdznw"
        },
        {
            "author_id": "76036507",
            "created_at": "2014-01-12T23:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36305291,
                        -21.78336309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "422509613251321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fui passear na serra de Ibitipoca...\" #parque #ibitipoca #nature @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/omBIIMpooi"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-01-12T23:19:11.000Z",
            "id": "422508081399209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 esta situado a apenas 100 km de Belo Horizonte!! \n\nVenha conhecer o \"Jardim do... http://t.co/fMYIGi1wrX"
        },
        {
            "author_id": "52213411",
            "created_at": "2014-01-12T23:16:00.000Z",
            "id": "422507281209499648",
            "in_reply_to_user_id": "18219976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rede_globo P\u00f4r do Sol no Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o, AM http://t.co/BwRPXUWEpL"
        },
        {
            "author_id": "297320853",
            "created_at": "2014-01-12T23:10:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3575544,
                        -5.1927072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "422505771247874048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/O12l8MRqmZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-12T22:55:21.000Z",
            "id": "422502084273901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas, Cip\u00f3s e Trepadeiras do Morro - Maracuj\u00e1-de-morcego - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l92creceaF"
        },
        {
            "author_id": "200587977",
            "created_at": "2014-01-12T22:44:55.000Z",
            "id": "422499460774514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone: Vulc\u00e3o de Yellowstone \u00e9 um vulc\u00e3o localizado no Parque Nacional de Yellowsto... http://t.co/ZOODIJhDCn #issoeofim"
        },
        {
            "author_id": "212623734",
            "created_at": "2014-01-12T22:42:59.000Z",
            "id": "422498973690388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em PEIb - Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/rFdEO0us06"
        },
        {
            "author_id": "212623734",
            "created_at": "2014-01-12T22:32:55.000Z",
            "id": "422496439609327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em PEIb - Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/ZcXSTmxFFd"
        },
        {
            "author_id": "470354612",
            "created_at": "2014-01-12T22:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "422495150754258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/6gNB8LwmhF"
        },
        {
            "author_id": "60486594",
            "created_at": "2014-01-12T22:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "422494231568330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingueira pra relaxar! \ud83c\udf7b\ud83c\udfca\u2600\ufe0f @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/3qAPlF6wtO"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-12T22:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "422493063521783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sincronia com o Gui @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/usZGj6nRXM"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2014-01-12T22:11:12.000Z",
            "id": "422490973663674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP: SMA recebe relat\u00f3rio de georreferenciamento do Parque Estadual Morro do Diabo. http://t.co/2SnZII9hvC"
        },
        {
            "author_id": "212623734",
            "created_at": "2014-01-12T22:10:12.000Z",
            "id": "422490723951583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em PEIb - Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/ZswcULf7WE"
        },
        {
            "author_id": "212623734",
            "created_at": "2014-01-12T22:08:44.000Z",
            "id": "422490352885714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a vida \u2014 at PEIb - Parque Estadual de Ilhabela http://t.co/mlpQJ0UG3K"
        },
        {
            "author_id": "924025308",
            "created_at": "2014-01-12T22:05:30.000Z",
            "id": "422489540205367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRO Florir Itapu\u00e3, Parque Estadual Itapu\u00e3, Festa do Peixe - Itapu\u00e3, Itapu\u00e3 Esporte, Associa\u00e7\u00e3o dos Produtores... http://t.co/gGTCZuSt6E"
        },
        {
            "author_id": "274724942",
            "created_at": "2014-01-12T22:01:50.000Z",
            "id": "422488616427077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joelma e Ximbinha @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Cdf8Iw8sDu"
        },
        {
            "author_id": "32281819",
            "created_at": "2014-01-12T21:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422487137494528000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo de SP @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/kiS6bvBM7h"
        },
        {
            "author_id": "108602948",
            "created_at": "2014-01-12T21:20:04.000Z",
            "id": "422478106180333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To com uns projetos de ir no Parque Municipal andar de Jegue @ninawenceslau_"
        },
        {
            "author_id": "1628568918",
            "created_at": "2014-01-12T21:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "422476243377065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maarioliveeiira curtindo fim de tarde! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/JN8dCMR3m1"
        },
        {
            "author_id": "67122204",
            "created_at": "2014-01-12T21:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.94083271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422476172057141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel \u2600\ud83d\ude32 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PirqimUrn5"
        },
        {
            "author_id": "1080935652",
            "created_at": "2014-01-12T21:07:51.000Z",
            "id": "422475030820556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/A2QVirFPsw"
        },
        {
            "author_id": "99023754",
            "created_at": "2014-01-12T21:07:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422474884435165184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase no quintal de casa! Que del\u00edcia!!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hPJYyfjTO6"
        },
        {
            "author_id": "220885949",
            "created_at": "2014-01-12T20:57:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43293356
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "422472546345574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 fim de tarde, eu to daquele jeito.. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/UR17Zqhwl8"
        },
        {
            "author_id": "98447915",
            "created_at": "2014-01-12T20:53:14.000Z",
            "id": "422471352939855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele treino aerobico monstro de final de semana debaixo de muita chuva hahaha \u2014 at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 -... http://t.co/X56k5M195F"
        },
        {
            "author_id": "59172680",
            "created_at": "2014-01-12T20:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422469646915481600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Don't go chasing waterfalls #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wuyjcmQ01T"
        },
        {
            "author_id": "45684786",
            "created_at": "2014-01-12T20:44:56.000Z",
            "id": "422469266643103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da cantareira... Vista de S\u00e3o Paulo da pedra grande @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo\u2026 http://t.co/ASLVfPu9cW"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-01-12T20:44:18.000Z",
            "id": "422469103438135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Viagem: Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica no Brasil http://t.co/KwuDfJD0KJ"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2014-01-12T20:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "422468741746950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/z78PTX3Qhp"
        },
        {
            "author_id": "76085421",
            "created_at": "2014-01-12T20:42:51.000Z",
            "id": "422468740610269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... L\u00e1, em Mau\u00e1, Teres\u00f3polis, Piren\u00f3polis, arma\u00e7\u00e3o de B\u00fazios, Geriba, Cear\u00e1.... @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/aDyWr5gB3M"
        },
        {
            "author_id": "61525760",
            "created_at": "2014-01-12T20:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98563901,
                        -22.44887975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "422468400443838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fHZk8J4Zvp"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-01-12T20:39:49.000Z",
            "id": "422467977410138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga o maior remanescente da floresta Atl\u00e2ntica no Brasil - Not\u00edcias... http://t.co/lu9ikcCtML"
        },
        {
            "author_id": "294622336",
            "created_at": "2014-01-12T20:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "422466522293207042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/mGb3nGBFdq"
        },
        {
            "author_id": "332884844",
            "created_at": "2014-01-12T20:30:51.000Z",
            "id": "422465721935753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acertada medida http://t.co/quUhSVOZNz"
        },
        {
            "author_id": "1120877954",
            "created_at": "2014-01-12T20:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35752075,
                        -29.4890022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "422465649030746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz dos meus momentos, os melhores, eu te amo tanto \ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/D2vIfdRneA"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2014-01-12T20:14:54.000Z",
            "id": "422461705571299329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve Guimar\u00e3es Rosa e o \"Grande Sert\u00e3o Veredas\", onde hoje se localiza o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas,... http://t.co/dD3z0sL1Oo"
        },
        {
            "author_id": "73173812",
            "created_at": "2014-01-12T20:10:59.000Z",
            "id": "422460722820702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia :)\n#adventure #love #park #life #travel http://t.co/UXg0Xpbe2g"
        },
        {
            "author_id": "174297988",
            "created_at": "2014-01-12T19:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "422457674224373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/qmbKiA8ABx"
        },
        {
            "author_id": "70889331",
            "created_at": "2014-01-12T19:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "422456175024959488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hehe pega Nois #NadaPraFazer . adolfoperalta  #Brt @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/1rRV9U9lg8"
        },
        {
            "author_id": "34958464",
            "created_at": "2014-01-12T19:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422454601657618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza completa da alma! Dia maravilhoso! @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/rilYQYvcuv"
        },
        {
            "author_id": "44859485",
            "created_at": "2014-01-12T19:46:35.000Z",
            "id": "422454580547702784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 63 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL SERRA DOS ORGAOS - JAN 2014\" http://t.co/snSatFlY56"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-12T19:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422452964578824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/O467FLCbtt"
        },
        {
            "author_id": "162206456",
            "created_at": "2014-01-12T19:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "422452875932237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/KJxacfIHH4"
        },
        {
            "author_id": "1511532032",
            "created_at": "2014-01-12T19:35:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "422451821844516864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/CsN2iFxCY2"
        },
        {
            "author_id": "1107625004",
            "created_at": "2014-01-12T19:24:01.000Z",
            "id": "422448902495690752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois fui no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "76484710",
            "created_at": "2014-01-12T19:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47978384,
                        -1.4378277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "422447597790707713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 http://t.co/GebiiK16Xc"
        },
        {
            "author_id": "72707796",
            "created_at": "2014-01-12T19:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422444661022932994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena sarna da minha vida, amo voc\u00ea &lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D3e9urcfIU"
        },
        {
            "author_id": "293193744",
            "created_at": "2014-01-12T19:03:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48991672,
                        -20.36431883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "422443672920408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um lugarzinho no meio do nada, com um mundo para ser descoberto...\" @ Parque Natural Municipal das\u2026 http://t.co/6qoQhh35xi"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2014-01-12T18:55:31.000Z",
            "id": "422441730580156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via http://t.co/Yli6Clvk7W economia verde: a valora\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os ambientais do PARNA Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FXCS62BFgE"
        },
        {
            "author_id": "24578784",
            "created_at": "2014-01-12T18:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.45901547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "422441462786449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensacional :) (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/hFTUfDxb1n"
        },
        {
            "author_id": "17605152",
            "created_at": "2014-01-12T18:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99296205,
                        -22.37966145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "422438056407629824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado do dia: meu pai comprou um livro de trilhas no parque nacional e agora quer fazer todas (sendo eu inclu\u00edda)"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-12T18:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "422436380061745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/7Xt8C5vtAR"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-01-12T18:32:35.000Z",
            "id": "422435956307009537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TurismoAventura Parque Estadual Ilha Anchieta, em #Ubatuba, tem divers\u00e3o por trilhas subaqu\u00e1ticas. #Mergulho # http://t.co/gsrOuz1JjT"
        },
        {
            "author_id": "34958464",
            "created_at": "2014-01-12T18:29:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422435072391016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai uma\ud83c\udf4e\u2753 @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/oQ0heoENnt"
        },
        {
            "author_id": "34958464",
            "created_at": "2014-01-12T18:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422434230644514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro perto da praia, moro perto da cachoreira... Moro bem pra c******aramba! @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/M2Ac04tyih"
        },
        {
            "author_id": "1089663007",
            "created_at": "2014-01-12T18:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73462919,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "422432262916145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/OEJbq2NFX1"
        },
        {
            "author_id": "73905989",
            "created_at": "2014-01-12T18:14:14.000Z",
            "id": "422431338927783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/nq3Xtf1O01"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2014-01-12T17:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422426236556935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me perder. pra me achar. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/KBwbIByZb1"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2014-01-12T17:49:07.000Z",
            "id": "422425017583149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de trilha e cachoeira no Parque da Pedra Branca - Vargem Grande @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/Pwz3pro2N4"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2014-01-12T17:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422416689071157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma palavra define: deus. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/Z2Gsl6lRtF"
        },
        {
            "author_id": "33069824",
            "created_at": "2014-01-12T17:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422414142822436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cor rima com amor. \u2764\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/PyzwFOotVv"
        },
        {
            "author_id": "1191547002",
            "created_at": "2014-01-12T17:04:35.000Z",
            "id": "422413810138619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja to aq no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "43720466",
            "created_at": "2014-01-12T16:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422412570012954625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha\u2197\ufe0fCachoeira\u2199\ufe0fGruta\u2198\ufe0f DONE\u2714\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fd4Q8cws0X"
        },
        {
            "author_id": "36394941",
            "created_at": "2014-01-12T16:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5324233,
                        -23.40105655
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "422409375534551040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Cantareira http://t.co/RI0tuMTeZ5"
        },
        {
            "author_id": "1308493747",
            "created_at": "2014-01-12T16:46:31.000Z",
            "id": "422409265723478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/oWOi3RblLU"
        },
        {
            "author_id": "94606197",
            "created_at": "2014-01-12T16:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75560671,
                        -23.45979424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "422403655397285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/2m992T4k4V"
        },
        {
            "author_id": "110173994",
            "created_at": "2014-01-12T16:06:28.000Z",
            "id": "422399184390860802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no parque municipal em montes claros @ parque municipal de monres claros http://t.co/lHxvVXQwzN"
        },
        {
            "author_id": "176795864",
            "created_at": "2014-01-12T16:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "422398415616897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo ao lado da minha linda! #parque #municipal #bh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/yi0r4ZiFzL"
        },
        {
            "author_id": "160372099",
            "created_at": "2014-01-12T16:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6419985,
                        -21.535286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b994e5ab6edeabcc"
            },
            "id": "422398088897392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e suas belezas! @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/rglRyExa8A"
        },
        {
            "author_id": "175073300",
            "created_at": "2014-01-12T15:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "422397552890499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de descer 751 degraus a vista vale a pena :) @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/kku1u4Sg7Z"
        },
        {
            "author_id": "100354115",
            "created_at": "2014-01-12T15:51:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "422395342836219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de casas... #mg #minas #minasgerais #serra #rolamo\u00e7a @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/yg7qmkBKYd"
        },
        {
            "author_id": "100354115",
            "created_at": "2014-01-12T15:49:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "422394889561989120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar, pra relaxar... \ud83c\udfb6 #minas #minasgerais #mg #serra #rolamo\u00e7a @ Parque Estadual - Serra do\u2026 http://t.co/wuzN4zWgX9"
        },
        {
            "author_id": "1449817956",
            "created_at": "2014-01-12T15:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52593825,
                        -22.4139912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "422394056099258368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/flC5pWC6v2"
        },
        {
            "author_id": "91594091",
            "created_at": "2014-01-12T15:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18019546,
                        -22.96290173
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422391867729510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como aqui t\u00e1 fresquinho!! (@ Parque Estadual da Chacrinha) http://t.co/XdosE9FBGk"
        },
        {
            "author_id": "118557631",
            "created_at": "2014-01-12T15:18:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "422387101301506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional! #Admirando #Peixes #Aves #Paisagem #Show #BH #ParqueMunicipal @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/SXHPUJGICg"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-12T15:16:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422386691538956288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e \u00e1gua fresca!!! (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/JjYBPry2W5"
        },
        {
            "author_id": "79082196",
            "created_at": "2014-01-12T15:16:48.000Z",
            "id": "422386686090547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins, ES, Brasil http://t.co/zWWWIWULCa"
        },
        {
            "author_id": "79082196",
            "created_at": "2014-01-12T15:14:12.000Z",
            "id": "422386035050676226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins, ES, Brasil (Pedra do Lagarto) http://t.co/jTu87mJVZj"
        },
        {
            "author_id": "320546949",
            "created_at": "2014-01-12T15:12:22.000Z",
            "id": "422385570027798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Agora - Transformando Informa\u00e7\u00e3o em Conhecimento!: Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida ma... http://t.co/m3I6uYoBoQ"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2014-01-12T15:05:48.000Z",
            "id": "422383919497871360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas Subaqu\u00e1ticas re\u00fanem divers\u00e3o e conhecimento no Parque Estadual Ilha Anchieta http://t.co/krx7ZWQc3C http://t.co/xpLTIg0XKS"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-12T14:48:23.000Z",
            "id": "422379537813360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre os 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/bV0RQ3hq1W"
        },
        {
            "author_id": "65189055",
            "created_at": "2014-01-12T14:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422378805622484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar - com o Lu (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 13 others) http://t.co/IMkbFQfgkr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-12T14:31:01.000Z",
            "id": "422375166740402177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/53x4kmhotL"
        },
        {
            "author_id": "195046855",
            "created_at": "2014-01-12T14:19:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75890888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "422372236851683329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \"buc\u00f3lico\" no parque @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/mx5ZF0O9CQ"
        },
        {
            "author_id": "66435945",
            "created_at": "2014-01-12T14:17:38.000Z",
            "id": "422371797422833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 7 others http://t.co/Fhm5G0maUQ"
        },
        {
            "author_id": "134473972",
            "created_at": "2014-01-12T14:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43697167,
                        -25.69108333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422368957518331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito \ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MAuQi0YV9X"
        },
        {
            "author_id": "61075221",
            "created_at": "2014-01-12T14:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "422368694371483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/ljTJz0OGtO"
        },
        {
            "author_id": "315414088",
            "created_at": "2014-01-12T13:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75149874,
                        -15.44964726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "422366290507227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um pouco uma after.party! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/TRuiaMKr02"
        },
        {
            "author_id": "65189055",
            "created_at": "2014-01-12T13:53:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422365739358879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar - com o Lu (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 10 others) http://t.co/GekEIM1uAJ"
        },
        {
            "author_id": "161377695",
            "created_at": "2014-01-12T13:44:53.000Z",
            "id": "422363557057925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ver\u00e3o, a novidade para os h\u00f3spedes do Unique Garden Hotel &amp; Spa, nas proximidades do Parque Estadual da... http://t.co/b9OBz1JD1a"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-01-12T13:43:59.000Z",
            "id": "422363329462800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem ao 53 anos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/HRPRnMjeLF"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-12T13:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "422362579026325505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brilhando em vida, Sorrindo \u00e0 toa. S\u00f3 vibrando amor e paz. \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/CB7ceJKltg"
        },
        {
            "author_id": "118557631",
            "created_at": "2014-01-12T13:39:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "422362306161672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais esse casal! #Fam\u00edlia #Pais #Para\u00edso #BH #Show #ParqueMunicipal @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/TrW88K6AM0"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2014-01-12T13:37:43.000Z",
            "id": "422361751045566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a terceirizada em parque municipal tem medo de consumidores de drogas, assistem passivos qualquer irregularidade."
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2014-01-12T13:36:14.000Z",
            "id": "422361379988078594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a terceirizada em parque municipal \u00e9 desperd\u00edcio de dinheiro p\u00fablico. N\u00e3o tem poder de policia. \u00c9 conivente com ambulantes ilegais."
        },
        {
            "author_id": "1191547002",
            "created_at": "2014-01-12T13:27:58.000Z",
            "id": "422359300024303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo no parque municipal , tem nd p fazer mesmo"
        },
        {
            "author_id": "60126783",
            "created_at": "2014-01-12T13:22:49.000Z",
            "id": "422358002726096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea me faz melhor... Voc\u00ea me faz sempre querer ir al\u00e9m!!! 1 ano - AF\u2764\ufe0fC @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/yiUUoRXxr5"
        },
        {
            "author_id": "45684786",
            "created_at": "2014-01-12T13:00:57.000Z",
            "id": "422352499723743232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others http://t.co/UZok6hweR3"
        },
        {
            "author_id": "189834483",
            "created_at": "2014-01-12T12:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "422351201888641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui foi gravado Sansao e Dalila da Tv Record Nacional @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8R3VmsTEBO"
        },
        {
            "author_id": "25238163",
            "created_at": "2014-01-12T12:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422350102628671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/z93ZUxA1ZF"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-12T12:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "422349061409472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Otr1NkSahb"
        },
        {
            "author_id": "55894195",
            "created_at": "2014-01-12T12:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4548373,
                        -22.8672165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "422347626965905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 (@ Parque Nacional da Tijuca) [pic]: http://t.co/n40W63zRW6"
        },
        {
            "author_id": "25230133",
            "created_at": "2014-01-12T12:41:12.000Z",
            "id": "422347528143896577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/wZeFzsISVN"
        },
        {
            "author_id": "143990124",
            "created_at": "2014-01-12T12:33:51.000Z",
            "id": "422345679206240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo ambiental * Com 13 anos de cria\u00e7\u00e3o, Parque Estadual do Jalap\u00e3o fomenta ecoturismo\n\nNa Cachoeira da... http://t.co/o6mxz9cqms"
        },
        {
            "author_id": "228889501",
            "created_at": "2014-01-12T12:32:27.000Z",
            "id": "422345327824232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia CAMbada!!! (Check-in: Parque Municipal De Bh) http://t.co/EkLIeeexcC"
        },
        {
            "author_id": "55370494",
            "created_at": "2014-01-12T12:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "422342469221892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @damianalife http://t.co/Xu7gy8phZr"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-01-12T11:59:00.000Z",
            "id": "422336910439510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bom #Dia #Periferia de #Sobral. \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/oBOIqV3Vo7"
        },
        {
            "author_id": "174734368",
            "created_at": "2014-01-12T11:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "422336712451563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/uOvPkvYFzr"
        },
        {
            "author_id": "2156688721",
            "created_at": "2014-01-12T11:51:57.000Z",
            "id": "422335135325761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gorongosa Renascida | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/ysk4txILSH"
        },
        {
            "author_id": "42278289",
            "created_at": "2014-01-12T11:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82739993,
                        -2.74841145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "422334663479529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/QSdnm9fndt"
        },
        {
            "author_id": "67673861",
            "created_at": "2014-01-12T11:48:27.000Z",
            "id": "422334253620531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca fui no Parque Municipal sozinha.. Vai ser estranho"
        },
        {
            "author_id": "937284487",
            "created_at": "2014-01-12T11:25:19.000Z",
            "id": "422328431674920960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE TERRA RONCA -\nhttp://t.co/LAAMRSrWPs http://t.co/fnBxy0bu00"
        },
        {
            "author_id": "306806443",
            "created_at": "2014-01-12T11:00:37.000Z",
            "id": "422322218027069440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque Nacional do Capara\u00f3/Mg Olha Paulo S\u00e9rgio Duff http://t.co/Iz3IYA186M"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TelmaZamariolli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TelmaZamariolli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TelmaZamariolli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Laranjal, Brasil",
                "id": "95feefdfd975dc59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piumhi, Brasil",
                "id": "41fd209ca0dabe7c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Leopoldina, Brasil",
                "id": "b994e5ab6edeabcc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26798496",
                "name": "TatyM",
                "username": "tatigrif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39269597",
                "name": "Reinaldinho",
                "username": "Reinaldinho45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263272001",
                "name": "Clair",
                "username": "ByClair_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258309190",
                "name": "Pok\u00e9mon RPG",
                "username": "RPpokemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42121768",
                "name": "Aline Charpinel",
                "username": "AlineCharpinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64809054",
                "name": "Olivar JSB",
                "username": "Olivarfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582264898",
                "name": "podiolimpico2020",
                "username": "podiolimpico202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183630620",
                "name": "bela",
                "username": "belabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742264",
                "name": "LUCAS WILLER",
                "username": "LUCWILLER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255964000",
                "name": "Aldy Tenorio",
                "username": "aldyyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146942983",
                "name": "Horacio Cambeiro",
                "username": "horaciocambeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465517",
                "name": "misionesonline.net",
                "username": "misionesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588604629",
                "name": "vit\u00f3ria ",
                "username": "Vi_Kely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838518056",
                "name": "Cantor P\u00e9ricles",
                "username": "cantorpericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36409696",
                "name": "INOVASHOW",
                "username": "inovashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117981898",
                "name": "Airton",
                "username": "Airton_Pescador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81988232",
                "name": "capixaba puto da cara",
                "username": "jplizoton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255162959",
                "name": "peter gabriel",
                "username": "petercastro20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534736409",
                "name": "IPeC",
                "username": "ipecpesquisas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127876754",
                "name": "Arturo Moreno",
                "username": "artujmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168731666",
                "name": "Victoria",
                "username": "ViGhossain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175216519",
                "name": "ilquias brito",
                "username": "ilquiasbrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35977252",
                "name": "Zest Martins Oficial",
                "username": "zestmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61562689",
                "name": "marina rocha",
                "username": "MARINARR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129057054",
                "name": "Lucas Borba",
                "username": "lucasborbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293723730",
                "name": "Andre Felipe",
                "username": "uaiandrefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52243194",
                "name": "ol\u00e1",
                "username": "lanakantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49747479",
                "name": "rrobson",
                "username": "robsonvignoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130339883",
                "name": "Thalita",
                "username": "ThaliLevys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26157423",
                "name": "Marcelo Herondino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "herondino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54282957",
                "name": "Ava\u00ed de Bike \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "avaidebike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320242045",
                "name": "Isabela",
                "username": "pinhoisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873897759",
                "name": "Fabiana Raso",
                "username": "fabyraso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43240735",
                "name": "Breno Zanoni Cortella",
                "username": "BrenoCortella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92053749",
                "name": "Festa do Figo",
                "username": "festadofigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85352943",
                "name": "VanderlanVasconselos",
                "username": "vanderlanvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1610323982",
                "name": "Saber-OK",
                "username": "saber_ok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291690063",
                "name": "Tribuna do Direito",
                "username": "Editora_TD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177179893",
                "name": "Almeida Consultores",
                "username": "almeidaconsulte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43964158",
                "name": "AASP (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "aasp_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70784148",
                "name": "Dani Ciola",
                "username": "daniciola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705247287",
                "name": "Amaz\u00f4nia Viva",
                "username": "amazviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36345656",
                "name": "Felipe Teixeira",
                "username": "minduri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580274081",
                "name": "Lucas Mondelli",
                "username": "MondelliLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800871882",
                "name": "Rede Abrolhos",
                "username": "redeabrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577308605",
                "name": "Tere Taxi Turismo",
                "username": "TereTaxiTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75640551",
                "name": "Tica",
                "username": "figueiredojuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602837008",
                "name": "ebook-saleonline",
                "username": "Salud0bienestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563990621",
                "name": "RedValparaiso",
                "username": "RedValparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460836967",
                "name": "Sid",
                "username": "AiruMogami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488025363",
                "name": "thiago reserva",
                "username": "soundtracksz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130684185",
                "name": "AbueLITa thee Stallion",
                "username": "DiaspoRicanWela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150149043",
                "name": "JC SERRANO",
                "username": "SERRANO1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387398099",
                "name": "Daniel Camargo",
                "username": "DanielMCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661221855",
                "name": "Daf",
                "username": "DafnySampaiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873134725",
                "name": "karli",
                "username": "xcxdiamondsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92980136",
                "name": "Marquinhos Molinari",
                "username": "MarquinhosMolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283912106",
                "name": "Chapita",
                "username": "miquimic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465407938",
                "name": "\u00cdcaro Pinho",
                "username": "icaropinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46744748",
                "name": "rubem.",
                "username": "rubemcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16624374",
                "name": "fernando kabral",
                "username": "fernandokabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2222465655",
                "name": "Jo\u00e3o C\u00e9sar",
                "username": "_joao_cesar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918719427",
                "name": "vitor kiiffner",
                "username": "kiiffner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "437855304",
                "name": "silvia levorato",
                "username": "silevore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339089156",
                "name": "Jhenefer Amorim",
                "username": "Jhenefeamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303454017",
                "name": "O.Nanes",
                "username": "GabrielNanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75121774",
                "name": "Glaucio Martins",
                "username": "glaucio_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925370917",
                "name": "Com amor Gina \u2764\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b",
                "username": "DiarioGianeFc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589297119",
                "name": "Ricardo",
                "username": "augustrik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411502286",
                "name": "\u0410\u0431\u0440\u0430\u043c \u0421\u043e\u043a\u043e\u043b\u043e\u0432",
                "username": "dapauline99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407220212",
                "name": "Christianne S.",
                "username": "Crispin08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20458105",
                "name": "Chilango",
                "username": "ChilangoCom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53601894",
                "name": "Ricardo Gon\u00e7alves",
                "username": "RicardoGoncalve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41257028",
                "name": "M\u00e1rcio Correia",
                "username": "Macorreia01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295412539",
                "name": "mi",
                "username": "mivitoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48234654",
                "name": "LoboCordeiro\ud83d\udc3a\ud83d\udc11\ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "lobocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108635315",
                "name": "Carlos Mendes",
                "username": "mdscarlosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377898610189287425",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas_LRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44890124",
                "name": "Carol s\u00f3 Carol",
                "username": "naosoufakepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54237854",
                "name": "Claiton",
                "username": "ClaitonSerafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633028115",
                "name": "Quinta do Circo",
                "username": "QuintadoCirco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41122610",
                "name": "Terrazul Turismo",
                "username": "terrazulturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036507",
                "name": "Evandro Motta",
                "username": "evandro_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59023501",
                "name": "karol karol karol \u266a",
                "username": "eagorakarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115737700",
                "name": "Araraquara.com",
                "username": "araraquaracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628702924",
                "name": "Exclusive Receptivos",
                "username": "ExclusiveRecep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290696583",
                "name": "Maria Isabel",
                "username": "belvelosoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77355704",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "phassessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157861244",
                "name": "BBMSA",
                "username": "bbmsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21242707",
                "name": "Alameda Casa Editorial",
                "username": "ed_alameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48754667",
                "name": "kin",
                "username": "kincwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202406",
                "name": "Ismael Paulo Santos",
                "username": "IsmaPSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572037034",
                "name": "ivanilmachado",
                "username": "ivanilmachado21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220478402",
                "name": "Rafel Saitar",
                "username": "RafelSaitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57520543",
                "name": "Ma-\u00ed-con\ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18",
                "username": "BigMikebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1716316460",
                "name": "RT Tocantins",
                "username": "RT_Tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199343393",
                "name": "RT Goi\u00e1s",
                "username": "RT_Goias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54083996",
                "name": "Sarah",
                "username": "sarihzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874580053",
                "name": "Ventana Comunitaria",
                "username": "VentanaComunita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154860877",
                "name": "Corpotulipa",
                "username": "corpotulipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1528780399",
                "name": "Morelos Es",
                "username": "MorelosEs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75557014",
                "name": "Lummie \ud83e\uddec",
                "username": "Lummiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623915613",
                "name": "Nivia",
                "username": "Niviaflora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152649",
                "name": "Caique Buffo",
                "username": "caiquebuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265645527",
                "name": "Larissa",
                "username": "larylacerdaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80644499",
                "name": "Tapa Epistemol\u00f3gico\u2122",
                "username": "thorin_malk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288975651",
                "name": "Pohha Demetria",
                "username": "BitchThisisDemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60654156",
                "name": "Bruna Andrade",
                "username": "bsa_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1556716327",
                "name": "Eliton Souza",
                "username": "elitonsouza_jf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97966452",
                "name": "Noticias Falc\u00f3n",
                "username": "NoticiasFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54974020",
                "name": "Reporte Falc\u00f3n",
                "username": "ReporteFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196749722",
                "name": "Pedrinhojr",
                "username": "pedro701",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183354787",
                "name": "Caminhos do Oeste",
                "username": "caminhosdooeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343458330",
                "name": "JuventudeCT",
                "username": "Juventude_CT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127258433",
                "name": "Marisol L\u00f3pez Franco",
                "username": "Marisollopezf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131310310",
                "name": "tulho",
                "username": "tulicious_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709102994",
                "name": "GCM NEWS BRASIL",
                "username": "GCM_NEWS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063140619",
                "name": "Blog Leonardo",
                "username": "Blogleonardobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26699268",
                "name": "Ana Patr\u00edcia S. de Souza Freitas",
                "username": "ana_paty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713809414",
                "name": "Revista Semear",
                "username": "RSemear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205148740",
                "name": "Lidiane Rocha",
                "username": "Liddiane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49596582",
                "name": "M\u00e1rcio Cabral \ud83c\udf35",
                "username": "MarciopCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35875658",
                "name": "poetajardim",
                "username": "poetajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208837907",
                "name": "Bagatinha",
                "username": "Carolbaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22694095",
                "name": "Edmundo",
                "username": "EdmundoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39762487",
                "name": "LaReserva",
                "username": "lareserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63942368",
                "name": "PatyGiani",
                "username": "patygiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67342978",
                "name": "Cassiano",
                "username": "casterod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935344219",
                "name": " \u2764",
                "username": "lauu_1522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150364174",
                "name": "Aulus Rincon Godinho",
                "username": "AulusRincon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104451850",
                "name": "TV Anhanguera",
                "username": "TvAnhangueraGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52502692",
                "name": "Guto Guerzoni",
                "username": "gutoguerzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348783639",
                "name": "MiguelD",
                "username": "cadamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553167020",
                "name": "Cris Lucas",
                "username": "Crismlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38230583",
                "name": "JuanMa Russo",
                "username": "Juanmarusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245428491",
                "name": "rafa",
                "username": "_raffitcha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179692659",
                "name": "Tame Impaulo",
                "username": "Um_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87455663",
                "name": "Matheus Matos",
                "username": "mateumatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51310542",
                "name": "Ricardo Tammela",
                "username": "RTammela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45455944",
                "name": "Matheus Marquezini",
                "username": "mmarquezini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62108305",
                "name": "Gabriela Hip\u00f3lito",
                "username": "gabbihipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59105745",
                "name": "princesa democr\u00e1tica",
                "username": "geeshultz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215575084",
                "name": "Hon\u00f3rio Mattos \u0ad0",
                "username": "opedrohonorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289485165",
                "name": "cris",
                "username": "lettertoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197080385",
                "name": "Raquel Julia",
                "username": "aboutraquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145019661",
                "name": "Peixoto",
                "username": "rafaelstyfiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177005262",
                "name": "Neto Lima",
                "username": "netolima71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52667504",
                "name": "\u0415veraldo Marques \ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd47\ud83e\udd48",
                "username": "everaldomarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206895813",
                "name": "Diogo Persilva",
                "username": "diogopersilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86844426",
                "name": "Danilo Maksud, MD",
                "username": "maksuddan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318495258",
                "name": "Gessimar",
                "username": "gessimar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220885949",
                "name": "Amanda",
                "username": "Ammanda_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1572914748",
                "name": "math!",
                "username": "mathsb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212623734",
                "name": "Luciano Pinto",
                "username": "lpslitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52213411",
                "name": "Douglas Henrique Geraldes",
                "username": "douglasmanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297320853",
                "name": "QRA Alves Moura",
                "username": "moura_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200587977",
                "name": "Blog Isso \u00c9 O Fim",
                "username": "issoeofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470354612",
                "name": "jean",
                "username": "jeaniglezias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60486594",
                "name": "T\u00e1ssio",
                "username": "tassioalonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924025308",
                "name": "Correio Viamonense",
                "username": "CViamonense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274724942",
                "name": "~ xulia",
                "username": "julia_machaddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32281819",
                "name": "Gabs",
                "username": "gabrielnovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108602948",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "_ThaaisK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628568918",
                "name": "aquelemeninodaphoto",
                "username": "bm_flavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67122204",
                "name": "thats what she said",
                "username": "fabituitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080935652",
                "name": "Gabriela Tozoni",
                "username": "gabiscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99023754",
                "name": "Fabiano Rocha (F&B)",
                "username": "fabianotr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98447915",
                "name": "Will \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "will_roddersLFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59172680",
                "name": "Kara Jane",
                "username": "KaraHam_nCheese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45684786",
                "name": "L\u00facio Borges \uf8ff",
                "username": "borgescomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76085421",
                "name": "Gael Andrade",
                "username": "gael_andrade03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61525760",
                "name": "Bruno Kreischer",
                "username": "BrunoKreischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294622336",
                "name": "Coco",
                "username": "CocoDiazH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332884844",
                "name": "Francisco Bernal",
                "username": "Bernalmate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120877954",
                "name": "Nati",
                "username": "NathanaLudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73173812",
                "name": "Giovana com um N s\u00f3",
                "username": "praquegiovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174297988",
                "name": "solange",
                "username": "brendacoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70889331",
                "name": "Di\u043c\u03b1s Ar\u03b1ujo",
                "username": "dimasaraujo90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34958464",
                "name": "Camila Lopes",
                "username": "camyscamys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44859485",
                "name": "Martha Eloisa",
                "username": "MarthaCourtevil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162206456",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udd01 \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc",
                "username": "Sanders_Alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511532032",
                "name": "Felipe",
                "username": "femartinss__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107625004",
                "name": "Leo",
                "username": "Leawzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76484710",
                "name": "\ud83c\udf2a \u03b2Roots \ud83c\udf40",
                "username": "robertoportoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72707796",
                "name": "Paola Trevisan",
                "username": "paolatrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293193744",
                "name": "F\u00e1bio Souza",
                "username": "junio_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24578784",
                "name": "Wanessa Cristine",
                "username": "wanessacss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17605152",
                "name": "kk",
                "username": "kkwilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089663007",
                "name": "J\u00falia Manuella",
                "username": "juliamanuella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73905989",
                "name": "Elizandro Marcellino",
                "username": "elizandrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33069824",
                "name": "Bruno de Castro",
                "username": "pretojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191547002",
                "name": "Faela do crime\u270c",
                "username": "poxafaelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43720466",
                "name": "sammmmmy",
                "username": "samyconcesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36394941",
                "name": "Claudio Curvelo\ud83d\udc0a",
                "username": "claudiocurvelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308493747",
                "name": "Xavier",
                "username": "gaby8xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94606197",
                "name": "Fabio",
                "username": "fbinhoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110173994",
                "name": "Andr\u00e9 Veloso",
                "username": "andrevelosoarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176795864",
                "name": "Gabriel Lobato",
                "username": "GaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160372099",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "vasconcelos_jp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175073300",
                "name": "Gina",
                "username": "ginaorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100354115",
                "name": "Anderson Camilo \u24df",
                "username": "Andiscamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449817956",
                "name": "caesarus",
                "username": "C43S4RUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91594091",
                "name": "Amanda da Silva",
                "username": "amanda86santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118557631",
                "name": "Matheus Magalh\u00e3es",
                "username": "MagalhaesM10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79082196",
                "name": "Jeanjinnn",
                "username": "jeanjinnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320546949",
                "name": "Rosangela",
                "username": "Rosangela_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65189055",
                "name": "Heder Luccas",
                "username": "lukycwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195046855",
                "name": "o\u0265\u05df\u0250\u028c\u0279\u0250\u0254 o\u0287\u01ddu",
                "username": "fullanooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66435945",
                "name": "Danilo Peixoto",
                "username": "peixotod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134473972",
                "name": "vi",
                "username": "mutualhoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61075221",
                "name": "Sara Carvalho",
                "username": "eusaracarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315414088",
                "name": "dud \ud83d\udea9",
                "username": "eurohs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161377695",
                "name": "29HORAS",
                "username": "29horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake - Vacinado D2",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60126783",
                "name": "Algacy Filho",
                "username": "algacyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189834483",
                "name": "AguiaExpressRh",
                "username": "asaexpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25238163",
                "name": "Pii Visconti \u2139",
                "username": "pii_visconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55894195",
                "name": "Eduardo Gochez",
                "username": "EduardoGochez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25230133",
                "name": "Pat Visconti",
                "username": "pavisconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143990124",
                "name": "Cerrado Not\u00edcias",
                "username": "cerradonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228889501",
                "name": "Edson V\ud83c\udd70\ufe0fnder Eli\ud83c\udd70\ufe0fs\u00b9\u00b3",
                "username": "edsonvanderelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55370494",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio \ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PaulaoSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174734368",
                "name": "natalia",
                "username": "_natalialimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2156688721",
                "name": "Susana Cust\u00f3dio",
                "username": "Susana0555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42278289",
                "name": "\u041d\u0435\u0301\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u0301\u043a\u0442",
                "username": "alanamlrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673861",
                "name": "tha\u00eds borges",
                "username": "tatazinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937284487",
                "name": "Marketing Tur\u00edstico",
                "username": "marketingturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306806443",
                "name": "@Jurista85",
                "username": "Jurista85",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "423169779407388672",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15yfmb2lnfw3qqidkm6zv65jb60sd",
        "oldest_id": "422322218027069440",
        "result_count": 500
    }
}