{
    "data": [
        {
            "author_id": "2472463850",
            "created_at": "2014-11-14T14:07:01.000Z",
            "id": "533259814768746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diagn\u00f3stico Micol\u00f3gico no Parque Nacional do Catimbau (PE) :: http://t.co/FJtMLzKctr"
        },
        {
            "author_id": "259998800",
            "created_at": "2014-11-14T13:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56683704,
                        -22.48432658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "533256004427730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando ser aventureiro hahahaha \ud83d\ude02 @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/sH3LBjlP5P"
        },
        {
            "author_id": "259998800",
            "created_at": "2014-11-14T13:51:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56683704,
                        -22.48432658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "533255831077531648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/Ft2vhsAk2q"
        },
        {
            "author_id": "59975290",
            "created_at": "2014-11-14T13:46:10.000Z",
            "id": "533254564351598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o Quati  est\u00e1 carente? risos.... Garon Piceli pega um l\u00e1 no Parque Nacional das  Cataratas Igua\u00e7u SA... http://t.co/lsc3ruqCZ5"
        },
        {
            "author_id": "1295866027",
            "created_at": "2014-11-14T13:44:33.000Z",
            "id": "533254159269892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hahaha! Olha o que o povo do Desestressa BH vai aprontar neste fim de semana, gente! \u00c9 domingo, no Parque Municipal! http://t.co/lWzfFf5m6a"
        },
        {
            "author_id": "567412285",
            "created_at": "2014-11-14T13:40:01.000Z",
            "id": "533253017869774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem gosta de estar em contato com a natureza, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o \u00e9 o Parque Natural Municipal Morro da... http://t.co/IHYoLrzSxk"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-11-14T13:33:40.000Z",
            "id": "533251421387640833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em defesa do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a, entidades realizar\u00e3o manifesta\u00e7\u00e3o amanh\u00e3 na portaria do mesmo - http://t.co/ur0WYJnIJL"
        },
        {
            "author_id": "32056807",
            "created_at": "2014-11-14T13:26:46.000Z",
            "id": "533249683141828609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 Imprimir http://t.co/AMP8u5ZWIu"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2014-11-14T13:04:45.000Z",
            "id": "533244143490060288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da APA Costa Corais se re\u00fane em Macei\u00f3\n\nOs Conselheiros gestores da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/O9Cj4irBbL"
        },
        {
            "author_id": "76850883",
            "created_at": "2014-11-14T13:00:04.000Z",
            "id": "533242965242957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Akan \u00e9 um parque nacional popular no leste de Hokkaido, composto por tr\u00eas lagos rodeados por vulc\u00f5es. \u00c9 conhecido... http://t.co/kZyRAjpSCz"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2014-11-14T12:43:43.000Z",
            "id": "533238849506254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline e Yoga prometem agitar s\u00e1bado no Parque Municipal - http://t.co/6gpCFNDXqO"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-14T12:41:04.000Z",
            "id": "533238183639941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - \n\nReserva Extrativista entre Pernambuco e Para\u00edba \u00e9 tema de reuni\u00e3o Incra e I http://t.co/bdKPmeagQE"
        },
        {
            "author_id": "2614811461",
            "created_at": "2014-11-14T12:40:51.000Z",
            "id": "533238128945790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline e Yoga prometem agitar s\u00e1bado no Parque Municipal: O Parque Municipal de Macei\u00f3 (PqMM) abre as porta... http://t.co/f3zJQDH4jz"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-11-14T12:40:50.000Z",
            "id": "533238124923473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline e Yoga prometem agitar s\u00e1bado no Parque Municipal: O Parque Municipal de Macei\u00f3 (PqMM) abre as porta... http://t.co/CpPy9VUijr"
        },
        {
            "author_id": "43939234",
            "created_at": "2014-11-14T12:29:47.000Z",
            "id": "533235343768555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAsas de Deus\u201d\nEsta \u00e9 uma hist\u00f3ria real que aconteceu nos Estados Unidos, no chamado Parque Nacional de... http://t.co/XkGqdFNEMj"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2014-11-14T12:16:28.000Z",
            "id": "533231990766845952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista entre Pernambuco e Para\u00edba \u00e9 tema de reuni\u00e3o Incra e ICMBio - http://t.co/ltfpPvYSp7"
        },
        {
            "author_id": "181318140",
            "created_at": "2014-11-14T12:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.39197946,
                        -25.45601398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "533231019177279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goodmorningbeautifulday @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/XUNdQPR4CG"
        },
        {
            "author_id": "1737819996",
            "created_at": "2014-11-14T11:23:55.000Z",
            "id": "533218766122151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Povo: Parque Municipal da Nova Caruaru: Promessa caiu em sono profundo http://t.co/dacT2a0fNK"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2014-11-14T11:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2638958,
                        -25.4173014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "533218270867120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto modifica limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/Bgx3ukrlls"
        },
        {
            "author_id": "1537701055",
            "created_at": "2014-11-14T11:16:55.000Z",
            "id": "533217003625267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadora Salete Cardoso luta para a cria\u00e7\u00e3o do primeiro Parque Municipal em Bigua\u00e7u http://t.co/1POAKu9RDI"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-11-14T11:15:18.000Z",
            "id": "533216599982223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto modifica limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/jfrVF6Li8R"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2014-11-14T11:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "183398510",
                        "start": 91,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "533216101086146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposto pode provocar adeus dos jumentinhos do Parque Municipal http://t.co/yLfAZmfPrs via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "2176237700",
            "created_at": "2014-11-14T10:47:49.000Z",
            "id": "533209681637175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei pra ela passa por um lugar ela me passa pelo parque municipal deu volta do capeta achei q ela tinha si perdido fiquei morrendo de medo"
        },
        {
            "author_id": "565680203",
            "created_at": "2014-11-14T10:37:21.000Z",
            "id": "533207050172776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil brasileiro... Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CKBqGVnocE"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-11-14T10:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "35524446",
                        "start": 101,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "533202835286925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto modifica limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/md0ffjgmDo via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-14T10:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60353846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "533199978538475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/mWytXPBnb7"
        },
        {
            "author_id": "109021120",
            "created_at": "2014-11-14T09:51:17.000Z",
            "id": "533195454696005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA ABRE INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA PROGRAMA DE VOLUNTARIADO http://t.co/Mdp5tniDCK"
        },
        {
            "author_id": "21857859",
            "created_at": "2014-11-14T09:42:59.000Z",
            "id": "533193368226893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire\" http://t.co/to0OPcy9r4"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-11-14T09:34:24.000Z",
            "id": "533191206876897281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Imposto pode provocar adeus dos jumentinhos do Parque Municipal:  http://t.co/2JapOxxWhu #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-11-14T09:34:21.000Z",
            "id": "533191192335233025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Imposto pode provocar adeus dos jumentinhos do Parque Municipal:  http://t.co/eMWjXI9WlQ"
        },
        {
            "author_id": "278617313",
            "created_at": "2014-11-14T08:34:01.000Z",
            "id": "533176009248358401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque precisa ser cuidado e seguro para seus visitantes, infelizmente n\u00e3o \u00e9 o que temos no PECS. http://t.co/O40yrWtHaD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-14T08:27:29.000Z",
            "id": "533174364305633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Mweru Wantipa \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/BUeePjhp9t"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2014-11-14T07:28:55.000Z",
            "id": "533159627051900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Cumprida com Louvor pelos Brigadistas/IEF no Parque Estadual Serra Verde - 2014 http://t.co/9uYJFMw1Ix"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2014-11-14T07:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "10228272",
                        "start": 115,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "533158081488625665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o Cumprida com Louvor pelos Brigadistas/IEF no Parque Estadual Serra Verde - 2014: http://t.co/lwoVgEEgLU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "33462454",
            "created_at": "2014-11-14T02:50:18.000Z",
            "id": "533089513355358209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguacu Falls: Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brazil http://t.co/4wGjmB79Ed"
        },
        {
            "author_id": "2311074306",
            "created_at": "2014-11-14T02:13:14.000Z",
            "id": "533080181351514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INSTITUTO MAR ADENTRO convida a todos para a EXPO INTERATIVA do PROJETO ILHAS DO RIO sobre o Monumento Natural... http://t.co/T5oJMwIDge"
        },
        {
            "author_id": "556130707",
            "created_at": "2014-11-14T02:00:38.000Z",
            "id": "533077014362992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Biol\u00f3gica abre inscri\u00e7\u00f5es para... http://t.co/JHKhS88ZB9"
        },
        {
            "author_id": "455998099",
            "created_at": "2014-11-14T01:59:27.000Z",
            "id": "533076716479324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valle de Neou, Parque Nacional de los Pirineos, Francia http://t.co/A5IMz14Ukq"
        },
        {
            "author_id": "28301319",
            "created_at": "2014-11-14T01:27:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "533068742612496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ingress (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/J7Cr59UwHe"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2014-11-14T01:05:30.000Z",
            "id": "533063138695217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA ABRE INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA PROGRAMA DE VOLUNTARIADO.\n\nA Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Comboios (ES)... http://t.co/DvJLxuXude"
        },
        {
            "author_id": "87359745",
            "created_at": "2014-11-14T00:59:47.000Z",
            "id": "533061698673205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando! http://t.co/8V5QmpVcOX"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2014-11-14T00:55:25.000Z",
            "id": "533060600105291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora!!!!! http://t.co/GKBI9dn0c7"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2014-11-14T00:51:23.000Z",
            "id": "533059586161655809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, Go - cupinzeiro com larvas bioluminescentes #parnaemas #bioluminescencia http://t.co/6fFJICzeLL"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2014-11-14T00:41:13.000Z",
            "id": "533057024716963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - ???estrelas???, que nada, veja na pr\u00f3xima foto @ Emas National Park http://t.co/k6jhUMqwd9"
        },
        {
            "author_id": "63038843",
            "created_at": "2014-11-14T00:30:33.000Z",
            "id": "533054340156911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Karine, achei aqui nosso mapa do Parque Nacional da Tijuca naquela viagem pro Rio de Janeiro que at\u00e9 o Theo foi... http://t.co/J8lbAJKrGK"
        },
        {
            "author_id": "295813452",
            "created_at": "2014-11-14T00:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "845416682361405441",
                        "start": 0,
                        "username": "cityofkeaton"
                    }
                ]
            },
            "id": "533051935470133248",
            "in_reply_to_user_id": "1296975206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cityofkeaton passeio de escola. na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, eu tenho cara de jane do tarzan? n\u00e3o ent\u00e3o n\u00e3o sei pra que ir la"
        },
        {
            "author_id": "100000379",
            "created_at": "2014-11-14T00:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95740548",
                        "start": 0,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "id": "533050876592947201",
            "in_reply_to_user_id": "95740548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jose_simao Veja este parque que ser\u00e1 aberto em MG. Parque estadual do Pau Furado. http://t.co/llIRewHTDk"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-11-14T00:08:57.000Z",
            "id": "533048904430788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias atraem turistas e estudiosos ao RS: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, ... http://t.co/pNdUMMh1r5"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-11-14T00:08:53.000Z",
            "id": "533048891495563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias atraem turistas e estudiosos ao RS: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, ... http://t.co/zhEqQYOzZ7"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-14T00:08:51.000Z",
            "id": "533048879319486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias atraem turistas e estudiosos ao RS: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, ... http://t.co/pRo3nmGNLl"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2014-11-14T00:08:47.000Z",
            "id": "533048864253554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias atraem turistas e estudiosos ao RS: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, ... http://t.co/n07gdU1bFs"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-11-14T00:08:45.000Z",
            "id": "533048856066260993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias atraem turistas e estudiosos ao RS: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, ... http://t.co/KoxON909QB"
        },
        {
            "author_id": "90610283",
            "created_at": "2014-11-14T00:08:43.000Z",
            "id": "533048847262429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias atraem turistas e estudiosos ao RS: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, ... http://t.co/k5KGTd9oEv"
        },
        {
            "author_id": "45862866",
            "created_at": "2014-11-14T00:08:43.000Z",
            "id": "533048845819596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves migrat\u00f3rias atraem turistas e estudiosos ao RS: Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul, ... http://t.co/kTUWrJBLtr"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-11-14T00:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "533047339855151104",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras  Confira a maquete com mais de 4 metros do Monumento Natural das Ilhas Cagarras... http://t.co/bSwEiLe2fd"
        },
        {
            "author_id": "295813452",
            "created_at": "2014-11-13T23:48:16.000Z",
            "id": "533043702395305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pela 78745 no ano, queria estar morta"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-11-13T23:46:51.000Z",
            "id": "533043343521873920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O zool\u00f3gico do Parque Natural Municipal Estoril recebeu um novo morador, um filhote de lontra muito brincalh\u00e3o! O... http://t.co/zj2b9JqcS0"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-11-13T23:36:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.91312912,
                        -31.10882739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b4fb6cedbd78c850"
            },
            "id": "533040675525509120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passarinhando com um animado casal no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. @ Cidade De Mostardas/rs http://t.co/xkbIrQ8UCq"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-11-13T23:22:25.000Z",
            "id": "533037195066880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Reserva biol\u00f3gica abre inscri\u00e7\u00f5es para programa de voluntariado http://t.co/I8kGpjrXfU"
        },
        {
            "author_id": "1186529042",
            "created_at": "2014-11-13T23:15:29.000Z",
            "id": "533035450319900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/n2yknQemGc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-13T22:28:59.000Z",
            "id": "533023746924093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Mweru Wantipa da Zambia\" http://t.co/ghps6yxhg8"
        },
        {
            "author_id": "2733272826",
            "created_at": "2014-11-13T22:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "533023500307410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza Parque Nacional Aparados da Serra: http://t.co/L2Z8q02DqY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2014-11-13T22:03:42.000Z",
            "id": "533017384429580290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaja vou encostar no Parque Municipal com meu cunhado &amp; o irm\u00e3o dele! :)"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-11-13T22:00:20.000Z",
            "id": "533016539260542978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica: http://t.co/MDRBR6HFJL. Ele fica em Atalanta (SC) e tem diversas belezas naturais :)"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-11-13T21:54:59.000Z",
            "id": "533015194016817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selva do Drag\u00e3o. Parque Estadual Acara\u00ed. Foto: Anderson Gomes. http://t.co/zEwmLMbEyC"
        },
        {
            "author_id": "83246469",
            "created_at": "2014-11-13T21:40:55.000Z",
            "id": "533011653567053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Encontrando a Paz para a Alma \" \u2014 se sentindo feliz em Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi http://t.co/1TejJ9akYY"
        },
        {
            "author_id": "187417242",
            "created_at": "2014-11-13T21:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "533011337425981440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @veeteixeira https://t.co/8aNiXZhwKe"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-11-13T21:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "533010285058342912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi! (deve estar show l\u00e1 da ponte) @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/5TsWpFtCKa"
        },
        {
            "author_id": "41804653",
            "created_at": "2014-11-13T21:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "533008411387232256",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini Boa noite. Como foi/est\u00e1 sendo a aceita\u00e7\u00e3o da ideia de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Mantiqueira??? Quem est\u00e1 envolvido???"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-11-13T21:21:25.000Z",
            "id": "533006746403368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u0119ndio criminoso atinge Esta\u00e7\u0103o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s em Florian\u00f3polis http://t.co/PaG4j3OylD #floripa #news"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-11-13T21:19:42.000Z",
            "id": "533006312951410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera chegou no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! Venha saber mais sobre essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal... http://t.co/cjIjOWOODe"
        },
        {
            "author_id": "292917078",
            "created_at": "2014-11-13T21:00:01.000Z",
            "id": "533001361529765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Maci\u00e7o Central da Ilha de Vit\u00f3ria, o Parque Estadual da Fonte Grande contrasta com a agita\u00e7\u00e3o da... http://t.co/AhjnkMmz1Q"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-13T20:59:19.000Z",
            "id": "533001183917400065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Andorinha no Parque Nacional, um banho para recarregar as energias.\n#amoviajar #brazil\u2026 http://t.co/zlEuUDrs5N"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2014-11-13T20:50:51.000Z",
            "id": "532999052347342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o: totalmente liberada a pista lateral da Av. Pres Vargas, sentido P\u00e7a da Bandeira, pr\u00f3ximo \u00e0 Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "456699016",
            "created_at": "2014-11-13T20:49:19.000Z",
            "id": "532998665732751360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 Imprimir http://t.co/7AZTD13nfI"
        },
        {
            "author_id": "32056807",
            "created_at": "2014-11-13T20:41:28.000Z",
            "id": "532996691159289856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 Imprimir http://t.co/sU0qvqZfh3"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2014-11-13T20:40:20.000Z",
            "id": "532996406408413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) A pista lateral est\u00e1 parcialmente interditada na Av. Pres Vargas, sentido P\u00e7a da Bandeira, pr\u00f3ximo \u00e0 Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-11-13T20:40:06.000Z",
            "id": "532996348111773698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Acad\u00eamicos aprendem sobre gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/n1fQs54OVp. http://t.co/xKhXOAmxod"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2014-11-13T20:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1024359963811098624",
                        "start": 0,
                        "username": "remuly"
                    }
                ]
            },
            "id": "532995045243490304",
            "in_reply_to_user_id": "1007097079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remuly seu typo disse \"lago que entendo\", visualizei hugo twittando do laguinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2014-11-13T20:20:58.000Z",
            "id": "532991532526501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio diz que comunidade quilombola compromete gest\u00e3o do Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) e defende remo\u00e7\u00e3o. http://t.co/gouhRKCRL1"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2014-11-13T20:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "24945442",
                        "start": 108,
                        "username": "portaldailha"
                    }
                ]
            },
            "id": "532990103543480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s em Florian\u00f3polis http://t.co/af9lgtPQhd #floripa via @portaldailha"
        },
        {
            "author_id": "107788188",
            "created_at": "2014-11-13T19:57:44.000Z",
            "id": "532985686862090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer e turismo http://t.co/jafsDEF7Tt"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-11-13T19:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "532982903677153280",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ICMBio abre vagas p/ Programa de Voluntariado na Reserva Biol\u00f3gica d Comboios(ES). Saiba mais:http://t.co/USNTdjzTSg http://t.co/0iIW4JUzQ0"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-11-13T19:22:27.000Z",
            "id": "532976806878801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 afastado e de dif\u00edcil acesso, por isso \u00e9 selvagem e pouco conhecido. Apesar do... http://t.co/pBZU9rVfil"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2014-11-13T19:12:44.000Z",
            "id": "532974360730935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/byfNvSLsqT"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2014-11-13T19:12:44.000Z",
            "id": "532974359225176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/ve7QZRc1Ya"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-13T19:12:40.000Z",
            "id": "532974344666746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/GYmS2e1uEo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-13T19:12:39.000Z",
            "id": "532974341802049538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/veb1mVPxBV"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-13T19:12:32.000Z",
            "id": "532974310751608834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/xYcf10zbEt"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-11-13T19:12:22.000Z",
            "id": "532974269857153024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/ptsdHj3qgN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-13T19:10:01.000Z",
            "id": "532973676338368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG http://t.co/s1Y03becyr \nParque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conserv..."
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:53.000Z",
            "id": "532973390043164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/l01IG98Y92"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:51.000Z",
            "id": "532973383206436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/ocI6dIs8gy"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:49.000Z",
            "id": "532973373874139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/IQ9Mxn1mA0"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:47.000Z",
            "id": "532973365888180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/VDKA2V18Qz"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:45.000Z",
            "id": "532973358246137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/HbCZzc81H9"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:43.000Z",
            "id": "532973349404553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/OgLs5yfPZV"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:41.000Z",
            "id": "532973342941126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/6WcEk1eh7L"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:39.000Z",
            "id": "532973334816751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/jLvDRn8o4v"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:34.000Z",
            "id": "532973312175919105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira unidade de conse... http://t.co/E7TudKMhQi"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-11-13T19:08:31.000Z",
            "id": "532973301664993281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes podem conhecer trilhas no Parque do Pau Furado em MG: Parque Estadual \u00e9 a primeira... http://t.co/mAKq6xfbxz #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-11-13T19:00:33.000Z",
            "id": "532971295068405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monta\u00f1a M\u00e1gica Lodge \u00e9 um hotel localizado no meio da Patag\u00f4nia dos Andes, na reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo, no... http://t.co/I5mvHAcoo5"
        },
        {
            "author_id": "32056807",
            "created_at": "2014-11-13T18:42:30.000Z",
            "id": "532966751462363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 Imprimir http://t.co/AMP8u5ZWIu"
        },
        {
            "author_id": "456699016",
            "created_at": "2014-11-13T18:41:51.000Z",
            "id": "532966590455627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 Imprimir http://t.co/7AZTD13nfI"
        },
        {
            "author_id": "92404126",
            "created_at": "2014-11-13T18:41:04.000Z",
            "id": "532966389846274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPDFT questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 ~ Blog do Chiquinho Dornas,  http://t.co/QWqzC0JPXY"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2014-11-13T18:40:07.000Z",
            "id": "532966151496556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama flagra desmatamento  e extra\u00e7\u00e3o de madeira no  Parque Nacional da Bodoquena http://t.co/ccsRR28n7l"
        },
        {
            "author_id": "92404126",
            "created_at": "2014-11-13T18:33:23.000Z",
            "id": "532964457765302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPDFT questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 ~ Blog do Chiquinho Dornas http://t.co/QWqzC0JPXY"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-11-13T18:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "532960973712556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim \u00e9, se lhe parece. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/lTZxud7Car"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2014-11-13T18:10:48.000Z",
            "id": "532958774911180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/EgaXIIEOnP"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2014-11-13T18:10:48.000Z",
            "id": "532958774433050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/eRbZQZr1eP"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-11-13T18:10:42.000Z",
            "id": "532958751423086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas: Alunos fizeram diversas an\u00e1lises sobre car... http://t.co/c1wT4MskJB"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-11-13T18:10:39.000Z",
            "id": "532958738961809409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas: Alunos fizeram diversas an\u00e1lises sobre car... http://t.co/d7THqC6t8X"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-11-13T18:10:39.000Z",
            "id": "532958737409921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas: Alunos fizeram diversas an\u00e1lises sobre car... http://t.co/NrXvxu7WcR"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-11-13T18:02:13.000Z",
            "id": "532956612903051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores realizam expedi\u00e7\u00e3o em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel para estudar os h\u00e1bitos do Pirarucu: http://t.co/3xQvow6C3R"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2014-11-13T18:01:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "106845199",
                        "start": 105,
                        "username": "edsonsombra"
                    }
                ]
            },
            "id": "532956506203770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DF: MP questiona decreto que reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Lago Parano\u00e1 http://t.co/zyJhIiOMzX via @edsonsombra"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2014-11-13T18:00:32.000Z",
            "id": "532956189802635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cura pra #mauhumor: Lugar da semana! Na foto, o vulc\u00e3o Rano Kau - Parque Nacional Hanga Roa, Ilha de P\u00e1scoa. #viagem http://t.co/SL9haIS8v8"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-13T17:47:45.000Z",
            "id": "532952975346794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/6YxbF30eGG"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-11-13T17:47:29.000Z",
            "id": "532952907344515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/sgsVJl8BG4 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1224546619",
            "created_at": "2014-11-13T17:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "532952646361960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REDES SOCIAIS DO FACEBOOK: S.O.S. RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 - PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE http://t.co/5cfKZDq2eh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-13T17:41:27.000Z",
            "id": "532951390327697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/RIeDX1Pgfm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-13T17:41:23.000Z",
            "id": "532951370497028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/6YxbF30eGG Alunos fizeram diversas an\u00e1lises sobre caract..."
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2014-11-13T17:37:59.000Z",
            "id": "532950518302117892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/wTgh215N75"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-11-13T17:37:46.000Z",
            "id": "532950460009689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/4Gbn1IKN9n"
        },
        {
            "author_id": "249290261",
            "created_at": "2014-11-13T17:33:04.000Z",
            "id": "532949278004887552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes lan\u00e7am livro sobre Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/hQk8SvsoO5"
        },
        {
            "author_id": "2889132554",
            "created_at": "2014-11-13T17:27:18.000Z",
            "id": "532947829229379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desculpem galera, masss... Parque municipal agora \ud83d\ude14 contamos com voces http://t.co/XGOz5jbFPk"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2014-11-13T17:02:11.000Z",
            "id": "532941508995858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama \u00e9 uma das \u00e1reas mais importantes da Mata Atl\u00e2ntica e sua situa\u00e7\u00e3o \u00e9... http://t.co/puUfSRpadn"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-11-13T17:00:01.000Z",
            "id": "532940960700039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Rio Grande do Sul http://t.co/WENGUf3VhK"
        },
        {
            "author_id": "345089483",
            "created_at": "2014-11-13T16:53:03.000Z",
            "id": "532939206650109952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que o Galo foi fundado por 22 ESTUDIANTES no parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "1639294220",
            "created_at": "2014-11-13T16:46:56.000Z",
            "id": "532937667718438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o demanda consulta p\u00fablica, salvo nos casos de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e reserva biol\u00f3gica. 22,4, Lei 9985/00"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-11-13T16:30:09.000Z",
            "id": "532933446578880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho de Santiago, Parque Nacional La Campana (cc Gripe1976) http://t.co/LI36pPgh91"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-11-13T16:20:32.000Z",
            "id": "532931025979334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia http://t.co/HAUwgDOmcu"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-11-13T16:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "532929913444397056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A liberdade \u00e9 um cachorro vira-lata! Boddah meu amor \ud83d\udc95\ud83d\udc36 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/TKKX8DzYwA"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-11-13T16:00:03.000Z",
            "id": "532925870261153793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado!! Teatro Nos Parques em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos:\nPARQUE MUNICIPAL ROBERTO BURLE MARX (PARQUE DA CIDADE) - Av.... http://t.co/hpOB4g3Eg9"
        },
        {
            "author_id": "1561954890",
            "created_at": "2014-11-13T15:59:39.000Z",
            "id": "532925769312641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/jDAPXbFJro"
        },
        {
            "author_id": "2870451869",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:34.000Z",
            "id": "532925244625793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/EA2AfEOyyF"
        },
        {
            "author_id": "2870467149",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:33.000Z",
            "id": "532925243237474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/w7Pw8bJhDS"
        },
        {
            "author_id": "2870557558",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:33.000Z",
            "id": "532925241958215682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/NUoerilJ6g"
        },
        {
            "author_id": "2870618968",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:33.000Z",
            "id": "532925240397922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/tGfreAu3Qw"
        },
        {
            "author_id": "2860059521",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:32.000Z",
            "id": "532925238724423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/mdNMkGlsOl"
        },
        {
            "author_id": "2860113184",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:32.000Z",
            "id": "532925237243826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/zTH3JV4HJb"
        },
        {
            "author_id": "2860094523",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:32.000Z",
            "id": "532925235826151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/DlTI4QpeQq"
        },
        {
            "author_id": "2860149831",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:31.000Z",
            "id": "532925234274267136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/Px1eukW2iF"
        },
        {
            "author_id": "2860272418",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:31.000Z",
            "id": "532925232302931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/Ht5eDx8Yhs"
        },
        {
            "author_id": "2856478679",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:30.000Z",
            "id": "532925230855888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/VWHXMEvaIM"
        },
        {
            "author_id": "2856551992",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:30.000Z",
            "id": "532925229283033090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/uvLZeytW9X"
        },
        {
            "author_id": "2856556523",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:30.000Z",
            "id": "532925227836002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/0ke0KbDGDF"
        },
        {
            "author_id": "2856599273",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:29.000Z",
            "id": "532925225969545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/bRW4YSedqZ"
        },
        {
            "author_id": "2856727463",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:29.000Z",
            "id": "532925224052744192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/YyBudhjNwv"
        },
        {
            "author_id": "2851474846",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:28.000Z",
            "id": "532925219057311744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/gFZ3BxbvLB"
        },
        {
            "author_id": "2841872319",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:27.000Z",
            "id": "532925218377846784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/aWA7hSBGgV"
        },
        {
            "author_id": "2842052675",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:27.000Z",
            "id": "532925215357927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/DOChp5D94i"
        },
        {
            "author_id": "2842097740",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:26.000Z",
            "id": "532925213646655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/ojA6XCfiYx"
        },
        {
            "author_id": "2842124164",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:26.000Z",
            "id": "532925212782628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/saB3ofajbp"
        },
        {
            "author_id": "2847134645",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:26.000Z",
            "id": "532925210538680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/SR6xwIkaQR"
        },
        {
            "author_id": "2842147127",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:25.000Z",
            "id": "532925208789676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/1JonvCCHQY"
        },
        {
            "author_id": "2848029681",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:25.000Z",
            "id": "532925208022491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/exeeLb8KFh"
        },
        {
            "author_id": "2848096203",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:24.000Z",
            "id": "532925205383884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/1UzoGIRNrc"
        },
        {
            "author_id": "2851223229",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:24.000Z",
            "id": "532925202296864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/xf5T4ivWvC"
        },
        {
            "author_id": "2851329275",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:23.000Z",
            "id": "532925199100817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/qoMvk4Zk0n"
        },
        {
            "author_id": "2842149202",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:23.000Z",
            "id": "532925197641191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/SL5hWpo1mT"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:22.000Z",
            "id": "532925194734542848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/5pmiNZzzMd"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:21.000Z",
            "id": "532925191488147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/COtNSvsXHY"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:20.000Z",
            "id": "532925187826544640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/9ixNBsAwEr"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:20.000Z",
            "id": "532925186278834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/zq80MIApKc"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:19.000Z",
            "id": "532925184458514433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/dn6IletpqG"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:19.000Z",
            "id": "532925182575255553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/HypJMjPvie"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:19.000Z",
            "id": "532925181186945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/Mz3XGhrsIV"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:18.000Z",
            "id": "532925179635060737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/c2TzqY7kbC"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:17.000Z",
            "id": "532925176288010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/igWFZOoTEE"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:17.000Z",
            "id": "532925174899695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/kxR2SaIkbn"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:17.000Z",
            "id": "532925173989507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/c5TFCAlXjH"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:16.000Z",
            "id": "532925170843783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/EeIb9DUvLL"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:16.000Z",
            "id": "532925169052839937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/2zzLgVruqe"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:15.000Z",
            "id": "532925164225179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/gUKCILu2N0"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:14.000Z",
            "id": "532925162455195649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/uAR33VcQWi"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:14.000Z",
            "id": "532925161121394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/fxrbxolnC3"
        },
        {
            "author_id": "2870534427",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:13.000Z",
            "id": "532925158978093057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/GWOMdLN4tJ"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:13.000Z",
            "id": "532925155912081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/ywl0CSxerP"
        },
        {
            "author_id": "2594745991",
            "created_at": "2014-11-13T15:57:11.000Z",
            "id": "532925151071830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/PKKz57y2HB"
        },
        {
            "author_id": "39334845",
            "created_at": "2014-11-13T15:54:31.000Z",
            "id": "532924479048265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhoca no Amap\u00e1 \u00e9 assim...\n\n(Sucuri na Floresta Nacional do Amap\u00e1) http://t.co/efPPNm5XFe"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-11-13T15:53:12.000Z",
            "id": "532924145919459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil he... http://t.co/Ma2ES1ltRq"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-11-13T15:27:39.000Z",
            "id": "532917715124899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora entao bom dia!\n\nFoto tirada em Junho 2013 no Parque Nacional Lauca, no norte do Chile, ja quase na fronteira... http://t.co/d7OsmvYDZa"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-11-13T15:13:06.000Z",
            "id": "532914053463568384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Pau Furado ser\u00e1 aberto ao p\u00fablico em Uberl\u00e2ndia: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 2,2 mil\u2026 http://t.co/LpnmlzKD3A"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-11-13T15:12:46.000Z",
            "id": "532913969380749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirataria e privatiza\u00e7\u00e3o das \u00e1guas das nascentes do Parque Nacional da Tijua. Al\u00e9m dos casos da not\u00edcia, h\u00e1,... http://t.co/xi3Hh9ipfY"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-13T15:02:25.000Z",
            "id": "532911366076919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira sorrisal no parque nacional, fica acima da cachoeira do pulo.\n#amoviajar #brazil #nature\u2026 http://t.co/TUOqb1UTd6"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2014-11-13T15:00:33.000Z",
            "id": "532910898407415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acad\u00eamicos aprendem sobre gest\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/UTftE0ZNR3"
        },
        {
            "author_id": "2861720961",
            "created_at": "2014-11-13T14:56:54.000Z",
            "id": "532909980304023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto in S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/661sgWdHVg"
        },
        {
            "author_id": "247895009",
            "created_at": "2014-11-13T14:28:51.000Z",
            "id": "532902919428120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPACTOS DA DUPLICA\u00c7\u00c3O DA BR-101 EM RESERVA BIOL\u00d3GICA.-http://t.co/0SD7knsA7r http://t.co/01KUmuHW1f"
        },
        {
            "author_id": "88683667",
            "created_at": "2014-11-13T14:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "31239408",
                        "start": 95,
                        "username": "Beyonce"
                    }
                ]
            },
            "id": "532901671110979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff o Parque Municipal era tao bom... \u00c9 triste ver ele abandonado , gostava de ir la p pensar \n@Beyonce Artist of the year #AMAs"
        },
        {
            "author_id": "66730287",
            "created_at": "2014-11-13T14:19:06.000Z",
            "id": "532900465684807682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTE NO PARQUE\nEvento, que prop\u00f5e conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental, ser\u00e1 realizado no Parque Municipal Felisberto Neves... http://t.co/NJohMVNT60"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-11-13T13:55:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "532894629440417793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - Flutua\u00e7\u00e3o: http://t.co/oL1Ui5xCQF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "199465969",
            "created_at": "2014-11-13T13:40:28.000Z",
            "id": "532890742629617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAsas de Deus\u201d\n\nEsta \u00e9 uma hist\u00f3ria real que aconteceu nos Estados Unidos, no chamado Parque Nacional de... http://t.co/FxKZEUXpwc"
        },
        {
            "author_id": "293132658",
            "created_at": "2014-11-13T13:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01032912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "532889799473254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf38 @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/NRFOtg50I3"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-11-13T13:25:02.000Z",
            "id": "532886858611834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, em Vargem Grande, tem cachoeiras, po\u00e7os e represas em 12 mil hectares. #CARIOCALIFESTYLEGUIDE #THEBEACH"
        },
        {
            "author_id": "253335126",
            "created_at": "2014-11-13T13:19:07.000Z",
            "id": "532885369948487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "final de semana vo treina no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-11-13T12:51:48.000Z",
            "id": "532878496490868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de atrair maior diversidade de p\u00e1ssaros para o Parque Natural Municipal Estoril, a Prefeitura de... http://t.co/mbcdrnn50c"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-11-13T12:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "532869917859905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/tw1KADCeHJ"
        },
        {
            "author_id": "2830085664",
            "created_at": "2014-11-13T12:12:23.000Z",
            "id": "532868576936747008",
            "in_reply_to_user_id": "2216723064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NoticiasManha #noticiasdamanha Parque Nacional Aparados da Serra - Cambar\u00e1 do Sul - RS. Lori, em 2009 http://t.co/Fe5XqgeyYe"
        },
        {
            "author_id": "47755685",
            "created_at": "2014-11-13T12:09:14.000Z",
            "id": "532867782195425281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenvolvimento territorial com base conservacionista no Peru: o caso do Parque Nacional\u2026 http://t.co/GiwfTHPtXE"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2014-11-13T11:48:17.000Z",
            "id": "532862509619769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Morro do Pai In\u00e1cio, um dos pontos de vis\u00e3o mai... http://t.co/z3RjVdqqcf"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2014-11-13T11:45:07.000Z",
            "id": "532861713620537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/p0H5MY8eDv"
        },
        {
            "author_id": "115407121",
            "created_at": "2014-11-13T11:45:06.000Z",
            "id": "532861712106401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/8sbVRl3Ckj #Dilma #PT #LULA"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-11-13T11:38:23.000Z",
            "id": "532860018832338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Cant\u00e3o - TO \u00e9 tido como criminoso Neste \u00faltimo s\u00e1bado o Pa  http://t.co/53lYgVST9H  #acontecenoto #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "93424738",
            "created_at": "2014-11-13T11:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "93424738",
                        "start": 83,
                        "username": "folhadosul"
                    }
                ]
            },
            "id": "532858572812455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Parque Natural Municipal do Pampa \u00e9 validado http://t.co/ztLzGytkOh via @folhadosul"
        },
        {
            "author_id": "110189107",
            "created_at": "2014-11-13T11:26:34.000Z",
            "id": "532857047407407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUELE LIXO IMUNDO? RT @rioguiaoficial: Que tal aproveitar o dia na cidade para conhecer o Parque Nacional da Tijuca?\nhttp://t.co/RZKWvgTayF"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2014-11-13T11:26:07.000Z",
            "id": "532856933582397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Que tal aproveitar o dia na cidade para conhecer o Parque Nacional da Tijuca?\nhttp://t.co/VGK3h6zkl7 http://t.co/BQkzfxss3a"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2014-11-13T11:03:06.000Z",
            "id": "532851139436634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo Agulhas Negras, essa trilha \u00e9 muito boa! #vamostrilhar #hiking #riodejaneiro @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/W8rBJWtY2Y"
        },
        {
            "author_id": "508394415",
            "created_at": "2014-11-13T11:02:56.000Z",
            "id": "532851097107718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate problemas de acessibilidade no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u\u00a0\nveja no http://t.co/ZB0YiAge7M"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2014-11-13T10:58:58.000Z",
            "id": "532850101572890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute impactos da duplica\u00e7\u00e3o da BR 101 na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/WBa6Ui9MBb http://t.co/8TGvyVQydb"
        },
        {
            "author_id": "723606920",
            "created_at": "2014-11-13T10:07:23.000Z",
            "id": "532837119962513408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro Parque Quebra Mar Santos , remar de longboarder \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Roberto... http://t.co/eJRBsjILBW"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2014-11-13T09:29:00.000Z",
            "id": "532827457561571329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pior, terreno em quest\u00e3o faz margem com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que vem sendo atacada h\u00e1 anos."
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-11-13T09:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "532821753333309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #goodmorning @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/o0OLESJMT7"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-11-13T09:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "532821633661423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #goodmorning @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/6k0nuQLOPo"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-13T08:53:47.000Z",
            "id": "532818598671032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Isangano \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/lvaN3pbadI"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2014-11-13T06:50:30.000Z",
            "id": "532787571387293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso parceiro Parque Nacional da Gorongosa partilha informa\u00e7\u00e3o sobre o pangolim.\n************\nOur partner... http://t.co/uH7efCLOqx"
        },
        {
            "author_id": "69569884",
            "created_at": "2014-11-13T05:14:56.000Z",
            "id": "532763521113915393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro el\u00e9trico est\u00e1 chegando.  E pra carregar \u00e9 gratis! Este estava dentro de um parque nacional perto\u2026 http://t.co/UXjv6lOjBo"
        },
        {
            "author_id": "2813323770",
            "created_at": "2014-11-13T05:01:05.000Z",
            "id": "532760035609563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa, que outrora teve o maior n\u00famero de biodiversidade de fauna (b\u00fafalos, elefantes, boi-cavalos, hipop\u00f3tamos,..."
        },
        {
            "author_id": "14600233",
            "created_at": "2014-11-13T03:59:24.000Z",
            "id": "532744512976601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da viagem tudo baguncada apeoveitando wifi do aeroporto. Ojo de caburgua, lago pucon , parque nacional, nossa guest house."
        },
        {
            "author_id": "1961013608",
            "created_at": "2014-11-13T02:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2416127120",
                        "start": 16,
                        "username": "VamosBorregos"
                    }
                ]
            },
            "id": "532718264682815489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16/11 (17 hs) | @VamosBorregos | Parque Municipal Finky | Turdera http://t.co/2C6Yl0yFyP"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-11-13T01:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "532713243853074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuando el agua se complementa con el verde...#waterfalls#brazil#fozdoigua\u00e7u#tbt @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/KeemuStEKS"
        },
        {
            "author_id": "2249365341",
            "created_at": "2014-11-13T01:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6422227,
                        -25.523968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "532713056330338304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madre Naturaleza...!!!#tbt#CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Br http://t.co/bMpfRyCmD0"
        },
        {
            "author_id": "107883845",
            "created_at": "2014-11-13T01:38:51.000Z",
            "id": "532709144198139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ontem. Fotografando na montanha. Parque Estadual dos Pirineus. Segundo ponto mais alto do\u2026 http://t.co/CAeRopKuRh"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-11-13T01:36:10.000Z",
            "id": "532708466440142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe http://t.co/WC0OmrOxCY"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-11-13T01:36:04.000Z",
            "id": "532708440410705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do peixe no Rio Grande do Sul(Ref\u00fagio de Aves Migrat\u00f3rias) http://t.co/bYgmD2n37x"
        },
        {
            "author_id": "247476974",
            "created_at": "2014-11-13T00:08:39.000Z",
            "id": "532686443345637376",
            "in_reply_to_user_id": "2378078137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anjinhazika_ HUNN AII A AREA PROTEGIDA \u00c9 SO MINHA .. NINGUEM PODE TOCAR *-*"
        },
        {
            "author_id": "282690554",
            "created_at": "2014-11-13T00:00:57.000Z",
            "id": "532684503257731072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aleluia!\nMais uma \u00e1rea preservada, pelo menos por lei.\nFaltam ainda os gestores, equipes de guarda parques,... http://t.co/Z6BmKVtFFw"
        },
        {
            "author_id": "290593391",
            "created_at": "2014-11-12T23:57:15.000Z",
            "id": "532683573397299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vcs falando de matagal\ntem um parque nacional aqui no lado da minha casa"
        },
        {
            "author_id": "2746106684",
            "created_at": "2014-11-12T23:21:51.000Z",
            "id": "532674666159411201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia de Costa Rica - Caminata: Parque nacional La Cangreja http://t.co/hmBTYZhQ8a"
        },
        {
            "author_id": "38767048",
            "created_at": "2014-11-12T23:15:44.000Z",
            "id": "532673125423779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 acontecendo no Parque Nacional da Chapada Diamantina e o nome da mineradora de nome Cabral Resource.\nFavor... http://t.co/O3D7Pmz7tH"
        },
        {
            "author_id": "280544282",
            "created_at": "2014-11-12T23:00:03.000Z",
            "id": "532669179514847232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Badi Assad na 4\u00aa Edi\u00e7\u00e3o do Canoas Jazz. Dia 28 de novembro (sexta-feira), a partir das 19h, no Parque Municipal... http://t.co/4dp6R86Cwc"
        },
        {
            "author_id": "49666801",
            "created_at": "2014-11-12T22:51:13.000Z",
            "id": "532666957162881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Boqueir\u00e3o http://t.co/qN0GEQMTuQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-12T22:47:18.000Z",
            "id": "532665969081339904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Isangano da Z\u00e2mbia\" http://t.co/yWX0ajL4Ra"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-12T22:32:02.000Z",
            "id": "532662128755630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso).\n http://t.co/Oc5wYc37MV"
        },
        {
            "author_id": "1607320357",
            "created_at": "2014-11-12T22:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "532659399664623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus eu te amoooooo\nBoa noite galeraaaaaa @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/qenqkUM2Fg"
        },
        {
            "author_id": "157191582",
            "created_at": "2014-11-12T22:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "532658303076401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E a\u00ed M\u00e3e Loira, t\u00e1 no ponto?\" [Academia da M\u00e3e Loira - Ver\u00f4nica Costa] @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/caWBMFFjNi"
        },
        {
            "author_id": "329281027",
            "created_at": "2014-11-12T22:00:02.000Z",
            "id": "532654074919780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inspirado nessa linda paisagem da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, desejamos uma \u00f3tima noite... http://t.co/cKWfIe5pNC"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-11-12T21:28:39.000Z",
            "id": "532646177863643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPORTUNIDADE DE TRABALHO NA Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade\nExige boa qualifica\u00e7\u00e3o... http://t.co/kBcgZ1UiDz"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-12T21:19:19.000Z",
            "id": "532643827740594179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Parque Nacional realiza festival de aves migrat\u00f3rias http://t.co/bX52a9TdjS"
        },
        {
            "author_id": "2041771",
            "created_at": "2014-11-12T21:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "16348258",
                        "start": 31,
                        "username": "victorsgomez"
                    }
                ]
            },
            "id": "532643485711884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @victorsgomez http://t.co/bUsCYNYmuW Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-11-12T21:17:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "532643256673517568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#BoaNoite com o p\u00f4r do sol do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas (MT) FOTO: Zig Koch/MMA #meioambiente #DiadoPantanal http://t.co/PSkZaDvLBn"
        },
        {
            "author_id": "1674457484",
            "created_at": "2014-11-12T21:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "532642664387457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "neguinho que t\u00e1 de fora n\u00e3o sabe da minha hist\u00f3ria, n\u00e3o entende minha trajet\u00f3ria.. @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/bbTBxGJDzC"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2014-11-12T21:14:15.000Z",
            "id": "532642554538647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaricana: sociedade ganha um novo Parque Nacional http://t.co/KXERdi6sfN"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-12T21:02:03.000Z",
            "id": "532639482110283776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul.\n http://t.co/d2KI2rfmBD"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2014-11-12T20:49:34.000Z",
            "id": "532636341046358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando Tu fala?\n\nEmiss\u00e1rio Submarino, Quebra-Mar ou Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini? http://t.co/baGPxF1JAk"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-11-12T20:39:41.000Z",
            "id": "532633854633205761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/ZL7lNVnavZ"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-11-12T20:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "209484168",
                        "start": 64,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "532633792914399232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina | @scoopit http://t.co/HBoRIWUaHX"
        },
        {
            "author_id": "164283679",
            "created_at": "2014-11-12T20:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "532628979916611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o de fotos... #book  #feliz  #taficandolindo @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/hqAfTCEVGp"
        },
        {
            "author_id": "52825758",
            "created_at": "2014-11-12T20:15:48.000Z",
            "id": "532627842975432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quer ficar em casa nesse final de semana? Que tal conhecer o incr\u00edvel Parque Nacional de Itatiaia? Bora? http://t.co/mrp1h9NIGk"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2014-11-12T20:15:13.000Z",
            "id": "532627699156545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A expans\u00e3o do parque hoteleiro em \u00e1rea ind\u00edgena tamb\u00e9m \u00e9 avan\u00e7o sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. quem lucra com isso? #AlertaTrememb\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-11-12T20:06:51.000Z",
            "id": "532625592005296130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra-MG http://t.co/pbEphGwd3W"
        },
        {
            "author_id": "228420618",
            "created_at": "2014-11-12T20:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "280144677",
                        "start": 0,
                        "username": "DavidBarretoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "532625276933779456",
            "in_reply_to_user_id": "280144677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DavidBarretoo parque nacional da Rasa"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-11-12T19:53:35.000Z",
            "id": "532622253092245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 grave, admite Ibama http://t.co/0C04pD4EUN"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-11-12T19:43:59.000Z",
            "id": "532619835445104641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende homem desmatando \u00e1rea sob responsabilidade do Parque Estadual da Serra da Tiririca (APA Maric\u00e1).... http://t.co/uywRXBd6Fs"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-11-12T19:42:33.000Z",
            "id": "532619475116240896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende homem desmatando \u00e1rea sob responsabilidade do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/ad11Dj74Dv"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-11-12T19:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "43326346",
                        "start": 125,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "532619473455288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Pol\u00edcia prende homem desmatando \u00e1rea sob responsabilidade do Parque Estadual da Serra da\u2026 http://t.co/K2vRTOCpoc @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "60768072",
            "created_at": "2014-11-12T19:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "532609244865261568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RunAlanRun (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/JV5FQsQLoM"
        },
        {
            "author_id": "20962368",
            "created_at": "2014-11-12T18:33:24.000Z",
            "id": "532602074702180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows cadastrados: 15/11/2014 - Plural Rock`s em Parque Municipal em Feliz/RS http://t.co/10htxAqCLj"
        },
        {
            "author_id": "164283679",
            "created_at": "2014-11-12T18:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "532596762700419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7a daqui a sess\u00e3o de fotos... #ansiosa  #feliz #\u00e9tudonosso @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/UqW5V2shsl"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2014-11-12T18:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2985897029",
                        "start": 82,
                        "username": "virgu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.727154,
                        -23.352563
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "532594043843518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo cen\u00e1rio para belas fotografias (@ Parque Nacional da Serra da Bocaina w/ @virgu) https://t.co/hB0RYZqjlu"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-11-12T17:51:07.000Z",
            "id": "532591434634133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 29, o Parque Natural Municipal Estoril completa 1 ano como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Venha comemorar... http://t.co/S8YxbpBLIs"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2014-11-12T17:43:48.000Z",
            "id": "532589593812815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/EXhbJG8YbF"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2014-11-12T17:31:52.000Z",
            "id": "532586590443675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Revista do Brasil - Lixo e agroneg\u00f3cio desafiam encantos da Chapada Diamantina\nhttp://t.co/8l2D3Mi1iK http://t.co/XWRyLxvNr1"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2014-11-12T17:22:58.000Z",
            "id": "532584348667883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CULTURA: O Parque Municipal do Idoso vai receber no pr\u00f3ximo dia 19 o 3\u00b0Encontro de Corais. Veja mais em: http://t.co/9zzEp06Qgl"
        },
        {
            "author_id": "138233599",
            "created_at": "2014-11-12T17:11:58.000Z",
            "id": "532581579525464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL foi criado, mas N\u00c3O PROTEGE a SERRA e as \u00c1GUAS do GANDARELA http://t.co/n2yFRxfQrG"
        },
        {
            "author_id": "2868303205",
            "created_at": "2014-11-12T17:04:45.000Z",
            "id": "532579764544888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachucomosamigo #summertime #roadtozion #rurras #ruantattoo @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da\u2026 http://t.co/nvcRZ7V56H"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-11-12T17:00:02.000Z",
            "id": "532578579499220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul - Rio Grande do Sul http://t.co/wIvWiGmi85"
        },
        {
            "author_id": "60703730",
            "created_at": "2014-11-12T16:58:08.000Z",
            "id": "532578098118946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/yiyAJbwPa6 http://t.co/MXCpBpDadi"
        },
        {
            "author_id": "119740983",
            "created_at": "2014-11-12T16:56:22.000Z",
            "id": "532577655926030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea onde se encontra o Po\u00e7os de Caldas Golfe Club ser\u00e1 transformada em Parque Municipal.  http://t.co/TAP2WMkhAa"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-11-12T16:45:58.000Z",
            "id": "532575035999793152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Celebrou o Dia de S. Martinho http://t.co/VBG0VhJNAE"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2014-11-12T16:40:07.000Z",
            "id": "532573564244082688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente tamb\u00e9m queria soneca ap\u00f3s o almo\u00e7o, mas o jeito \u00e9 invejar esses #coalas do Parque Nacional Yanchep! http://t.co/yc1mkh4KLk"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2014-11-12T16:29:14.000Z",
            "id": "532570825887453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "1389579931",
            "created_at": "2014-11-12T16:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "34366699",
                        "start": 89,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "532570751262814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/79d78xJqax via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "1339832616",
            "created_at": "2014-11-12T16:19:22.000Z",
            "id": "532568345674256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Marumbi\n#Chevroletnaestrada #PR #trem #trilha #aventura http://t.co/aQpEFnKnU1"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-11-12T16:15:38.000Z",
            "id": "532567403574464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RedeBrasilAtual Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/dp7gBrw8eP"
        },
        {
            "author_id": "95895775",
            "created_at": "2014-11-12T16:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "52852744",
                        "start": 13,
                        "username": "birapb"
                    }
                ]
            },
            "id": "532565792198774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JC: Vereador @birapb quer unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho na LOA 2015 | http://t.co/h18qmfcsS9 | http://t.co/pWiezFuumd"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-11-12T16:00:39.000Z",
            "id": "532563631880536064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da\u00a0Gorongosa O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique est\u00e1 em processo de... http://t.co/TkILRI7f95"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-11-12T16:00:34.000Z",
            "id": "532563610967359489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Gorongosa http://t.co/fSUtaw1kva"
        },
        {
            "author_id": "45914736",
            "created_at": "2014-11-12T15:40:45.000Z",
            "id": "532558624137441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais hoje, \u00e0s 19h, no Teatro da Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/yUQj3fMIr6"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2014-11-12T15:26:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5b12348ecc3f2565"
            },
            "id": "532554954389880833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas?http://t.co/7PtOrz2Akf"
        },
        {
            "author_id": "32486715",
            "created_at": "2014-11-12T15:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53455816,
                        -23.40433475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "532552827328294913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPS NA RUA - Fotografia (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u in Guarulhos, SP) https://t.co/q1CDgBpwSZ"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-11-12T15:07:13.000Z",
            "id": "532550188117020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da casa de pedra no parque nacional, depois de uma longa trilha nada melhor do que um banho\u2026 http://t.co/OJCMX6lLky"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2014-11-12T14:54:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "532547101885218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/1BjuiYzlqk"
        },
        {
            "author_id": "527574157",
            "created_at": "2014-11-12T14:35:18.000Z",
            "id": "532542155441848320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park (Parque Nacional de Si\u00e3o) \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste dos Estados Unidos da... http://t.co/L9B180M7pv"
        },
        {
            "author_id": "2456382136",
            "created_at": "2014-11-12T14:34:24.000Z",
            "id": "532541929981231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o mais perto que j\u00e1 cheguei de um...foi nos burrinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "160288028",
            "created_at": "2014-11-12T14:33:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "532541648153346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foram os dias mais intensos desse ano. Obrigada \u2665\u2665\u2665 @ Parque estadual rio do turvo http://t.co/vWiNJzKqq4"
        },
        {
            "author_id": "69414867",
            "created_at": "2014-11-12T13:44:23.000Z",
            "id": "532529339938922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Menor praia do mundo chamada \"Gulpiyuri\", fica na Espanha e declarada Monumento Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/c8y6Vhkl2n"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-11-12T13:43:12.000Z",
            "id": "532529043892367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #cataratasday levou ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, nesta ter\u00e7a-feira (11), blogueiros, jornalistas e, claro, os... http://t.co/uDIoFvDYCA"
        },
        {
            "author_id": "317879901",
            "created_at": "2014-11-12T13:28:03.000Z",
            "id": "532525230481481728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Rota das Emo\u00e7\u00f5es) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/fZckFjAeCP"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-12T13:22:03.000Z",
            "id": "532523721907781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 3 mil hectares da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/xFT4OiHpZR http://t.co/UE4nhB7a7B"
        },
        {
            "author_id": "224268836",
            "created_at": "2014-11-12T13:21:02.000Z",
            "id": "532523464968908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|TURISMO|\n\nDeclarada Monumento Natural da Humanidade pela UNESCO desde 2001, Gulpiyuri \u00e9 uma rara praia de \u00e1gua... http://t.co/wrX88AEGXm"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-11-12T13:20:01.000Z",
            "id": "532523210277789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renato Motta a que horas mesmo encerra a visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual da Ilha Grande!!!\n\nRealmente o que parece \u00e9... http://t.co/qOOQOLnh5Y"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-11-12T13:17:35.000Z",
            "id": "532522594600095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Soltura de Quel\u00f4nio no Rio Anotaie, interior do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. \n\nOs quel\u00f4nios... http://t.co/FMEj0nPJ2r"
        },
        {
            "author_id": "305000160",
            "created_at": "2014-11-12T13:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "532519607580753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O medo cega os nossos sonhos. \ud83d\ude09\u270c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/9bo7c1D9OI"
        },
        {
            "author_id": "40131807",
            "created_at": "2014-11-12T13:04:27.000Z",
            "id": "532519292794060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de desmatamento \u00e9 encontrada no Parque Estadual do Desengano http://t.co/b5KfQ2BerV"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2014-11-12T12:44:45.000Z",
            "id": "532514335914876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de desmatamento \u00e9 encontrada no Parque Estadual do Desengano: A equipe de fiscaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual... http://t.co/P5DKuJMqxs"
        },
        {
            "author_id": "47793122",
            "created_at": "2014-11-12T12:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "532508147739787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beijo de agua gelada pra vc (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/GGxeQvZcZd"
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-11-12T12:12:17.000Z",
            "id": "532506163556777986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia, al\u00e9m das Agulhas Negras, tbm tem o Maci\u00e7o das Prateleiras. Trekking+escalada, confira http://t.co/cDMqVmmJ8H"
        },
        {
            "author_id": "2861056303",
            "created_at": "2014-11-12T12:01:03.000Z",
            "id": "532503337342877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino pick2trip de hoje: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! &lt;3\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... http://t.co/cnwvIUBV8F"
        },
        {
            "author_id": "188744182",
            "created_at": "2014-11-12T11:57:19.000Z",
            "id": "532502397760053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz denuncia descaso com Parque Nacional -... http://t.co/puuVXuqeNv"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2014-11-12T11:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "55239812",
                        "start": 120,
                        "username": "PortelaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "532499103968550913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a ser criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Turvo - Por Alexandre H\u00fcller http://t.co/usFn6sqCBf via @PortelaOnline"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-11-12T11:34:37.000Z",
            "id": "532496684379824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 grave, admite Ibama http://t.co/0C04pD4EUN"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-11-12T11:12:59.000Z",
            "id": "532491240361975809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fique Atento! Passeata saindo da P\u00e7a da Liberdade, da P\u00e7a Afonso Arinos e da P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o sentido Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1359418124",
            "created_at": "2014-11-12T11:07:26.000Z",
            "id": "532489843751026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor praia do mundo fica na Espanha e n\u00e3o tem acesso direto ao mar.\n\nDeclarada Monumento Natural da Humanidade... http://t.co/x4NEVgW5Sy"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2014-11-12T11:04:12.000Z",
            "id": "532489029229363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estreitando minha caneca nova do Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude06 http://t.co/X90kMCj1tm"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-12T10:47:55.000Z",
            "id": "532484930635583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco - Insa promove a\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria no Parque Nacional do Catimbau (PE) http://t.co/hCunMbxPs9"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-11-12T10:38:50.000Z",
            "id": "532482644705951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da estrada Paraty-Cunha podem ser suspensas: Via corta Parque Nacional da Serra da Bocaina; procuradora ... http://t.co/N8nz2rAUFf"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-11-12T10:38:49.000Z",
            "id": "532482641006583809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Obras da estrada Paraty-Cunha podem ser suspensas: Via corta Parque Nacional da Serra... http://t.co/N8nz2rAUFf #500aday"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-12T10:31:47.000Z",
            "id": "532480869962117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/1e7OHMSNrS"
        },
        {
            "author_id": "14573024",
            "created_at": "2014-11-12T10:05:28.000Z",
            "id": "532474247252148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post novo sobre o trajeto de barco q fizemos pra visitar o parque nacional de Komodo! http://t.co/t6LnGuF5wQ"
        },
        {
            "author_id": "70658420",
            "created_at": "2014-11-12T10:00:05.000Z",
            "id": "532472893343825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Continente quer ajudar \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, e, por isso, lan\u00e7ou uma... http://t.co/b36jCltphZ"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2014-11-12T09:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "532463268166901760",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@gnatalini prop\u00f5e ao Minist\u00e9rio de Meio Ambiente criar parque nacional na Mantiqueira para mais \u00e1gua no Cantareira. http://t.co/anvAQ0KjAu"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-12T09:03:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60353846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "532458775127789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/lMO6s5XzmH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-12T08:48:54.000Z",
            "id": "532454979425304576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Kafue \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/IxK4OEnZp0"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2014-11-12T07:06:10.000Z",
            "id": "532429124510298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras da estrada Paraty-Cunha podem ser suspensas: Via corta Parque Nacional da Serra da Bocaina; procuradora ... http://t.co/yS8VbzVrNH"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-11-12T06:57:53.000Z",
            "id": "532427043141865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Insa promove a\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria no Parque Nacional do Catimbau (PE) http://t.co/JAEvZeC4TD"
        },
        {
            "author_id": "2458611821",
            "created_at": "2014-11-12T02:46:53.000Z",
            "id": "532363874625142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quem aqui j\u00e1 andou de barco ?\" \"Eu\" \"Vc j\u00e1 andou de barco ?? \" \"J\u00e1 , do parque Municipal\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  MURRI"
        },
        {
            "author_id": "297848090",
            "created_at": "2014-11-12T02:23:35.000Z",
            "id": "532358012053499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado. Amo  \u27a1\ufe0f #CostaRica #Delf\u00edn #Catarata #Danta #Pa\u00edsVerde #QuelindoserTico \ud83d\udd35\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\u26aa\ufe0f\ud83d\udd35\ud83d\udd35 http://t.co/3r4PkKC1k4"
        },
        {
            "author_id": "373016657",
            "created_at": "2014-11-12T02:22:55.000Z",
            "id": "532357843702145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma on\u00e7a-pintada com filhotes registrada em fazenda no entorno do Parque Nacional das Emas http://t.co/2uJzwbA5OQ"
        },
        {
            "author_id": "197864586",
            "created_at": "2014-11-12T01:51:22.000Z",
            "id": "532349904887480321",
            "in_reply_to_user_id": "197677699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thebluesid parque nacional de sete cidades, no piau\u00ed, mano"
        },
        {
            "author_id": "123383790",
            "created_at": "2014-11-12T01:40:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "532347292301262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REDES SOCIAIS DO FACEBOOK: S.O.S. RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 - PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE http://t.co/E8c9fkOMoD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "364381025",
            "created_at": "2014-11-12T01:10:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "266682848",
                        "start": 40,
                        "username": "_isaycillaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "532339573968613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventuras de cavernas com minha garota  @_isaycillaa @ parque nacional serra dos orgaos http://t.co/Y3CP9eDPJK"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-11-12T01:00:12.000Z",
            "id": "532337028357431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos vencedores do Pr\u00eamio FAPEMA 2014, foi o aluno de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias S\u00e1vio Lu\u00eds Nunes Reis, na categoria... http://t.co/qb0KJ1OBga"
        },
        {
            "author_id": "49443670",
            "created_at": "2014-11-12T00:59:51.000Z",
            "id": "532336938402205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \" La Floresta de Tijuca \" #ExcelentesVacaciones #Tijuca #Brasil2014 #Tijuca #NationalPark #Flores... http://t.co/Rb453FNdBa"
        },
        {
            "author_id": "192777373",
            "created_at": "2014-11-12T00:57:49.000Z",
            "id": "532336426508386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \" La Floresta de Tijuca \" #ExcelentesVacaciones #Tijuca #Brasil2014 #Tijuca\u2026 http://t.co/sefnOmngEg"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2014-11-12T00:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "301834723",
                        "start": 0,
                        "username": "luceliaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "532334408087252992",
            "in_reply_to_user_id": "301834723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luceliaoficial pagamos p agricultor replantar mata ciliar.s\u00f3 em 2 bacias.  ICMS VERDE: munic\u00edpios dobraram \u00e1rea protegida, pouco fiscalizam"
        },
        {
            "author_id": "58027921",
            "created_at": "2014-11-12T00:33:03.000Z",
            "id": "532330196330758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3, munic\u00edpio de Serra Negra do Norte. https://t.co/vP2lEOToxH"
        },
        {
            "author_id": "2765291068",
            "created_at": "2014-11-12T00:31:54.000Z",
            "id": "532329908169498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem de sp Barueri pra ir no parque Municipal amanha a partir das 13:00 estou l\u00e1\u2661"
        },
        {
            "author_id": "627466041",
            "created_at": "2014-11-12T00:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5805186,
                        -25.5389609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532325280644231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay ( at\u00e9 a \u00e1rvore cresceu comigo rs) @ Parque Nacional das Cataratas http://t.co/wfSYSt9tqV"
        },
        {
            "author_id": "1411073353",
            "created_at": "2014-11-12T00:06:40.000Z",
            "id": "532323555996758017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, Policiais do UPAm Pedra Branca impediram que uma grande extens\u00e3o fosse desmatada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro da Taquara."
        },
        {
            "author_id": "2710962850",
            "created_at": "2014-11-12T00:03:55.000Z",
            "id": "532322864872312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Luanetes/Luanaticos de MINAS GERAIS\nNumero de gente ja confirmadaas 25\nLocal- Parque Municipal\nDia-... http://t.co/sejXynERG8"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2014-11-11T23:52:03.000Z",
            "id": "532319876560330755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/1w6b5vMgEy"
        },
        {
            "author_id": "2734966632",
            "created_at": "2014-11-11T23:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "218710867",
                        "start": 57,
                        "username": "EnUruapan"
                    }
                ]
            },
            "id": "532317856629661698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MartesDeGanarSeguidores Parque Nacional Eduardo Ruiz en @EnUruapan . http://t.co/Hsu7vaR9Pv"
        },
        {
            "author_id": "82724096",
            "created_at": "2014-11-11T23:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532314268041895938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma das cataratas...\n#cataratasday #viagememfam\u00edlia @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/MnzmRqWcAU"
        },
        {
            "author_id": "301810954",
            "created_at": "2014-11-11T23:24:58.000Z",
            "id": "532313061374177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O ! RESERVA EXTRATIVISTA DE ARRAIAL DO CABO REALIZA CREDENCIAMENTO DE EMBARCA\u00c7\u00d5ES DE TURISMO MAR\u00cdTIMO\n \nA... http://t.co/Af8dWcbIU5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-11T23:05:12.000Z",
            "id": "532308089010016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Kafue da Z\u00e2mbia\" http://t.co/CHPsehTUdx"
        },
        {
            "author_id": "2775541771",
            "created_at": "2014-11-11T22:46:12.000Z",
            "id": "532303305892835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerada uma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edstica da Cro\u00e1cia, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes se tornou... http://t.co/lN0H15rd3F"
        },
        {
            "author_id": "16502808",
            "created_at": "2014-11-11T22:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "181613945",
                        "start": 10,
                        "username": "twp201"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "14594698",
                        "start": 117,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "70799317",
                        "start": 130,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "532298054029025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "chique RT @twp201: Condom\u00ednio de luxo rouba \u00e1gua de nascente no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8hWlB7rbtU via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "604691646",
            "created_at": "2014-11-11T22:23:09.000Z",
            "id": "532297505871241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "even at my worst, I'm best with you @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia http://t.co/J2h5DsRc3B"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2014-11-11T22:18:51.000Z",
            "id": "532296422289588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/0nKvCMxaVG"
        },
        {
            "author_id": "60630221",
            "created_at": "2014-11-11T21:58:03.000Z",
            "id": "532291190335750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participo nesse momento no Parque Municipal da solenidade de entrega do V Pr\u00eamio Hugo Werneck de Sustentabilidade e Amor a Natureza."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-11-11T21:18:45.000Z",
            "id": "532281298568884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guaricana: sociedade ganha um novo Parque Nacional http://t.co/H4QgdZElQe"
        },
        {
            "author_id": "430345045",
            "created_at": "2014-11-11T21:04:32.000Z",
            "id": "532277721288966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As v\u00e1rias faces da burocracia. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/0zA4KK9MFk"
        },
        {
            "author_id": "429552452",
            "created_at": "2014-11-11T20:54:07.000Z",
            "id": "532275097508544514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se preparando para apresenta\u00e7\u00e3o nos 75 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/ONeJpkQiDd"
        },
        {
            "author_id": "429552452",
            "created_at": "2014-11-11T20:52:51.000Z",
            "id": "532274779496382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo show nos 75 anos do Parque Nacional. http://t.co/eusn4MRGgE"
        },
        {
            "author_id": "189133112",
            "created_at": "2014-11-11T20:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "126806792",
                        "start": 0,
                        "username": "marcodevargas"
                    }
                ]
            },
            "id": "532272747855249408",
            "in_reply_to_user_id": "126806792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcodevargas Tem gnt a\u00ed achando q campo de treinamento \u00e9 sin\u00f4nimo de origem do clube. Conhecem mesmo o coreto do Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-11T20:41:37.000Z",
            "id": "532271951847641089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay #nofilter @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uUMdtnhQRo"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-11-11T20:41:18.000Z",
            "id": "532271875867815936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay #nofilter #selfie @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PBTYM86JI0"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2014-11-11T20:27:16.000Z",
            "id": "532268341197803523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insa promove a\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria no Parque Nacional do Catimbau (PE) http://t.co/XVfXvWVLiY http://t.co/SUqjphnhcd"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2014-11-11T20:22:18.000Z",
            "id": "532267093975371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CataratasDay leva blogueiros, jornalistas e, claro, turistas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/bk6iHZrLzX"
        },
        {
            "author_id": "2279308982",
            "created_at": "2014-11-11T20:21:32.000Z",
            "id": "532266898604306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Con #mis #cauritas #en #el #salto #del # aguila #instalindas #4toAtenci\u00f3nDeP\u00e1rvulos #parque #nacional\u2026 http://t.co/QxIOTMsSRW"
        },
        {
            "author_id": "416746392",
            "created_at": "2014-11-11T20:17:13.000Z",
            "id": "532265812657459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo menos ir pra uma area protegida"
        },
        {
            "author_id": "297642310",
            "created_at": "2014-11-11T19:55:54.000Z",
            "id": "532260446883962881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento cresce em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Xingu http://t.co/M4nXLkopXk"
        },
        {
            "author_id": "266749014",
            "created_at": "2014-11-11T19:53:23.000Z",
            "id": "532259813963862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uns 50 minutos de escuna mar a dentro, hoje fomos ao Parque Nacional Recife de Fora. Al\u00e9m de\u2026 http://t.co/bbGPaEjJLr"
        },
        {
            "author_id": "164802086",
            "created_at": "2014-11-11T19:37:18.000Z",
            "id": "532255765671968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Forte tem como de suas marcas consci\u00eancia ecol\u00f3gica, e a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Visite! #PortoZarpa http://t.co/6LuCJfwf1Q"
        },
        {
            "author_id": "49109554",
            "created_at": "2014-11-11T18:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532239449648680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CatarasDay @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/2T9IZFzAUc"
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2014-11-11T17:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "6253282",
                        "start": 103,
                        "username": "TwitterAPI"
                    }
                ]
            },
            "id": "532230923677216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto modifica limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u2014 http://t.co/CBrRl40Idf via @twitterapi"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-11-11T17:53:27.000Z",
            "id": "532229631844175873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/EPer72M1uc"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-11-11T17:51:56.000Z",
            "id": "532229250846580738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o amigos de Floripa: A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s far\u00e1 parte do Dia Nacional de Urubuzar! Voc\u00ea pode... http://t.co/IH6HHidIuZ"
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2014-11-11T17:49:24.000Z",
            "id": "532228612687421440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovamos agora h\u00e1 pouco Projeto de Lei que modifica limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba, na... http://t.co/8ecWqtGjof"
        },
        {
            "author_id": "77568804",
            "created_at": "2014-11-11T17:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440904,
                        -20.02548622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "532228574393036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdida nos meus pensamentos... @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/8mQEzsOIL5"
        },
        {
            "author_id": "1488609018",
            "created_at": "2014-11-11T17:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15336738",
                        "start": 0,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "532226532006449152",
            "in_reply_to_user_id": "15336738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicmuller @EmbraturNewsesta maravilha est\u00e1 dentro do parque nacional do igua\u00e7u lado brasileiro e pq nacional del ygua\u00e7u argentina."
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-11-11T17:25:40.000Z",
            "id": "532222642619576321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/F5RxisDdNX"
        },
        {
            "author_id": "565988640",
            "created_at": "2014-11-11T17:12:19.000Z",
            "id": "532219281795469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita Ao Parque Estadual Da Lapa Grande Montes Claros, Mg http://t.co/r9XqyoJfNB"
        },
        {
            "author_id": "565988640",
            "created_at": "2014-11-11T17:09:36.000Z",
            "id": "532218599046672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lapa Grande MOC ,Mg http://t.co/9QANCJQzcZ"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-11-11T17:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "20433046",
                        "start": 71,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "532216738750820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 alvo de inc\u00eandios, no #Amap\u00e1 (via @PortalAmazonia) http://t.co/f9VUsaTJGy #alerta #preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2014-11-11T16:45:42.000Z",
            "id": "532212582049136642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto modifica limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/Mb38lVQ9MJ"
        },
        {
            "author_id": "94397375",
            "created_at": "2014-11-11T16:36:52.000Z",
            "id": "532210358350786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa! Sa\u00edmos na revista Lume Arquitetura! =D Veja como ficou belo o Parque Nacional da Aboli\u00e7\u00e3o, em Pernambuco http://t.co/iUcUzFj6Rd"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2014-11-11T16:28:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "14485018",
                        "start": 86,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "532208229468495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorcross no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: at\u00e9 quando? http://t.co/vPQQkOTx1d via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "1220463578",
            "created_at": "2014-11-11T16:13:04.000Z",
            "id": "532204371137011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das trilhas mais agrad\u00e1veis feita no Estado foi no Parque Estadual da Serra do Mar, perto de S\u00e3o Lu\u00eds do... http://t.co/FwFSZz2HOy"
        },
        {
            "author_id": "177793560",
            "created_at": "2014-11-11T16:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "69003533",
                        "start": 34,
                        "username": "esecae"
                    }
                ]
            },
            "id": "532203045665656833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas @esecae http://t.co/CdancgTIM5"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-11-11T15:52:44.000Z",
            "id": "532199254606233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto modifica limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\n                 http://t.co/0dNdf7euUw #senado"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-11-11T15:48:25.000Z",
            "id": "532198164921479168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional K... http://t.co/1mu4dVKla1 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-11-11T15:48:24.000Z",
            "id": "532198161595379713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/Wuhj4BdZyT"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-11-11T15:48:19.000Z",
            "id": "532198142557442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/4uM2FWfhSM"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-11-11T15:48:18.000Z",
            "id": "532198139533348864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/Ia89hDBPGm"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-11-11T15:48:18.000Z",
            "id": "532198136672837632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/BRMvZgX8bV"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-11-11T15:48:17.000Z",
            "id": "532198132830830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/HoZupeUnr3"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-11T15:37:11.000Z",
            "id": "532195339453743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/uNdk8CrSK7"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-11-11T15:28:17.000Z",
            "id": "532193099041103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurge... http://t.co/tZUSRUX25h"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-11-11T15:27:05.000Z",
            "id": "532192799236435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/WKQ2SewgzR"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-11T15:26:59.000Z",
            "id": "532192774435520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/43Mttgrle8"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-11-11T15:26:59.000Z",
            "id": "532192774137724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/6F1ZrHfcdl"
        },
        {
            "author_id": "69580020",
            "created_at": "2014-11-11T15:25:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "532192437301559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade daquela \u00e9poca na cadeia... rssss #canela @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/KdU4OV6P1w"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:27.000Z",
            "id": "532190624775024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/qeiBfEUWpT"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:26.000Z",
            "id": "532190620383592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/2AzB5U4CqZ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:21.000Z",
            "id": "532190601374990337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/5INkLAzfga"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:20.000Z",
            "id": "532190596815810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/9A3Q78rYPs"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:20.000Z",
            "id": "532190594982891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/fx4TzVm4NF"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:19.000Z",
            "id": "532190592948641794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/WHIFBjBGFg"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:16.000Z",
            "id": "532190581326233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/fdvbbrRLnw"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:15.000Z",
            "id": "532190577526194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/0a78AKa8sQ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:10.000Z",
            "id": "532190556370132994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/I0kiJmWgjd"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:10.000Z",
            "id": "532190553987743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/iKJZp36qrY"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:08.000Z",
            "id": "532190545301364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/tBbX3e9iFa"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-11-11T15:18:00.000Z",
            "id": "532190511776280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/ZCS9wbTsOl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-11-11T15:17:58.000Z",
            "id": "532190506323681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crocodilo enorme \u00e9 filmado roubando refei\u00e7\u00e3o de c\u00e3es selvagens: Cena foi filmada no Parque Nacional Kurger, na... http://t.co/v8O4kKbkLI"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2014-11-11T15:17:27.000Z",
            "id": "532190373909508099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorcross no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: at\u00e9 quando? http://t.co/4pUSH7Is7e"
        },
        {
            "author_id": "44672277",
            "created_at": "2014-11-11T15:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43319391",
                        "start": 0,
                        "username": "LEOGATTONI"
                    }
                ]
            },
            "id": "532186474285137920",
            "in_reply_to_user_id": "43319391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LEOGATTONI Estive no Parque Municipal em 1908!!!"
        },
        {
            "author_id": "45914736",
            "created_at": "2014-11-11T14:35:09.000Z",
            "id": "532179731018706944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo da Compa\u00f1\u00eda de Danza Perif\u00e9rico, hoje e amanh\u00e3, \u00e0s 19h, no Teatro da Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/lpJSl5onkN"
        },
        {
            "author_id": "1564187167",
            "created_at": "2014-11-11T14:31:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532178919152046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades &lt;3 #cataratasday #climb #nature #iguassu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oozXzDtc9a"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2014-11-11T14:14:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87005525,
                        -23.50792829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "532174559949377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novidade \ud83d\ude02\ud83d\udc4c @ Parque Municipal \ud83c\udf32\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e http://t.co/WjXafGdGwA"
        },
        {
            "author_id": "20648847",
            "created_at": "2014-11-11T14:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532171276824350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday \u270c\ufe0f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6b @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/qDHfrIDaWC"
        },
        {
            "author_id": "172847012",
            "created_at": "2014-11-11T14:00:18.000Z",
            "id": "532170957155475456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, conhecido popularmente como \u00c1gua Mineral, foi criado em 1961 e possui mais de 42... http://t.co/ElZk9bGCrA"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-11-11T13:26:06.000Z",
            "id": "532162351827787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blogueiros aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u participando do #cataratasday http://t.co/TSIHrX9cnG"
        },
        {
            "author_id": "1548093650",
            "created_at": "2014-11-11T13:08:45.000Z",
            "id": "532157986761109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo as fotos do parque nacional de ubajara e sofrendo de lembrar aquela descida do inferno, n\u00f3s descemos uma ladeira de pedra por umas 3hs"
        },
        {
            "author_id": "62653249",
            "created_at": "2014-11-11T12:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "74804035",
                        "start": 1,
                        "username": "AndersonFariasj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1570629,
                        -0.0489816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5d5ba56fa236ca5d"
            },
            "id": "532148481469972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@AndersonFariasj: Reserva Biol\u00f3gica Lago do Piratuba volta a arder em chamas. Em 2012, o inc\u00eandio durou 2 meses!\" Nossa!"
        },
        {
            "author_id": "74804035",
            "created_at": "2014-11-11T12:23:09.000Z",
            "id": "532146512076476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Lago do Piratuba volta a arder em chamas. Em 2012, o inc\u00eandio durou 2 meses!"
        },
        {
            "author_id": "81703847",
            "created_at": "2014-11-11T12:23:03.000Z",
            "id": "532146485455241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/7H9bJIPHaO"
        },
        {
            "author_id": "20648847",
            "created_at": "2014-11-11T12:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "57215091",
                        "start": 8,
                        "username": "jakbroco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532145766219784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#regram @jakbroco partiu! #cataratasday \ud83d\udc4f\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/mrLwSRuave"
        },
        {
            "author_id": "20648847",
            "created_at": "2014-11-11T12:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532144865568518145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/mO8k3UdH1d"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-11-11T12:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "532144566749523970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando for ver o sol nascer, me chama! Estando contigo \u00e9 mais f\u00e1cil perceber \ud83d\ude4f \ud83d\udc9e @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/qRxX9hMvsM"
        },
        {
            "author_id": "20648847",
            "created_at": "2014-11-11T12:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532144398151061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou!! #cataratasday \ud83d\udc4f\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/YdpSyMTU8i"
        },
        {
            "author_id": "1630981266",
            "created_at": "2014-11-11T12:09:23.000Z",
            "id": "532143047703019521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sempre, o Parque Nacional est\u00e1 lotado! #CataratasDay http://t.co/r4pCAx6Yn0"
        },
        {
            "author_id": "1630981266",
            "created_at": "2014-11-11T12:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "25788404",
                        "start": 25,
                        "username": "thaizamacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "532142390266851329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa mafagafa especial, @thaizamacedo j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional, para o #CataratasDay!"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2014-11-11T12:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532141727998828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay \u2661 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/ptLBdtYyNo"
        },
        {
            "author_id": "111371673",
            "created_at": "2014-11-11T12:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "532141683995975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratasday #7wondersofnature #iguassufalls \u2665 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/OojC6cbSif"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2014-11-11T12:03:51.000Z",
            "id": "532141652052570112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma pend\u00eancia judicial, impede a Prefeitura de Goi\u00e2nia em implantar o Parque Municipal do Bairro \u00c1gua Branca, na... http://t.co/Ghq45IH1q8"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2014-11-11T12:03:13.000Z",
            "id": "532141493050683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CataratasDay \u2665 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/sPuMBmmym5"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2014-11-11T12:01:34.000Z",
            "id": "532141079726800897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 alvo de inc\u00eandios, no Amap\u00e1 http://t.co/KLylwSS54H"
        },
        {
            "author_id": "256119378",
            "created_at": "2014-11-11T11:46:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.93689728,
                        18.46381186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "532137290991403009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature selfies? #nature #hiking #camping @ Parque Nacional Jose Armando Bermudez http://t.co/Y34Hw774Qf"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2014-11-11T11:46:18.000Z",
            "id": "532137236083785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento cresce em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Xingu. Veja em:... http://t.co/NklERnnzaX"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-11-11T11:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "532136166976679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza!!! @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/2wMfogtx4h"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-11-11T11:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "532135328371318785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um gafanhoto ou uma folha? @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/oBABHVRIDS"
        },
        {
            "author_id": "14156391",
            "created_at": "2014-11-11T11:17:45.000Z",
            "id": "532130049776820225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas filmadas no Rio de Janeiro: Lagoa, Parque Nacional da Tijuca, Quinta da Boa Vista, Freguesia, Recreio... http://t.co/gy9FeEIW6I"
        },
        {
            "author_id": "370125590",
            "created_at": "2014-11-11T11:05:16.000Z",
            "id": "532126908566491136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul. Um dos mais belos locais do mundo para passageiros que... http://t.co/YFh9pFiupz"
        },
        {
            "author_id": "55323538",
            "created_at": "2014-11-11T10:56:42.000Z",
            "id": "532124753294032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Encontro das \u00c1guas - Corixo Negro - Set.2010\n#jaguar #capivara #predation #attack\u2026 http://t.co/WrVVYDuOBq"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-11-11T10:25:38.000Z",
            "id": "532116936612937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE!\n\nCompartilhe em sua timeline suas melhores recorda\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u com a hashtag... http://t.co/b6ASS91KDJ"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-11T09:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.60353846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "532107895920685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/L81aqryc6W"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-11T08:31:12.000Z",
            "id": "532088136549953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \" Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico Paisagem Cultural Barotse, \u00c1rea Protegida da Z\u00e2mbia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/1OP42ynd6D"
        },
        {
            "author_id": "257794966",
            "created_at": "2014-11-11T04:56:40.000Z",
            "id": "532034148291317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana. Sendero de Santa Ana #InstaSize #Paraguana #Falc\u00f3n #Venezuela http://t.co/GRmZ6hJQS2"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-11-11T03:48:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "12488442",
                        "start": 114,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "532016980283236352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTICIPE: Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel seleciona volunt\u00e1rios :: TRIBUNA DA PRAIA http://t.co/L1n5n8ZlBh via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "2573173825",
            "created_at": "2014-11-11T02:39:58.000Z",
            "id": "531999747905957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos foram descobertos na \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel, em Pirambu. A maioria dos s\u00edtios s\u00e3o ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "239422105",
            "created_at": "2014-11-11T02:21:17.000Z",
            "id": "531995045868892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Bahia Drake #CostaRica http://t.co/pB0x4uQRHH"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2014-11-11T00:59:50.000Z",
            "id": "531974549446090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha #Brasil #setemarestriptips\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 composto de 21... http://t.co/rTRfFSF8qo"
        },
        {
            "author_id": "186031595",
            "created_at": "2014-11-11T00:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "22914738",
                        "start": 89,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "531970935306215425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Alto Mau\u00e9s(AM) .... UC que admite minera\u00e7\u00e3o http://t.co/PqsrV0GXXU via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "71011876",
            "created_at": "2014-11-11T00:45:19.000Z",
            "id": "531970896526049281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre duas trilhas para mountain bike - Cleo Guimar\u00e3es : O Globo http://t.co/LXfhNU1liq"
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2014-11-11T00:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "531967537148198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual\u00e9 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/Qm5ZeUVgl5"
        },
        {
            "author_id": "701676949",
            "created_at": "2014-11-11T00:03:45.000Z",
            "id": "531960434459676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A in\u00e9rcia \u00e9 o meu ato principal.\" Manoel de Barros \nParque Municipal / BH\nFotografia: Lorena\u2026 http://t.co/z0nFrNm0Zd"
        },
        {
            "author_id": "213096728",
            "created_at": "2014-11-10T23:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "531958895582126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada proporcionando aquele fim de tarde \ud83d\ude4f\ud83c\udf05\ud83d\udc5f @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/yraanCEBHK"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2014-11-10T23:51:33.000Z",
            "id": "531957362161356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 alvo de inc\u00eandios, no Amap\u00e1\nhttp://t.co/kVxWnMSZSt"
        },
        {
            "author_id": "740808109",
            "created_at": "2014-11-10T23:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "531955100814950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/bfJfnNep9F"
        },
        {
            "author_id": "81147935",
            "created_at": "2014-11-10T23:33:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "531952750175612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ama rillo! @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/qS9tSGJ7Mt"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2014-11-10T23:22:51.000Z",
            "id": "531950139217162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Pampas deer, Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais http://t.co/K922VyVUq3"
        },
        {
            "author_id": "142297481",
            "created_at": "2014-11-10T23:20:40.000Z",
            "id": "531949592418738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SELE\u00c7\u00c3O] O Grupo de Pesquisa Herpetofauna da Caatinga do Parque Nacional Serra da Capivara, que tem como... http://t.co/5GyKqRQZjv"
        },
        {
            "author_id": "250655439",
            "created_at": "2014-11-10T22:56:35.000Z",
            "id": "531943530915450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Guadarrama\n\n\u3007 \n         \u3002\u3007 \n\u3002\u3007 \u0e50\n\n    \u3002\u3007 \n    \u3002\n\u3007 \u0e50.   \u00b0\n\n\u3002\u3007 \u0e50\u00b0\n\n\u00b0\n \u00b0\n  /\\    /\\\u2603\u0652\n/    \\/    \\\n     / #Segovia #Madrid"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2014-11-10T22:43:26.000Z",
            "id": "531940222498390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre duas trilhas para pr\u00e1tica de MTB http://t.co/SVORNJMpLY via @http://www.twitter.com/cluberadicaltv"
        },
        {
            "author_id": "82724096",
            "created_at": "2014-11-10T22:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "531935946023772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves\n#viagememfam\u00edlia\n\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/L5cvoI873l"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2014-11-10T22:22:14.000Z",
            "id": "531934884819116032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre duas trilhas para pr\u00e1tica de Mountain Bike\nhttp://t.co/XXq1OeVKlx http://t.co/oBQSbgqlxq"
        },
        {
            "author_id": "77283152",
            "created_at": "2014-11-10T21:50:07.000Z",
            "id": "531926805952069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando a nova edi\u00e7\u00e3o n\u00famero 48 da Revista Sagarana.\n\nO magn\u00edfico lobo-guar\u00e1, no Parque Nacional da Serra... http://t.co/xaFHSGYi7j"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-11-10T21:46:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "531925829069328385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se foi. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/DIB29xj4ZF"
        },
        {
            "author_id": "312234018",
            "created_at": "2014-11-10T21:44:53.000Z",
            "id": "531925488349216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arrecifes de #Xcalak Foto: CONANP http://t.co/oRCtnhSiat"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-11-10T21:15:02.000Z",
            "id": "531917974991433729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 desbravou o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso? Al\u00e9m de suas belas cachoeiras e trilhas, o... http://t.co/I5WaKpttev"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-11-10T20:49:09.000Z",
            "id": "531911463049244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE: Grupo ter\u00e1 encontro com Paulo Faiad, chefe da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel :: TRIBUNA DA PRAIA http://t.co/ADAY4jyJVW"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2014-11-10T20:24:27.000Z",
            "id": "531905246638133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrir e chorar e ter algu\u00e9m pra compartilhar \ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/Ul4NpEplSb"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-10T20:16:00.000Z",
            "id": "531903119782084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais,  Ribadeo \nMonumento natural \nhttp://t.co/xzb4xkH2Gk \n\n#galicianorte #spain #turismo #LaHoraMagica287 http://t.co/042DEe1OH8"
        },
        {
            "author_id": "932077513",
            "created_at": "2014-11-10T20:00:19.000Z",
            "id": "531899173155897347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maragogi est\u00e1 localizada na maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Marinha brasileira. http://t.co/a35gjEjpxv http://t.co/bZ4wzxMHGE"
        },
        {
            "author_id": "1852827241",
            "created_at": "2014-11-10T19:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.285355,
                        -22.9064055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "531888775723757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirar pobre da favela por desculpa de \"\u00e1rea de protecao ambiental\" \u00e9 mole.E as mans\u00f5es de gnt importante em \u00e1reas proibidas? N tiram pq?"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-11-10T18:40:33.000Z",
            "id": "531879098738413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 alvo de inc\u00eandios, no Amap\u00e1 http://t.co/CPp4EhyzxD"
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2014-11-10T18:39:38.000Z",
            "id": "531878865485176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul http://t.co/vJrQzTFE8w"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-11-10T18:30:37.000Z",
            "id": "531876596748398592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos ind\u00edgenas s\u00e3o descobertos em reserva biol\u00f3gica http://t.co/OjC41fdS8B http://t.co/MBGCMWV4wd"
        },
        {
            "author_id": "2552263538",
            "created_at": "2014-11-10T18:20:14.000Z",
            "id": "531873983558201344",
            "in_reply_to_user_id": "589241831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EcotourismLife http://t.co/0YuVkUe457 abril de 2014"
        },
        {
            "author_id": "342158275",
            "created_at": "2014-11-10T18:03:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03924084,
                        -23.41089293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "531869652713238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando!!! (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo) https://t.co/GDk3VHbiga"
        },
        {
            "author_id": "2176092376",
            "created_at": "2014-11-10T17:58:12.000Z",
            "id": "531868441314349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 15, Parque Municipal Urussanga, 19:30 da noite ! #Bora #Vaisertop #thelife #evento #vamoquevamo"
        },
        {
            "author_id": "133029288",
            "created_at": "2014-11-10T17:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "116764799",
                        "start": 120,
                        "username": "tom_bike"
                    }
                ]
            },
            "id": "531863851453915136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora que estou indo pra SJC o Ibama resolve liberar o mtb na floresta da Tijuca, http://t.co/RTI8Is503M #mtb #vadebike @tom_bike"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-11-10T17:31:59.000Z",
            "id": "531861841178529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde ! Vamos de 4x4 para o Parque Nacional Chapada das Mesas ?"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-11-10T17:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "531860197200130049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/cyYnVHt9V8"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2014-11-10T17:04:37.000Z",
            "id": "531854957696139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: conhecer para preservar http://t.co/3G4fP6pQ0j"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-11-10T16:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "531849469600747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40 Uma semana de paz e realiza\u00e7\u00f5es... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/B0XYfQPcLE"
        },
        {
            "author_id": "66524327",
            "created_at": "2014-11-10T16:25:17.000Z",
            "id": "531845055712346113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem encontro de som automotivo no Parque Municipal de Eventos junto com Jatao Fashion Weeken 2014...."
        },
        {
            "author_id": "55904798",
            "created_at": "2014-11-10T16:10:11.000Z",
            "id": "531841257190871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floripa Merece uma tamb\u00e9m. http://t.co/kOZU3F1CR0"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2014-11-10T15:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "772310",
                        "start": 120,
                        "username": "teste"
                    }
                ]
            },
            "id": "531837824576675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",Conhe\u00e7a a arquitetura monumental do Parque Nacional de Tikal, na Guatemala | Adventure Club http://t.co/qDDT01Sue4 via @teste"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-11-10T15:53:35.000Z",
            "id": "531837080490766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 23 de novembro no SEMENTES DE POESIA, no Parque Municipal em BH com \u00c2ngela Angela Vieira Campos e   convidados! http://t.co/fRH2KQXlGS"
        },
        {
            "author_id": "39997441",
            "created_at": "2014-11-10T15:44:46.000Z",
            "id": "531834858910543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3tima not\u00edcia para os amantes do Mountain biking #rio4fun \nhttp://t.co/2uibJ0AAL4 http://t.co/Q23uS8cbKO"
        },
        {
            "author_id": "338401939",
            "created_at": "2014-11-10T15:31:16.000Z",
            "id": "531831465416200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca abre duas trilhas para mountain bike - Cleo Guimar\u00e3es : O Globo http://t.co/qaUHLYHs4r"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-11-10T15:30:02.000Z",
            "id": "531831152315625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol est\u00e1 convidativo para uma caminha a sombra e brisa do Parque municipal da uva. \n\n Que tal???\n\nAproveita a... http://t.co/ndPbj5xmRa"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-10T15:26:10.000Z",
            "id": "531830181846351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: As Catedrais, Ribadeo Monumento natural #GaliciaNorte #Spain #turismo http://t.co/F7G1a0vM1m"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-10T15:26:10.000Z",
            "id": "531830179501318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Spain #turismo http://t.co/37NiXHcMGx"
        },
        {
            "author_id": "236849035",
            "created_at": "2014-11-10T15:14:09.000Z",
            "id": "531827157082066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade dos ursos\n\nO local fica dentro de um parque nacional, que tem mais de 6,6 mil quil\u00f4metros quadrados e \u00e9... http://t.co/MgdpR3vOUp"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-11-10T15:00:21.000Z",
            "id": "531823683610746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional realiza festival de aves migrat\u00f3rias em Mostardas (RS) http://t.co/WsLfeTVLHr"
        },
        {
            "author_id": "1561381063",
            "created_at": "2014-11-10T14:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50866477,
                        -27.72606217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "531821814805458944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a paz nos guie pros melhores caminhos! #jahbless @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/Kt580IQmR3"
        },
        {
            "author_id": "284689967",
            "created_at": "2014-11-10T14:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6060905,
                        -22.9601133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "531819275980660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus cuida de n\u00f3s! Clik de F\u00e1bio Paschoal - Parque Nacional Tarangire, Tanz\u00e2nia, #\u00c1frica http://t.co/dXMk2b8j7S http://t.co/EBiytk4KyG\""
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2014-11-10T14:40:28.000Z",
            "id": "531818678593921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a nadando na Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/26zeEOtYmr"
        },
        {
            "author_id": "429493406",
            "created_at": "2014-11-10T14:26:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "531815060390559744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf47\ud83c\udf53\ud83c\udf67 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/0c79yhsJXu"
        },
        {
            "author_id": "225467913",
            "created_at": "2014-11-10T14:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "531811752749846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pela longa estrada da vida vou correndo e n\u00e3o posso paraaar...\" \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/yAzCB2KZ07"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-11-10T13:40:27.000Z",
            "id": "531803574205169664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Veja os animais que F\u00e1bio Paschoal encontrou no Parque Nacional Tarangire, Tanz\u00e2nia, #\u00c1frica http://t.co/hdEsoW3fkw http://t.co/tPlTYeUPHc"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-10T13:38:24.000Z",
            "id": "531803059706679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba \u00e9 alvo de inc\u00eandios, no Amap\u00e1http://t.co/wan1PPNC95 http://t.co/4vTLDtRjH8"
        },
        {
            "author_id": "1098105702",
            "created_at": "2014-11-10T13:14:25.000Z",
            "id": "531797022114734082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continente apoia o Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/SQQy5sG0dH"
        },
        {
            "author_id": "506005049",
            "created_at": "2014-11-10T13:00:28.000Z",
            "id": "531793511474274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (#APA) de Pouso Alto, em GO, prova que agricultura e sustentabilidade podem andar juntas: http://t.co/OPrPchswKM."
        },
        {
            "author_id": "223563202",
            "created_at": "2014-11-10T12:57:07.000Z",
            "id": "531792671040212994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Talanga http://t.co/aQkwe8Ibt3"
        },
        {
            "author_id": "284514417",
            "created_at": "2014-11-10T12:33:47.000Z",
            "id": "531786797135953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprei uma chacrinha ao lado da ch\u00e1cara do Ronildo Pimentel e do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 coisa pequena... http://t.co/8jFMAyi4aj"
        },
        {
            "author_id": "36640059",
            "created_at": "2014-11-10T12:28:36.000Z",
            "id": "531785495903473664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 96 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"5 \u00aa Dan\u00e7ando no Parque Municipal Barueri\" http://t.co/0zcW9dOLt0"
        },
        {
            "author_id": "2463726368",
            "created_at": "2014-11-10T12:20:48.000Z",
            "id": "531783530486185985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira queda da Cachoeira das Sete Quedas, ainda sofrendo os efeitos da seca. Parque Estadual Nova\u2026 http://t.co/gfTYjIEbI9"
        },
        {
            "author_id": "408811995",
            "created_at": "2014-11-10T12:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "531783011361366017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/dy9l4PMM9U"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2014-11-10T12:00:41.000Z",
            "id": "531778470305861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia junto a natureza! Parque Nacional Los Alerces! #patagoniaargentina #viagem #esquel http://t.co/EkM7IMa1nh"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2014-11-10T12:00:39.000Z",
            "id": "531778459409059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia junto a natureza! Parque Nacional Los Alerces! #patagoniaargentina #viagem #esquel http://t.co/ty8jPhSEmi"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2014-11-10T11:57:56.000Z",
            "id": "531777777872437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia junto a natureza! Conhecendo as belezas do Parque Nacional Los Alerces! #patagoniaargentina #viagem #esquel http://t.co/J2gdK5zugD"
        },
        {
            "author_id": "1230500731",
            "created_at": "2014-11-10T11:57:52.000Z",
            "id": "531777761354870785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia junto a natureza! Conhecendo as belezas do Parque Nacional Los Alerces! #patagoniaargentina\u2026 http://t.co/qQWVu0U7Zb"
        },
        {
            "author_id": "74493944",
            "created_at": "2014-11-10T11:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "531775985486954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/16ZViW0IM0"
        },
        {
            "author_id": "340422951",
            "created_at": "2014-11-10T11:33:57.000Z",
            "id": "531771740117286912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha #Brasil #setemarestriptips\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha que \u00e9 composto... http://t.co/uQXXwlxrsx"
        },
        {
            "author_id": "195378817",
            "created_at": "2014-11-10T11:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "14116807",
                        "start": 91,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "531764047809478657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Montanhista denuncia \"atentado\" no \"cora\u00e7\u00e3o\" de Parque Nacional http://t.co/k34qwAn97d via @sharethis"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mostardas, Brasil",
                "id": "b4fb6cedbd78c850",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Braga, Portugal",
                "id": "5b12348ecc3f2565",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana, Brasil",
                "id": "5d5ba56fa236ca5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2472463850",
                "name": "INCT-Herb\u00e1rioVirtual",
                "username": "INCT_HVFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259998800",
                "name": "Otavio Del G\u00e1udio",
                "username": "tavinhop69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295866027",
                "name": "Faz Bem",
                "username": "fazmuitobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567412285",
                "name": "Decottignies",
                "username": "meudecottignies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32056807",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "RicardoFaria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76850883",
                "name": "Takami Sushi",
                "username": "takami_sushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614811461",
                "name": "diegotimtim",
                "username": "diegotimtim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43939234",
                "name": "Adriano Saccenti",
                "username": "asaccenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181318140",
                "name": "Patty Pires",
                "username": "Paty_Pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737819996",
                "name": "Blog do Povo",
                "username": "Blog_doPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38964844",
                "name": "Mhario Lincoln",
                "username": "MharioLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537701055",
                "name": "Salete Cardoso",
                "username": "OficialSalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2176237700",
                "name": "Steffany karitan",
                "username": "Skaritan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565680203",
                "name": "Francisco Alvares",
                "username": "alllvares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109021120",
                "name": "Bib. Unifei Itabira",
                "username": "bunifeitabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21857859",
                "name": "Joker",
                "username": "LisbonDragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278617313",
                "name": "Marta Rocha",
                "username": "Marta01Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33462454",
                "name": "Nana_A \ud83d\udc28 namjoon\u2019s day \ud83e\udeb4\ud83d\udeb2",
                "username": "nanaflowerpath7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2311074306",
                "name": "Beb\u00eas Eruditos",
                "username": "bebeseruditos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556130707",
                "name": "Jos\u00e9 Silvestre Moura",
                "username": "SilvestreMoura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455998099",
                "name": "Sigurd007",
                "username": "sigurd007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28301319",
                "name": "hotpixl",
                "username": "hotpixel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87359745",
                "name": "Alvaro Meirelles",
                "username": "alvaromeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55323538",
                "name": "Ricardo Boulhosa",
                "username": "rboulhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63038843",
                "name": "SETIN, Joaquim",
                "username": "Tatsumarusan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295813452",
                "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd22",
                "username": "crybabywolfie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845416682361405441",
                "name": "b",
                "username": "cityofkeaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100000379",
                "name": "Kelison Ribeiro",
                "username": "Kelisonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610283",
                "name": "Cestas de Cafe",
                "username": "CestasdeCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45862866",
                "name": "Ver\u00f4nica Cestas",
                "username": "VeronicaCestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186529042",
                "name": "biblioideias",
                "username": "biblioideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733272826",
                "name": "Projeto Maromba",
                "username": "ProjMarombaBras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246469",
                "name": "Motoqueiro Rockeiro \ud83d\udd1e\ud83d\udeab",
                "username": "motoboy1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187417242",
                "name": "Marina Teixeira",
                "username": "_marinat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41804653",
                "name": "Valmir Pinheiro",
                "username": "LinceSp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292917078",
                "name": "Avalon Construtora",
                "username": "meu_apto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456699016",
                "name": "Ricardo Faria",
                "username": "RicardoFariia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024359963811098624",
                "name": "suposto bilbo bolseiro",
                "username": "remuly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107788188",
                "name": "isac alves",
                "username": "isac_alves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92404126",
                "name": "Chiquinho Dornas",
                "username": "ChiquinhoDornas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224546619",
                "name": "Valeria SMS",
                "username": "ValeriaSMS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249290261",
                "name": "G1 Maranh\u00e3o",
                "username": "g1maranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2889132554",
                "name": "D3",
                "username": "d3eotordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345089483",
                "name": "o\u03c1\u028b\u0250\u028b\u0279\u0259\u025f\ud83d\ude43",
                "username": "o_o_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639294220",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Estudodireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2244366444",
                "name": "Isa \u2728",
                "username": "wyychahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561954890",
                "name": "NNA",
                "username": "RedacaoNna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870451869",
                "name": "Adriana",
                "username": "Adryanaconceica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870467149",
                "name": "RodrogoGalo",
                "username": "RodrogoGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870557558",
                "name": "marcelogoeS13",
                "username": "marcelogoeS13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870618968",
                "name": "ebsjunior87",
                "username": "ebsjunior87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860059521",
                "name": "disponivel050BT",
                "username": "disponivel050BT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860113184",
                "name": "disponivel050TU",
                "username": "disponivel050TU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860094523",
                "name": "disponivel050NU",
                "username": "disponivel050NU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860149831",
                "name": "Marciodinizbeta",
                "username": "Marciodinizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860272418",
                "name": "larissalopes390",
                "username": "larissalopes390",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856478679",
                "name": "klebiakarinesn",
                "username": "klebiakarinesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856551992",
                "name": "Bekgal83",
                "username": "bekgal83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856556523",
                "name": "disponivel050JA",
                "username": "leonelmbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856599273",
                "name": "Ualaceadelicia",
                "username": "Ualaceadelicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856727463",
                "name": "Marcos F\u00e1bio",
                "username": "mfam68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851474846",
                "name": "Adrianinhomdt",
                "username": "Adrianinhomdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841872319",
                "name": "Talita Rezeende",
                "username": "Talitadesouzare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842052675",
                "name": "srodrigosn33",
                "username": "srodrigosn33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842097740",
                "name": "Savios",
                "username": "saviofouly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842124164",
                "name": "Eduardo Dri",
                "username": "EDUARDOL010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847134645",
                "name": "fabio_fontel2",
                "username": "fabio_fontel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842147127",
                "name": "kevin Leven",
                "username": "kevin3855",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848029681",
                "name": "robertojp522595",
                "username": "robertojp522595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848096203",
                "name": "Paulofhg6",
                "username": "Paulofhg6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851223229",
                "name": "disponivel050DF",
                "username": "CIDATROVILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851329275",
                "name": "rosianypvh",
                "username": "rosianypvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842149202",
                "name": "Ara\u00fajo Opera\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "araujooperacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840417063",
                "name": "#TimBeta-AmandaRaysa",
                "username": "AmandaRaysa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870534427",
                "name": "ozieldelfino",
                "username": "ozieldelfino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594745991",
                "name": "Karina Cruz",
                "username": "KarinaCruz222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39334845",
                "name": "bruce lee do Maranh\u00e3o",
                "username": "PatriqueLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861720961",
                "name": "Karla Ramos",
                "username": "ramoskarla2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247895009",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "_ConexaoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88683667",
                "name": "Tontom Silva",
                "username": "eutontom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31239408",
                "name": "BEYONC\u00c9",
                "username": "Beyonce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66730287",
                "name": "Jaime Thalles",
                "username": "jaimethalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199465969",
                "name": "COMIDI - Franca/SP",
                "username": "comidifranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293132658",
                "name": "Sara Cunha",
                "username": "saraa_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253335126",
                "name": "GoOga Mann",
                "username": "GoOga_Mann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830085664",
                "name": "Lori Sch\u00f6pfer",
                "username": "Loriquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47755685",
                "name": "Nave Terra",
                "username": "naveterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115407121",
                "name": "UDN 2010, T\u00f4 Fora",
                "username": "UDN_tofora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93424738",
                "name": "Folha do Sul Ga\u00facho",
                "username": "folhadosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110189107",
                "name": "Oba! N\u00e3o vou!",
                "username": "obanaovou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508394415",
                "name": "junior",
                "username": "juniorpinguex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723606920",
                "name": "Bruno Cardoso Pez\u00e3o",
                "username": "BrunoPezao46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69569884",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "oigustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813323770",
                "name": "BCI - O Meu Banco",
                "username": "BCI_OMeuBanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14600233",
                "name": "Verasss",
                "username": "Verasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013608",
                "name": "Changing the cosa",
                "username": "changingthecosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416127120",
                "name": "Borregos Border",
                "username": "VamosBorregos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2249365341",
                "name": "Arthuro Santa Cruz Peralta",
                "username": "arthuro_santacz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107883845",
                "name": "Soraya Veiga",
                "username": "SorayaVeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482106178",
                "name": "Paulo Teodoro",
                "username": "rotadoaventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247476974",
                "name": "\u30c4i\u0e17\u03c4\u0454\u2113\u0454c\u03c4\u03c3\u00a8kaka\u27b0",
                "username": "IntelectoGamerX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282690554",
                "name": "Marumby Montanhismo",
                "username": "marumby1879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290593391",
                "name": "the greatest hero",
                "username": "NightGabriell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746106684",
                "name": "Restaurador de la Co",
                "username": "Restaurador38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38767048",
                "name": "Fernando Monteiro",
                "username": "nandomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280544282",
                "name": "Badi Assad",
                "username": "badiassad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49666801",
                "name": "Romario Barros",
                "username": "romariobarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607320357",
                "name": "Um Capixaba Quase Mineiro ND",
                "username": "Nattan_Dellaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157191582",
                "name": "Higor Caetano",
                "username": "higorcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329281027",
                "name": "Instituto Piaga\u00e7u",
                "username": "piagacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2041771",
                "name": "Emerson",
                "username": "rems10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1674457484",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasfaccioli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164283679",
                "name": "Maryllia",
                "username": "MarylliaBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52825758",
                "name": "Pisa Trekking",
                "username": "pisatrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228420618",
                "name": "paulo lucas",
                "username": "paulollss2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280144677",
                "name": "David",
                "username": "DavidBarretoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60768072",
                "name": "Win64/Worm.Alan.H\ud83d\udc1e",
                "username": "alanheleno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20962368",
                "name": "Rock Ga\u00facho",
                "username": "rockgaucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985897029",
                "name": "Virgu Kalid",
                "username": "virgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138233599",
                "name": "LuizGonz\ud83c\udd70\ufe0fg\ud83c\udd70\ufe0fO (de \ud83c\udfe0) #eleNunc\ud83c\udd70\ufe0f!",
                "username": "luizgonzagao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868303205",
                "name": "TH",
                "username": "parenteth92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60703730",
                "name": "Thiago Moreira",
                "username": "thiagoejeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119740983",
                "name": "R\u00e1dio Difusora AM",
                "username": "difusorapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1389579931",
                "name": "Nilton J D Wanderley",
                "username": "Nj_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339832616",
                "name": "Boral\u00e1?",
                "username": "daniborala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95895775",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Jo\u00e3o Pessoa",
                "username": "camarajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52852744",
                "name": "biravereador",
                "username": "birapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45914736",
                "name": "Festival Panorama",
                "username": "panoramafest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125294732",
                "name": "EcoTrilha - Portugal Tours",
                "username": "EcoTrilhaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32486715",
                "name": "Ed Silva",
                "username": "Edhiinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527574157",
                "name": "AGENDA DE VIAGENS",
                "username": "agendadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456382136",
                "name": "Amanda Joice \u2648\ufe0f",
                "username": "amandajoicee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160288028",
                "name": "kelly jenir",
                "username": "mandylorenzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69414867",
                "name": "Premier_Viagens",
                "username": "Premier_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317879901",
                "name": "Extrafarma",
                "username": "sigaextrafarma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268836",
                "name": "Unesp BRO",
                "username": "unespbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305000160",
                "name": "Wesley Lopes",
                "username": "wesdeveloper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40131807",
                "name": "MARCOS GERMANO",
                "username": "MarcosGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47793122",
                "name": "Marcelo Calil",
                "username": "kuantou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861056303",
                "name": "pick2trip",
                "username": "pick2trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188744182",
                "name": "NV_CONSULTORIA",
                "username": "nvconsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359418124",
                "name": "Belo Mar Im\u00f3veis",
                "username": "BeloMarImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14573024",
                "name": "Robin Taffin",
                "username": "rtaffin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70658420",
                "name": "Green Project Awards",
                "username": "gpa_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275023986",
                "name": "Valete#LiberdadeCert",
                "username": "conepeacecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458611821",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "_bvenancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297848090",
                "name": "F\u00e9lix \ud83d\udcfd\ud83c\udfac",
                "username": "FarcRamirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373016657",
                "name": "Edson Pereira Filho",
                "username": "edsonjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197864586",
                "name": "Fam\u00edlia Hippie",
                "username": "argel_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123383790",
                "name": "Mar\u00edlia Sim\u00f5es\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1",
                "username": "lilasimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364381025",
                "name": "NickJamesBitch",
                "username": "ImNickJamesBich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682848",
                "name": "Priscilla Vieira",
                "username": "_isaycillaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49443670",
                "name": "Notweetcias",
                "username": "notweetcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192777373",
                "name": "Oria\u03b7a Gua\u03b7oluisa",
                "username": "Orianita_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301834723",
                "name": "Luc\u00e9lia Santos",
                "username": "luceliaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58027921",
                "name": "Pablo Rubim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "PabloRubone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2765291068",
                "name": "buchechuda\u2764",
                "username": "Fla_baixinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627466041",
                "name": "Joker_but",
                "username": "SrtaTuanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411073353",
                "name": "Pol\u00edcia Ambiental RJ",
                "username": "PMERJambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710962850",
                "name": "Isaa \ud83d\udc7b",
                "username": "isaaoliveirals1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734966632",
                "name": "Orgullo Michoac\u00e1n",
                "username": "Orgullo_Mich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218710867",
                "name": "Uruapan Michoac\u00e1n",
                "username": "EnUruapan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82724096",
                "name": "Maikon Danna",
                "username": "maikondanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301810954",
                "name": "TVARRAIAL",
                "username": "TVARRAIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775541771",
                "name": "Universo Curioso",
                "username": "UniversCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16502808",
                "name": "\u5bae\u5d0e \u30de\u30ea\u30caMiyazaki Marina",
                "username": "MarinaMiyazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181613945",
                "name": "tw",
                "username": "twp201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "604691646",
                "name": "AL",
                "username": "lillepigesdod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60630221",
                "name": "Hugo Vila\u00e7a",
                "username": "hugovilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430345045",
                "name": "Prel\u00fadios",
                "username": "quatroquartetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429552452",
                "name": "Sergio Copetti",
                "username": "_copetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189133112",
                "name": "\u0250\u0265\u0254o\u0279 oun\u0279q",
                "username": "rocha_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126806792",
                "name": "\u041c\u0430rco de Vargas",
                "username": "marcodevargas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8308852",
                "name": "Rog\u00e9rio Mascia S.",
                "username": "rogeriomascia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2279308982",
                "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\u0300\ud835\udc99\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc86",
                "username": "satanicvbes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416746392",
                "name": "debi",
                "username": "ywuxiann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297642310",
                "name": "OXingu",
                "username": "oxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266749014",
                "name": "Yan TS",
                "username": "yaan_ts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164802086",
                "name": "Hotel Porto Zarpa",
                "username": "portozarpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49109554",
                "name": "\ud835\udc39\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udc5c \ud835\udcaa\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udccb\ud835\udc52\ud835\udcbe\ud835\udcc7\ud835\udcb6",
                "username": "fernando_flying",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71549380",
                "name": "Nelson Marquezelli",
                "username": "marquezellinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6253282",
                "name": "Twitter API",
                "username": "TwitterAPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77568804",
                "name": "Claudia Resende",
                "username": "Cllaudiaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488609018",
                "name": "dario paran\u00e1 de oliv",
                "username": "5dpr55ol3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565988640",
                "name": "anderson mago",
                "username": "anderson_mago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94397375",
                "name": "Arq-i",
                "username": "arq_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23087109",
                "name": "Ambiente Ondas3",
                "username": "olima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1220463578",
                "name": "Alma Paulista",
                "username": "AlmaPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177793560",
                "name": "Amigos",
                "username": "amigoscb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69580020",
                "name": "Eder Nascimento",
                "username": "Jornalista_Eder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNN\ud83c\udd70\ufe0f\u2122",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43319391",
                "name": "LEO GATTONI",
                "username": "LEOGATTONI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564187167",
                "name": "Toco Fusa",
                "username": "tocofusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20648847",
                "name": "Adri \ud83d\udc0a\ud83e\udd96\ud83e\udd8e",
                "username": "adribordin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847012",
                "name": "Pr. Rodrigo Delmasso",
                "username": "PrDelmasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548093650",
                "name": "tai \ud83c\udf31",
                "username": "mtaiyal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62653249",
                "name": "\ud83d\udc89Rachel\ud83d\udc89",
                "username": "Racheldomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74804035",
                "name": "Anderson Farias",
                "username": "AndersonFariasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81703847",
                "name": "Luana Cruz",
                "username": "luanaselene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57215091",
                "name": "apenas a \ud83c\udd59aks",
                "username": "jakbroco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630981266",
                "name": "Ninho de Mafagafas",
                "username": "NinhoMafagafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25788404",
                "name": "Hipster do Paris\u00e3o",
                "username": "thaizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111371673",
                "name": "ale",
                "username": "aajjjjjjgms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256119378",
                "name": "Tito Cairo",
                "username": "Cairot87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14156391",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "marcusmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370125590",
                "name": "Princess Operadora",
                "username": "princess_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257794966",
                "name": "Eyling Abigail",
                "username": "Eylingabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573173825",
                "name": "Elder Muniz",
                "username": "ElderMuniz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239422105",
                "name": "Iris",
                "username": "pupiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340422951",
                "name": "Sete Mares Turismo",
                "username": "_SeteMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186031595",
                "name": "#PROMIN #News #World",
                "username": "kompulsion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71011876",
                "name": "Fabee Burk",
                "username": "FabeeBurk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701676949",
                "name": "Lorena Gon\u00e7alves",
                "username": "loriislu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213096728",
                "name": "Ale",
                "username": "aleveents",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740808109",
                "name": "\ud83e\udec0Gstvo\ud83e\udec0",
                "username": "gussthvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81147935",
                "name": "Joel Samper L\u00f3pez",
                "username": "litosam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142297481",
                "name": "Rodrigo Oliveira",
                "username": "rodrigosrn10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250655439",
                "name": "Alberto Cubo",
                "username": "ACuboC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77283152",
                "name": "Revista Sagarana",
                "username": "revistasagarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312234018",
                "name": "Turismo Chetumal",
                "username": "Turismo__OPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932077513",
                "name": "BomTrip",
                "username": "bomtripviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852827241",
                "name": "Breno Galhardo",
                "username": "22nobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457123032",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio ",
                "username": "Tarzan2042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552263538",
                "name": "lrballesteros",
                "username": "lrballesteros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342158275",
                "name": "Paula",
                "username": "paulagma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176092376",
                "name": "Loren",
                "username": "layaneloren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133029288",
                "name": "Raphael Loureiro",
                "username": "raploureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66524327",
                "name": "Marcelo S Rodriguez",
                "username": "sedexrodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55904798",
                "name": "sergio  sampaio",
                "username": "suporteaero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772310",
                "name": "teste",
                "username": "teste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39997441",
                "name": "Rio4Fun | Gui & Rafa",
                "username": "rio4fun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338401939",
                "name": "Francisco Eug\u00eanio",
                "username": "francisceugenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236849035",
                "name": "Raidho Tour Operator",
                "username": "RaidhoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561381063",
                "name": "Laryssa Ghellere \u2650",
                "username": "lghellere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284689967",
                "name": "Roberta Barreto",
                "username": "mateus6seis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429493406",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "FeFocchesato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225467913",
                "name": "Felipe Gomes",
                "username": "felipegomeslb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098105702",
                "name": "STORE Magazine",
                "username": "STORE_Magazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506005049",
                "name": "SNA Agribusiness",
                "username": "SNAagribusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223563202",
                "name": "miguel mejia",
                "username": "sacerdoteeterno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284514417",
                "name": "Z\u00e9 Beto Maciel",
                "username": "zebetomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36640059",
                "name": "Sandro T. Carvalho",
                "username": "sandrotibby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463726368",
                "name": "Mineiros na estrada",
                "username": "mineirosestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408811995",
                "name": "Amanda Zorzan",
                "username": "zorzan_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230500731",
                "name": "Turismo Sob Medida",
                "username": "TurSobMedida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74493944",
                "name": "@ale.photographo",
                "username": "silalephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195378817",
                "name": "anortedealvalade",
                "username": "nortedealvalade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "533259814768746497",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbtb2k6edchg85z76vktxfjmpbb1",
        "oldest_id": "531764047809478657",
        "result_count": 500
    }
}