{
    "data": [
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:27.000Z",
            "id": "522862911421554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/49TuDVMZ5z"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:26.000Z",
            "id": "522862908141621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/Pni8NC5oCw"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:21.000Z",
            "id": "522862889464389632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/VmwaNm2tg6"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:19.000Z",
            "id": "522862878659846145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/SJZl6RiMDM"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:13.000Z",
            "id": "522862853665992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/QUAQB1q2PS"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:09.000Z",
            "id": "522862838839128064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/bViLKe0HfH"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:08.000Z",
            "id": "522862834204426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/s8NhXaf0ST"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-10-16T21:33:06.000Z",
            "id": "522862823353769985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 con... http://t.co/ac11okYNHh"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:50.000Z",
            "id": "522862756827910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1... http://t.co/BpUWHIAMew"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:45.000Z",
            "id": "522862737630584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumi... http://t.co/QqYLe1cUCX #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:39.000Z",
            "id": "522862711604908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea ... http://t.co/QnZBFx9IBJ"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:31.000Z",
            "id": "522862679271026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/TGSbxXPTGi"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:29.000Z",
            "id": "522862670924361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/d0zmKexGQm"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:25.000Z",
            "id": "522862654398803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/fzQDhmWvlB"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:23.000Z",
            "id": "522862645599547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/PzVH3iUq0z"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:20.000Z",
            "id": "522862632722657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/JJwPaS7PWo"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-16T21:32:19.000Z",
            "id": "522862626192105473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea... http://t.co/oZ4amlL7FD"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-16T21:31:59.000Z",
            "id": "522862546194153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/F0jgVnjQWP"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-16T21:31:49.000Z",
            "id": "522862503655518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/wDfNsO6TK0"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-16T21:31:39.000Z",
            "id": "522862460454187008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/Pnh7lBdy1N"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-16T21:31:28.000Z",
            "id": "522862414702718978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/ztMrY3hJTT"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-16T21:31:25.000Z",
            "id": "522862403151601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/8hQkdTFHFp"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-16T21:31:09.000Z",
            "id": "522862333580689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/zZ9dHP80ck"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:46.000Z",
            "id": "522862236507713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 cons... http://t.co/LikeAokxT7 Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:38.000Z",
            "id": "522862204534525956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/QXX7BumlnR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:35.000Z",
            "id": "522862192501473281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/TS3UHobBl6"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:35.000Z",
            "id": "522862190131310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/ahK6Bbzf8j"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:27.000Z",
            "id": "522862157986148352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/pCJG269TsE"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:25.000Z",
            "id": "522862148091789313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/Rfs1T1RF2V"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:17.000Z",
            "id": "522862114654793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/Eo1qZ4YTLD"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:10.000Z",
            "id": "522862087303741440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/X0u2GHYLmg"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:08.000Z",
            "id": "522862079066116097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/FjuuTeXweQ"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-10-16T21:30:05.000Z",
            "id": "522862066239938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/9PegNRYpJv"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-16T21:29:58.000Z",
            "id": "522862038557532161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 consumiram \u00e1rea de 6... http://t.co/8QgqIDCRWz"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-16T21:29:50.000Z",
            "id": "522862001639661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/P6TMXgXQGP #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-16T21:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "522862000083193856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3polis j\u00e1 c... http://t.co/5SA8cKT0Fm via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-10-16T21:29:46.000Z",
            "id": "522861984660746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional: Queimadas em Petr\u00f3poli... http://t.co/0efMtQt4c7 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-16T21:29:45.000Z",
            "id": "522861981192056833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/mUQjmo6ynm"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-16T21:29:34.000Z",
            "id": "522861935578992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronave tem pane e brigadistas marcham at\u00e9 o Parque Nacional http://t.co/Q5vXKjwvL4"
        },
        {
            "author_id": "148712545",
            "created_at": "2014-10-16T21:26:17.000Z",
            "id": "522861109192036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a fecha ferro-velho localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/LNWm6eapER"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-10-16T21:26:17.000Z",
            "id": "522861109037256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a fecha ferro-velho localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VVTVLuoU9Y"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-10-16T21:26:17.000Z",
            "id": "522861108907241472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a fecha ferro-velho localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/N7ACTVbseJ"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2014-10-16T21:21:05.000Z",
            "id": "522859801190338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tel\u00eamaco Borba  - Paran\u00e1: Justi\u00e7a fecha ferro-velho localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  - http://t.co/vswYs1CJpV"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-10-16T21:20:30.000Z",
            "id": "522859652929695744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ampliam efetivo para controlar chamas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \nSubiu para 200 o n\u00fam... http://t.co/oSt44jqWkj"
        },
        {
            "author_id": "2789670583",
            "created_at": "2014-10-16T21:16:50.000Z",
            "id": "522858732179718145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ampliam efetivo para controlar chamas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #R7Rio http://t.co/pCjZBvOXYQ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-16T21:14:59.000Z",
            "id": "522858265739558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ampliam efetivo para controlar chamas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hGe1oIVodA"
        },
        {
            "author_id": "29267341",
            "created_at": "2014-10-16T21:14:49.000Z",
            "id": "522858223074693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite \u00e9 um parque nacional dos States :("
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-10-16T20:55:26.000Z",
            "id": "522853347129577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)\nhttp://t.co/zoA0JWGzCy"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2014-10-16T20:55:18.000Z",
            "id": "522853311410499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAGA -  #voluntarios no Parque Nacional da Tijuca #RJ \nhttp://t.co/FBwVmpg5Cu http://t.co/vcwOBUjKHB"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2014-10-16T20:52:59.000Z",
            "id": "522852730105114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja Volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Tijuca-RJ! \nParque Nacional da Tijuca - Oficial \nMais informa\u00e7\u00f5es: 21... http://t.co/XLyNwUTssS"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2014-10-16T20:41:08.000Z",
            "id": "522849745723990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela-http://t.co/M0TjIodZig"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-16T20:38:42.000Z",
            "id": "522849132973531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Helic\u00f3ptero leva brigadistas a \u00e1rea de dif\u00edcil acesso no Parque Nacional http://t.co/AUgwa4zAYf"
        },
        {
            "author_id": "172518491",
            "created_at": "2014-10-16T20:37:59.000Z",
            "id": "522848956116512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA! NO FALEI! S\u00c3O PEDRO ME DISSE NO SONHO! PODE VER NO MEU POST ABAIXO!! AUUUUU!!! AX\u00c9!!... http://t.co/LKgcuiWABU"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-16T20:34:53.000Z",
            "id": "522848172419203074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas como a Pedra do Sino e Morro do A\u00e7\u00fa est\u00e3o fechadas. http://t.co/nkQyjvZb2F"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-16T20:34:19.000Z",
            "id": "522848030467170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas como a da Pedra do Sino e Morro do A\u00e7u est\u00e3o fechadas. http://t.co/2LHSTBLXvA"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-10-16T20:33:11.000Z",
            "id": "522847747293343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta-feira, dia 10, foi de alegria, brincadeiras e de muita comemora\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal da Mata... http://t.co/P5PyiVPP0B"
        },
        {
            "author_id": "37530433",
            "created_at": "2014-10-16T20:32:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56547928,
                        -23.01460075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "522847467847426049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 me resta agradecer,  uma vez mais... @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/rB9S5ab9Y9"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-10-16T20:31:12.000Z",
            "id": "522847247667830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta-feira, dia 10, foi de alegria, brincadeiras e de muita comemora\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal da Mata... http://t.co/TwV3zQxo5c"
        },
        {
            "author_id": "497041262",
            "created_at": "2014-10-16T20:24:37.000Z",
            "id": "522845591186194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanecer Parque Nacional de #Garajonay #LaGomera #islascanarias #canarias #canariasviva\u2026 http://t.co/8YGBsDBx38"
        },
        {
            "author_id": "1606680271",
            "created_at": "2014-10-16T20:17:01.000Z",
            "id": "522843677673021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professores participam de expedi\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o #SNCT2014\nhttp://t.co/YReRGoRFYl http://t.co/USguSFaHoa"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-10-16T20:12:36.000Z",
            "id": "522842566006304769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio  http://t.co/ao0JCOXIAf"
        },
        {
            "author_id": "842599722",
            "created_at": "2014-10-16T20:12:35.000Z",
            "id": "522842564282822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima gostoso s\u00f3 dentro do Parque Municipal Hahahahha Pq fora t\u00e1 um forno"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2014-10-16T20:04:37.000Z",
            "id": "522840556599136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa galera das mineradoras....  se bobear....  tem que ficar de olho!!! http://t.co/V5ndar3TSC"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-16T19:51:59.000Z",
            "id": "522837376411123713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero leva brigadistas a \u00e1rea de dif\u00edcil acesso no Parque Nacional http://t.co/jgiFYnH14w #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-16T19:51:46.000Z",
            "id": "522837324494028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero leva brigadistas a \u00e1rea de dif\u00edcil acesso no Parque Nacional http://t.co/blgHHJh7SR"
        },
        {
            "author_id": "36721193",
            "created_at": "2014-10-16T19:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13464067,
                        -22.40275781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "522834425487568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/kWh82xB5r8"
        },
        {
            "author_id": "1540691875",
            "created_at": "2014-10-16T19:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "20431922",
                        "start": 91,
                        "username": "500px"
                    }
                ]
            },
            "id": "522832230238789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Taroko #Taiwan\n#Fotograf\u00eda de Wilhelm Chang\nhttp://t.co/uLaY34Pxc8 via @500px\nhttp://t.co/Zb2cXnwakl"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2014-10-16T19:31:13.000Z",
            "id": "522832151130021889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional criado n\u00e3o protege  Serra e as \u00e1guas do #Gandarela. Saiba mais &gt;&gt; http://t.co/OaEvhNymoO"
        },
        {
            "author_id": "46817704",
            "created_at": "2014-10-16T19:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "20071863",
                        "start": 65,
                        "username": "HuffPostTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "522831308376911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/RBMiFZrnwr via @HuffPostTravel"
        },
        {
            "author_id": "527574157",
            "created_at": "2014-10-16T19:27:24.000Z",
            "id": "522831192886767617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto de Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Lagoa do Peixe - Barreirinhas\n\nUm lugar exuberante, com dunas e... http://t.co/L14z51q2G3"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-10-16T19:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1096328556",
                        "start": 0,
                        "username": "LFPezao"
                    }
                ]
            },
            "id": "522829784267517953",
            "in_reply_to_user_id": "1096328556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LFPezao, h\u00e1 a inten\u00e7\u00e3o do seu governo criar o Parque Estadual da Restinga de Maric\u00e1? #CandidatosNoGlobo"
        },
        {
            "author_id": "211155613",
            "created_at": "2014-10-16T19:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "522828099587563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a #parquenacionaldeitatiaia #cachoeira @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/m9iTQH6e83"
        },
        {
            "author_id": "2402366881",
            "created_at": "2014-10-16T19:00:57.000Z",
            "id": "522824537449041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 teve de ser fechado por conta de uma queimada que atinge o local desde a... http://t.co/bqDBjbn3UG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-16T18:31:02.000Z",
            "id": "522817005934878721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/k0z6WVsj0m"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-16T18:30:47.000Z",
            "id": "522816944886775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/FNolCgOuAJ"
        },
        {
            "author_id": "1092225744",
            "created_at": "2014-10-16T18:29:14.000Z",
            "id": "522816552878743554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional\n\nA cria\u00e7\u00e3o do parque visa garantir a preserva\u00e7\u00e3o das... http://t.co/X2NIGaPoIv"
        },
        {
            "author_id": "95999422",
            "created_at": "2014-10-16T18:21:19.000Z",
            "id": "522814561511305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Assim como S\u00e3o Paulo, Minas Gerais caminha para problemas de abastecimento de \u00e1gua no futuro pr\u00f3ximo: http://t.co/OxfGIX5zHJ"
        },
        {
            "author_id": "132569401",
            "created_at": "2014-10-16T18:18:36.000Z",
            "id": "522813879555194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o de Nova Lima ganha Parque Nacional da Serra da Gandarela\n\nhttp://t.co/sa1ejy5ZE6"
        },
        {
            "author_id": "110259808",
            "created_at": "2014-10-16T18:09:43.000Z",
            "id": "522811641885630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira!! Foi o que mais rolou no Dia das Crian\u00e7as \\o/ \nParque Estadual Jaragu\u00e1 teve o dia recheado de... http://t.co/ojaIjk0uWj"
        },
        {
            "author_id": "78707329",
            "created_at": "2014-10-16T17:41:14.000Z",
            "id": "522804475724300288",
            "in_reply_to_user_id": "8187502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@borbsJUDAOcombr pelo jeito desistiu, porque yosemite \u00e9 um parque nacional nos states"
        },
        {
            "author_id": "2814802738",
            "created_at": "2014-10-16T17:41:03.000Z",
            "id": "522804426340593665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 dura dez dias destr\u00f3i Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os (RJ): http://t.co/jH9HLmIlQP http://t.co/sf0tNzzj35"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2014-10-16T17:37:04.000Z",
            "id": "522803423369252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 dura dez dias destr\u00f3i Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os (RJ): http://t.co/JMQ2VUj6W5 http://t.co/woNkVmxhDK"
        },
        {
            "author_id": "139554243",
            "created_at": "2014-10-16T17:35:33.000Z",
            "id": "522803042329317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela foi criado pela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica ...http://t.co/nHIQCd1QhW"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-16T17:28:39.000Z",
            "id": "522801308667879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/y1eXqVDUBc"
        },
        {
            "author_id": "335615670",
            "created_at": "2014-10-16T17:27:04.000Z",
            "id": "522800909618003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equil\u00edbrio, tranquilidade e positividade. \u2600 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/yUf8I4nZc1"
        },
        {
            "author_id": "2808592510",
            "created_at": "2014-10-16T17:23:54.000Z",
            "id": "522800110804037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES 24 HORAS: Pescador \u00e9 flagrado no interior da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/1s9zGEyEDU"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2014-10-16T17:19:22.000Z",
            "id": "522798972533227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL INTERDITA TRILHAS MAIS ALTAS PELA PROXIMIDADE DO FOGO.\n\n\u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o... http://t.co/B5caFoPuNr"
        },
        {
            "author_id": "139554243",
            "created_at": "2014-10-16T17:12:04.000Z",
            "id": "522797134203355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela foi criado pela Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com \u00e1rea de 31 mil hectares..http://t.co/nHIQCd1QhW"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-10-16T17:11:46.000Z",
            "id": "522797058529300481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o de chuva faz PEEAB suspender atividades - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/6IamhMfPJb"
        },
        {
            "author_id": "128406113",
            "created_at": "2014-10-16T17:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17025771",
                        "start": 0,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "522794485567455232",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os.Rj.Teresopolis http://t.co/aco4rowoot"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-10-16T16:57:12.000Z",
            "id": "522793394607648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa faz parceria com o Grupo SOICO http://t.co/4mPOz2lymX"
        },
        {
            "author_id": "300321337",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:51.000Z",
            "id": "522792299118747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://"
        },
        {
            "author_id": "65399018",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:35.000Z",
            "id": "522792230533091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem ve... http://t.co/GW2stNCgJH #repassar"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:33.000Z",
            "id": "522792223599902721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/1XyEWtZM0W"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:30.000Z",
            "id": "522792211285417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/w15Kx3lxH4"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:28.000Z",
            "id": "522792199696576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/ljbrqSD6cM"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:24.000Z",
            "id": "522792184580304897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/77WDcO1Evi"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:23.000Z",
            "id": "522792180113358850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/KB5DsgNd3C"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:22.000Z",
            "id": "522792177827454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/ZwMaN3tppj"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:22.000Z",
            "id": "522792175822589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/7glbf0zqyZ"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:21.000Z",
            "id": "522792170533556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/G4T0y69Bjr"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792159158616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/rwoCQhIi2l tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792132541571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/vD5BEJAw7G tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792122806587392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/341SYib1s3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792108181049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/X9K0rcrvk4 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792100564185088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/nPyoFxQptv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792092628578305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/ov3lPOiOMO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-10-16T16:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792085087203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/RvXYA9fvI7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792077730390016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/L0urZ1rCbd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792063528476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/vKJQyNXnSw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792055622230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/6qwKabjnup tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792048408014850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/kbozyMioon tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792032297693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/S3g3LaNtvP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792015260442624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/o6NBTLkFy6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522792007123496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/TQljmK923Q tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791997405294592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/evOAuQQIAt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791988236537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/bRy7CNqClG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791972583391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/K38cZyVFnV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791965507600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/PHLKc5owL5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791950856888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/y5si8NCRNr tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791942417965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/VsdXHQg5O3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791910943895552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/VdSZfJMYeT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791902710484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/o34ayM19vb tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791894963593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/bp71xi7NXF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791887418048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/u3QrFbhgPV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791862378049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/Q9jy58n0aH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791854220124161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/7GJ6Ig4ENp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-10-16T16:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791837107359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/82cFAyOm30 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791825187164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/q20td8dZxT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791809269788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/yoPKdO0kGO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791801866817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/A1kKUyPFUC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791794841370624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/DkssxykvnP tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791787740418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/jkkHwfsC2T tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791778793951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/0fDDGJcVSd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791761622487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/SV5EHleuJo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791754555068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/ClCyyGIvbl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791735525523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/6yycj6Q7le tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522791717913636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/QubXEGQLcd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2822164087",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:27.000Z",
            "id": "522791695344103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/G5qVJcebMq"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:27.000Z",
            "id": "522791695063064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/heRFsOb248"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:25.000Z",
            "id": "522791687286841344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/6sqDRrIPWr"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:22.000Z",
            "id": "522791674171248641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude ... http://t.co/iQZ5k13YUE"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:22.000Z",
            "id": "522791673676308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#personalizada1 Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude ... http://t.co/M637wlRAqg"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:06.000Z",
            "id": "522791607519555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/SYJ8hlRMWk"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-16T16:50:04.000Z",
            "id": "522791597302222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/LdKJvh4Fgi"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:58.000Z",
            "id": "522791573268865025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/EGOFowJK4W"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:56.000Z",
            "id": "522791565270343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/AK41nhzs0s"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:51.000Z",
            "id": "522791544873435140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/EWGvxAftMR"
        },
        {
            "author_id": "248992683",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:49.000Z",
            "id": "522791534219911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/e0B19kjszP"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:37.000Z",
            "id": "522791483183607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/mXVwPeswoC"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:30.000Z",
            "id": "522791454515552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/dzd3fWgaMf"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:29.000Z",
            "id": "522791452242231297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/JFeIW0GPic"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:29.000Z",
            "id": "522791450237341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/2T1bGwbi7N"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:27.000Z",
            "id": "522791442922475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/yaryYxV8Zi"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:24.000Z",
            "id": "522791430570266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Vc01X6Yrj3"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:23.000Z",
            "id": "522791425780367361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/fRx4qC4zdl"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:23.000Z",
            "id": "522791425394499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/T3rJZBWJB3"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:19.000Z",
            "id": "522791408097181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/rlHOEOHO1U"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:17.000Z",
            "id": "522791400299974656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/nNxDcymggy"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:10.000Z",
            "id": "522791373053784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/CYXQaBo6E9"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:06.000Z",
            "id": "522791356012314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/y0NthCskiR"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-10-16T16:49:02.000Z",
            "id": "522791339310600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/XxtCqcdF8f #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:59.000Z",
            "id": "522791325410676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/gINUnqgaEk"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:59.000Z",
            "id": "522791323078635524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/LsScZeLHZM"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:57.000Z",
            "id": "522791317286313985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/t8bA3bY09o"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:57.000Z",
            "id": "522791316896223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/R8MmtzVQW5"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:57.000Z",
            "id": "522791315713441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/3D7EpvMqK5"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:55.000Z",
            "id": "522791307324846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/WoeEyqyqLT"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:51.000Z",
            "id": "522791289696165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/ONdp9ZZ0ej"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:49.000Z",
            "id": "522791281383067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/2X7WJ5Bt3B"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:47.000Z",
            "id": "522791273321603074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/00UHXuezqk"
        },
        {
            "author_id": "2739659144",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:46.000Z",
            "id": "522791271664848896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timbetalab Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fog... http://t.co/WFKi8JxtB2 #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:46.000Z",
            "id": "522791269869711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/RNbj211TAN"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:45.000Z",
            "id": "522791268141654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/6Z1wHJw7xz"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:45.000Z",
            "id": "522791267197931520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/D2nMmZRxCK"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:45.000Z",
            "id": "522791266388422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/onGlqckD6e"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:43.000Z",
            "id": "522791259258118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/VxPYlGHySP"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:42.000Z",
            "id": "522791251767083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude... http://t.co/ReBTp12e6U"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:35.000Z",
            "id": "522791224550252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/jPE0Nv38AD"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:34.000Z",
            "id": "522791220993474561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/x9h0t6o8gx"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:34.000Z",
            "id": "522791219605164033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/sEs8bGB8QD"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:33.000Z",
            "id": "522791217713528834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/yBVDqp9Qt6"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:32.000Z",
            "id": "522791213355638785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Ilh77HqAoA"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:32.000Z",
            "id": "522791211539525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/QX5DdtUGsk"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:32.000Z",
            "id": "522791209870176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/EEcnfFKXuB"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:31.000Z",
            "id": "522791208234393600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/TamhkvD9O1"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:31.000Z",
            "id": "522791206338588673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/wrByHo9wqN"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:30.000Z",
            "id": "522791204899938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/eIVsfnCikl"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:30.000Z",
            "id": "522791204140761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/DbvbWPqmsv"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:30.000Z",
            "id": "522791202052009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/ojibtWDNWm"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:29.000Z",
            "id": "522791200051318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/mKlxLHKBoA"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:21.000Z",
            "id": "522791165129539584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vege... http://t.co/o2DaBzz8CP"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:17.000Z",
            "id": "522791146934657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem... http://t.co/rPd0PNtbCQ #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:14.000Z",
            "id": "522791134464991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Uslj6Peov4"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:12.000Z",
            "id": "522791128823635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/t9mnw7CS3T"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:12.000Z",
            "id": "522791127087206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/hWkmGFvUlx"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:11.000Z",
            "id": "522791125350764544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/U4UHXhkwrO"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:11.000Z",
            "id": "522791121601044484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/80CZjVgyhO"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:10.000Z",
            "id": "522791118853783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/fayv7zqWtC"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:10.000Z",
            "id": "522791117889097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/9elJttUhZ4"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:08.000Z",
            "id": "522791111610208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/rWuwfYKbEq"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:04.000Z",
            "id": "522791093813796864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/eW1oef8Obl"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:01.000Z",
            "id": "522791083592282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/yfpJ3BAi52"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-16T16:48:00.000Z",
            "id": "522791076130615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/FziQJLTsOO"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:56.000Z",
            "id": "522791059743465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/eH36TDG12m"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:55.000Z",
            "id": "522791058384498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7... http://t.co/2djT6XoVNp"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:53.000Z",
            "id": "522791049748426753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/FbeVZ8h3Uy"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:53.000Z",
            "id": "522791048620167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea... http://t.co/hfrreIqoU8 #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:50.000Z",
            "id": "522791034858663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/z8wWcOikuO"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:49.000Z",
            "id": "522791033193508865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/LaYNaWxc3n"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:47.000Z",
            "id": "522791023605329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7... http://t.co/9GCuKxg89Z"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:39.000Z",
            "id": "522790988863922177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/IPOvA3iHEL"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:30.000Z",
            "id": "522790950901276674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/WHjs53XoIQ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:30.000Z",
            "id": "522790950548946946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/m60hL1lExA"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:22.000Z",
            "id": "522790918294740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/J9qfXSAWLB"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:20.000Z",
            "id": "522790908870144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/DFqu7Mlrej"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:20.000Z",
            "id": "522790908505243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/gfI9XIdpED"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:19.000Z",
            "id": "522790906991087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/SLKfY1AIGv"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:17.000Z",
            "id": "522790896643756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/sJy84ye2iz"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:16.000Z",
            "id": "522790894802444288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Lnp8sVH45Z"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:16.000Z",
            "id": "522790892285857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/0k0dDB0rnT"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-16T16:47:06.000Z",
            "id": "522790851664023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/JErDGJArai"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:59.000Z",
            "id": "522790820290629634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/qMCWn1O5fi"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:56.000Z",
            "id": "522790807615447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Jx5xvf1F8f"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:56.000Z",
            "id": "522790807066009600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/5vfG9zMWx6"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:54.000Z",
            "id": "522790799595954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/bIuiTB5sln"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:53.000Z",
            "id": "522790797247139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/JNqVc4i20p"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:53.000Z",
            "id": "522790795569414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/7pTNhy9V0f"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:53.000Z",
            "id": "522790794906705921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/BkWBWh3pLW"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:41.000Z",
            "id": "522790747695624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/kJXzdwUW39"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:35.000Z",
            "id": "522790719841247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/o0x0UOzg0D"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:31.000Z",
            "id": "522790702066204672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/bWV3fY3efd #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:27.000Z",
            "id": "522790689231212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Akwo8xCVt4"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:26.000Z",
            "id": "522790683514773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 dura 10 dias destr\u00f3i Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/ZNZHwAlWUO #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:16.000Z",
            "id": "522790642934489089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/moYhc0fk7a"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:16.000Z",
            "id": "522790641122557953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/3fcmcd3QlE"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:16.000Z",
            "id": "522790640912850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude ... http://t.co/PeHrqs9vqe Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:07.000Z",
            "id": "522790603864956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/9ke1RKbcmX"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:05.000Z",
            "id": "522790593873711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/mroW55nzLY"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:04.000Z",
            "id": "522790588815384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/x1Wb7RwTto"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:02.000Z",
            "id": "522790583728103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 dura 10 dias destr\u00f3i Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/dGtp37wdsL"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-10-16T16:46:01.000Z",
            "id": "522790576702234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/QhtNYnak1q"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:57.000Z",
            "id": "522790563431473152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/sYTR4dTLx1"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:53.000Z",
            "id": "522790544355758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/xJcWfcvGBH"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:50.000Z",
            "id": "522790532624310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/aJozGAejzg"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:44.000Z",
            "id": "522790507425325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/nZM1EqrG5K"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:44.000Z",
            "id": "522790505571049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/KcR8Bed54k"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:43.000Z",
            "id": "522790503926886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/wBuWxP3Cup"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:43.000Z",
            "id": "522790502140112896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/m1W7NFBvBt"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:40.000Z",
            "id": "522790491717263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/mEkcvSZ7fA"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:40.000Z",
            "id": "522790490672877568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/WoqizJvvv6"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:40.000Z",
            "id": "522790489955635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/e61Hnc9zQI"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:36.000Z",
            "id": "522790471718825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/PCroKm5KVz"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:35.000Z",
            "id": "522790469948817408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/qZknjiR5bw"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:34.000Z",
            "id": "522790463384739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/b9Cblpy4lL"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:31.000Z",
            "id": "522790454190817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/L9DYD3poaB"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:31.000Z",
            "id": "522790453771395073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Mq6NeQyYOn"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:29.000Z",
            "id": "522790442585186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/dKik1tNkrh"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:25.000Z",
            "id": "522790426122522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/ik5iVXf4zh"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:22.000Z",
            "id": "522790415603216385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/E62rPbq510"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:22.000Z",
            "id": "522790414181355521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/Uvu5iaeyJx"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:21.000Z",
            "id": "522790410389696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/rTFAHyz40V"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:20.000Z",
            "id": "522790407172677632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/D1rwkrPTnD"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:20.000Z",
            "id": "522790405650124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/g4QDpuEopr"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:19.000Z",
            "id": "522790402256949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/q2ce6FLrhS"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:18.000Z",
            "id": "522790397425094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/hTjVY95O8k"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:18.000Z",
            "id": "522790396628193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/TdPaor1bdV"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:17.000Z",
            "id": "522790392379359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/O7oaOPefb9"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:17.000Z",
            "id": "522790392358391808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/4KHshpDJ22"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:13.000Z",
            "id": "522790376873013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/RqpSvHQXXa"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:09.000Z",
            "id": "522790359303081985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/VbOqK3XbkI"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:08.000Z",
            "id": "522790357759586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/oTAJFeOCOi"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "522790356677451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitu... http://t.co/DOQiZIYHV1 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:08.000Z",
            "id": "522790355477880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita altitude tem vegeta\u00e7\u00e3o al... http://t.co/jZkCWFZNdM"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:05.000Z",
            "id": "522790342567817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo: \u00c1rea de muita ... http://t.co/OwgMtymP6c #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-16T16:45:04.000Z",
            "id": "522790338579009536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional interdita trilhas mais altas pela proximidade do fogo http://t.co/JNIxyMgVLl"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-10-16T16:40:31.000Z",
            "id": "522789193454743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/f26MOEr9lk"
        },
        {
            "author_id": "40677744",
            "created_at": "2014-10-16T16:39:24.000Z",
            "id": "522788912998408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CRIADO N\u00c3O PROTEGE A SERRA E AS \u00c1GUAS DO GANDARELA http://t.co/iFrkhRw40U"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2014-10-16T16:37:12.000Z",
            "id": "522788357907038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que j\u00e1 dura 10 dias destr\u00f3i Parque Nacional dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/VrxbV2h4f6 #JornalHoje"
        },
        {
            "author_id": "1973625236",
            "created_at": "2014-10-16T16:30:58.000Z",
            "id": "522786790533390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/lzItTIfYqQ"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-16T16:24:29.000Z",
            "id": "522785161034096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Toca da Velha -  Canudos-BA.\nFoto: Andr\u00e9 Pessoa\nhttp://t.co/idkSjsYQVA http://t.co/BfxtWyg5NF"
        },
        {
            "author_id": "441113100",
            "created_at": "2014-10-16T16:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "441113100",
                        "start": 129,
                        "username": "DPMChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "522782227860819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5\u00b0 Fecha Campeonato #F\u00fatbolFemenino\nDomingo 19, Parque Municipal Valdivia\n#PrimeraDivisi\u00f3n 13:00 hrs. http://t.co/yOQnCn4wHS. Vs @DPMChile"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-16T16:04:20.000Z",
            "id": "522780086500462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESENTE DE DEUS http://t.co/0Mdqp73sgE"
        },
        {
            "author_id": "308507007",
            "created_at": "2014-10-16T16:01:56.000Z",
            "id": "522779486345895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de pegar meu viol\u00e3o e ir la pro parque municipal e ficar la tocando e cantando"
        },
        {
            "author_id": "2391054474",
            "created_at": "2014-10-16T15:41:01.000Z",
            "id": "522774218560536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1 https://t.co/CzPmZw3Fc1"
        },
        {
            "author_id": "270434617",
            "created_at": "2014-10-16T15:40:00.000Z",
            "id": "522773966608683009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To passando na frente do Parque Municipal e de quem eu lembro ein @duartizera kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "492122499",
            "created_at": "2014-10-16T15:36:49.000Z",
            "id": "522773162816446465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostamos muito de carregar a mente no Morro A\u00e7\u00fa, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Estamos fazendo dan\u00e7a da... http://t.co/FE9rtfHS0V"
        },
        {
            "author_id": "213424523",
            "created_at": "2014-10-16T15:27:08.000Z",
            "id": "522770726638850048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/N4JF6cE5WM"
        },
        {
            "author_id": "321765070",
            "created_at": "2014-10-16T15:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "196294684",
                        "start": 3,
                        "username": "LJVivero"
                    }
                ]
            },
            "id": "522768489762004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @LJVivero: Simulacro Parque Nacional http://t.co/4MHeOYv0Wj #SimulacroDistrital"
        },
        {
            "author_id": "1065858878",
            "created_at": "2014-10-16T15:17:25.000Z",
            "id": "522768279459622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE \u00c1REA DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS ORG\u00c3OS, NA REGI\u00c3O SERRANA, J\u00c1 QUEIMOU O EQUIVALENTE A 1500 CAMPO DE FUTEBOL"
        },
        {
            "author_id": "522722610",
            "created_at": "2014-10-16T15:13:01.000Z",
            "id": "522767172410433536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chega a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/KDkORfBWGD"
        },
        {
            "author_id": "622255908",
            "created_at": "2014-10-16T15:10:00.000Z",
            "id": "522766413233389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo encontro Tramas do Barro acontece hoje (16) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da #UFMG. N\u00e3o perca: http://t.co/RkBmnl7IPj"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:34.000Z",
            "id": "522766305737183233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/xKZUoIODCf"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:33.000Z",
            "id": "522766302587281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/oBXOsAEBZ6"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:33.000Z",
            "id": "522766301198970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/QQhk2at1oH"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:33.000Z",
            "id": "522766299579949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/teGMAHpN1I"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:32.000Z",
            "id": "522766297893847041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/edJE6H2Sfr"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:32.000Z",
            "id": "522766296350343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/1vvMBaAKip"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:32.000Z",
            "id": "522766295637303297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/nonkAsryIi"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:30.000Z",
            "id": "522766290952269824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/umj2caTUqp"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:30.000Z",
            "id": "522766289404575745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/wwyi9J80Jr"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:30.000Z",
            "id": "522766288049827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/X3ZvTgireT"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:30.000Z",
            "id": "522766287764598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/qS3vIfZIoh"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:29.000Z",
            "id": "522766284878909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/8nmG9bNX54"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:28.000Z",
            "id": "522766282580447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/V1fXikasLS"
        },
        {
            "author_id": "2594745991",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:28.000Z",
            "id": "522766279405346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade... http://t.co/viRGQ21JVI"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-10-16T15:09:08.000Z",
            "id": "522766196601409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ajuda a combater fogo no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Precipita\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m reduziu intensidade das\u2026 http://t.co/cPXXxO4cJ7"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-10-16T15:05:48.000Z",
            "id": "522765359229583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semin\u00e1rio discutir\u00e1 regras para abertura de vias de escalada no Parque Nacional de Itatiaia neste fds http://t.co/fPq3eEfsBt"
        },
        {
            "author_id": "229218670",
            "created_at": "2014-10-16T15:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "126006849",
                        "start": 1,
                        "username": "GrupoUla"
                    }
                ]
            },
            "id": "522765139393937408",
            "in_reply_to_user_id": "126006849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@GrupoUla: \u00c1rea destru\u00edda por fogo dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega a 300 hectares http://t.co/GOfUCptTQj\u201d"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2014-10-16T15:00:10.000Z",
            "id": "522763941034741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa\u00eds tem novos parques e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/kEIg1eiJZe"
        },
        {
            "author_id": "229218670",
            "created_at": "2014-10-16T14:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46450116",
                        "start": 1,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "522762660371529728",
            "in_reply_to_user_id": "46450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ANDAnews: C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/IL4TlNec0D\u201d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-16T14:54:00.000Z",
            "id": "522762390082187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4Dg2HbC"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-10-16T14:53:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14116807",
                        "start": 101,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "522762276349423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara ganha Plano de Manejo - SOS Mata Atl\u00e2ntica\nhttp://t.co/fhq1XiqWNu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-10-16T14:53:21.000Z",
            "id": "522762223283101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano para conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio socioambiental\n\n\u201cO Plano de Manejo \u00e9 o principal instrumento de... http://t.co/4LkPCluqqX"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-10-16T14:52:01.000Z",
            "id": "522761887994609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/C59IFFFTyV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-16T14:50:56.000Z",
            "id": "522761616992264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/tVTsPF61Ck"
        },
        {
            "author_id": "15521427",
            "created_at": "2014-10-16T14:44:31.000Z",
            "id": "522760003376402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: coisasdetere: \u00a0Relevo chamado de Serra da Ibiapaba - A Floresta de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Nacional... http://t.co/gkSepR1Lrj"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-10-16T14:28:01.000Z",
            "id": "522755851296464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela em MG \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/mQEUowUY4d"
        },
        {
            "author_id": "66492800",
            "created_at": "2014-10-16T14:20:35.000Z",
            "id": "522753979038453761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de la Bandera http://t.co/WgeodSSkpt"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-10-16T14:14:29.000Z",
            "id": "522752442031947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, 19hs no #marsemfim not\u00edcias sobre Alcatrazes e a luta para transforma-lo em Parque Nacional Marinho."
        },
        {
            "author_id": "1636000250",
            "created_at": "2014-10-16T14:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1636000250",
                        "start": 0,
                        "username": "soalberto76"
                    }
                ]
            },
            "id": "522751377349816321",
            "in_reply_to_user_id": "1636000250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soalberto76 pior em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "141285897",
            "created_at": "2014-10-16T13:56:19.000Z",
            "id": "522747871335301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 22 de Outubro - Parque Municipal e Serraria Souza Pinto!\n\n#Vem\n#CircoSesi http://t.co/EnjAq5oSvV"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-10-16T13:50:13.000Z",
            "id": "522746336894935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca, fica no fim de trilha ideal para pr\u00e1tica de esportes. #CARIOCALIFESTYLEGUIDE #THEBEACH"
        },
        {
            "author_id": "29232632",
            "created_at": "2014-10-16T13:46:42.000Z",
            "id": "522745451305783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Lual Automotivo, 22 de novembro, no Parque Municipal de Eventos da Igrejinha do Divino, S\u00e3o Pedro do Sul - RS. http://t.co/QqT0Xp0tTA"
        },
        {
            "author_id": "720137557",
            "created_at": "2014-10-16T13:41:47.000Z",
            "id": "522744213138837504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o nosso stand na Mostra de Sustentabilidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, na UFMG. \n\nHoje e amanh\u00e3 (16 e... http://t.co/r7Z9FJWD2w"
        },
        {
            "author_id": "720137557",
            "created_at": "2014-10-16T13:41:45.000Z",
            "id": "522744207539437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o nosso stand na Mostra de Sustentabilidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, na UFMG... http://t.co/lIOAO0MoJb http://t.co/ooBynr1FAs"
        },
        {
            "author_id": "71355171",
            "created_at": "2014-10-16T13:34:35.000Z",
            "id": "522742400691998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem deputado bosta q defende a redu\u00e7\u00e3o da nossa maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 a Floresta Estadual (Flota). Politica pobre essa!"
        },
        {
            "author_id": "291327541",
            "created_at": "2014-10-16T13:32:02.000Z",
            "id": "522741760070402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor animal do mundo \u2665 @ Parque Estadual Intervales http://t.co/Ck7gvQE2HU"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-10-16T13:25:49.000Z",
            "id": "522740196513959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES  no Programa  Caju\u00edna Carioca\nO Caju\u00edna Carioca esteve na companhia de um... http://t.co/mlcu3mQ3TI"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2014-10-16T13:21:39.000Z",
            "id": "522739147300413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda do voluntariado semanal do Parque Nacional da Tijuca, Floresta da Tijuca, aqui no Rio de Janeiro. http://t.co/CrxhRzjBtT"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-10-16T13:17:21.000Z",
            "id": "522738065652322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a neste s\u00e1bado o Semin\u00e1rio que discutir\u00e1 o futuro da escalada em Itatiaia. Al\u00ea Silva Casa de Pedra, Luiz F... http://t.co/57teJNCtPC"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2014-10-16T13:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "8802752",
                        "start": 3,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "522736098632818688",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1 Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/fwUTnKkdUS  #G1"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2014-10-16T13:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "522736022036430849",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo Inc\u00eandio na Regi\u00e3o Serrana do RJ destruiu 575 hectares de mata. http://t.co/aACeQpfGp1  Foto: Cl\u00e1ucio Mizael"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2014-10-16T13:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "522734452472942593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o http://t.co/uk9ZxKh9Ll via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2014-10-16T12:55:42.000Z",
            "id": "522732618555871234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde domingo, um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, no Rio. N\u00e3o h\u00e1 registro de v\u00edtimas. RB, 12h!"
        },
        {
            "author_id": "398910456",
            "created_at": "2014-10-16T12:47:10.000Z",
            "id": "522730470627618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lncr\u00edvel \u00e1rea da piscina do Belmond Cataratas o \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional de Igua\u00e7u... http://t.co/ehLt05cXrT"
        },
        {
            "author_id": "2542584732",
            "created_at": "2014-10-16T12:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "522727255139565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o http://t.co/aVugOiVofE via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "48335824",
            "created_at": "2014-10-16T12:31:37.000Z",
            "id": "522726554485288960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio http://t.co/NOqKZ7kcvV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-16T12:31:07.000Z",
            "id": "522726429566730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/gvvFEYv4Qd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-16T12:30:35.000Z",
            "id": "522726296938614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLJVoS"
        },
        {
            "author_id": "205858299",
            "created_at": "2014-10-16T12:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9495187,
                        -18.8748678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "522724952525799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de.combate ao fogo no parque nacional da serra do cipo #serradocipo  http://t.co/4ZLNNJRDNp http://t.co/ED81DBrO3v"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:51.000Z",
            "id": "522717804999348224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/8rUHjDXrCW"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:50.000Z",
            "id": "522717803162267649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/oHUpF9OmuT"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:49.000Z",
            "id": "522717800507265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/HU1ZsW52Qw"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:49.000Z",
            "id": "522717799236399105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/nHTk0siIxw"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:49.000Z",
            "id": "522717797441232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/2S1LBucuX9"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:48.000Z",
            "id": "522717796585578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/mLHi6rAk31"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:48.000Z",
            "id": "522717795088224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/YhlBv5VoDM"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:48.000Z",
            "id": "522717792751988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/bscl73E51R"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:47.000Z",
            "id": "522717791778914304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/OHcBLTI7NF"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:47.000Z",
            "id": "522717790512640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/PpB6jKcGNh"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:47.000Z",
            "id": "522717788561895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/J6jJf7uXc9"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:45.000Z",
            "id": "522717783876845568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/3YSvQVURB0"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-16T11:56:45.000Z",
            "id": "522717782362693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ: Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional:  http://t.co/WzkjWQomhn"
        },
        {
            "author_id": "593058144",
            "created_at": "2014-10-16T11:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "10228272",
                        "start": 126,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "522713949226430465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio \"Serra da Capivara\" sobre diferentes aspectos do Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/qTzXqw1SBp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-16T10:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "522700416145170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/leXalmkqY9"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-10-16T10:43:02.000Z",
            "id": "522699231409504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento natural\nhttp://t.co/kfwOLGTua2 \n\n#GaliciaNorte #spain http://t.co/y5JkbStewH"
        },
        {
            "author_id": "90037339",
            "created_at": "2014-10-16T10:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 109,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "522698852303110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibram registra on\u00e7a-pintada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Planaltina - Cidades DF  http://t.co/2sFgbyB9Nd via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-16T10:09:52.000Z",
            "id": "522690883498811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Bombeiros ainda tentam controlar um inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na regi\u00e3o metropolitana de Belo Horizonte."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-16T09:34:00.000Z",
            "id": "522681856341188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Lago de Malawi em Malawi\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/TqCxQikGTg"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-16T09:31:40.000Z",
            "id": "522681271991140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 foi fechado por causa de um inc\u00eandio que atinge o local desde sexta-feira."
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2014-10-16T09:10:08.000Z",
            "id": "522675852354813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela-http://t.co/M0TjIodZig"
        },
        {
            "author_id": "210649831",
            "created_at": "2014-10-16T06:22:02.000Z",
            "id": "522633548092940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Peyto \u00e9 considerado um dos lugares mais belos do Canad\u00e1. Situado dentro do Parque Nacional Banff, no... http://t.co/in4GX0G6lU"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-16T04:21:04.000Z",
            "id": "522603105905819648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio http://t.co/iZCo0CAGiL"
        },
        {
            "author_id": "483445449",
            "created_at": "2014-10-16T03:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11822652,
                        -22.88906831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "522595648521400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das \u00c1guas https://t.co/WGnvZDuT4n"
        },
        {
            "author_id": "141966298",
            "created_at": "2014-10-16T03:47:55.000Z",
            "id": "522594763909136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecobrigada Espera Feliz - MG - Brasil fogo no Parque Nacional http://t.co/n75hruw84c"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2014-10-16T03:47:33.000Z",
            "id": "522594668933287937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manada de elefantes se refresca em um riacho no Parque Nacional Hwange, no Zimb\u00e1bue.A \u00e1gua foi envenenada neste local http://t.co/3ajuwUYupX"
        },
        {
            "author_id": "483445449",
            "created_at": "2014-10-16T03:46:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11822652,
                        -22.88906831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "522594334760521728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das \u00c1guas https://t.co/5niCpls3k9"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2014-10-16T03:19:11.000Z",
            "id": "522587530118455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio http://t.co/mS5WZdA1rl"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2014-10-16T03:02:38.000Z",
            "id": "522583366345175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintrodu\u00e7\u00e3o do Papagaio-de-peito-roxo (Amazona vinacea) no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC http://t.co/PWG6Ki6IGA"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-10-16T03:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522582923783184386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 amanh\u00e3 secadores de merda!!!\nMENGOOOOO!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/tWLKLMJPO9"
        },
        {
            "author_id": "246062812",
            "created_at": "2014-10-16T02:48:57.000Z",
            "id": "522579924574806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se alastra no Parque Nacional http://t.co/mh7ldb4iCl"
        },
        {
            "author_id": "108587209",
            "created_at": "2014-10-16T02:39:09.000Z",
            "id": "522577457065373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia ... !!!... http://t.co/A4Ywprtsxu"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-16T02:38:16.000Z",
            "id": "522577233979146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 modelo de sustentabilidade http://t.co/tok8vm2dPn"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2014-10-16T02:33:31.000Z",
            "id": "522576039013535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza das queimadas criminosas &gt;&gt; Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/CXc3RlEjzg"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-10-16T02:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522574492581642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos Flamengo!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/yg9jqWuOXB"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-10-16T02:02:00.000Z",
            "id": "522568110176731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio http://t.co/1TTxzXNnQr"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-16T01:59:12.000Z",
            "id": "522567403184476161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio http://t.co/itsKW0wauw"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-10-16T01:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "14434407",
                        "start": 101,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "522567380740743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio http://t.co/fMdOH0yHa0 @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-16T01:53:35.000Z",
            "id": "522565991524352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio:  http://t.co/qEjAYROvpK"
        },
        {
            "author_id": "88707996",
            "created_at": "2014-10-16T01:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "522565003598397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso dia da crian\u00e7a! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MHRH5Cvpyb"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-16T01:46:17.000Z",
            "id": "522564151915208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio: O combate ao inc\u00eandio que, desd... http://t.co/eQ8Kzy1DQ2"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-16T01:46:15.000Z",
            "id": "522564146060337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Mata Atl\u00e2ntica intensifica combate ao fogo em parque nacional no Rio: O combate ao inc\u00eandio que, desd... http://t.co/KjsvKj5klV"
        },
        {
            "author_id": "16666267",
            "created_at": "2014-10-16T01:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "43105731",
                        "start": 24,
                        "username": "CassioSCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "522560960419340288",
            "in_reply_to_user_id": "43105731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o nosso pa\u00eds II \u201c@CassioSCosta: \"...A gente vem lutando pelo pescador (...) http://t.co/YJIYwAcWX9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-10-16T01:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "35232853",
                        "start": 120,
                        "username": "rebiaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "522558679925547008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rDbwaBNLJJ via @Rebiaoficial"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-10-16T01:24:28.000Z",
            "id": "522558664620904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos do inc\u00eandio que atingem \u00e1reas de vegeta\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis, na Regi\u00e3o Serrana, desde a semana... http://t.co/DMbyCQP1Ku"
        },
        {
            "author_id": "126006849",
            "created_at": "2014-10-16T01:19:23.000Z",
            "id": "522557384397307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea destru\u00edda por fogo dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega a 300 hectares http://t.co/AxYFMoUhio"
        },
        {
            "author_id": "80207208",
            "created_at": "2014-10-16T01:18:45.000Z",
            "id": "522557222669144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Z66XQsft4a Monumento natural Frade e a Freira."
        },
        {
            "author_id": "218754131",
            "created_at": "2014-10-16T01:16:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "522556709902888961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/MTcRQ5xvZR"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2014-10-16T01:15:05.000Z",
            "id": "522556302934179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto Presidencial cria Parque Nacional do Gandarela mas N\u00c3O RESOLVE http://t.co/pzRfFj5Udo"
        },
        {
            "author_id": "188133037",
            "created_at": "2014-10-16T01:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "621446069",
                        "start": 0,
                        "username": "yuricocota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4415981,
                        -23.01034693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522555577143009281",
            "in_reply_to_user_id": "621446069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yuricocota @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/UEswC1bCFp"
        },
        {
            "author_id": "1163324095",
            "created_at": "2014-10-16T01:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66441430",
                        "start": 1,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "522552929723879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@OGlobo_Rio: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 atinge 575 hectares na regi\u00e3o de Petr\u00f3polis. http://t.co/bKMkAOdcW4\""
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-10-16T00:45:04.000Z",
            "id": "522548748808118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e reencontra filhos que haviam sido sequestrados ainda crian\u00e7as http://t.co/s4TCzIchkc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-16T00:31:04.000Z",
            "id": "522545225441763329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/RKrAeQ0jnP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-16T00:31:03.000Z",
            "id": "522545221369069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/fQazbMZlTw"
        },
        {
            "author_id": "53891112",
            "created_at": "2014-10-16T00:23:04.000Z",
            "id": "522543209474703362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "felizzz que o gandarela aqui em mg agora \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2665"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-16T00:19:24.000Z",
            "id": "522542288942014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Lago Malawi\" http://t.co/e81QbjcWkB"
        },
        {
            "author_id": "1344363985",
            "created_at": "2014-10-16T00:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522541904345325568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arte est\u00e1 nos livros #Exposi\u00e7ao #BibliotecaParque #Ler  \ud83d\ude0a\ud83d\udcd6\ud83d\udd15\ud83d\udc4c @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/TFKqErmsoj"
        },
        {
            "author_id": "66413968",
            "created_at": "2014-10-16T00:15:41.000Z",
            "id": "522541351293181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conviv\u00eancia Proped\u00eautico  #Trilha #Prop14 #voca\u00e7\u00e3o #Irm\u00e3os @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/Aum0cLOanD"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2014-10-16T00:02:24.000Z",
            "id": "522538010110607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AERONAVES LAN\u00c7AM 25 MIL LITROS DE \u00c1GUA SOBRE INC\u00caNDIO EM PETR\u00d3POLIS, RJ.\n\nCalembre, Barra Mansa e Parque Nacional... http://t.co/sK6xEcSPyx"
        },
        {
            "author_id": "85353017",
            "created_at": "2014-10-15T23:39:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "183398510",
                        "start": 1,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "522532148788883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@em_com: Fogo segue descontrolado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e combate vai seguir \u00e0 noite\" AHHH NEMMMMMMM :((("
        },
        {
            "author_id": "88985943",
            "created_at": "2014-10-15T23:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.02272961,
                        -15.84108864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522530757609156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Antes ser um homem da sociedade, sou-o da natureza.\" \ud83c\udf43 @ Parque Nacional De Bras\u00edlia http://t.co/5KTC3t6eYY"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-15T23:30:26.000Z",
            "id": "522529967066726401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo segue descontrolado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e combate vai segu... http://t.co/inyMLIEzAp #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-15T23:30:21.000Z",
            "id": "522529946254602240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Fogo segue descontrolado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e combate vai seguir \u00e0 noite:  http://t.co/LFOpG0hbCt"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-10-15T23:05:36.000Z",
            "id": "522523717260156929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/h9xh9dprNM"
        },
        {
            "author_id": "125196649",
            "created_at": "2014-10-15T23:05:06.000Z",
            "id": "522523591372713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o - Entre preservar uma parte importante da Mata ... http://t.co/op6Qxdh6OM"
        },
        {
            "author_id": "190362852",
            "created_at": "2014-10-15T22:59:41.000Z",
            "id": "522522228676505600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/oF93simePe que triste perda"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-10-15T22:46:54.000Z",
            "id": "522519010655490048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Regi\u00e3o Serrana do RJ destruiu 575 hectares de mata. http://t.co/Z6ALgSZTju Foto: Cl\u00e1ucio Mizael http://t.co/uIQertrMVk"
        },
        {
            "author_id": "2832038226",
            "created_at": "2014-10-15T22:43:35.000Z",
            "id": "522518173523116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na mata da Regi\u00e3o Serrana do Rio j\u00e1 destruiu \u00e1rea equivalente a 575 campos de futebol http://t.co/ZDsAdfNcMf http://t.co/hjZ9WfKUoE"
        },
        {
            "author_id": "266761909",
            "created_at": "2014-10-15T22:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 42,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "522516665893158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada. (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/OlRLLbuGgL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T22:35:36.000Z",
            "id": "522516165780709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o http://t.co/cyRtnzN7rx"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-10-15T22:30:12.000Z",
            "id": "522514807673851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na mata da Regi\u00e3o Serrana do Rio j\u00e1 destruiu \u00e1rea equivalente a 575 campos d futebol http://t.co/UxHGss4XZA http://t.co/n6dOxGDxAv\""
        },
        {
            "author_id": "343791904",
            "created_at": "2014-10-15T22:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "183398510",
                        "start": 117,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "522512031748866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo segue descontrolado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e combate vai seguir \u00e0 noite http://t.co/KAmqjIuFcf via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-10-15T22:18:00.000Z",
            "id": "522511735383916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/NvqNvh9WVs"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-10-15T22:17:17.000Z",
            "id": "522511557033734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Fogo segue descontrolado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e combate vai seguir \u00e0 noite http://t.co/iUjNGPsnfA http://t.co/Q0gpAcSoE6"
        },
        {
            "author_id": "26141470",
            "created_at": "2014-10-15T22:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "66441430",
                        "start": 9,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61510713,
                        -23.0028318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522511547168718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tb? @OGlobo_Rio: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 atinge 575 hectares na regi\u00e3o de Petr\u00f3polis. http://t.co/wo5LD2eHlx"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-10-15T22:14:30.000Z",
            "id": "522510854260928513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 atinge 575 hectares na regi\u00e3o de Petr\u00f3polis. http://t.co/1fJ64aLaBA"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-10-15T22:12:09.000Z",
            "id": "522510263006683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo segue descontrolado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e combate vai seguir a noite http://t.co/Q0hg67OOjT http://t.co/TGKoULAXHf"
        },
        {
            "author_id": "1173591187",
            "created_at": "2014-10-15T22:09:22.000Z",
            "id": "522509563539378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as meninas aqui do predio me chamaram pra jogar handball no parque municipal com as garotas do raposo tavares"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2014-10-15T22:05:12.000Z",
            "id": "522508513851875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLUNA DE MEIO AMBIENTE - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela \u00e9 o tema desta semana http://t.co/W61zSfoY9f"
        },
        {
            "author_id": "171198233",
            "created_at": "2014-10-15T22:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0285349,
                        -15.83799667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522508448635047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf41 @ Parque Nacional de Brasilia http://t.co/prqPeimHUl"
        },
        {
            "author_id": "1092519732",
            "created_at": "2014-10-15T22:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.762638,
                        40.38482679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1f4a11930daa22a"
            },
            "id": "522507424368844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BN \ud83d\ude1c\u270c\ufe0f @ Parque Municipal Bejar http://t.co/3yzigyDKV3"
        },
        {
            "author_id": "1262035249",
            "created_at": "2014-10-15T21:54:22.000Z",
            "id": "522505790192898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de 13.10.2014 - Amplia a Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1, localizada no Munic\u00edpio de Carauari, Estado do Amazonas."
        },
        {
            "author_id": "2816874638",
            "created_at": "2014-10-15T21:48:23.000Z",
            "id": "522504285121040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas avan\u00e7am por todo Brasil e fecham Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) http://t.co/sPFQGEN1Be"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-10-15T21:48:03.000Z",
            "id": "522504198731358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso orgulho ! http://t.co/5nyNipuB2J"
        },
        {
            "author_id": "107583894",
            "created_at": "2014-10-15T21:47:37.000Z",
            "id": "522504091080335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando um pouquinho s\u00f3 para descontrair ... @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/jqB1Rj3gil"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-15T21:38:03.000Z",
            "id": "522501682492887040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela http://t.co/f2dQF1W6ni #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-15T21:35:01.000Z",
            "id": "522500917795758081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela http://t.co/v7LjmRUcgL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T21:30:42.000Z",
            "id": "522499833975013377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/N4e0q3BmmH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-15T21:30:37.000Z",
            "id": "522499813615874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/QMgVkM5wuA"
        },
        {
            "author_id": "125196649",
            "created_at": "2014-10-15T21:30:06.000Z",
            "id": "522499683823153152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela - A coordena\u00e7\u00e3o do Movimento pela Preserva\u00e7... http://t.co/QV2UUULgW8"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2014-10-15T21:27:15.000Z",
            "id": "522498966412595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela http://t.co/BvS599kiU6"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2014-10-15T21:25:59.000Z",
            "id": "522498647431192578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela: Comunidade afirma que projeto beneficia a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/zqeQXCGqsQ"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2014-10-15T21:25:59.000Z",
            "id": "522498646030295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela: Comunidade afirma que projeto beneficia a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/b0M9VfRWS2"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-15T21:25:54.000Z",
            "id": "522498626686177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela: Comunidade afirma que projeto beneficia a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/Za4TQFtSKo"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-15T21:25:53.000Z",
            "id": "522498620872880129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela: Comunidade afirma que projeto beneficia a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/LGS6YTNfAK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-15T21:25:42.000Z",
            "id": "522498576245473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela: Comunidade afirma que projeto beneficia a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/sJRVCPcrLj"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-10-15T21:25:24.000Z",
            "id": "522498499732992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela: Comunidade afirma que projeto beneficia a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/4HNyDl08ry"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-15T21:25:11.000Z",
            "id": "522498443672301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/cRn4YJVqxU"
        },
        {
            "author_id": "1455425702",
            "created_at": "2014-10-15T21:23:35.000Z",
            "id": "522498041757310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terr\u00edvel ,1\u00ba foi a cat\u00e1strofe das \u00e1guas,agora a do fogo destruindo parques e reservas ,matando animais .Mas como... http://t.co/9zOUecinDX"
        },
        {
            "author_id": "182073130",
            "created_at": "2014-10-15T21:23:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522498026628476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/46OnmFxRhI"
        },
        {
            "author_id": "1924045290",
            "created_at": "2014-10-15T21:19:14.000Z",
            "id": "522496948885262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra do cip\u00f3 em chamas...preparando para ser volunt\u00e1ria !"
        },
        {
            "author_id": "927042062",
            "created_at": "2014-10-15T21:13:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4701598,
                        -22.6944806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "522495547924819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou do bonde do smoke l\u00e1 do parque nacional, m\u00f3 calor acende um e fica tudo mais legal"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-10-15T21:12:19.000Z",
            "id": "522495206722383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida  http://t.co/WmUAeVUayQ"
        },
        {
            "author_id": "2438370944",
            "created_at": "2014-10-15T21:11:11.000Z",
            "id": "522494921492938752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CRIADO N\u00c3O PROTEGE A SERRA E AS \u00c1GUAS DO GANDARELA | Gesta http://t.co/DwBURyWl4k"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-10-15T21:06:04.000Z",
            "id": "522493633510252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/hoTMVVcEDO"
        },
        {
            "author_id": "16421104",
            "created_at": "2014-10-15T21:00:30.000Z",
            "id": "522492234563063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- ow, bora pra Serra do Cip\u00f3 no fim de semana?\n- bora.\n- combinado.\n\n[horas depois\u2026]\n\nhttp://t.co/Ywt9sqDXD3"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-10-15T21:00:10.000Z",
            "id": "522492148584042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre um mergulho e outro em Manab\u00ed, visite Machalilla, uma floresta quase \u00e0 beira-mar. http://t.co/01UfQxbAJ7 http://t.co/tBL3BFFyrq"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-10-15T20:54:08.000Z",
            "id": "522490631600369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional criado n\u00e3o protege a serra e as \u00e1guas do Gandarela http://t.co/PtT9NcW3k8"
        },
        {
            "author_id": "282834022",
            "created_at": "2014-10-15T20:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.80906667,
                        -22.70890833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "522488631458816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o meu RJ!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/XDEdQ5pMvv"
        },
        {
            "author_id": "282834022",
            "created_at": "2014-10-15T20:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.80906667,
                        -22.70890833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "522486947873165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais lindos que j\u00e1 fui! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ogWIXUxvzZ"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-10-15T20:26:01.000Z",
            "id": "522483554706796546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pernambuco Apesar do t\u00edtulo de parque estadual, a Cachoeira do Urubu sofre com o lixo. http://t.co/uGYR9n44ci"
        },
        {
            "author_id": "233653037",
            "created_at": "2014-10-15T20:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "522481400101216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gordo e Laura se amarraram no passeio no parque Dois Irm\u00e3os.. \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/YYGzbxwDuE"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-15T20:16:33.000Z",
            "id": "522481173906612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibram registra on\u00e7a-pintada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Planaltina http://t.co/YrtOLsiLgx"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-15T20:16:21.000Z",
            "id": "522481122546950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Ibram registra on\u00e7a-pintada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Planaltina http://t.co/1fPRhuGPMg"
        },
        {
            "author_id": "98008255",
            "created_at": "2014-10-15T20:15:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "253364921",
                        "start": 10,
                        "username": "Fitoplancton"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "113335628",
                        "start": 27,
                        "username": "marcoatvieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "522480910747590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja isso @Fitoplancton RT @marcoatvieira: Inc\u00eandio j\u00e1 consome 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/Jum5I4JbQ5"
        },
        {
            "author_id": "98008255",
            "created_at": "2014-10-15T20:14:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "113335628",
                        "start": 3,
                        "username": "marcoatvieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "522480540797374465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @marcoatvieira: Inc\u00eandio j\u00e1 consome 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/Jum5I4JbQ5"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2014-10-15T20:10:29.000Z",
            "id": "522479646940880898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, um campe\u00e3o de biodiversidade http://t.co/NGFkOlOwMD"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-15T20:10:18.000Z",
            "id": "522479600178176001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/xiHz98VBZR"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2014-10-15T19:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "799289352303955969",
                        "start": 114,
                        "username": "cbonlinedf"
                    }
                ]
            },
            "id": "522475489890279425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens raras - Ibram registra on\u00e7a-pintada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Planaltina-DF http://t.co/5XExdQu9vd via @cbonlinedf"
        },
        {
            "author_id": "43173504",
            "created_at": "2014-10-15T19:53:42.000Z",
            "id": "522475423192854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrange mais de 150 esp\u00e9cies diferentes, como a bonita Arara-Canind\u00e9.\u2026 http://t.co/QHlYsnEjJd"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-10-15T19:50:01.000Z",
            "id": "522474494250602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g1: C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/toEWNqGc97 #G1 pic\u2026 http://t.co/aKnuhsj82b"
        },
        {
            "author_id": "57891628",
            "created_at": "2014-10-15T19:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "34665220",
                        "start": 95,
                        "username": "BetoRicha"
                    }
                ]
            },
            "id": "522471646918344705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Estadual de Vila Velha, na regi\u00e3o dos Campos Gerais [..] https://t.co/friijeKmsr via @BetoRicha"
        },
        {
            "author_id": "81601223",
            "created_at": "2014-10-15T19:35:40.000Z",
            "id": "522470882934263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o triste ver nossa Natureza sendo tratada dessa forma. Parque estadual do Papagaio. Deus aben\u00e7oe a todos os... http://t.co/UXBmdBX61a"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-10-15T19:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "20433046",
                        "start": 79,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "522469488432652290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as riquezas naturais da Floresta Nacional do Jamari, em #Rond\u00f4nia (via @PortalAmazonia) http://t.co/auGdXopnDW #turismo #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "370125811",
            "created_at": "2014-10-15T19:23:53.000Z",
            "id": "522467918593150977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio demais. @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/rkL0nSDoUq"
        },
        {
            "author_id": "2241833476",
            "created_at": "2014-10-15T19:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "183398510",
                        "start": 1,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "522466635316486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@em_com: Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/D01I9XtIs5 http://t.co/XkkAq7WnkM\""
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "69593007",
                        "start": 0,
                        "username": "A_CamilaDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "522465986059206656",
            "in_reply_to_user_id": "69593007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@A_CamilaDias DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "89682830",
                        "start": 0,
                        "username": "TV_UFMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "522465779699437568",
            "in_reply_to_user_id": "89682830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TV_UFMG DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "544731736",
                        "start": 0,
                        "username": "geda_ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "522465622530457601",
            "in_reply_to_user_id": "544731736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geda_ufmg DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-10-15T19:13:06.000Z",
            "id": "522465205016866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchete Digital Bras\u00edlia http://t.co/RcivbPFdBq"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 0,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "522465032110878721",
            "in_reply_to_user_id": "54589069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufmgbr DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39614127",
                        "start": 0,
                        "username": "ufmgeducativa"
                    }
                ]
            },
            "id": "522464955329966080",
            "in_reply_to_user_id": "39614127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufmgeducativa DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46357966",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "522464700970569729",
            "in_reply_to_user_id": "46357966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanBH DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "61094691",
                        "start": 0,
                        "username": "phbhfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "522464582536015873",
            "in_reply_to_user_id": "61094691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phbhfm DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "64801822",
                        "start": 0,
                        "username": "mixfmbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "522464450755182592",
            "in_reply_to_user_id": "64801822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mixfmbh DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "20169315",
                        "start": 0,
                        "username": "bhfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "522464404437491712",
            "in_reply_to_user_id": "20169315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhfm DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "522464308270485504",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente. http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45077164",
                        "start": 0,
                        "username": "98fmbhoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "522464149419597824",
            "in_reply_to_user_id": "45077164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@98fmbhoficial DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "837731966",
                        "start": 0,
                        "username": "defesacivilbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "522463972843606016",
            "in_reply_to_user_id": "837731966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@defesacivilbh DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado e doa\u00e7\u00f5es urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:59.000Z",
            "id": "522463919403585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/CfRxJRTY5m"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:58.000Z",
            "id": "522463914357841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/yFAzBbG07o"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:57.000Z",
            "id": "522463908854906881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/QDqewIfIVk"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:56.000Z",
            "id": "522463905604313088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/Jr7afCGBtj"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:55.000Z",
            "id": "522463899501608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/jcBolsUTnO"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:54.000Z",
            "id": "522463896913731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/AsX6TTxcki"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:44.000Z",
            "id": "522463854127636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/zfObu9nSQH"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:39.000Z",
            "id": "522463835635339264",
            "in_reply_to_user_id": "61474800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioitatiaiaSU DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.AJUDEM http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:37.000Z",
            "id": "522463823538565121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/CxoGVwmgYd"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:36.000Z",
            "id": "522463820837425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/q3lS7cNamn"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T19:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160538524",
                        "start": 0,
                        "username": "TVAlterosaSulMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "522463675471646720",
            "in_reply_to_user_id": "1160538524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVAlterosaSulMG DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. AJUDEM http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-15T19:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "43326346",
                        "start": 121,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "522462977891397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os assusta moradores da regi\u00e3o http://t.co/BikYZVyKrK @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-15T19:04:03.000Z",
            "id": "522462927538774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os assusta moradores da regi\u00e3o http://t.co/XrrolAPS2i"
        },
        {
            "author_id": "2402366881",
            "created_at": "2014-10-15T19:00:01.000Z",
            "id": "522461914321145858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um decreto, determina a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela tem como objetivo preservar o patrim\u00f4nio... http://t.co/wyDiwkxltI"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-15T18:59:56.000Z",
            "id": "522461890392252417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/HtiN4grj9F"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-15T18:59:55.000Z",
            "id": "522461887691112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/qWh4j50jlz"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-15T18:59:55.000Z",
            "id": "522461886093074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/BVx36cwfct"
        },
        {
            "author_id": "69987522",
            "created_at": "2014-10-15T18:59:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "522461698146697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no Parnaso!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/ktIYpoBz9a"
        },
        {
            "author_id": "2784814403",
            "created_at": "2014-10-15T18:56:00.000Z",
            "id": "522460899756752899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecemos Marxistas mas quer\u00edamos mesmo \u00e9 estar ostentando numa praia.\ud83d\ude34\ud83d\udcd3 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/nLNkp1Fhmk"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-10-15T18:52:30.000Z",
            "id": "522460019624013825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibram registra on\u00e7a-pintada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Planaltina - http://t.co/9S5S8iZnuk"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LJVivero].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LJVivero",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LJVivero"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "B\u00e9jar, Espa\u00f1a",
                "id": "e1f4a11930daa22a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148712545",
                "name": "Gazeta do Paran\u00e1",
                "username": "gazetadoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789670583",
                "name": "Record Rio",
                "username": "TVRecordRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29267341",
                "name": "S\u00e9rgio Oliveira",
                "username": "sfoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172518491",
                "name": "Danilo Candombe",
                "username": "Danilocandombe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37530433",
                "name": "Raphael Telini",
                "username": "raphatelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497041262",
                "name": "YMAGUARA",
                "username": "YMAGUARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606680271",
                "name": "Seden - TO",
                "username": "SedenTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842599722",
                "name": "Afrobelorizontina \u270a\ud83c\udffe\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83c\udf93",
                "username": "JohnnyBagatelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36721193",
                "name": "Luiz Eduardo Leal",
                "username": "LuizEduardoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20431922",
                "name": "500px",
                "username": "500px",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46817704",
                "name": "SoftKarina \u5c0f\u6f6e\u6c50 \ud83d\udc9a",
                "username": "SoftKarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20071863",
                "name": "HuffPost Travel",
                "username": "HuffPostTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "527574157",
                "name": "AGENDA DE VIAGENS",
                "username": "agendadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096328556",
                "name": "LFpezao",
                "username": "LFPezao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211155613",
                "name": "Carol Chaves",
                "username": "carolinchavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402366881",
                "name": "Ibitipoca Urgente",
                "username": "ibitipocaurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092225744",
                "name": "ACH",
                "username": "Achcondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95999422",
                "name": "Justi\u00e7a Global",
                "username": "justicaglobal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132569401",
                "name": "nat",
                "username": "natccarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110259808",
                "name": "Passatempo Educativo",
                "username": "Passatempoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78707329",
                "name": "helo",
                "username": "battsnami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2814802738",
                "name": "Adisson Vanessa",
                "username": "adissonevanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139554243",
                "name": "FONASC.CBH",
                "username": "cuidandodosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335615670",
                "name": "Rafael Miranda",
                "username": "rrafaelmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808592510",
                "name": "O Ribanense",
                "username": "O_Ribanense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128406113",
                "name": "Mara Jane Vicente",
                "username": "Marajannyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300321337",
                "name": "#RENTIMBETA/SIGDVOLT",
                "username": "Leandro968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65399018",
                "name": "Osvaldo Jos\u00e9",
                "username": "osvaldoj10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822164087",
                "name": "Tiago",
                "username": "tacirl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248992683",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "mmarcia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739659144",
                "name": "Edineia M. Medeiros",
                "username": "EdineiaManesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790326518",
                "name": "RENZYOLIVEIRA",
                "username": "RENZYOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40677744",
                "name": "Wladmir Coelho",
                "username": "wladmircoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973625236",
                "name": "Tudo ou nada",
                "username": "tuudoounada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441113100",
                "name": "Deportes Puerto Montt",
                "username": "DPMChile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308507007",
                "name": "Rizzonho",
                "username": "orizzonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2391054474",
                "name": "Thiago Pontes",
                "username": "ThiagoLdePontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270434617",
                "name": "-",
                "username": "biinhacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492122499",
                "name": "Lithium Store",
                "username": "UseLithium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213424523",
                "name": "Fernando Dellaretti",
                "username": "DELARET1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321765070",
                "name": "Colombia Humana",
                "username": "ColombiaHumana_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065858878",
                "name": "NATHAN FOX \ud83d\udca7\u2b50\ud83d\udd25",
                "username": "Nathanfox20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522722610",
                "name": "dulceh siqueira",
                "username": "dulcesiqueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622255908",
                "name": "NDC UFMG",
                "username": "NDC_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594745991",
                "name": "Karina Cruz",
                "username": "KarinaCruz222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229218670",
                "name": "OBA Op.Bope Animal",
                "username": "Bope_Animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126006849",
                "name": "Ula!",
                "username": "GrupoUla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15521427",
                "name": "Ziad GoldenHeart \ud83d\udc9b",
                "username": "ZiadHeart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492800",
                "name": "Luiz Kelvin da Silva",
                "username": "lKellvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1636000250",
                "name": "Jose Alberto",
                "username": "soalberto76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141285897",
                "name": "FestivalMundialCirco",
                "username": "MundialdeCirco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29232632",
                "name": "saopedrodosul.net",
                "username": "saopedrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720137557",
                "name": "Vinavina",
                "username": "vi_na_vina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71355171",
                "name": "Marcelle Nunes",
                "username": "cellenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291327541",
                "name": "Ana Carolina luz",
                "username": "karolluz07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398910456",
                "name": "Limatur Viagens e Eventos",
                "username": "limaturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542584732",
                "name": "Rafael Loyola",
                "username": "loyola_cblab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48335824",
                "name": "Jornal Extra Alagoas",
                "username": "ExtraAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205858299",
                "name": "Fabiano Conserva",
                "username": "fconserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "593058144",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Livre",
                "username": "somosedulivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90037339",
                "name": "van \ud83e\udd8b",
                "username": "ImFallWay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210649831",
                "name": "Fernanda Souza \ud83d\udcab",
                "username": "FernandaTamaraS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483445449",
                "name": "adaias pamplona",
                "username": "adaiasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246062812",
                "name": "Joao W.Nery",
                "username": "JoaoWNery1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108587209",
                "name": "Levy Vargas",
                "username": "Levyvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571191928",
                "name": "Exausta",
                "username": "letbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88707996",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Prof. Daniel Ramos",
                "username": "profdanielramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16666267",
                "name": "vvvaladares",
                "username": "monstrenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43105731",
                "name": "C\u00e1ssio S. Costa",
                "username": "CassioSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80207208",
                "name": "Janice Mary",
                "username": "maryjann1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218754131",
                "name": "DCnete",
                "username": "_Tetch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188133037",
                "name": "igor hossmann",
                "username": "igorhossmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621446069",
                "name": "Yuri cocota",
                "username": "yuricocota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163324095",
                "name": "Lidia ",
                "username": "Lidiamiossi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53891112",
                "name": "rita farr",
                "username": "joaotc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344363985",
                "name": "xxxxxxxxx",
                "username": "alex_moreira98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413968",
                "name": "B.PAIS",
                "username": "maisumsilva93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85353017",
                "name": "carol madureira",
                "username": "kalumadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88985943",
                "name": "marina",
                "username": "bonottomarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125196649",
                "name": "Wellington Ribeiro",
                "username": "DevWellington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190362852",
                "name": "V\u00e2nia  Santana",
                "username": "tatasbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832038226",
                "name": "R\u00e1dio Mega Hits",
                "username": "portal_megahits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266761909",
                "name": "Tatiana Almeida",
                "username": "tsdalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343791904",
                "name": "Paulino And.IMPRENSA",
                "username": "paulino_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26141470",
                "name": "\ud83c\udd7c\u00e1rcio \u2079 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Marcio37_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173591187",
                "name": "Desativado",
                "username": "nandasouzacs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171198233",
                "name": "Rita Pimentel",
                "username": "RitaPimentel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092519732",
                "name": "Ruben Matas",
                "username": "matasbejar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262035249",
                "name": "joelma carvalho dos",
                "username": "JUJUBA10DOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816874638",
                "name": "Ag\u00eancia SN",
                "username": "AgenciaSN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107583894",
                "name": "Andr\u00e9 Colossetti",
                "username": "Andrecolossetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455425702",
                "name": "aamfbrasil",
                "username": "aamfbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182073130",
                "name": "G\u00e9fi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "woorky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924045290",
                "name": "janaina luciene -",
                "username": "janainaduartt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927042062",
                "name": "bt",
                "username": "rlkdotrem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438370944",
                "name": "GESTA UFMG",
                "username": "GestaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421104",
                "name": "Danilo Fernandes",
                "username": "dofsmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282834022",
                "name": "Thatiana Resende",
                "username": "thatyresenderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233653037",
                "name": "\u1d05\u1d00\u029f\u1d07 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00\u1d1b\u0280\u1d00 \ud83d\udd25",
                "username": "mamelouca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98008255",
                "name": "sonia salim",
                "username": "soniasalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253364921",
                "name": "F\u00e1bio Silva",
                "username": "Fitoplancton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113335628",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "marcoatvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43173504",
                "name": "sbtur",
                "username": "sbtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57891628",
                "name": "Tuka Scaletti",
                "username": "TukaScaletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81601223",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lwquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370125811",
                "name": "Weslley Alves",
                "username": "Preg_WeslleyA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241833476",
                "name": "Ver\u00f4nica Souza",
                "username": "oliveira_vv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67426144",
                "name": "ana maria freitas",
                "username": "amfreitas2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69593007",
                "name": "Camila Dias",
                "username": "A_CamilaDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89682830",
                "name": "TV UFMG",
                "username": "TV_UFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544731736",
                "name": "GEDA/UFMG",
                "username": "geda_ufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46357966",
                "name": "Jovem Pan BH",
                "username": "JovemPanBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61094691",
                "name": "PH BHFM",
                "username": "phbhfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64801822",
                "name": "R\u00e1dio Mix FM BH",
                "username": "mixfmbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20169315",
                "name": "@BHFM",
                "username": "bhfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45077164",
                "name": "98FM BH OFICIAL",
                "username": "98fmbhoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837731966",
                "name": "Defesa Civil de Belo Horizonte",
                "username": "defesacivilbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786762641",
                "name": "Maria 2 Beta",
                "username": "Maria2betatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160538524",
                "name": "TV Alterosa - Sul MG",
                "username": "TVAlterosaSulMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69987522",
                "name": "Isis Pimentel",
                "username": "isispiimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784814403",
                "name": "marxtheus",
                "username": "eagoramatheus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "522862911421554689",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8ty5qqn54xapsuutu2o3jaso8l9",
        "oldest_id": "522460019624013825",
        "result_count": 500
    }
}