{
    "data": [
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-05T23:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "518908611528245249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/AJxQ4X1Q1S"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-10-05T23:04:52.000Z",
            "id": "518899653887410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a primeira parte da nossa mat\u00e9ria sobre os c\u00e2nions do Sul do Brasil. Nesta parte, voc\u00eas ir\u00e3o conhecer... http://t.co/pr247sfyMw"
        },
        {
            "author_id": "603077948",
            "created_at": "2014-10-05T23:02:50.000Z",
            "id": "518899139485380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado."
        },
        {
            "author_id": "48418923",
            "created_at": "2014-10-05T22:58:01.000Z",
            "id": "518897928283619329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de bolso: 100 aves do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/kUU3bYk6hO"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2014-10-05T22:57:55.000Z",
            "id": "518897902270550017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/Wdmo0OR6Yd"
        },
        {
            "author_id": "152726048",
            "created_at": "2014-10-05T22:39:18.000Z",
            "id": "518893218503856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto sua: \u2014 Sombra, mentira e \u00e1gua fresca srs... Eu na Caatinga, Monumento Natural Grota do Angico, Po\u00e7o Redondo... http://t.co/kM34ytVEXh"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-05T21:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "518872004041408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai se aventurar? Assista v\u00eddeo em http://t.co/iWBheN6Ila #Corrida #montanha #mountain #running\u2026 http://t.co/FAoS79edB4"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-10-05T20:57:43.000Z",
            "id": "518867653188804608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J*A*C*A*R*E*P*A*G*U*A*N*E*W*S*T*U*R*I*S*M*O        ***: SOS PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA !!! ANTONIO CA... http://t.co/oJ6uNXrcLC"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2014-10-05T20:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "307074681",
                        "start": 64,
                        "username": "Arthur_Schons"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "342140911",
                        "start": 79,
                        "username": "Wagnelas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "518861226261372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @arthur_schons @wagnelas https://t.co/nA0t4MI611"
        },
        {
            "author_id": "470487141",
            "created_at": "2014-10-05T20:08:02.000Z",
            "id": "518855150111191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00aa - Pico das Agulhas Negras \u2013 Parque Nacional Itatiaia \u2013RJ  - 2.792 m\nGrandes lan\u00e7as sulcadas na pedra irrompem... http://t.co/h7fes5ee5b"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2014-10-05T20:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48989639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "518854890425425920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @cris_n11 https://t.co/cqeIn3eUgk"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2014-10-05T20:00:02.000Z",
            "id": "518853136820490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu?!\n\nUm dos melhores destinos para o ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ir\u00e1 receber ciclovias no Parque Nacional.... http://t.co/uxLUXeEFXO"
        },
        {
            "author_id": "957229514",
            "created_at": "2014-10-05T19:39:50.000Z",
            "id": "518848054834003969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, ocorre quando a luz... http://t.co/CFYwsZgEok"
        },
        {
            "author_id": "342140911",
            "created_at": "2014-10-05T19:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "518842888697180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/9dx93aqk8R"
        },
        {
            "author_id": "508796087",
            "created_at": "2014-10-05T19:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69747647,
                        38.26860592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "518842788532600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua de vida. @ Parque Municipal de Elche http://t.co/CzHAd4Za7L"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-10-05T19:16:42.000Z",
            "id": "518842233391693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Parque Nacional do Igua\u00e7u abriu mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/ose71Qv2RZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-05T19:16:42.000Z",
            "id": "518842233265872898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Parque Nacional do Igua\u00e7u abriu mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/rXfdfpsdJR"
        },
        {
            "author_id": "64784269",
            "created_at": "2014-10-05T19:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518840973192081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/TQaw8PDfO2"
        },
        {
            "author_id": "293640585",
            "created_at": "2014-10-05T19:00:57.000Z",
            "id": "518838270650613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Yellowstone (Wyoming, USA) a variedade de cor desta \"piscina\" e o resultado de combina\u00e7\u00f5es de... http://t.co/YRBzNn3EZR"
        },
        {
            "author_id": "64784269",
            "created_at": "2014-10-05T18:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518837791694651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/pSyI2bwohk"
        },
        {
            "author_id": "179261381",
            "created_at": "2014-10-05T18:58:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "518837773458243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu sempre no grau chapado louco e magrinnn..\ud83c\udfb6\u270c\ud83d\ude0e @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/kuxJvmM5Ds"
        },
        {
            "author_id": "64784269",
            "created_at": "2014-10-05T18:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518835113707442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/6Lp1CizPOE"
        },
        {
            "author_id": "2756855774",
            "created_at": "2014-10-05T18:48:03.000Z",
            "id": "518835021181100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria da Rede Globo - Esporte Espetacular - sobre os Rally dos Ventos nos nossos Len\u00e7ois Maranhenses. Assista... http://t.co/R3jQPoPyKX"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-10-05T18:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "518834523917017089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/IDx2K8Uppr"
        },
        {
            "author_id": "206828348",
            "created_at": "2014-10-05T18:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5058863,
                        -18.58581476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "518834074589204480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comigo sempre! am\u00e9m \u2665 @ Parque Municipal do Mocambo http://t.co/lDO2Qi3PPL"
        },
        {
            "author_id": "611922675",
            "created_at": "2014-10-05T18:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2272315158",
                        "start": 87,
                        "username": "_chapinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "518832521304608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chimas e rapadura (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_chapinha) https://t.co/96ElzuKJ7R"
        },
        {
            "author_id": "2756855774",
            "created_at": "2014-10-05T18:37:34.000Z",
            "id": "518832384410923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de Kitesurf aproveitam paisagem e invadem Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -... http://t.co/FhSL3VDKwh"
        },
        {
            "author_id": "2756855774",
            "created_at": "2014-10-05T18:37:11.000Z",
            "id": "518832288516554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do Esporte Espetacular da Rede Globo sobre o Rally dos Ventos aqui nos nossos Len\u00e7ois Maranhenses. Veja!... http://t.co/CXwBq3hz2u"
        },
        {
            "author_id": "17958737",
            "created_at": "2014-10-05T18:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.74705443,
                        9.15795625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "518828844527386624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Osa. Bahia Ballena. @ Parque Nacional Bahia Ballena http://t.co/aC0AnNWjjD"
        },
        {
            "author_id": "266701287",
            "created_at": "2014-10-05T18:19:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1995687,
                        -29.6429957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "518827736262250497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/aZ0NJ1LHy2"
        },
        {
            "author_id": "192952483",
            "created_at": "2014-10-05T18:00:01.000Z",
            "id": "518822934799212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de uKhahlamba, \u00c1frica do Sul. http://t.co/Mzx66h9xYR"
        },
        {
            "author_id": "47530492",
            "created_at": "2014-10-05T17:44:21.000Z",
            "id": "518818990425399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem perdeu o ESPORTE ESPETACULAR, aqui vai a mat\u00e9ria do evento esportivo mais insano de todos os tempos!... http://t.co/lhcmFxjPsi"
        },
        {
            "author_id": "87843887",
            "created_at": "2014-10-05T17:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "342846899",
                        "start": 3,
                        "username": "ConceicaoChiari"
                    }
                ]
            },
            "id": "518817705265496065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT @ConceicaoChiari: N\u00e3o tem jeito esse MST \u00c9 confronto direto com o gov Estadual,pois \u00e9 1 Floresta Estadual e Experimental e ainda p\u00f5e fogo"
        },
        {
            "author_id": "342846899",
            "created_at": "2014-10-05T17:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "87843887",
                        "start": 0,
                        "username": "marisascruz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "518817156868628480",
            "in_reply_to_user_id": "87843887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marisascruz N\u00e3o tem jeito esse MST. \u00c9 confronto direto com o governo Estadual, pois \u00e9 uma Floresta Estadual e Experimental e ainda p\u00f5e fogo"
        },
        {
            "author_id": "1547158645",
            "created_at": "2014-10-05T16:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.51086075,
                        -20.43035512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "518807397302026241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Itacolomi in Ouro Preto, Minas Gerais https://t.co/Y259uvR4K4"
        },
        {
            "author_id": "2262186494",
            "created_at": "2014-10-05T16:58:05.000Z",
            "id": "518807350430679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/z4CZmj3WLO"
        },
        {
            "author_id": "2262186494",
            "created_at": "2014-10-05T16:54:53.000Z",
            "id": "518806542662254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/cuuXzXUCHf"
        },
        {
            "author_id": "2262186494",
            "created_at": "2014-10-05T16:53:07.000Z",
            "id": "518806097658789889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/ILxZr5Hwhp"
        },
        {
            "author_id": "2262186494",
            "created_at": "2014-10-05T16:50:47.000Z",
            "id": "518805512524414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/agWlXAgcn1"
        },
        {
            "author_id": "412833826",
            "created_at": "2014-10-05T16:49:59.000Z",
            "id": "518805311990538241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com a familia. \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/K9l4UFaHKk"
        },
        {
            "author_id": "604898421",
            "created_at": "2014-10-05T16:26:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "518799464002519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu parque municipal de Barueri !!!"
        },
        {
            "author_id": "141250593",
            "created_at": "2014-10-05T16:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "121763702",
                        "start": 0,
                        "username": "andrevallias"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2596753046",
                        "start": 117,
                        "username": "apoio40"
                    }
                ]
            },
            "id": "518799241226256384",
            "in_reply_to_user_id": "121763702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrevallias Uma vez, desci de barco de oriximin\u00e1 at\u00e9 uma reserva biol\u00f3gica. Nove horas de viagem comendo pirarucu. @apoio40"
        },
        {
            "author_id": "56420227",
            "created_at": "2014-10-05T16:10:58.000Z",
            "id": "518795492772179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pedalando com os #amigos no Parque Estadual da Mata Seca. \n\nManga/MG, 05/10/14\n\n#InstaSize\u2026 http://t.co/V9GIsFCUWE"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-10-05T15:25:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "518783951054573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha ilha preferida #Santoscity #gopro #Brasil @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 http://t.co/CLi0GPtiDQ"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-10-05T15:20:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "518782884396548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da foto da foto da foto... \n#Santoscity #me #gopro @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 http://t.co/kqZfAMabcx"
        },
        {
            "author_id": "854801202",
            "created_at": "2014-10-05T15:08:21.000Z",
            "id": "518779735078608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia http://t.co/5uzTkZHWSp"
        },
        {
            "author_id": "125785391",
            "created_at": "2014-10-05T15:08:21.000Z",
            "id": "518779734344597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia http://t.co/trJUKlHE1v"
        },
        {
            "author_id": "36736684",
            "created_at": "2014-10-05T14:58:04.000Z",
            "id": "518777143359442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/YncJf4uYy5"
        },
        {
            "author_id": "721678849",
            "created_at": "2014-10-05T14:55:05.000Z",
            "id": "518776395796082690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Man\u00fa http://t.co/FU9zbAzprp"
        },
        {
            "author_id": "155045256",
            "created_at": "2014-10-05T14:16:38.000Z",
            "id": "518766717506297858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista de S\u00e1bado - Monumento Natural G\u00eaiseres de Anhembi http://t.co/DNN5guXchB"
        },
        {
            "author_id": "27319327",
            "created_at": "2014-10-05T14:12:39.000Z",
            "id": "518765717609787393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/ZqmqHPQCcZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-05T14:00:09.000Z",
            "id": "518762569104781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio reduzido no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/gZzPn7LeJr"
        },
        {
            "author_id": "165499387",
            "created_at": "2014-10-05T13:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "518760299181408256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrasquinho de domingo p\u00f3s ressaca!!! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/IALDJE29zq"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2014-10-05T13:48:19.000Z",
            "id": "518759591987777537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, ocorre\u2026 http://t.co/iUTVzThX15"
        },
        {
            "author_id": "849683154",
            "created_at": "2014-10-05T13:45:10.000Z",
            "id": "518758801420615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-10-05T13:30:02.000Z",
            "id": "518754989842644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/DcMECz7qhv"
        },
        {
            "author_id": "2598404570",
            "created_at": "2014-10-05T13:07:20.000Z",
            "id": "518749277145681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e cachoeiras do Parque Estadual da Serra de Caldas Novas - Trilhas e Aventuras http://t.co/dqMo9qq9eF"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-10-05T13:01:08.000Z",
            "id": "518747716521050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos: sonho de todo montanhista: http://t.co/BZCwKwIUkP http://t.co/3RurTPVynm"
        },
        {
            "author_id": "174522661",
            "created_at": "2014-10-05T12:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "201040215",
                        "start": 1,
                        "username": "abaixodezero_"
                    }
                ]
            },
            "id": "518744764578299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@abaixodezero_: A esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia registrou hoje seu recorde de frio: -8,4\u00b0C!\""
        },
        {
            "author_id": "3363",
            "created_at": "2014-10-05T12:40:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        31.11606779,
                        -24.52731801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "518742534479425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em algum lugar entre pretoria e o parque nacional kruger! #DescubraAfricaDoSul #MeetSouthAfrica http://t.co/vAXAkOsjaY"
        },
        {
            "author_id": "54336456",
            "created_at": "2014-10-05T12:27:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "518739184212008962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei particularmente moderna. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/qOsUJ7t5qm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-05T12:22:07.000Z",
            "id": "518737897848311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da trilha de ontem no Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/EyVNk5W8AN"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2014-10-05T12:04:36.000Z",
            "id": "518733490196467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia registrou hoje seu recorde de frio: -8,4\u00b0C!"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-10-05T12:00:17.000Z",
            "id": "518732405658890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, no dia da elei\u00e7\u00e3o o parque Nacional do Itatiaia/RJ registra -8,4\u00b0C (11,8\u00b0C agora), junto com S.Joaquim/Cruzeiro, a menor do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "70699159",
            "created_at": "2014-10-05T11:49:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25934739,
                        -15.8744582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "518729742812708864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morguei! \n#SerraAzul #Morgados #Help @ Parque Estadual Serra Azul http://t.co/5nr84ZakUK"
        },
        {
            "author_id": "38882128",
            "created_at": "2014-10-05T11:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69747647,
                        38.26860592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "518729624776617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churrrrrooo #sundaymorning \ud83d\udc99 @ Parque Municipal de Elche http://t.co/YKNMsNBbBr"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-10-05T11:38:45.000Z",
            "id": "518726984105336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Dunas Eu tive o prazer de conhecer as Dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, com certeza uma vi  http://t.co/ouM8DONtO5  #geral #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-10-05T11:37:39.000Z",
            "id": "518726710003761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00f5es no Brasil. \n\nExer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no... http://t.co/9Vppt2v9xT"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-10-05T11:36:34.000Z",
            "id": "518726436602257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/PWqD1NgvjV"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-10-05T11:35:34.000Z",
            "id": "518726185149550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/HxDrAfNV1D"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-10-05T11:35:21.000Z",
            "id": "518726130644561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/tMmHJ8KUpJ"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-10-05T11:34:56.000Z",
            "id": "518726026579697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/JMf9B66o7U"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-10-05T11:30:01.000Z",
            "id": "518724789339684865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como era o caf\u00e9 da manh\u00e3 refor\u00e7ado para fazer trilha no Parque Nacional Torres Del Paine. O que voc\u00ea costuma... http://t.co/cr6O1Csdik"
        },
        {
            "author_id": "99886540",
            "created_at": "2014-10-05T09:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1645387057",
                        "start": 10,
                        "username": "joannaguisan"
                    }
                ]
            },
            "id": "518695663367106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilheira @joannaguisan yogando no Morro das Andorinhas. Localizada no Parque Estadual da Serra da Tiririca,... http://t.co/Jqcaeg4Xyd"
        },
        {
            "author_id": "207498102",
            "created_at": "2014-10-05T08:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.3432277,
                        43.39186295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "518679427610181633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Marola @ Monumento Natural Costa Dexo-Serantes http://t.co/5VDxMr4dg7"
        },
        {
            "author_id": "58068611",
            "created_at": "2014-10-05T05:27:35.000Z",
            "id": "518633579946188801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Da Serra Do Cabral - Buen\u00f3polis/ Mg http://t.co/yyeUidsz1c"
        },
        {
            "author_id": "73932910",
            "created_at": "2014-10-05T03:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18458488",
                        "start": 0,
                        "username": "jennylandreth"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.898356,
                        -15.751742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518604693032157184",
            "in_reply_to_user_id": "18458488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jennylandreth piscina de agua mineral, Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/i11fEUjA3S"
        },
        {
            "author_id": "73932910",
            "created_at": "2014-10-05T03:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89822,
                        -15.751619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518604137848930305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia #Brazil http://t.co/ySO16pdUai"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-05T02:42:12.000Z",
            "id": "518591959607156738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ\nhttp://t.co/ourD8WyYR2 http://t.co/aCAOGOcefj"
        },
        {
            "author_id": "269304676",
            "created_at": "2014-10-05T02:25:02.000Z",
            "id": "518587637385678849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando o s\u00e1bado no teatro Acione Ara\u00fajo na Biblioteca parque estadual. http://t.co/W9szxV8HO2"
        },
        {
            "author_id": "2750757903",
            "created_at": "2014-10-05T02:24:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "518587494720634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/t1kmN4S8Lg"
        },
        {
            "author_id": "135519454",
            "created_at": "2014-10-05T01:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00430857,
                        -22.39857571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518576944448012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to lembrando do dia q geral foi p parque nacional, mt bommm, saudades"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-05T01:42:02.000Z",
            "id": "518576815225307138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews Sagui da Serra Escuro habita matas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttp://t.co/AJWK7cqa36 http://t.co/SkJoHSbAS1"
        },
        {
            "author_id": "134437801",
            "created_at": "2014-10-05T01:41:23.000Z",
            "id": "518576655359426562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc97 @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/QO2bfRpTRY"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2014-10-05T01:38:53.000Z",
            "id": "518576022866784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de s\u00e1bado: assistindo a Peppa! @ Parque Municipal Jardim Felicidade http://t.co/DduCj18gZH"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-05T01:38:53.000Z",
            "id": "518576022753521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas imagens da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/20sxrzrG9s"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-05T01:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "518567268364451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso da Corrida Manchester Paulista na Floresta Nacional de Ipanema: http://t.co/1ImyyzTetz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-05T00:32:52.000Z",
            "id": "518559411305209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#GoodNews Cume do Ventania \u00e9 um dos atrativos no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttp://t.co/InjqLQx5aG http://t.co/qLpXyvsBKr"
        },
        {
            "author_id": "242101518",
            "created_at": "2014-10-05T00:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518553743047286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/CSN9QetzcH"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2014-10-04T23:59:18.000Z",
            "id": "518550962521530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 (@ Parque Municipal) https://t.co/S363t50FAl"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-10-04T23:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "518539077021233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexandre Lopes Photografia - Furna Feia: primeiro parque nacional do RN: http://t.co/dTf4dHixJU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-10-04T23:00:03.000Z",
            "id": "518536051498160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina possui 152 mil hectares. Nada como um bom mapa interativo para te ajudar... http://t.co/T3nloYCm93"
        },
        {
            "author_id": "358357680",
            "created_at": "2014-10-04T22:59:17.000Z",
            "id": "518535859185152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental -... http://t.co/4PvTO2FH6c"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-04T21:55:22.000Z",
            "id": "518519775363088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/QKvlp1ENDm"
        },
        {
            "author_id": "597875147",
            "created_at": "2014-10-04T21:51:34.000Z",
            "id": "518518818155802624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia cansativo fui pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "302799492",
            "created_at": "2014-10-04T21:44:12.000Z",
            "id": "518516962209853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo parque\n#aboutalook @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/V1C9WQcmhn"
        },
        {
            "author_id": "506144183",
            "created_at": "2014-10-04T21:43:18.000Z",
            "id": "518516739575787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com as crian\u00e7as ;) \u2014 em Parque Municipal - Barueri http://t.co/ZLULDAqF46"
        },
        {
            "author_id": "46392489",
            "created_at": "2014-10-04T21:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "518515372853850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/gTWjYiDZSH"
        },
        {
            "author_id": "356284828",
            "created_at": "2014-10-04T21:21:05.000Z",
            "id": "518511146588831745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando caminando... Bonito... Bonito lugar bonita gente... Todo me parece bonito... Parque Nacional\u2026 http://t.co/VZ3QBNfQxx"
        },
        {
            "author_id": "65955258",
            "created_at": "2014-10-04T21:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8380258,
                        -23.02925604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "518508014291386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na caminhada... E depois comer batata com cheddar HAHAHAHAHAH  \ud83d\udc6d\ud83d\udc95\ud83d\udca5\ud83d\udd12\ud83c\udf5f @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/KPzjHYCQEz"
        },
        {
            "author_id": "49112005",
            "created_at": "2014-10-04T20:40:42.000Z",
            "id": "518500982599450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poesia em imagem, amor em som ! #BH #MG @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/RZgoLCbU9P"
        },
        {
            "author_id": "1917494155",
            "created_at": "2014-10-04T20:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "852674348",
                        "start": 0,
                        "username": "RuckyRui"
                    }
                ]
            },
            "id": "518500250047496192",
            "in_reply_to_user_id": "852674348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RuckyRui parque municipal de bcls"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-10-04T20:36:43.000Z",
            "id": "518499982610276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7A A OFICINA DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O DO MONITORAMENTO DE QUEL\u00d4NIOS NO PARQUE NACIONAL DO JA\u00da.\n\nAconteceu... http://t.co/5dFmsDOQzi"
        },
        {
            "author_id": "760352112",
            "created_at": "2014-10-04T20:27:16.000Z",
            "id": "518497605161332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imensid\u00e3o branca @ Parque Nacional dos Len\u00e7oisl Maranhenses http://t.co/2ZWHuvhKGf"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2014-10-04T20:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "188683808",
                        "start": 115,
                        "username": "pensamentoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "518496580685418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4kKn6Hzpue via @pensamentoverde"
        },
        {
            "author_id": "217124163",
            "created_at": "2014-10-04T20:17:58.000Z",
            "id": "518495261048307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Galapagos. ... http://t.co/5g7fzCZgoT"
        },
        {
            "author_id": "263768338",
            "created_at": "2014-10-04T20:14:52.000Z",
            "id": "518494483894505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/V1s2FtDjA6"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-04T20:00:36.000Z",
            "id": "518490894065213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se for a Noivo Air\u00e3o, TEM que visitar o Parque Nacional do Ja\u00fa: http://t.co/aX2rA5myj5 http://t.co/jGMt2S3lDG"
        },
        {
            "author_id": "1041007807",
            "created_at": "2014-10-04T19:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "65421879",
                        "start": 68,
                        "username": "maaila_ferraz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.7617435,
                        -22.34079008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "518486674612166657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras in Pederneiras, SP w/ @maaila_ferraz https://t.co/gOHe0jyDRO"
        },
        {
            "author_id": "167098009",
            "created_at": "2014-10-04T19:42:30.000Z",
            "id": "518486337285259266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 tudo de bom http://t.co/nmzw2eduUl"
        },
        {
            "author_id": "314738417",
            "created_at": "2014-10-04T19:40:21.000Z",
            "id": "518485796228452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado o #DiaDaNatureza. Que tal visitar um parque? Nossa dica \u00e9 o Parque Estadual da #Cantareira: http://t.co/LvwhUX7TMO"
        },
        {
            "author_id": "228453662",
            "created_at": "2014-10-04T19:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "518480235390840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/pRjegIVKNU"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2014-10-04T18:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00464463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "518472219463532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/JMk1sRFSOv"
        },
        {
            "author_id": "33563131",
            "created_at": "2014-10-04T18:26:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "518467252958396416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/nHvZ8dPXBs"
        },
        {
            "author_id": "267346183",
            "created_at": "2014-10-04T18:07:08.000Z",
            "id": "518462337070931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter. Parque Nacional #Timanfaya #Lanzarote days #CanaryIslands #Spain http://t.co/BIW9lgHvc9"
        },
        {
            "author_id": "91411374",
            "created_at": "2014-10-04T17:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "58124881",
                        "start": 0,
                        "username": "dvieirar"
                    }
                ]
            },
            "id": "518460253164548096",
            "in_reply_to_user_id": "58124881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dvieirar Sendo que HK possui 75% de sua \u00e1rea protegida ambientalmente, dica. E possui um dos melhores IDH's do mundo."
        },
        {
            "author_id": "2751004381",
            "created_at": "2014-10-04T17:20:53.000Z",
            "id": "518450698300968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na 'semana da crian\u00e7a', Parque Municipal promove brincadeiras e conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias http://t.co/tTMycYgzzp http://t.co/9NkQyVHkwt"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-10-04T17:01:53.000Z",
            "id": "518445918295961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a beleza do Parque Nacional Yorkshire Dales: http://t.co/EKzuBBxMgV http://t.co/bi22X1ZLlc"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-10-04T16:57:09.000Z",
            "id": "518444725238792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/C3UYU4Ca7Q"
        },
        {
            "author_id": "217041464",
            "created_at": "2014-10-04T16:48:33.000Z",
            "id": "518442559756963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAF\u00d4FO DO VOV\u00d4: FLORESTA ESTADUAL 7 http://t.co/yiEjsQLsj2"
        },
        {
            "author_id": "467915419",
            "created_at": "2014-10-04T16:46:45.000Z",
            "id": "518442109439717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha teve boa de mais \u2014 em Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/kkRtGVNv2a"
        },
        {
            "author_id": "311698295",
            "created_at": "2014-10-04T16:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3243235,
                        -28.52687476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "518433236499038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/Euk3ghRhTq"
        },
        {
            "author_id": "2601646187",
            "created_at": "2014-10-04T16:05:59.000Z",
            "id": "518431849224634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/KVKPbXKFev"
        },
        {
            "author_id": "2601646187",
            "created_at": "2014-10-04T16:05:19.000Z",
            "id": "518431682748497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 \u00e9 o vento que passa e que leva \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/4aucF5NIA5"
        },
        {
            "author_id": "58926724",
            "created_at": "2014-10-04T16:01:55.000Z",
            "id": "518430827831492610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarteto fant\u00e1stico reunido ! \u2014 em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/jjPA5qczzl"
        },
        {
            "author_id": "2601646187",
            "created_at": "2014-10-04T16:00:22.000Z",
            "id": "518430437489004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 De frente pro mar eu quero estar com voc\u00ea \ud83c\udfb6 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 http://t.co/TT6UpKmMdy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-10-04T16:00:02.000Z",
            "id": "518430352218783745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o justificar o voto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dhhG5ssCEc"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-10-04T16:00:02.000Z",
            "id": "518430349798678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - Lago dos Espelhos\nDist\u00e2ncia do Centro de Visitante: 1Km\n\nLago dos espelhos \u00e9 uma... http://t.co/i5Qry1fp1S"
        },
        {
            "author_id": "59219782",
            "created_at": "2014-10-04T15:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "518429877260025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha basica.. pra quem comeu alaminuta bendita rsrsrsrs (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) https://t.co/6cIFtt7Qlj"
        },
        {
            "author_id": "2263556808",
            "created_at": "2014-10-04T15:57:13.000Z",
            "id": "518429643456913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada 10 certezas, 168499 duvidas @ Parque Municipal Botyra Camorim Gatti http://t.co/S1CmRLZ1yn"
        },
        {
            "author_id": "174314971",
            "created_at": "2014-10-04T15:54:54.000Z",
            "id": "518429060632825858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dudu e Cesar no pedal, iniciando meu moleque em m\u00e3os uma pr\u00e1tica esportiva. \u2014 em Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/tF9ngIkYD0"
        },
        {
            "author_id": "153409961",
            "created_at": "2014-10-04T14:00:01.000Z",
            "id": "518400149203464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agendacultural\n\nQue tal fazer uma trilha ecol\u00f3gica? \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica de Dois Irm\u00e3os... http://t.co/Glw2FawIuc"
        },
        {
            "author_id": "20390466",
            "created_at": "2014-10-04T13:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "518399081157120001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou #picasdatijuca #florestadatijuca #mlmixrun #onemomile @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VrgknT7MHa"
        },
        {
            "author_id": "578352595",
            "created_at": "2014-10-04T13:36:38.000Z",
            "id": "518394261902209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto \u00e9 #Goias !\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "461451326",
            "created_at": "2014-10-04T13:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "518393018022653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando bem o s\u00e1bado \ud83d\ude4c\ud83c\udf42\ud83c\udf31\ud83d\ude0e Hannes Tha\u00eds Morgana (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) https://t.co/YGjQWfyKnY"
        },
        {
            "author_id": "58926724",
            "created_at": "2014-10-04T13:21:26.000Z",
            "id": "518390438781149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Done! 4k ;) \u2014 em Parque Municipal - Barueri http://t.co/hhL8goRiUa"
        },
        {
            "author_id": "197868578",
            "created_at": "2014-10-04T13:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "518388067904679936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia bemmmm!!!! #perdidas #acabadas e #descabeladas #run #melosfit @ Parque Estadual M\u00e3e\u2026 http://t.co/oKukfyo1lg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-04T12:15:14.000Z",
            "id": "518373777743167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral (Canyon Fortaleza) http://t.co/vlDvn8uFVC"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-10-04T12:12:53.000Z",
            "id": "518373187692683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento nos supermercados, sa\u00fade,com\u00e9rcio e transporte ser\u00e1 normal.\nTuristas do Parque Nacional do Igua\u00e7u v\u00e3o poder justificar os..."
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2014-10-04T11:41:57.000Z",
            "id": "518365402020470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa reconhecido como um dos maiores destinos de safari em \u00c1frica!\n\nGorongosa National... http://t.co/GXpUOIT4D3"
        },
        {
            "author_id": "483500823",
            "created_at": "2014-10-04T11:26:23.000Z",
            "id": "518361484355596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra iniciar o dia antes do trabalho... @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN http://t.co/Q2ITMyHxVj"
        },
        {
            "author_id": "20390466",
            "created_at": "2014-10-04T11:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "518355275850739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-treino Floresta #mlmixrun #picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0LnLH3wvn6"
        },
        {
            "author_id": "193070404",
            "created_at": "2014-10-04T10:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.11395045,
                        -25.91232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "518354669417291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida fotogr\u00e1fica post congreso! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (@ Parque Nacional Ybycui) https://t.co/uwJGpyTzCW"
        },
        {
            "author_id": "108952900",
            "created_at": "2014-10-04T10:34:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "518348350585077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eee l\u00e1 vamos n\u00f3s!! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/Zsq8FTq7RU"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2014-10-04T10:24:48.000Z",
            "id": "518345986616598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA DO CIP\u00d3 SER\u00c1 A MAIS NOVA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - veja no http://t.co/2bFDcpFNsr"
        },
        {
            "author_id": "1312776132",
            "created_at": "2014-10-04T08:17:17.000Z",
            "id": "518313894935552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/1fTFV3uPpX"
        },
        {
            "author_id": "37035780",
            "created_at": "2014-10-04T04:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "183398510",
                        "start": 124,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "518261529846640640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pff!. .. Prefeito de BH veta amplia\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal no Centro http://t.co/2iCcRjNEko via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "2790956487",
            "created_at": "2014-10-04T03:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "114824084",
                        "start": 119,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "518248034220904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o @cataratas_sa - Considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, as Cataratas do ... http://t.co/gYuuE5jZyZ via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "16199942",
            "created_at": "2014-10-04T03:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3291087656",
                        "start": 0,
                        "username": "Calle13Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "518237675888074752",
            "in_reply_to_user_id": "39203045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@Calle13Oficial brinda por Loma Miranda Parque Nacional. #Festivalpresidente"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-04T03:12:03.000Z",
            "id": "518237080707555329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/vFAajbk4l1"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-04T03:12:02.000Z",
            "id": "518237076202856448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/bGc9vw6PDL"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-04T03:12:01.000Z",
            "id": "518237074076364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/otaPguf4QR"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-04T03:12:01.000Z",
            "id": "518237073107451905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/wEciGmOqpG"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:59.000Z",
            "id": "518237065851334657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/U3PzbE6drM"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:59.000Z",
            "id": "518237064928575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/nDZyHapwTT"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:59.000Z",
            "id": "518237063670276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/GQcB0UIJTS"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:58.000Z",
            "id": "518237061665411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/DiZ8mnbGQp"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:54.000Z",
            "id": "518237046268100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/lJMp3mXS89"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:54.000Z",
            "id": "518237045437648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/rU5aa8IjAL"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:54.000Z",
            "id": "518237043768324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/nDQMMrRugI"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:54.000Z",
            "id": "518237042849759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/YJuJMfRdUr"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:53.000Z",
            "id": "518237040152829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/RyrWDkbkiy"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:51.000Z",
            "id": "518237030170370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/sBOpvFikNa #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:50.000Z",
            "id": "518237027045613570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/ery0bbJTHJ"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-10-04T03:11:49.000Z",
            "id": "518237023786643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9:  http://t.co/y0mZq2DHP0"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2014-10-04T03:00:34.000Z",
            "id": "518234193235824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto do dia: visual do Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1 http://t.co/uYZ09GmUcW"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2014-10-04T02:35:46.000Z",
            "id": "518227949389365249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pela \u00e1gua em Guarulhos \u00e9 o Saae, mas a represa do Cabu\u00e7u fica dentro do Parque Estadual da Cantareira #Cad\u00eaA\u00e1guaAlckmin"
        },
        {
            "author_id": "43636195",
            "created_at": "2014-10-04T02:35:01.000Z",
            "id": "518227764600901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai sim, primeira vez que eu vejo noticia legal desse prefeito... (apesar que nem procuro saber sobre)  http://t.co/m6q2p4oAaT"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-10-04T02:22:33.000Z",
            "id": "518224625088483329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9 http://t.co/GLnyAZQYm8"
        },
        {
            "author_id": "127550116",
            "created_at": "2014-10-04T02:14:24.000Z",
            "id": "518222575936475136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos no parque municipal tirar fotos e conversar"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-10-04T02:11:33.000Z",
            "id": "518221858173620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, em Ibirit\u00e9 http://t.co/1TNmgLhSNs"
        },
        {
            "author_id": "760352112",
            "created_at": "2014-10-04T00:39:11.000Z",
            "id": "518198611730247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de boa na lagoa \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/a5UTz7brgq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-04T00:30:40.000Z",
            "id": "518196469267181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/Xtd5ZlH0XZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-04T00:30:39.000Z",
            "id": "518196466377322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/rTuAEPMUT0"
        },
        {
            "author_id": "243964507",
            "created_at": "2014-10-04T00:10:44.000Z",
            "id": "518191452644323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Floresta Estadual . Rio Claro http://t.co/NyG6xUMFOT"
        },
        {
            "author_id": "589286881",
            "created_at": "2014-10-04T00:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518189947162210305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia (8) @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/6nUTbucqBb"
        },
        {
            "author_id": "1900305174",
            "created_at": "2014-10-03T23:44:56.000Z",
            "id": "518184960696811520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH (MG) - Brasil). http://t.co/QBaN8bja9Q"
        },
        {
            "author_id": "297708227",
            "created_at": "2014-10-03T23:31:46.000Z",
            "id": "518181646726889472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha caminhada do idoso em BH(parque municipal) e Santo Andre(parque Celso daniel) para fechar a semana com... http://t.co/srboOmkRv3"
        },
        {
            "author_id": "2798116091",
            "created_at": "2014-10-03T23:30:02.000Z",
            "id": "518181210628308993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma super palhinha do que rolou domingo passado, no Parque Municipal de Itaipava (Horto), junto com Rodrigo... http://t.co/fccCe23veN"
        },
        {
            "author_id": "2798116091",
            "created_at": "2014-10-03T23:30:02.000Z",
            "id": "518181208636018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma super palhinha do que rolou domingo passado, no Parque Municipal de Itaipava (Horto), junto com Rodrigo... http://t.co/fj0D0BcCnS"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-10-03T23:28:40.000Z",
            "id": "518180866942861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Projeto segue a todo vapor e passou recentemente pela Reserva Biol\u00f3gica Pedra... http://t.co/dB6P5Lwu4C"
        },
        {
            "author_id": "2247407148",
            "created_at": "2014-10-03T23:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "724952697594626048",
                        "start": 3,
                        "username": "migueldorosario"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "163296619",
                        "start": 118,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "518180385877151745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @migueldorosario O IBAMA ter\u00e1 que tornar S\u00e3o Paulo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Os Tucanos s\u00f3 se reproduzem por l\u00e1. @palmeriodoria"
        },
        {
            "author_id": "355568563",
            "created_at": "2014-10-03T23:25:18.000Z",
            "id": "518180019718594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/f14zpFlHMY"
        },
        {
            "author_id": "383357119",
            "created_at": "2014-10-03T23:24:03.000Z",
            "id": "518179704868986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/pJAsTiEp1m"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-10-03T23:00:29.000Z",
            "id": "518173773745647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Villarrica \u00e9 uma das mais famosas e antigas atra\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n, no Chile: http://t.co/iUgHpbSGTR http://t.co/fD2rcAW8Eq"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2014-10-03T22:47:10.000Z",
            "id": "518170423041994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 se tornar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado  -  http://t.co/FC5G3zp5mR"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2014-10-03T22:24:07.000Z",
            "id": "518164622616977409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Projeto amplia \u00e1rea do Parque Nacional das Nascent... http://t.co/uTTukutBJD"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2014-10-03T22:23:37.000Z",
            "id": "518164494166790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Projeto amplia \u00e1rea do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/2XAHBUazqA"
        },
        {
            "author_id": "87794647",
            "created_at": "2014-10-03T22:23:04.000Z",
            "id": "518164356732055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#smile #selfie #nephew #nice #pucon #instapucon #walking #spring #parquemunicipal @ Parque Municipal http://t.co/DRAVQTORP5"
        },
        {
            "author_id": "1620506952",
            "created_at": "2014-10-03T22:01:29.000Z",
            "id": "518158923929772034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarquia de Loul\u00e9 ouve mun\u00edcipes sobre destino de pinheiros removidos no Parque Municipal...http://t.co/Iym6jgQAIg"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2014-10-03T21:32:05.000Z",
            "id": "518151525345292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebendo do Dr Adauto (UFS) diagnostico socioambiental para cria\u00e7\u00e3o  unidade de conserva\u00e7\u00e3o.mata do CIP\u00d3 em Siriri. http://t.co/tqwZUDpN1r"
        },
        {
            "author_id": "1480012669",
            "created_at": "2014-10-03T21:16:23.000Z",
            "id": "518147575292366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais: http://t.co/GC5FhDe4B6"
        },
        {
            "author_id": "131067927",
            "created_at": "2014-10-03T21:12:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "518146639421136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/BfYvx44gx9"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T21:06:33.000Z",
            "id": "518145102133596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic Jointer @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/wArsRmfzVm"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-03T21:00:35.000Z",
            "id": "518143601767768065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/iMDj2K83u0"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-03T21:00:24.000Z",
            "id": "518143554422460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/fPMHmN5rs9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-03T21:00:23.000Z",
            "id": "518143550291075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/eQAhePuyZK"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-10-03T21:00:01.000Z",
            "id": "518143456464891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva\n\nA Cachoeira do V\u00e9u da Noiva fica dentro do Parque Nacional do Itatiaia, mais... http://t.co/v2IXRtwyc8"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-10-03T20:51:00.000Z",
            "id": "518141188982210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA \u00c9 AMANHA !! ASSISTAM !!!\nAS 20:30 NA REDETV - PROGRAMA GOODNEWS - MAT\u00c9RIA: PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS... http://t.co/4sUQkdkR8h"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-10-03T20:39:53.000Z",
            "id": "518138389531348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Parque Municipal n\u00e3o abrir\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo http://t.co/GrVmPUAvVC"
        },
        {
            "author_id": "105211156",
            "created_at": "2014-10-03T20:18:38.000Z",
            "id": "518133042448437248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "querendo fazer piquenique no parque municipal no meu anivers\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-10-03T20:12:10.000Z",
            "id": "518131413367787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/pHvV95KdO6"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-10-03T20:12:01.000Z",
            "id": "518131376420167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/wORgMrqBI2"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-03T20:11:18.000Z",
            "id": "518131195998007296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Man... http://t.co/SAxBtrBTAh"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-10-03T20:11:16.000Z",
            "id": "518131188242739202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/txmmlbOFJN"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-10-03T20:11:13.000Z",
            "id": "518131177845035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/vHltlPZYGl"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-03T20:10:59.000Z",
            "id": "518131118193664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da... http://t.co/68wsLqEEyi"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-03T20:10:59.000Z",
            "id": "518131116386316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES http://t.co/0VhfmjcLPI \nFogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteigue..."
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-10-03T20:10:01.000Z",
            "id": "518130872478744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/hynCuWrxTx"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:59.000Z",
            "id": "518130865369411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/YKSo9nrfRk"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:58.000Z",
            "id": "518130860944404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/FxY8jsF2TV"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:57.000Z",
            "id": "518130856443928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/840bxUdbV6"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:54.000Z",
            "id": "518130845077348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/5A0oQgmz98"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:53.000Z",
            "id": "518130841453477890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/0fYsqQnBcO"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:28.000Z",
            "id": "518130737917091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/llPKD5Q0LA"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:28.000Z",
            "id": "518130736964960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/VDKSOHSGg5"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:24.000Z",
            "id": "518130717037846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/aCYjnLNB63"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:21.000Z",
            "id": "518130707873280000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/UPssmJQYuz"
        },
        {
            "author_id": "171307854",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:21.000Z",
            "id": "518130706623385602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/B6xAB82a8p"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:19.000Z",
            "id": "518130700034129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/5QR0S5SydI"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:18.000Z",
            "id": "518130692434042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/hs0CKBqmeS"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:16.000Z",
            "id": "518130686016749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/Ymb6GMonex"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:14.000Z",
            "id": "518130678773211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/ayG3YKAySa"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:11.000Z",
            "id": "518130666139963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/T6JaXgqxQ2"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:11.000Z",
            "id": "518130664726482945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/srAcLRHcah"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:11.000Z",
            "id": "518130662646091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/tDTeYylpY2"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:08.000Z",
            "id": "518130653779345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/FxPPp1mXAg"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:08.000Z",
            "id": "518130652244226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/C5U3M1XVON"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:08.000Z",
            "id": "518130650314846208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/pvNU9w3bW7"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:07.000Z",
            "id": "518130647932489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/dSX1LR3myQ"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:07.000Z",
            "id": "518130646317674496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/rumgM2ELsK"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:06.000Z",
            "id": "518130644979707904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/xEBggyAfxu"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:06.000Z",
            "id": "518130642844782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/wLNzedCpOD"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:05.000Z",
            "id": "518130641431298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/F7RPNhChkS"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:03.000Z",
            "id": "518130631247532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/MFkJrS7KWa"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2014-10-03T20:09:02.000Z",
            "id": "518130628621922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/jh988bLFYw"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:53.000Z",
            "id": "518130587115089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/DUJ4aWNrUj"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:51.000Z",
            "id": "518130581486313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/k4M28EF8Nm"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:47.000Z",
            "id": "518130563383717889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/24TfXKRwTd"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:42.000Z",
            "id": "518130543339126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/dIsMXRbboO"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:40.000Z",
            "id": "518130533222453249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/hxA1SSW5Hw"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:39.000Z",
            "id": "518130532127739904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/3Ae0EcbQKZ"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:39.000Z",
            "id": "518130530152243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/5qop2eXhH0"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:36.000Z",
            "id": "518130516462018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/62yYc2oupv"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:33.000Z",
            "id": "518130504424386561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/xlRAVD5GSW"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:30.000Z",
            "id": "518130491816292353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/Si56ggFNiL"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:23.000Z",
            "id": "518130464477806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/Gb7JvalPuQ"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:20.000Z",
            "id": "518130451391590401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/NiyJ77Lahu"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:18.000Z",
            "id": "518130440780017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/h9zsEKb5QH"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:17.000Z",
            "id": "518130438489907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/iN31dUJbVl"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:17.000Z",
            "id": "518130437126778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/em0vt9MOd6"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:15.000Z",
            "id": "518130431590285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/cpVLIQROzy"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:11.000Z",
            "id": "518130413722537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/bAJkITt74U"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:11.000Z",
            "id": "518130410983657474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/5CsKgKclCQ"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:09.000Z",
            "id": "518130404893523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/HDLoqFypvJ"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:07.000Z",
            "id": "518130394135138304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/AfDIUhnGXS"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:06.000Z",
            "id": "518130392281276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/VublvCs2dV"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:06.000Z",
            "id": "518130392130269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/4wdeiTVkXJ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:04.000Z",
            "id": "518130384827990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/35b8pQzbZY"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:00.000Z",
            "id": "518130367539052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/HlSVcqJyhx"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-10-03T20:08:00.000Z",
            "id": "518130365894905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/hDrhjma227"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2014-10-03T20:07:59.000Z",
            "id": "518130364330414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/iZe4tDwgZu"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-10-03T20:07:47.000Z",
            "id": "518130310626562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira.\nDe acordo com os bombeiros, inc... http://t.co/SZ3Jr94PVx"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-10-03T20:07:30.000Z",
            "id": "518130240267485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira.\nDe acordo com os bombeiros, inc... http://t.co/dMqsdeGVix"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-10-03T20:07:18.000Z",
            "id": "518130191931932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira.\nDe acordo com os bombeiros, inc... http://t.co/dPOgMYuCkf"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-10-03T20:07:02.000Z",
            "id": "518130121815777280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o de parque em Vila Velha, ES: Fogo atinge o Parque Natural Municipal Morro da Manteig... http://t.co/DoFwQMOLcx"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2014-10-03T20:02:15.000Z",
            "id": "518128918080258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o abrir\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo http://t.co/Q8ZDk99tV3"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-10-03T20:02:15.000Z",
            "id": "518128918004776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o abrir\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo http://t.co/7zqwW6wQ1q"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-10-03T20:02:15.000Z",
            "id": "518128917891518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o abrir\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo http://t.co/T8zeBMl4kK"
        },
        {
            "author_id": "2285078228",
            "created_at": "2014-10-03T19:58:31.000Z",
            "id": "518127979546050561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que agora Valadares tem um parque Municipal? Saiba mais sobre ele no blog do Ibituruna Center Hotel \u279e http://t.co/S6sKDmV0d5"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T19:52:50.000Z",
            "id": "518126550525681665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/3OfXGEGce5"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2014-10-03T19:33:23.000Z",
            "id": "518121654372036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal n\u00e3o abrir\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo http://t.co/QzLo7uJRUa"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2014-10-03T19:25:13.000Z",
            "id": "518119600379011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de BH veta amplia\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal no Centro http://t.co/7mQZJQVzVQ"
        },
        {
            "author_id": "471095827",
            "created_at": "2014-10-03T19:14:04.000Z",
            "id": "518116795254067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai durmir l\u00e1 no parque municipal pq la em casa q nao vai"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2014-10-03T19:09:39.000Z",
            "id": "518115683696377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o de casal... vms q vms... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/g5kYi6Lji7"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T19:09:32.000Z",
            "id": "518115654084210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/FzLSbErzD4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-10-03T19:08:13.000Z",
            "id": "518115321384030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/kfwOLGTua2 \n\n#GaliciaNorte #Spain #LaHoraMagica251 http://t.co/K5WzrpFnfv"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-10-03T19:03:33.000Z",
            "id": "518114146853076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O escalador norte-americano KEVIN JORGESON sendo iluminado no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) Foto: Keith Ladzinski"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T19:03:27.000Z",
            "id": "518114120889929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo d+ @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/V9TtEJuV3z"
        },
        {
            "author_id": "359003778",
            "created_at": "2014-10-03T19:00:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74294405,
                        -28.14535486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "518113262572150785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ou n\u00e3o vai ter oktober? (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/jDGXmS0snw"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T18:41:18.000Z",
            "id": "518108547595649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/VCc35MdXg5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-03T18:31:20.000Z",
            "id": "518106038831435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual Dunas do Natal: criado em 1977, \u00e9 considerado o maior parque urbano sobre dunas do Brasil. http://t.co/qZ2XsK66ez"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-03T18:30:28.000Z",
            "id": "518105822157889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Dunas do Natal: criado em 1977, \u00e9 considerado o maior parque urbano sobre dunas do Brasil. http://t.co/QUv9r3Cclw"
        },
        {
            "author_id": "117547597",
            "created_at": "2014-10-03T18:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061004,
                        -25.59884984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "518098435308650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/uHk5U8S6DY"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2014-10-03T17:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "900348469",
                        "start": 118,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "518094140471775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/EjN3XneYli via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-10-03T17:43:17.000Z",
            "id": "518093947504427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia \u00e1rea do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\n                 http://t.co/vAjPvPNcFY #senado"
        },
        {
            "author_id": "116011907",
            "created_at": "2014-10-03T17:41:16.000Z",
            "id": "518093441906249729",
            "in_reply_to_user_id": "30123076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcussrosa sim amor, j\u00e1 estou aqui na cidade!  T\u00f4 na maravilhosa biblioteca Parque Estadual... Vou encontrar victor mais tarde e partir."
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2014-10-03T17:25:55.000Z",
            "id": "518089575110307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual foi totalmente reformada, e reinaugurada nesse ano. J\u00e1 foi l\u00e1? http://t.co/aMxsmL3RnP http://t.co/j19CLoLQSo"
        },
        {
            "author_id": "38287667",
            "created_at": "2014-10-03T17:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.89122144,
                        16.92973539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "518087385750704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cair da noite no Parque Nacional de Tikal #tikal #tourguatemala2014 #guatepics #sunset #dusk #maya @\u2026 http://t.co/pjfnd2rlZQ"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2014-10-03T17:11:06.000Z",
            "id": "518085847837466625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarquia de Loul\u00e9 ausculta mun\u00edcipes sobre o destino de pinheiros removidos no parque\u00a0municipal http://t.co/ejvm01orAd"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2014-10-03T17:07:23.000Z",
            "id": "518084914118680577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna no Parque Nacional Perua\u00e7u em Minas Gerais!!! http://t.co/ldrl4KKEu3"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2014-10-03T17:05:02.000Z",
            "id": "518084321584746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquet alega que o im\u00f3vel de Huck foi constru\u00eddo indevidamente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/laUImHJfnb"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-10-03T16:31:05.000Z",
            "id": "518075777301364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h08) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Sa\u00edmos do hotel e vamos para o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "608976791",
            "created_at": "2014-10-03T16:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "23224461",
                        "start": 85,
                        "username": "VejaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "518074868504342530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vira parque municipal | Cidade | VEJASP http://t.co/rESrAUlQJ0 via @vejasp"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2014-10-03T16:26:27.000Z",
            "id": "518074611196760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunico a todos ,que o Parque Estadual do Guartel\u00e1 estar\u00e1 fechado no dia 05/10/14 (Domingo), em virtude das elei\u00e7\u00f5es Presidenciais."
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-10-03T16:18:04.000Z",
            "id": "518072502111588353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber um pouquinho mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?!\nDa uma olhadinha aqui = D http://t.co/UoHk1pyDyL"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-10-03T16:02:35.000Z",
            "id": "518068604097413120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de BH veta amplia\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal no Centro http://t.co/tparuDjqi9"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-10-03T15:30:03.000Z",
            "id": "518060416476676096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura diz que desapropria\u00e7\u00e3o est\u00e1 autorizada pela Justi\u00e7a e Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal. #S\u00c3OPAULO #VEJASP"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-10-03T15:20:23.000Z",
            "id": "518057984061349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Ey1pZqKMpt Saiba quais s\u00e3o os melhores destinos de outono. Parque Nacional de Hainich, Alemanha."
        },
        {
            "author_id": "17564677",
            "created_at": "2014-10-03T15:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "183398510",
                        "start": 22,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "518055332573372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lacerda lacerdando RT @em_com Prefeito de BH veta amplia\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal no Centro http://t.co/1jE4ybd1j3"
        },
        {
            "author_id": "91840976",
            "created_at": "2014-10-03T15:04:05.000Z",
            "id": "518053883453513729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENQUANTO ISSO NA RO\u00c7A &gt;&gt;  Prefeito de BH veta amplia\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal http://t.co/Sv9KXrpEzK"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-10-03T15:00:30.000Z",
            "id": "518052982035087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de BH veta amplia\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio de funcionamento do Parque Municipal no Centro http://t.co/RM9AURzatL http://t.co/S5928j8O9m"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2014-10-03T14:42:49.000Z",
            "id": "518048529734832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional: Neste ambiente de nat... http://t.co/Dte7cmDdFZ #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2014-10-03T14:42:48.000Z",
            "id": "518048528556249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/COsFL0rPMr"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2014-10-03T14:39:46.000Z",
            "id": "518047764928663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional: Neste ambiente de natureza se... http://t.co/0Sfvp1OKPV"
        },
        {
            "author_id": "243964507",
            "created_at": "2014-10-03T14:37:02.000Z",
            "id": "518047077423935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual Rio Claro http://t.co/OQLRflNo5K"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-03T14:31:36.000Z",
            "id": "518045708726067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u: 8 km de trilhas e 14 cachoeiras abertas para uso recreativo. http://t.co/rrM5yTKZau"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-03T14:31:36.000Z",
            "id": "518045707014799361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u: 8 km de trilhas e 14 cachoeiras abertas para uso recreativo. http://t.co/DPf9kfqZSz"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2014-10-03T14:26:35.000Z",
            "id": "518044445263290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/eDSan4jLWc"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2014-10-03T14:24:04.000Z",
            "id": "518043811524931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra http://t.co/Bkg9fiAyMf"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-03T14:18:30.000Z",
            "id": "518042411801776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUMAS IMAGENS DO LOCAL DO CIRCUITO PEDALA PLANALTO, COM V\u00c1RIOS PARCEIROS,  VAI PROMOVER NA FLORESTA NACIONAL DE... http://t.co/eBfSH0TiQU"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2014-10-03T14:18:25.000Z",
            "id": "518042391736229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/FwedTkL6tA"
        },
        {
            "author_id": "255743790",
            "created_at": "2014-10-03T14:15:39.000Z",
            "id": "518041695808917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma aranha na janela do guich\u00ea, n\u00e3o sei se mato, saio correndo ou deixo ela a\u00ed pra preservar a fauna do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-10-03T14:12:33.000Z",
            "id": "518040915727097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para as elei\u00e7\u00f5es o Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado de atendimento. http://t.co/10kTy7c2Tt"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-10-03T14:10:14.000Z",
            "id": "518040333754826754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada nos munic\u00edpios de Guapimirim, Mag\u00e9,... http://t.co/qU8HN5gfgA"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2014-10-03T13:48:34.000Z",
            "id": "518034881117716482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga mais uma vez a Floresta Estadual http://t.co/Edc0YblfQD"
        },
        {
            "author_id": "1736365446",
            "created_at": "2014-10-03T13:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "518032347565137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/mmKq3cxatk"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-10-03T13:35:43.000Z",
            "id": "518031644826300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 como muita alegria e satisfa\u00e7\u00e3o que a Equipe do Monumento  Natural Estadual Gruta Rei do Mato convida a todos a... http://t.co/VABvdfeJne"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-10-03T12:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "93764879",
                        "start": 100,
                        "username": "RicoLopess"
                    }
                ]
            },
            "id": "518020229646274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia! Bel\u00edssima vista de um dos mirantes do Parque Nacional da #ChapadaDosGuimar\u00e3es (#MT)! Foto: @ricolopess http://t.co/Q4x3R1mE1O"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2014-10-03T12:45:01.000Z",
            "id": "518018886114222080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o para o final de semana: Parque Estadual dos 3 Picos, o paraiso dos escaladores. https://t.co/dQ6Oe0AAid"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-03T12:40:32.000Z",
            "id": "518017756135178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/MFiA0jT6os"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-03T12:40:30.000Z",
            "id": "518017749818568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/QtTQJroIEE"
        },
        {
            "author_id": "2621599499",
            "created_at": "2014-10-03T12:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "77875402",
                        "start": 65,
                        "username": "cassiodener"
                    }
                ]
            },
            "id": "518015092320133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo a paisagem e o ventinho matinal! (@ Parque Municipal w/ @cassiodener) https://t.co/nQh46AJiCM"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-10-03T12:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "518008803686887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/LEWrsFgqeP"
        },
        {
            "author_id": "341926182",
            "created_at": "2014-10-03T11:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.72501837,
                        -9.66325238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "518001802563035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 maior que o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-10-03T10:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "18079733",
                        "start": 125,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "517985956192714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina (Parque nacional) - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - S\u00e3o Paulo - Brasil http://t.co/SKI9tRs22w via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-10-03T09:49:29.000Z",
            "id": "517974713805836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Estadual do Guartel\u00e1, no Paran\u00e1 http://t.co/UtQNm5JhgK"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2014-10-03T08:34:25.000Z",
            "id": "517955822211854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma! http://t.co/cuUy0rc6g7"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2014-10-03T08:34:25.000Z",
            "id": "517955819586195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma! http://t.co/Em9iZGkrtU"
        },
        {
            "author_id": "2768808479",
            "created_at": "2014-10-03T08:11:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "517950030540734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/u1g34wuFlt"
        },
        {
            "author_id": "337974188",
            "created_at": "2014-10-03T07:25:27.000Z",
            "id": "517938462876790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dilma: Pela primeira vez, presidente termina mandato sem criar uma area de conserva\u00e7\u00e3o na #Amazonia http://t.co/3mF3OlIOlD #Eleicoes2014"
        },
        {
            "author_id": "2771124281",
            "created_at": "2014-10-03T04:35:39.000Z",
            "id": "517895731613794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/5IZPc632tV #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-03T04:33:25.000Z",
            "id": "517895172454363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de identifica\u00e7\u00e3o das Marant\u00e1ceas da Reserva Ducke e Reserva biol\u00f3gica do Uatum\u00e3.\n http://t.co/uIZWmSEfMu"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2014-10-03T04:11:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "517889549352329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do tempo de Paulo Freire.Se o M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella morrer no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses quando acharem o cad\u00e1ver dele pensar\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "79203317",
            "created_at": "2014-10-03T03:42:08.000Z",
            "id": "517882263632379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e9cio deveria perguntar pra Dilma porque no governo dela n\u00e3o foi criada UMA unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.\n\nDilma \u00e9 desmatadora e ela sabe."
        },
        {
            "author_id": "175240143",
            "created_at": "2014-10-03T03:41:33.000Z",
            "id": "517882116869484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no seu governo e quer dar moral sobre meio ambiente? N\u00e3o f..."
        },
        {
            "author_id": "1550607769",
            "created_at": "2014-10-03T03:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "517878905504808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque \ud83c\udfc3 \ud83d\udcaa @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/lBjyVX5ZvO"
        },
        {
            "author_id": "166224081",
            "created_at": "2014-10-03T03:24:55.000Z",
            "id": "517877932807962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#45aecioconfirma #twitter bombando  dia 5 \u00e9 45 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5rQ391uKq9"
        },
        {
            "author_id": "616439675",
            "created_at": "2014-10-03T02:41:04.000Z",
            "id": "517866897015308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Gerais do Vieira, Vale do Cap\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina. O fogo j\u00e1 passou do lado da... http://t.co/bBUmWFiv9T"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2014-10-03T02:14:10.000Z",
            "id": "517860127173394433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/YIWvrhmo19 #CTBlogger Mikaelly Pessoa de... #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9 #Col\u00f4mbia\u00e9RealismoM\u00e1gico"
        },
        {
            "author_id": "33541273",
            "created_at": "2014-10-03T02:08:37.000Z",
            "id": "517858731623587840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia e IEF fazem apreens\u00e3o de animais no Parque Estadual Serra do Papagaio http://t.co/lGi1TIeZrw"
        },
        {
            "author_id": "199077643",
            "created_at": "2014-10-03T01:15:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92476707,
                        -20.0244064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "517845340465401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/BujmvIFBOT"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2014-10-03T00:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "131574396",
                        "start": 41,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "61310892",
                        "start": 117,
                        "username": "ritacolacobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "517837890953687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Niede Guidon den\u00fancia descaso de governo @dilmabr c Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/mjbP9Xduta via @ritacolacobr"
        },
        {
            "author_id": "340437598",
            "created_at": "2014-10-03T00:34:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2870609771",
                        "start": 0,
                        "username": "mileystituta"
                    }
                ]
            },
            "id": "517835090458869761",
            "in_reply_to_user_id": "920316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mileystituta fui pra um parque estadual em iporanga, uma cidade de sp. e foram 3 dias"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-03T00:31:20.000Z",
            "id": "517834248263577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/h0CrPTneea"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-03T00:31:03.000Z",
            "id": "517834177635692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/fQmW8y8vDN"
        },
        {
            "author_id": "191229498",
            "created_at": "2014-10-03T00:31:03.000Z",
            "id": "517834176775872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta estadual de Rio Claro\nAr fresco, lugar lindo, perfeito... como e bom saber que ainda existe lugares assim \u2665"
        },
        {
            "author_id": "587953233",
            "created_at": "2014-10-03T00:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2416218619",
                        "start": 0,
                        "username": "abimaelotavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "517833125683294208",
            "in_reply_to_user_id": "2416218619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abimaelotavi tinha ser eu ja sei seu nome falta o telefone, e maldito seja o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "164388915",
            "created_at": "2014-10-03T00:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094501,
                        -20.74107823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "517832177510543361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/vOLxZDLleK"
        },
        {
            "author_id": "2147989772",
            "created_at": "2014-10-03T00:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1644139934",
                        "start": 0,
                        "username": "EulalioItalo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "517832104474730496",
            "in_reply_to_user_id": "1644139934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EulalioItalo vou estar no parque municipal amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "2548515194",
            "created_at": "2014-10-03T00:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "300306607",
                        "start": 16,
                        "username": "ParaguayTVHD"
                    }
                ]
            },
            "id": "517831078866743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstaNoche 21HS @ParaguayTVHD #ParaguayProductivo desde el Parque Nacional de Ybicu'i emblematico e historico sitio! http://t.co/EKlwqX4vCh"
        },
        {
            "author_id": "112330034",
            "created_at": "2014-10-03T00:03:47.000Z",
            "id": "517827317578878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ BARA\u00daNA ] PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA: sonho tornando-se realidade\n\nhttp://t.co/nDGcNnwDnk"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-10-03T00:00:03.000Z",
            "id": "517826375039062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta a temporada de Ver\u00e3o/15 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Vale apena conhecer !  Relaxe ap\u00f3s a... http://t.co/7P3d5BrX7I"
        },
        {
            "author_id": "385183317",
            "created_at": "2014-10-02T23:43:02.000Z",
            "id": "517822094185594881",
            "in_reply_to_user_id": "70406924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaydefjunior imagina a Merkel passeando pelo parque municipal e depois indo ao mercado central tomar uma e comer um f\u00edgado acebolado"
        },
        {
            "author_id": "42121463",
            "created_at": "2014-10-02T23:39:00.000Z",
            "id": "517821079570894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/i78sNygvsR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T21:30:55.000Z",
            "id": "517788846340460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/7vtrIFzAJa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T21:30:53.000Z",
            "id": "517788837695979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/nj0wd3dBHK"
        },
        {
            "author_id": "35379844",
            "created_at": "2014-10-02T21:14:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "23224461",
                        "start": 85,
                        "username": "VejaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "517784793497358336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vira parque municipal | Cidade | VEJASP http://t.co/KgmwQw5bbN via @vejasp"
        },
        {
            "author_id": "215866864",
            "created_at": "2014-10-02T20:23:47.000Z",
            "id": "517771948836016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu \u00e9 um parque nacional australiano localizado no Territ\u00f3rio do Norte. A sua gest\u00e3o \u00e9... http://t.co/IdkaENe1xN"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2014-10-02T20:11:41.000Z",
            "id": "517768904132014081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas aprendem t\u00e9cnicas sobre aves silvestres na Floresta Nacional. Confira: http://t.co/DBRVMjZMCh"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-10-02T20:05:34.000Z",
            "id": "517767364776321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(17h06) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Saindo do parque nacional do Itatiaia  para o hotel Villa forte."
        },
        {
            "author_id": "180981239",
            "created_at": "2014-10-02T19:31:37.000Z",
            "id": "517758822036041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quente! Mais t\u00e1 colorido. ;) @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/GJrSwBLn6M"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T18:31:44.000Z",
            "id": "517743752438632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/W4iqZXr8pP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T18:31:42.000Z",
            "id": "517743744867901441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/W51h9jwfdq"
        },
        {
            "author_id": "817142732",
            "created_at": "2014-10-02T17:31:11.000Z",
            "id": "517728514863550466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva bem vinda no Parque Estadual Pedra Da Boca http://t.co/4x5bFm0GmT"
        },
        {
            "author_id": "47387995",
            "created_at": "2014-10-02T17:25:01.000Z",
            "id": "517726964799397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do seguidor Bruno Cerqueira:\n\n\"Est\u00e3o acontecendo v\u00e1rios assaltos no Parque Nacional da Serra de Itabaiana. A... http://t.co/mG5pmkAAec"
        },
        {
            "author_id": "2535820730",
            "created_at": "2014-10-02T17:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8844679,
                        -19.8526114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "517725902621671425",
            "in_reply_to_user_id": "2619421022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ofcmcsobrinho anjo sabado vc vai no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2289733746",
            "created_at": "2014-10-02T17:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "517724373416161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w/ sis &lt;3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/HFg0cOXo68"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-10-02T17:00:41.000Z",
            "id": "517720838154383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/NhaShgmRax"
        },
        {
            "author_id": "1943955434",
            "created_at": "2014-10-02T16:43:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "517716427424686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral - http://t.co/WNMOFxUYwV"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2014-10-02T16:00:46.000Z",
            "id": "517705761456422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos 3 Picos: para\u00edso dos escaladores. https://t.co/dQ6Oe0AAid"
        },
        {
            "author_id": "26993493",
            "created_at": "2014-10-02T15:40:46.000Z",
            "id": "517700727561400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa! A experi\u00eancia do pessoal da  Reserva Extrativista do Rio Unini, Amazonas, Brasil foi apresentada no VII... http://t.co/0CGbGqRkyj"
        },
        {
            "author_id": "17991324",
            "created_at": "2014-10-02T15:34:53.000Z",
            "id": "517699247022829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Laguna Negra, #Parque Nacional Natural Los #Nevados, Risaralda. \nPereira, #colombia #camaralucida #fotograf\u00eda http://t.co/zeQM9l3htc"
        },
        {
            "author_id": "499944598",
            "created_at": "2014-10-02T15:34:49.000Z",
            "id": "517699229511581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora a Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 parque municipal: http://t.co/vSi7DTNwyB"
        },
        {
            "author_id": "47991333",
            "created_at": "2014-10-02T15:31:22.000Z",
            "id": "517698361529364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio Deluqui e Vi deixam o Parque Nacional de Jericoacoara e seguem para Fortaleza onde o RPM faz show.... http://t.co/ja8C9Bre70"
        },
        {
            "author_id": "57210451",
            "created_at": "2014-10-02T15:31:22.000Z",
            "id": "517698360497938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum do dia: Parque Estadual do Jaragu\u00e1 - S\u00e3o Paulo, SP\nhttps://t.co/f5KosqLolU"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2014-10-02T15:09:19.000Z",
            "id": "517692810992955393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Itagua\u00ed : Perigo e Inseguran\u00e7a http://t.co/age9c2dQ4N"
        },
        {
            "author_id": "2479311437",
            "created_at": "2014-10-02T15:04:09.000Z",
            "id": "517691513854492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1aparque municipal foi tudo \ud83d\ude0d http://t.co/qaaCBd1azA"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-10-02T14:55:40.000Z",
            "id": "517689378232360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do IFMG/SJE visitam Parque Estadual do Rio Doce, em Maril\u00e9ia/MG\n \nNos dias 27 e 28 de setembro de... http://t.co/5P9bMOczZ4"
        },
        {
            "author_id": "927650929",
            "created_at": "2014-10-02T14:43:53.000Z",
            "id": "517686410640232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u #brasil #cataratas http://t.co/MYMZhMdELs"
        },
        {
            "author_id": "119173157",
            "created_at": "2014-10-02T14:39:53.000Z",
            "id": "517685404565110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais do Parque Estadual de Vila Velha! Aproveite o fim de semana e participe da Trilha da Fortaleza.... http://t.co/fcET28jWIP"
        },
        {
            "author_id": "760759207",
            "created_at": "2014-10-02T14:39:12.000Z",
            "id": "517685234679427073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #brasil http://t.co/UJAKuQj7jt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T14:30:52.000Z",
            "id": "517683134322991106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/hNGaVy5pKL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T14:30:20.000Z",
            "id": "517683004333129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/ulK8RnFwvp"
        },
        {
            "author_id": "2293304706",
            "created_at": "2014-10-02T14:22:03.000Z",
            "id": "517680916584755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo federal recuou na proposta de declarar o Parque Nacional do Juruena, localizado na divisa dos estados... http://t.co/pGxx3XvdWO"
        },
        {
            "author_id": "332580309",
            "created_at": "2014-10-02T13:53:36.000Z",
            "id": "517673759894163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos relaxar! hahha #Parque #DoisIrmaos #zoo #biologia #balan\u00e7o @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/4eLhaqAOwd"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2014-10-02T13:53:36.000Z",
            "id": "517673756505161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe, aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma: http://t.co/Vk6BI0wzWi"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2014-10-02T13:53:35.000Z",
            "id": "517673754244444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe, aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma: http://t.co/KKdsNjXQss"
        },
        {
            "author_id": "158435067",
            "created_at": "2014-10-02T13:50:26.000Z",
            "id": "517672961864900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog 1 ano da APA Sahy-Baleia com a participa\u00e7\u00e3o dos alunos do Verdesporte na Areia.\nhttp://t.co/b6ZmHXCIXV http://t.co/oIbTcekH4e"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-10-02T13:46:51.000Z",
            "id": "517672058109820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista com diversos boletins de pesquisa em pdf do Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/qZqlAqcYTB"
        },
        {
            "author_id": "1444482440",
            "created_at": "2014-10-02T13:45:54.000Z",
            "id": "517671821022617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (Parna-Tijuca ou PNT), com seus 3.953ha de \u00e1rea, \u00e9 um fragmento do bioma da Mata... http://t.co/Uv43wGYp0b"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2014-10-02T13:42:29.000Z",
            "id": "517670961110605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irer\u00ea (Dendrocygna viduata) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas #Cerrado http://t.co/YBUCWNUrbl"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2014-10-02T13:28:05.000Z",
            "id": "517667337357783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia #Cerrado http://t.co/jql32A5Il6"
        },
        {
            "author_id": "145830958",
            "created_at": "2014-10-02T13:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36678,
                        -21.79246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "517661388379262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab \u00bb @ Parque Natural Municipal da Lajinha http://t.co/FamHwsYICM"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T12:30:40.000Z",
            "id": "517652887812726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPn67nP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T12:30:07.000Z",
            "id": "517652747022503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/usxprnP3Dy"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-10-02T12:16:42.000Z",
            "id": "517649373208281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para o hor\u00e1rio!\n\nNo domingo, 5, devido as elei\u00e7\u00f5es o Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 aberto para... http://t.co/tameuxz7lr"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-10-02T12:10:13.000Z",
            "id": "517647742789627906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio aconteceu na \u00faltima ter\u00e7a-feira, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nPol\u00edcia Civil informou que j\u00e1 est\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o, mas ning..."
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2014-10-02T12:09:54.000Z",
            "id": "517647660593860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s co\u00edbe pesca ilegal:  http://t.co/iko1v8d28u"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-10-02T12:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "517645279341076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 out 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es (PI) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-02T12:00:01.000Z",
            "id": "517645175825637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra - ROTA DOS Canyons... http://t.co/ELWXWSEYLf"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2014-10-02T11:51:14.000Z",
            "id": "517642962952798209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com produ\u00e7\u00e3o de borracha escassa, moradores da reserva extrativista Chico Mendes sobrevivem com Bolsa Fam\u00edlia http://t.co/VWSVpSr1oF"
        },
        {
            "author_id": "83923922",
            "created_at": "2014-10-02T11:14:40.000Z",
            "id": "517633760574312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgotados os paseios na cidade, me sugeriram ir \u00e0 Alta Montanha. L\u00e1 havia um Parque Nacional com ref\u00fagio para campistas. Coisa de 3, 4 dias."
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-02T11:11:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "517632869746114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/MLjmTUd51G"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2014-10-02T10:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "517617299025829888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/JVFGbWED8a"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2014-10-02T09:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "131574396",
                        "start": 41,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "61310892",
                        "start": 117,
                        "username": "ritacolacobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "517614568710090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede Guidon den\u00fancia descaso de governo @dilmabr c Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/mjbP9Xduta via @ritacolacobr"
        },
        {
            "author_id": "485731782",
            "created_at": "2014-10-02T08:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "209484168",
                        "start": 63,
                        "username": "scoopit"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "732242037358137350",
                        "start": 76,
                        "username": "alieiainfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "517585578595209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s (SC) co\u00edbe pesca ilegal | @scoopit via @alieiainfo http://t.co/XO6khm0Iq2"
        },
        {
            "author_id": "173250854",
            "created_at": "2014-10-02T07:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69747647,
                        38.26860592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "517572230151020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf3c\ud83d\udc6b\u2665\ufe0f @ Parque Municipal de Elche http://t.co/tvwR4HNqWr"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2014-10-02T04:40:36.000Z",
            "id": "517534593059409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai atingir diretamente os \u00edndios do Parque Nacional Ind\u00edgenas do Xingu e os moradores de Altamira"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-02T04:27:10.000Z",
            "id": "517531211779280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira na integra como foi o evento que arrecadou cerca de 50kg de lixo NO MONUMENTO NATURAL DAS ILHAS CAGARRAS.... http://t.co/lfYJEBanp2"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2014-10-02T04:05:59.000Z",
            "id": "517525879719993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte - parque municipal http://t.co/YnGVj7YYNO"
        },
        {
            "author_id": "621019079",
            "created_at": "2014-10-02T03:55:05.000Z",
            "id": "517523137466884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um dos lugares que mais gostei de ter conhecido. Um belo projeto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/FJG4AaZe42"
        },
        {
            "author_id": "186601014",
            "created_at": "2014-10-02T03:35:39.000Z",
            "id": "517518247307247616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A farm\u00e1cia onde minha m\u00e3e trabalha vai fzr um mutir\u00e3o dia 11 de outubro pra plantar arvores no parque municipal. Simbora o/"
        },
        {
            "author_id": "39116773",
            "created_at": "2014-10-02T02:49:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "517506615617261569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia em 07 de setembro, domingo. http://t.co/VVfV52SsoV"
        },
        {
            "author_id": "1679263686",
            "created_at": "2014-10-02T02:42:27.000Z",
            "id": "517504856475455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ind\u00edgena do Xingu\n(antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) \nFoi criado em 1961 pelo ent\u00e3o presidente... http://t.co/WuMsDu4xXQ"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-10-02T02:40:23.000Z",
            "id": "517504337346850818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/ovfRKU3hE3"
        },
        {
            "author_id": "19348183",
            "created_at": "2014-10-02T02:21:36.000Z",
            "id": "517499612064940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os v\u00e1rios mundos do Parque Municipal S\u00e3o Francisco de Assis, em Blumenau/SC #nature #photography http://t.co/jj0nWEgaFB"
        },
        {
            "author_id": "2404845876",
            "created_at": "2014-10-02T02:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8429161,
                        -16.6895347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "517496447273811970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Lapa Grande http://t.co/BS7u5QeLFI"
        },
        {
            "author_id": "2404845876",
            "created_at": "2014-10-02T02:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.940985,
                        -16.707257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "517495716869337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/tDJleuGyoC"
        },
        {
            "author_id": "2404845876",
            "created_at": "2014-10-02T02:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "517494982001688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/XQT0NHvYqt"
        },
        {
            "author_id": "2404845876",
            "created_at": "2014-10-02T02:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "517494462478827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/kgJ2MmR08B"
        },
        {
            "author_id": "375626068",
            "created_at": "2014-10-02T01:42:39.000Z",
            "id": "517489810374926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#God #DeusNoComando \ud83d\ude4f ! @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/igVYhYzdrH"
        },
        {
            "author_id": "340140112",
            "created_at": "2014-10-02T01:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5461051,
                        -25.5853866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "517488817646108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aconteceu a nossa marcha de 24 km,n\u00e3o foi f\u00e1cil mais valeu a pena show show @ Parque Nacional http://t.co/587b6OdH7o"
        },
        {
            "author_id": "83594596",
            "created_at": "2014-10-02T01:30:21.000Z",
            "id": "517486711946104832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se divertindo com a Milena (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/x4h97fKhU8"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2014-10-02T01:05:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "517480411682054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catraca Livre: Sarau Trem da Central na Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/tVbMIDP8Lo"
        },
        {
            "author_id": "2789961362",
            "created_at": "2014-10-02T01:03:29.000Z",
            "id": "517479950824521729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um Parque Nacional de extrema beleza e atratividade, formado por dunas, lagoas, manguezais http://t.co/dNm759Z4Eh"
        },
        {
            "author_id": "863852484",
            "created_at": "2014-10-02T00:57:53.000Z",
            "id": "517478542909898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". D\u00ea uma olhada! http://t.co/YpKmBHZsC2 http://t.co/HLk6oAwGZz"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-02T00:44:52.000Z",
            "id": "517475266718081025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso:\nPessoal que esta se preparando para o pedal na floresta nacional do Ibama em Tr\u00eas Barras dia 09 de... http://t.co/OiLlcpwL2V"
        },
        {
            "author_id": "94373678",
            "created_at": "2014-10-02T00:42:48.000Z",
            "id": "517474747161280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gravar clipe no parque nacional Vasquez Rock de LA \u00e9 so pra niveis tipo michael jackson, rihanna e one direction... bjs"
        },
        {
            "author_id": "2319454728",
            "created_at": "2014-10-02T00:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "517472821811752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Vila Velha Pr: http://t.co/Y1eAVCMsoy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T00:30:51.000Z",
            "id": "517471738255646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/PBjTgJY47f"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T00:30:45.000Z",
            "id": "517471713626705921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/8KHq0d12Pv"
        },
        {
            "author_id": "783477031",
            "created_at": "2014-10-01T23:10:28.000Z",
            "id": "517451509815312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A grava\u00e7\u00e3o do clipe SMG aconteceu no parque nacional 'Vasquez Rock' ontem\" \nScrr o clip ser\u00e1 fODA.N vejo a hr d lan\u00e7arem #MPN #Directioners"
        },
        {
            "author_id": "374780422",
            "created_at": "2014-10-01T23:09:30.000Z",
            "id": "517451265937113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CURSO NO CEAMP- PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\" http://t.co/Hl9801wEqq"
        },
        {
            "author_id": "476256989",
            "created_at": "2014-10-01T23:04:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31336452,
                        -25.74222977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "517450125174530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anda com f\u00e9 eu vou, que a f\u00e9 n\u00e3o costuma 'fai\u00e1' \u266a @ Parque Municipal Angelo Zeglin Pal\u00fa http://t.co/aY0KTjz05U"
        },
        {
            "author_id": "863852484",
            "created_at": "2014-10-01T23:01:29.000Z",
            "id": "517449250989690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/JEky0kLHXG"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-01T23:00:32.000Z",
            "id": "517449010240843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina agrada os aventureiros em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro (SP): http://t.co/oEGGtibIBJ http://t.co/wSKVZscnn2"
        },
        {
            "author_id": "2706215335",
            "created_at": "2014-10-01T22:49:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "517446237386047488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/OJh8FJrEYu"
        },
        {
            "author_id": "77805737",
            "created_at": "2014-10-01T22:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "517445998734757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2667 @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/ITFovPo1KF"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-10-01T22:38:45.000Z",
            "id": "517443529035886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J*A*C*A*R*E*P*A*G*U*A*N*E*W*S*T*U*R*I*S*M*O        ***: SOS PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA !!! ANTONIO CA... http://t.co/oJ6uNXrcLC"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-10-01T22:21:11.000Z",
            "id": "517439107187093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2014-10-01T22:20:03.000Z",
            "id": "517438820942225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarau Trem da Central na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Uexao9i115 #RoleDeResponsa #Rio"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-10-01T22:18:55.000Z",
            "id": "517438538670178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro dia de caminhada no Parque Nacional Torres Del Paine alcancamos as torres que d\u00e3o nome ao parque!... http://t.co/XiEUz6X3FD"
        },
        {
            "author_id": "64336645",
            "created_at": "2014-10-01T21:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "517432000752680961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/PacPcBy4w8"
        },
        {
            "author_id": "168880193",
            "created_at": "2014-10-01T21:40:27.000Z",
            "id": "517428855473446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local da grava\u00e7\u00e3o escolhido foi o parque nacional 'Vasquez Rock' que fica em LA. Clipes como Rehab da Rihanna e Black and White do MJ +"
        },
        {
            "author_id": "367211450",
            "created_at": "2014-10-01T21:39:53.000Z",
            "id": "517428714020163585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (Check-in: Parque Estadual Do Graja\u00fa) https://t.co/lXTaCbAEP7"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2014-10-01T21:36:17.000Z",
            "id": "517427807220031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s exames, On\u00e7a-Parda \u00e9 levada at\u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nSuspeita \u00e9 de que o macho se perdeu ou foi expulso do... http://t.co/vV8U22pCCE"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2014-10-01T21:36:13.000Z",
            "id": "517427793093996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s exames, On\u00e7a-Parda \u00e9 levada at\u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nSuspeita \u00e9 de que o macho se perdeu ou foi expulso do... http://t.co/GAwJWMrAAa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-01T21:31:06.000Z",
            "id": "517426504980889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/SKcLRn1Xe1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-01T21:31:02.000Z",
            "id": "517426488644485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/7SICDgJfbE"
        },
        {
            "author_id": "490747704",
            "created_at": "2014-10-01T21:23:03.000Z",
            "id": "517424476079026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/IQytsxwJ26 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "364585562",
            "created_at": "2014-10-01T21:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "517423948498497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vi um passarinho verde, mas encontrei com a arara azul!!! \ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf31\ud83d\udc27\ud83d\udc0d\ud83d\udc1b @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/kMKXDtCeBN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-01T21:14:48.000Z",
            "id": "517422401982697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/CZqawr0DiD"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-01T21:14:42.000Z",
            "id": "517422376883998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/DW4WuSeWHA"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-01T21:14:41.000Z",
            "id": "517422373826355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/hTEk9cwmzO"
        },
        {
            "author_id": "317990501",
            "created_at": "2014-10-01T20:56:23.000Z",
            "id": "517417765859508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em concei\u00e7\u00e3o da barra.\n\nUm inc\u00eandio atingiu, nesta ter\u00e7a-feira (30), a... http://t.co/E4WOHdJuag"
        },
        {
            "author_id": "187772269",
            "created_at": "2014-10-01T20:47:07.000Z",
            "id": "517415434455617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Estadual da Pedra Azul - Esp\u00edrito Santo (via\u00a0Visit Brasil) http://t.co/xi8ZNNFiwO"
        },
        {
            "author_id": "701676949",
            "created_at": "2014-10-01T20:46:29.000Z",
            "id": "517415276032585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de formiguinhas (?)\n\nParque Municipal / BH\nFotografia: Lorena Gon\u00e7alves \nvinte e cinco do 9.2014 http://t.co/3uQxIi8pNT"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2014-10-01T20:44:32.000Z",
            "id": "517414783134732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutiu inclus\u00e3o do \"Jardim das Guttatas\" na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Degredo http://t.co/7FyBUi6wow"
        },
        {
            "author_id": "150397399",
            "created_at": "2014-10-01T20:40:01.000Z",
            "id": "517413649422778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 1979, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia, integra a lista do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO... http://t.co/kBEwN2DrOz"
        },
        {
            "author_id": "2481107076",
            "created_at": "2014-10-01T20:37:55.000Z",
            "id": "517413118834520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea Ol\u00edmpico foge de perguntas sobre campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0: \n\n    ... http://t.co/X8RfNrGt0R"
        },
        {
            "author_id": "2481107076",
            "created_at": "2014-10-01T20:37:54.000Z",
            "id": "517413116381257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea Ol\u00edmpico foge de perguntas sobre campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0: \n\n    ... http://t.co/rW0ej9Z6kQ"
        },
        {
            "author_id": "558098053",
            "created_at": "2014-10-01T20:21:25.000Z",
            "id": "517408966905573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha fotogr\u00e1fica no instagram\n \nSer\u00e3o escolhidas dez fotos com o\u2026 http://t.co/oAVSgZw1pN"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2014-10-01T20:15:21.000Z",
            "id": "517407440699023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/bwv631etVK"
        },
        {
            "author_id": "1104724081",
            "created_at": "2014-10-01T19:59:25.000Z",
            "id": "517403430177218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia dos Idosos, j\u00e1 faltou mais para ser o teu dia baby mum \ud83d\ude06\ud83d\udc95 @ Parque Municipal de Barcelos http://t.co/eRj2AvhWTU"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:48.000Z",
            "id": "517402016528596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/3EKf9wlcRZ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:44.000Z",
            "id": "517401999868829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/VBg9xlMKfn"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:41.000Z",
            "id": "517401986753241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/2tZeUoeIM5"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:39.000Z",
            "id": "517401980700852225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/uLJFiBE4zu"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:38.000Z",
            "id": "517401974992416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/JdniN6ayjx"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:36.000Z",
            "id": "517401968948436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/DVZpUPlVlV"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:28.000Z",
            "id": "517401931560394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/iX2bqyF4Rr"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:20.000Z",
            "id": "517401901873127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/Fg3EpgXoIn"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:19.000Z",
            "id": "517401896139497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/sb590VEysd"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:14.000Z",
            "id": "517401876422086657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam qu... http://t.co/nveVDrdBvM #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:59.000Z",
            "id": "517401811196473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/e87VVSBxrL"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:53.000Z",
            "id": "517401788677230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/pXEskjP4k7"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:50.000Z",
            "id": "517401776174030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/9P4QWLpi8l"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:42.000Z",
            "id": "517401739285131265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/EEREvYu8p2"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:38.000Z",
            "id": "517401725678804993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/GhoOvb3zrI"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:36.000Z",
            "id": "517401714433867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/6w7a6LxK73"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:35.000Z",
            "id": "517401710042443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/IcSTxRb28f"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:30.000Z",
            "id": "517401690060759041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/fmdNyy5Ih1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:29.000Z",
            "id": "517401685874839553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/ExicZndjtS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:18.000Z",
            "id": "517401640786083841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/q85Zw49m6E #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:18.000Z",
            "id": "517401639607496705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/zU6fXbCn5n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:07.000Z",
            "id": "517401595374350339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/X4jmiJaxHY #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:59.000Z",
            "id": "517401562180640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/IzyRb719Xp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:50.000Z",
            "id": "517401521755930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/9CSpWA4EfI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:49.000Z",
            "id": "517401519340007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/waR6U8gNzW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:40.000Z",
            "id": "517401479666085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/RCGnNHIApR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:37.000Z",
            "id": "517401467943022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/pQanjJB1rg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:29.000Z",
            "id": "517401433394524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/UmC8UdVVHX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:28.000Z",
            "id": "517401431582584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/yfefInjeSN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:56.000Z",
            "id": "517401297209671681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/wpUC3x6Nja #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:56.000Z",
            "id": "517401293984251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/OkmUfdJ7pc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:49.000Z",
            "id": "517401268524834817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/ZytRyfhfJo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:49.000Z",
            "id": "517401267555934209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/v2EcYglsfW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:43.000Z",
            "id": "517401242121695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/w9VOE2NA12 #garraseguros"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandirituba, Brasil",
                "id": "f9370d12469c37c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603077948",
                "name": "BANDERA AZUL JUAN BA",
                "username": "31BANDERA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48418923",
                "name": "Thadeu Camargo",
                "username": "tccamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152726048",
                "name": "Igor Menilson",
                "username": "IgorMenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342140911",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagnelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470487141",
                "name": "LCC - Capitaliza\u00e7\u00e3o",
                "username": "Walmir46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957229514",
                "name": "Augusto Saito",
                "username": "augusto_saito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508796087",
                "name": "Mar\u00eda",
                "username": "xariam71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64784269",
                "name": "julia",
                "username": "imonaboatmfckr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293640585",
                "name": "~ \u00e9 a cris aqui ~",
                "username": "CoxinhaNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179261381",
                "name": "mar100",
                "username": "marcindecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756855774",
                "name": "Nelson Magela",
                "username": "nelsonmagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206828348",
                "name": "pacote",
                "username": "_paulorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611922675",
                "name": "Graciela Garrido",
                "username": "SweetheartGraci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272315158",
                "name": "Predu ",
                "username": "_chapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17958737",
                "name": "Mau",
                "username": "Hellzbull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266701287",
                "name": "Sabrina Riedel \u264b\ufe0f",
                "username": "Riedel__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192952483",
                "name": "O Meu Bem Estar",
                "username": "omeubemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47530492",
                "name": "Renato Balbino",
                "username": "kitebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342846899",
                "name": "#12SetEuVou \ud83d\udde3ForaBolsonaro\ud83e\udda0",
                "username": "ConceicaoChiari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547158645",
                "name": "Glaucy Rodrigues",
                "username": "GlaucyRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262186494",
                "name": "Roque Bertuane",
                "username": "BertuaneRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412833826",
                "name": "Moyses Cristiano",
                "username": "MoysesNFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604898421",
                "name": "Lecter",
                "username": "SenhorLecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250593",
                "name": "Mem\u00e9lia Moreira",
                "username": "MemeliaMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121763702",
                "name": "Andre Vallias",
                "username": "andrevallias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596753046",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "apoio40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56420227",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Tavares",
                "username": "jvictortavaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494348",
                "name": "E-milio",
                "username": "_emilio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854801202",
                "name": "Lim\u00e3o Mec\u00e2nico",
                "username": "limao_mecanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125785391",
                "name": "Ed Web Designer",
                "username": "Ed_Rodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36736684",
                "name": "Anderson",
                "username": "Lopros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721678849",
                "name": "Isabel",
                "username": "IsabelAlvarezAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155045256",
                "name": "Thales Augusto",
                "username": "tagustbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27319327",
                "name": "Aline Tavares",
                "username": "aline_tvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165499387",
                "name": "Marina",
                "username": "_maarinap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849683154",
                "name": "brunna",
                "username": "ginnyuislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598404570",
                "name": "Viaje10",
                "username": "viaje10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174522661",
                "name": "Em Tempo SC",
                "username": "EmTempoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363",
                "name": "andrechaos",
                "username": "andrechaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54336456",
                "name": "bebeia",
                "username": "abrisabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70699159",
                "name": "RHenrique ZL9\ud83e\udd85",
                "username": "RH_Corinthiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38882128",
                "name": "Joha Caballero",
                "username": "johacaballerop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99886540",
                "name": "Guia de Niter\u00f3i",
                "username": "GuiadeNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645387057",
                "name": "Joanna Guisan",
                "username": "joannaguisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207498102",
                "name": "Rodrigo L\u00f3pez Piqu\u00edn",
                "username": "rlpiquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068611",
                "name": "ODAIR FONSECA",
                "username": "fonse72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73932910",
                "name": "oli silverwood-cope",
                "username": "olvindaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18458488",
                "name": "jennylandreth",
                "username": "jennylandreth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269304676",
                "name": "Ronny Laeber",
                "username": "rlaeber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750757903",
                "name": "Maria Lucia Mucha",
                "username": "MariaLuciaMucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135519454",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "rezende_lett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134437801",
                "name": "ana banana",
                "username": "anagleicyf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242101518",
                "name": "Anna",
                "username": "AnnaLMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2621599499",
                "name": "Luciana Guimar\u00e3es",
                "username": "LucianagLugsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358357680",
                "name": "Rafael Esteban",
                "username": "resteban25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597875147",
                "name": "T\u00e9h",
                "username": "stycrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302799492",
                "name": "Elisandra Drehmer",
                "username": "Eli_Drehmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506144183",
                "name": "carla",
                "username": "carlinhaxduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46392489",
                "name": "escolhendo a cerveja que eu vou pegar\u00ae",
                "username": "vitor_apps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356284828",
                "name": "Hans Hern\u00e1ndez M.",
                "username": "hanshm91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65955258",
                "name": "Carol S. Beterelli!",
                "username": "CarolBeterelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49112005",
                "name": "Nichols",
                "username": "JubaChistie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917494155",
                "name": "Diana",
                "username": "dianasilva_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852674348",
                "name": "Ruiz\u00e3o",
                "username": "RuckyRui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760352112",
                "name": "Brunno Monteiro",
                "username": "brunnomonteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217124163",
                "name": "arturo cordova",
                "username": "arturboyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263768338",
                "name": "Nilo Raphael Santos",
                "username": "nilorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1041007807",
                "name": "Juninho e os cooler",
                "username": "juninnhosk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65421879",
                "name": "Ma\u00edla Ferraz Miranda",
                "username": "maaila_ferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167098009",
                "name": "Ivo Teixeira Silva",
                "username": "TheIvozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314738417",
                "name": "Topazio",
                "username": "topazioadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228453662",
                "name": "Carolina",
                "username": "carolocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33563131",
                "name": "kawan",
                "username": "kaawan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267346183",
                "name": "JK",
                "username": "jcczam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91411374",
                "name": "Zago",
                "username": "owncolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58124881",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "dvieirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751004381",
                "name": "Alagoas Boreal",
                "username": "alagoasboreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217041464",
                "name": "Jos\u00e9 Jaime",
                "username": "zejaime45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467915419",
                "name": "Diego dos Santos",
                "username": "diegosantosws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311698295",
                "name": "iClaudio",
                "username": "claudiomirrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601646187",
                "name": "luisa",
                "username": "tydollalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58926724",
                "name": "Anderson Martins",
                "username": "andyfmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59219782",
                "name": "Denilson Ribeiro",
                "username": "DenilsonRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263556808",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "_leo_rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174314971",
                "name": "Luiz C\u00e9sar",
                "username": "luidcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153409961",
                "name": "Unibra - Centro Universit\u00e1rio Brasileiro",
                "username": "UnibraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20390466",
                "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a",
                "username": "danielestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578352595",
                "name": "Chato pra Caralho",
                "username": "xatopracaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461451326",
                "name": "fran",
                "username": "hichico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197868578",
                "name": "A_lepierg \u265a",
                "username": "agreipel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483500823",
                "name": "Marcos A. Costa",
                "username": "MarcosACosta20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193070404",
                "name": "Emi Mari\u00f1o",
                "username": "emimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108952900",
                "name": "Aline RodriguesAlves",
                "username": "Aline_Piu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312776132",
                "name": "Mars",
                "username": "imanalienbuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37035780",
                "name": "Marck Tavares",
                "username": "marcktavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2790956487",
                "name": "Valeria Mattioli",
                "username": "valmattioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16199942",
                "name": "Jos\u00e9 Peguero",
                "username": "josepeguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291087656",
                "name": "Calle13Oficial",
                "username": "Calle13Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790326518",
                "name": "RENZYOLIVEIRA",
                "username": "RENZYOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43636195",
                "name": "rndr",
                "username": "rnderl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127550116",
                "name": "Vanessa \u264d",
                "username": "maspqissojapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243964507",
                "name": "Celia Riani",
                "username": "celiariani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589286881",
                "name": "Fafa",
                "username": "sousafafa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900305174",
                "name": "LEILA PINTO COSTA",
                "username": "LEICPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297708227",
                "name": "J\u00e9ssicaGon\u00e7alves",
                "username": "Jessica_CEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798116091",
                "name": "Gabriel Silva",
                "username": "GabrielSilva_bz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247407148",
                "name": "Alcindo de Holanda #UsePFF2 #VacinaJ\u00e1",
                "username": "alcindoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724952697594626048",
                "name": "Miguel do Ros\u00e1rio",
                "username": "migueldorosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355568563",
                "name": "iBella '-'",
                "username": "_isabellasdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383357119",
                "name": "nanah \u14da\u160f\u15e2",
                "username": "nanahfps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87794647",
                "name": "Valeria Carvajal P",
                "username": "Vale___Cp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620506952",
                "name": "Algarve Primeiro",
                "username": "AlgarvePrimeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480012669",
                "name": "mergulhoscubabrasil",
                "username": "mergulhoscuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131067927",
                "name": "Maico Oliveira",
                "username": "maicomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134556810",
                "name": "Paulo Brum Ferreira",
                "username": "PaulinhoBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105211156",
                "name": "laus \u2601\ufe0f",
                "username": "parkianbros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171307854",
                "name": "Wendell de Carvalho",
                "username": "wlcgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285078228",
                "name": "IbiturunaCenterHotel",
                "username": "IbiturunaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471095827",
                "name": "m\u0251rs \ud835\udcaet\u1971\u0131n\u1971rt \ud83e\ude90",
                "username": "ibgmars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359003778",
                "name": "Nathan Balhejos",
                "username": "nbm1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117547597",
                "name": "Mel Mileto",
                "username": "MelMileto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919944",
                "name": "Mauricio Valle Sales",
                "username": "mvsallesadvocac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116011907",
                "name": "LEO",
                "username": "leoubz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38287667",
                "name": "Marcelo Coutinho",
                "username": "psycoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608976791",
                "name": "Convert Seguros",
                "username": "convertseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17564677",
                "name": "ac\u00fastico em manguinhos",
                "username": "gusthavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91840976",
                "name": "markin",
                "username": "mark_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366548221",
                "name": "danilo moreira",
                "username": "_danimoreira21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255743790",
                "name": "Tom",
                "username": "TheStTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1736365446",
                "name": "ManuelaSincera \ud83e\udd8a",
                "username": "ManuLoffler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93764879",
                "name": "Ricardo Lopes",
                "username": "RicoLopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77875402",
                "name": "Cassio Dener",
                "username": "cassiodener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341926182",
                "name": "A.F.",
                "username": "badmood95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768808479",
                "name": "Geirinha",
                "username": "Geres64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337974188",
                "name": "Almudena Ortega \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "AlmudenaOrtega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771124281",
                "name": "Tefinha",
                "username": "Tefinha1232",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79203317",
                "name": "Jeferson C. Silva",
                "username": "jefcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175240143",
                "name": "GuilhermeBittencourt",
                "username": "guiskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1550607769",
                "name": "Fulini",
                "username": "GabriellaFulini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166224081",
                "name": "guilherme da silva",
                "username": "guiguisvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616439675",
                "name": "Ricardo Luiz",
                "username": "RicardoLasserre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33541273",
                "name": "Aiuruoca-MG Helder",
                "username": "aiuruoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199077643",
                "name": "@cl\u00eania_lira",
                "username": "clenia_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61310892",
                "name": "Rita Cola\u00e7o Brasil",
                "username": "ritacolacobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340437598",
                "name": "cacetada \u03a8",
                "username": "plasticniblets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870609771",
                "name": "roberio",
                "username": "mileystituta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191229498",
                "name": "Liih Bittencourt S2'",
                "username": "Lii_Fernaanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587953233",
                "name": "yeager",
                "username": "_marcussales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416218619",
                "name": "Abimael Ot\u00e1vio",
                "username": "abimaelotavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164388915",
                "name": "Gabi Canaval",
                "username": "Gabrielacanaval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147989772",
                "name": "Sempre ao seu lado",
                "username": "geraldodesouza8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644139934",
                "name": "Vulgo Papai L\u00e9guas \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a",
                "username": "EulalioItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548515194",
                "name": "Paraguay Productivo",
                "username": "Pyproductivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300306607",
                "name": "Paraguay TV",
                "username": "ParaguayTVHD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112330034",
                "name": "Claudemberg Dantas",
                "username": "claudembergh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385183317",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasmcoelho83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42121463",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "anaoloco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35379844",
                "name": "Elizabeth Florido",
                "username": "bethflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215866864",
                "name": "Mari Santtini",
                "username": "MarySanttini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180981239",
                "name": "Daiany A. Ribeiro",
                "username": "Daiany_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817142732",
                "name": "sol natal",
                "username": "Solnatal26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47387995",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "RicMarques_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535820730",
                "name": "thays evelyn de souz",
                "username": "de_thayspop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289733746",
                "name": "Julianne de Carvalho",
                "username": "jucomjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943955434",
                "name": "EcoC\u00e2mara",
                "username": "EcoCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26993493",
                "name": "baniwa",
                "username": "benjamimray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991324",
                "name": "C\u00e1mara L\u00facida",
                "username": "camaralucida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499944598",
                "name": "\u00cdtalo *exausto* Henrique",
                "username": "psychophosis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47991333",
                "name": "Fernando Deluqui",
                "username": "fernandodeluqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57210451",
                "name": "Fernando",
                "username": "fbryanfrizzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479311437",
                "name": "\u00c1lax henrryck ",
                "username": "alaxhenrry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927650929",
                "name": "Chino",
                "username": "Nico_Arevaalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119173157",
                "name": "Hotel Planalto PG",
                "username": "hotelplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760759207",
                "name": "Topitoo \u265b",
                "username": "vale_beltramo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293304706",
                "name": "Projeto CultivA\u00e7\u00e3o",
                "username": "ProjCultivacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332580309",
                "name": "Alleh Gomes",
                "username": "Just_alleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158435067",
                "name": "Instituto Verdescola",
                "username": "Verdescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444482440",
                "name": "Portela",
                "username": "PortelaNoAr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145830958",
                "name": "wilton",
                "username": "essewilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83923922",
                "name": "c337",
                "username": "c337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485731782",
                "name": "Aquaculturedirectory",
                "username": "Aquaculturedire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732242037358137350",
                "name": "\u0391\u03bb\u03b9\u03b5\u03af\u03b1 alieia.info",
                "username": "alieiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173250854",
                "name": "Javi Leguey",
                "username": "javileguey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621019079",
                "name": "Raul de Goes Filho",
                "username": "GoesRaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186601014",
                "name": "\u2022 Iza do Vigor \u2022",
                "username": "IzzabellaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116773",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud83c\udf3b",
                "username": "mariimirandah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679263686",
                "name": "nilvia\ud83c\udf37",
                "username": "nilviag20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19348183",
                "name": "Leo Laps",
                "username": "LowLats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2404845876",
                "name": "L\u00e1zZ Orlando",
                "username": "orlandolzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375626068",
                "name": "Igor Vinicius",
                "username": "igorbfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340140112",
                "name": "Jhonny Bravo",
                "username": "JhoneRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83594596",
                "name": "Hudson Silva",
                "username": "Hudsonstyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789961362",
                "name": "ANTONIO CLAUDIO DA S",
                "username": "CNASCIMENTO25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863852484",
                "name": "Franquia de Maridos",
                "username": "DeMaridos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94373678",
                "name": "elly",
                "username": "wallsltomlinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319454728",
                "name": "ninapereira",
                "username": "ninakmiecik0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783477031",
                "name": "maci",
                "username": "louismysterious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374780422",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "LuLopesCRE11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476256989",
                "name": "Nanathasha",
                "username": "nathasharudek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706215335",
                "name": "Marpisa",
                "username": "rodrigomarpisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77805737",
                "name": "rod",
                "username": "_cesarodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64336645",
                "name": "Elisa Medeiros",
                "username": "elisa_mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880193",
                "name": "Jessie",
                "username": "is1Dfault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367211450",
                "name": "K",
                "username": "Deko2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501728128",
                "name": "Folha de Chapec\u00f3",
                "username": "folhadechapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490747704",
                "name": "Helton Brand\u00e3o",
                "username": "HeltonFrateschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364585562",
                "name": "Amandinha Fons\u00eaca",
                "username": "amandafonsecar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317990501",
                "name": "S\u00e3o Mateus ONLINE",
                "username": "samaonline44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187772269",
                "name": "Smiler \u2661",
                "username": "araujo_123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701676949",
                "name": "Lorena Gon\u00e7alves",
                "username": "loriislu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150397399",
                "name": "Shamballa\u00b4s Garden",
                "username": "shamballasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481107076",
                "name": "Jaime Nunes de Sousa",
                "username": "jaimenunesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558098053",
                "name": "Tursan Turismo",
                "username": "TursanTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104724081",
                "name": "Louren\u00e7o",
                "username": "joao_22lourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "518908611528245249",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5wa1pgh63or4f3ks2jh34v7p6yl",
        "oldest_id": "517401242121695232",
        "result_count": 499
    }
}