{
    "data": [
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:54.000Z",
            "id": "514054989572890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lJDTWPJUhA"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:31.000Z",
            "id": "514054893099679745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/C1V0VbwrCr"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:29.000Z",
            "id": "514054884971126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/fFNMCZ2UUU"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:12.000Z",
            "id": "514054813852499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/nwz88cM5YF"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:10.000Z",
            "id": "514054803626815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/xN7uwUtTDb"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:05.000Z",
            "id": "514054782667853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/WgzY8M5KUs"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:03.000Z",
            "id": "514054774908391425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/jS16hRjdCX"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-22T14:13:00.000Z",
            "id": "514054759985070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/jdRi9bDqPw"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:53.000Z",
            "id": "514054732357193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/n5k9USrA8F"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:49.000Z",
            "id": "514054715001159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/9WXLDPB59G"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:41.000Z",
            "id": "514054681144733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/qpQbG5Kw2l"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:37.000Z",
            "id": "514054665013432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/jFPpziY4eM"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:29.000Z",
            "id": "514054633480679425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/eomZGCUSOO"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:27.000Z",
            "id": "514054624660049921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/YP6OCMePDc"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:24.000Z",
            "id": "514054609107558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/gT9WfaLFP1"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:22.000Z",
            "id": "514054601448767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/GoVAiGhPD6"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-22T14:12:00.000Z",
            "id": "514054509346054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/E4MdNZptf0"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:56.000Z",
            "id": "514054495056064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/Hx86SKZlXK"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:54.000Z",
            "id": "514054486499655681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/Ke2tGnu8nG"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:52.000Z",
            "id": "514054477695840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/Dd1WIWpgpW"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:47.000Z",
            "id": "514054454354530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/nL40UgdUbF"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:44.000Z",
            "id": "514054442631450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/LeS7qkJkQg"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:42.000Z",
            "id": "514054434976849921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/ziOf6Y3xyx"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:42.000Z",
            "id": "514054433613692932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/ceXdfZGLMJ"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:31.000Z",
            "id": "514054388977922050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/BKyKyrGBVa"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:24.000Z",
            "id": "514054357948440577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual... http://t.co/taHlXLhg0U"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:14.000Z",
            "id": "514054317704114177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/liNeK7enIr"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:14.000Z",
            "id": "514054316676509696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/ZIvfsjQIwD"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-09-22T14:11:06.000Z",
            "id": "514054285525409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do ... http://t.co/DuWvHD5Ko1"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:57.000Z",
            "id": "514054246933610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/OjkQtV45XM"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:55.000Z",
            "id": "514054239274815491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/OyG7Vksmkh"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:55.000Z",
            "id": "514054237484244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC - Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do... http://t.co/cyyGlxXH27"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:52.000Z",
            "id": "514054222795767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/auYsMC4980"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:49.000Z",
            "id": "514054212901015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/2ndRjnLOgN"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:46.000Z",
            "id": "514054201190522881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/Rrmffu6aRu"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:42.000Z",
            "id": "514054183649943553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do... http://t.co/O7mZGWlVZQ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:15.000Z",
            "id": "514054069212545025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/GEpS6F7op1"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:07.000Z",
            "id": "514054036484407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual ...  http://t.co/IqAQiPd7U0"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:05.000Z",
            "id": "514054029324742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/HreEbLSbz6"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-09-22T14:10:04.000Z",
            "id": "514054021842079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/tXcJuWIkUh"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:54.000Z",
            "id": "514053981870370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/p70rnzgJAG"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:52.000Z",
            "id": "514053972676448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/hX3z1UvlNN"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:45.000Z",
            "id": "514053942573948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/Bh2kba8Z2m"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:40.000Z",
            "id": "514053921115873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/rtY881qZ03"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:36.000Z",
            "id": "514053904581935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/FSXPQJu6wX"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:34.000Z",
            "id": "514053896453361666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Antimary.\nAnimais foram entregues ao Ibama e levados ao Cetas."
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:34.000Z",
            "id": "514053895912300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/8hsgxBKSUL"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:31.000Z",
            "id": "514053883140657154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/4JeyDqDIad"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:16.000Z",
            "id": "514053821429841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/R7kE1dwbkC"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:15.000Z",
            "id": "514053818552573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/1f6Nxrpi9x"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2014-09-22T14:09:09.000Z",
            "id": "514053791578984448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/6zLkxlB11K"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:49.000Z",
            "id": "514053710868004865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/lBwm1thNG2"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:47.000Z",
            "id": "514053702420688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/XYzrqTxvfD"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:46.000Z",
            "id": "514053696678678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/QmUnfBpgMk"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:42.000Z",
            "id": "514053677858840577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/m8KsHtk9gY"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:41.000Z",
            "id": "514053673572249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/nC3Jz0aly9"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:30.000Z",
            "id": "514053629448163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/dtZoiSpOWx"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:23.000Z",
            "id": "514053599958028289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/0iJvUZ02nz"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:21.000Z",
            "id": "514053592613797890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/BJB05HweI3"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:19.000Z",
            "id": "514053581125607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/GLd0e8Oe8x"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:17.000Z",
            "id": "514053574213398529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/qEX16awvdh"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-09-22T14:08:00.000Z",
            "id": "514053504378220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/5RqFw2RoxB"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:56.000Z",
            "id": "514053487261278210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/Dt4iFqeG5P"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:53.000Z",
            "id": "514053474267299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/3zrRsZ3RC3"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:41.000Z",
            "id": "514053423499472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/DcP77ARpHd"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:30.000Z",
            "id": "514053375961210880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/wOr9WlWQ68"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:26.000Z",
            "id": "514053361478299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/oTkZxXBGXY"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:20.000Z",
            "id": "514053333640699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/OOhbkGnWrH"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:12.000Z",
            "id": "514053303613669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/grSzqe1re1"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-09-22T14:07:09.000Z",
            "id": "514053289772453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/WEPU2Ys5Cv"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-09-22T14:06:50.000Z",
            "id": "514053208680181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC: Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do Anti... http://t.co/Q95XlGKnAG"
        },
        {
            "author_id": "2491945015",
            "created_at": "2014-09-22T14:06:17.000Z",
            "id": "514053072424026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC - Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do... http://t.co/36CUqGAkfP"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-09-22T14:04:14.000Z",
            "id": "514052556654665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a s\u00e3o resgatados ap\u00f3s perder m\u00e3e no AC - Filhotes foram encontrados na Floresta Estadual do... http://t.co/15TtNkc5Ag"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-22T13:53:35.000Z",
            "id": "514049874686271488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas, Cip\u00f3s e Trepadeiras do Morro - Maracujazinho-da-serra - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kNSY4wBBG3"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-22T13:52:56.000Z",
            "id": "514049710252781569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 apreendido em parque municipal de Vit\u00f3ria: Oito adolescentes, suspeitos ... http://t.co/EtJXVAV3yg"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-09-22T13:52:52.000Z",
            "id": "514049693198725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 apreendido em parque municipal de Vit\u00f3ria: Oito adolescentes, suspeitos ... http://t.co/QzleV1qd3M"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-09-22T13:52:39.000Z",
            "id": "514049638760857600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo suspeito de tr\u00e1fico de drogas \u00e9 apreendido em parque municipal de Vit\u00f3ria: Oito adolescentes, suspeitos ... http://t.co/EkPtpS8Ug0"
        },
        {
            "author_id": "78711654",
            "created_at": "2014-09-22T13:34:03.000Z",
            "id": "514044961113645056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMA comemora o Dia da \u00c1rvore no Parque Municipal Mato Sartori\n http://t.co/ZhtfcQvsMI"
        },
        {
            "author_id": "2815171135",
            "created_at": "2014-09-22T13:31:31.000Z",
            "id": "514044323743412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/XY89qVp5Jk"
        },
        {
            "author_id": "2815171135",
            "created_at": "2014-09-22T13:31:14.000Z",
            "id": "514044250485719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/QHv4S3HnS8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-22T13:29:35.000Z",
            "id": "514043833806360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Ludwigia inclinata - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/t4ySm8k0NW"
        },
        {
            "author_id": "56936395",
            "created_at": "2014-09-22T13:26:18.000Z",
            "id": "514043007398445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana com boas energias \ud83d\udc4a @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/DF53aoskEv"
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2014-09-22T13:21:53.000Z",
            "id": "514041897351118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: #BomDia #Hum (em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG) http://t.co/zBsggObMRa"
        },
        {
            "author_id": "50783434",
            "created_at": "2014-09-22T13:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94721019,
                        -19.92045782
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "514041887007596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #Hum @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG http://t.co/ylB3ivHodI"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2014-09-22T13:14:20.000Z",
            "id": "514039998673612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino indicado para rapel e escalada, o Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 esperando uma visita sua. A... http://t.co/kcoFDTiRYM"
        },
        {
            "author_id": "66376767",
            "created_at": "2014-09-22T13:13:34.000Z",
            "id": "514039805202927618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m desse valor, mais R$ 987 mil para a implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Vista Alegre, entre outras iniciativas."
        },
        {
            "author_id": "141730415",
            "created_at": "2014-09-22T13:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18079733",
                        "start": 94,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "514038467928784896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadual do Marumbi (Parque nacional) - Morretes - Paran\u00e1 - Brasil http://t.co/Mn5Pg11xJZ via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "56503163",
            "created_at": "2014-09-22T13:04:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "56503163",
                        "start": 108,
                        "username": "jornalturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "514037413161627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha completa 26 anos - Jornal de Turismo http://t.co/LAR5u1gV7S via @jornalturismo"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2014-09-22T13:03:51.000Z",
            "id": "514037361509171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A celebrar a chegada do Outono no nosso Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas [a terminar as filmagens do v\u00eddeo... http://t.co/P6VJcs4wFZ"
        },
        {
            "author_id": "2746193683",
            "created_at": "2014-09-22T12:57:08.000Z",
            "id": "514035669375520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for a Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u e o Parque das\u2026 http://t.co/u74f8YqmgY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-22T12:39:00.000Z",
            "id": "514031105264324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/xkR4YJV01w"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-22T12:39:00.000Z",
            "id": "514031104312217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/OydA0fBgWJ"
        },
        {
            "author_id": "197890325",
            "created_at": "2014-09-22T12:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5202809,
                        -23.77093038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "514029153574981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Zoo #SBC #Estoril #Felino #Jaguatirica #Rawr &lt;3 @ Parque Natural Municipal Estoril http://t.co/IZQbx9yATU"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-09-22T12:30:32.000Z",
            "id": "514028976025923584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campanha6510 Voc\u00ea sabia? A Lei que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca \u00e9 do In\u00e1cio. http://t.co/0NZkHjpkrD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-22T12:30:02.000Z",
            "id": "514028849923764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra)? http://t.co/lYcxaN8RF8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-09-22T12:17:55.000Z",
            "id": "514025800560295936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de identifica\u00e7\u00e3o das Marant\u00e1ceas da Reserva Ducke e Reserva biol\u00f3gica do Uatum\u00e3.\n http://t.co/uIZWmSEfMu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-22T12:16:21.000Z",
            "id": "514025404349157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/WYiUwwo4mS"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2014-09-22T12:00:36.000Z",
            "id": "514021443667898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba/PR \u2013 Munic\u00edpio cria grupo de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\u2026 http://t.co/7iy6zYSRXV"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2014-09-22T11:50:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 40,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "514018878662639616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gmorning (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/dlhM5Qd8BT"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-09-22T11:48:17.000Z",
            "id": "514018344450932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 Aves do Parque Nacional da Serra da Canastra - MG http://t.co/J85VGufOOA"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-22T11:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "514012285862678528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/d4kmzXWQb3"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2014-09-22T11:24:08.000Z",
            "id": "514012263100203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! Que paisagem linda para come\u00e7ar a semana com \u00f3timas energias!\nParque Nacional de Sagarmatha, #Nepal http://t.co/iZJqC7OeBW"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2014-09-22T11:10:43.000Z",
            "id": "514008888002093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMA comemora o dia da \u00e1rvore no Parque Municipal Mato Sartori http://t.co/aw9pUcMl99"
        },
        {
            "author_id": "115498751",
            "created_at": "2014-09-22T10:51:36.000Z",
            "id": "514004077034758146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Japinha :p @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/tnlcfS2aO2"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2014-09-22T10:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00464463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "514003113087606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/AMpeyaCqap"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-22T09:25:16.000Z",
            "id": "513982352247103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional da Gorongosa de Mo\u00e7ambique\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/8isNi9WV1d"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-09-22T09:23:11.000Z",
            "id": "513981826293964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/QufLxM3zx1 Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2014-09-22T08:40:06.000Z",
            "id": "513970985549438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Carlos Lopes Pereira do Parque Nacional do Niassa e do World Conservation Society diz \"Em Mo\u00e7ambique s\u00e3o mortos... http://t.co/HYHJgMWu7t"
        },
        {
            "author_id": "65117606",
            "created_at": "2014-09-22T08:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "513969961442615296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/YrF2Mx4528"
        },
        {
            "author_id": "42456383",
            "created_at": "2014-09-22T08:10:37.000Z",
            "id": "513963563183243266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Tierra Patagonia op\u00e7\u00e3o nobre no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/SksTtBnfhm no #RunningNews"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-09-22T08:10:01.000Z",
            "id": "513963415338221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s tem as praias mais lindas do mundo. Venha ver na Jungle Marathon 2014- so faltam... http://t.co/rkqQr4Reoq"
        },
        {
            "author_id": "1232223482",
            "created_at": "2014-09-22T05:12:53.000Z",
            "id": "513918838229172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ushuaia !! http://t.co/cnVPPKmt0k"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2014-09-22T03:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "28783977",
                        "start": 65,
                        "username": "plaied"
                    }
                ]
            },
            "id": "513887837369151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brazil: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - #Goi\u00e1s state @plaied http://t.co/GTN7RkIvnZ"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2014-09-22T03:00:36.000Z",
            "id": "513885546444111873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava recebe 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Imperial Moto\u00a0Fest http://t.co/SheO0zs9eJ"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-09-22T02:55:03.000Z",
            "id": "513884148017430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/oZK5PelZhI"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2014-09-22T02:44:54.000Z",
            "id": "513881596793856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA\u00a0PENEDA-GER\u00caS http://t.co/yBdEEiiC8C"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2014-09-22T02:44:52.000Z",
            "id": "513881586031669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/bheOIDXKXw http://t.co/30ZRkvTdrr"
        },
        {
            "author_id": "634897541",
            "created_at": "2014-09-22T02:05:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "513871692930625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#primaveraa @ Parque Municipal De Pergamino http://t.co/ax12jnvout"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-09-22T02:00:40.000Z",
            "id": "513870462716092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia poder\u00e1 ser ampliado em mais de 300 hectares http://t.co/WV0rR9e233"
        },
        {
            "author_id": "634897541",
            "created_at": "2014-09-22T02:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.55613914,
                        -33.89820658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0104104947f7337b"
            },
            "id": "513870356872835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Primavera @ Parque Municipal De Pergamino http://t.co/jP86Ozran5"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-09-22T01:58:32.000Z",
            "id": "513869926990626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRAS) EXPEDI\u00c7\u00c3O VENEZUELA - Saiba quem foi o Professor Francisco Tamayo e sua rela\u00e7\u00e3o com o Parque Nacional... http://t.co/pQReoSurg5"
        },
        {
            "author_id": "1712872357",
            "created_at": "2014-09-22T01:27:53.000Z",
            "id": "513862215708213249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha e Rapel - Parque Estadual Pedra da bocal\" http://t.co/F1kizSTK9H"
        },
        {
            "author_id": "16469408",
            "created_at": "2014-09-22T01:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "513859091383734273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dan\u00e7a das \u00e1rvores! @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/GRzTDDUDnB"
        },
        {
            "author_id": "1712872357",
            "created_at": "2014-09-22T01:11:50.000Z",
            "id": "513858174814674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha e Rapel - Parque Estadual Pedra da bocal\" http://t.co/07m2qMbpY8"
        },
        {
            "author_id": "415010925",
            "created_at": "2014-09-22T00:58:19.000Z",
            "id": "513854771628093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/I6RBXe7Kfc Penhas Douradas, Parque Nacional Serra da Estrela, Portugal. \u00a9\u00c1lvaro Roxo http://t.co/YUR5lKPnEN"
        },
        {
            "author_id": "383915612",
            "created_at": "2014-09-22T00:52:13.000Z",
            "id": "513853238186344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, #Colombia. Novedades&gt; http://t.co/sVJrKPlZhy http://t.co/UVOrIceBXs"
        },
        {
            "author_id": "232641070",
            "created_at": "2014-09-22T00:36:48.000Z",
            "id": "513849357959843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual da Pedra da Boca - Araruna - PB\" http://t.co/L3UIthlSjL"
        },
        {
            "author_id": "44270027",
            "created_at": "2014-09-22T00:01:56.000Z",
            "id": "513840585128816640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \u00c9 REVOLTANTE assistir na Globo NEWS uma mat\u00e9ria fant\u00e1stica sobre o PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA e nossa... http://t.co/k9j14rZvpo"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-09-21T23:59:19.000Z",
            "id": "513839923393478657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vov\u00f3, uma \u00e1rvore sama\u00fama gigante na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1.\n\nHoje \u00e9 Dia da \u00c1rvore! http://t.co/x6raerYpGA"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-09-21T23:47:52.000Z",
            "id": "513837042380578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outra op\u00e7\u00e3o pol\u00edtica do atual governo: n\u00e3o se criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/JPN1AKVOm6"
        },
        {
            "author_id": "44270027",
            "created_at": "2014-09-21T23:36:17.000Z",
            "id": "513834130069786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA NO GLOBO NEWS agora!!"
        },
        {
            "author_id": "956436978",
            "created_at": "2014-09-21T23:34:50.000Z",
            "id": "513833764670431233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/miXo0oVWnQ"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-09-21T23:27:53.000Z",
            "id": "513832013909213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio do blog Urbe CaRioca-Cancelar Golfe e Preservar o Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Marapendi \u00edntegro. Votar: https://t.co/qqQ1kCvgT3"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-09-21T23:26:17.000Z",
            "id": "513831613005066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio ao projeto \u00c1gora Rio-Cancelar o Campo de Golfe e Preservar o Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Marapendi \u00edntegro. http://t.co/7fSbdcuKX6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-21T23:21:51.000Z",
            "id": "513830494731902977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Gorongosa de Mo\u00e7ambique\" http://t.co/zGOin3cb9m"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-09-21T23:16:37.000Z",
            "id": "513829178425110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe do Parque de Fernando de Noronha diz recebeu aviso de exonera\u00e7\u00e3o: No momento em que o Parque Nacional Ma... http://t.co/AGfkd0hIDd"
        },
        {
            "author_id": "485170536",
            "created_at": "2014-09-21T23:13:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03549826,
                        -23.41140925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "513828429817724929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro, seu lindo! \ud83d\ude0d @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/oc99hY9vyU"
        },
        {
            "author_id": "43988776",
            "created_at": "2014-09-21T22:59:50.000Z",
            "id": "513824956908830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 20:30 tem Globo News Especial sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-09-21T22:56:08.000Z",
            "id": "513824022841556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/6b9LIUOd2n"
        },
        {
            "author_id": "16469408",
            "created_at": "2014-09-21T22:02:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "513810594281975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tilel\u00ea-ostenta\u00e7\u00e3o 2. @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/CZgBfw376E"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-09-21T21:59:09.000Z",
            "id": "513809683975782401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J. Carlos  a favela, 1920 - revista Careta Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro/ cole\u00e7\u00e3o Gua http://t.co/jmMSuxfWRN"
        },
        {
            "author_id": "339698607",
            "created_at": "2014-09-21T21:58:51.000Z",
            "id": "513809608235036673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Tigre Preto \u00e9 passeio imperd\u00edvel no  Parque Nacional da Serra Geral (RS) http://t.co/x2Pihz7eZ7"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-09-21T21:58:43.000Z",
            "id": "513809574026289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira Tigre Preto \u00e9 um passeio imperd\u00edvel no Parque Nacional da Serra Geral (RS): http://t.co/WCUjFqxFAm http://t.co/dSn66h5L9b\""
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-09-21T21:47:26.000Z",
            "id": "513806733844959232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizou-se hoje o Ibiti Run, evento esportivo na \u00e1rea do Parque Estadual do Ibitipoca, uma corrida de montanha... http://t.co/0IeojBt7Xb"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-09-21T21:47:11.000Z",
            "id": "513806671416946690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizou-se hoje o Ibiti Run, evento esportivo na \u00e1rea do Parque Estadual do Ibitipoca, uma corrida de montanha... http://t.co/UfQNJIueZz"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-09-21T21:46:55.000Z",
            "id": "513806607332167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizou-se hoje o Ibiti Run, evento esportivo na \u00e1rea do Parque Estadual do Ibitipoca, uma corrida de montanha... http://t.co/KrsLFg3PzV"
        },
        {
            "author_id": "59934756",
            "created_at": "2014-09-21T21:44:48.000Z",
            "id": "513806072448958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventuras de bike. \ud83d\udeb2 @ Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/i0VBDJNi3m"
        },
        {
            "author_id": "83303570",
            "created_at": "2014-09-21T21:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.06588369,
                        -19.99992415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "513797612596891649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#orqu\u00eddeanativa @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/0gVonD7hM1"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-09-21T21:10:20.000Z",
            "id": "513797399077486593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizou-se hoje o Ibiti Run, evento esportivo na \u00e1rea do Parque Estadual do Ibitipoca, uma corrida de montanha... http://t.co/L5V0rNoVrR"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-09-21T21:00:45.000Z",
            "id": "513794986924847105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas naturais de Campos do Jord\u00e3o, instale o app Campos do Jord\u00e3o 360\u00ba.... http://t.co/FFcYlQdXgq"
        },
        {
            "author_id": "65117606",
            "created_at": "2014-09-21T20:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "513794705759682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrelando: o tucano carent\u00e3o! =D @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/qkFDhJ0FNW"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2014-09-21T20:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1191373578933088261",
                        "start": 90,
                        "username": "AlineThimotheo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "3000566993",
                        "start": 106,
                        "username": "qissojeni"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3569216,
                        -29.48948789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "513789717671067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @cris_n11 @alinethimotheo @qissojeni https://t.co/zbbvY8s5oB"
        },
        {
            "author_id": "209661619",
            "created_at": "2014-09-21T20:09:54.000Z",
            "id": "513782192548614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com as amigas ... \u2014 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/i9Zq83pVnU"
        },
        {
            "author_id": "122782768",
            "created_at": "2014-09-21T20:09:25.000Z",
            "id": "513782070125281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/rZpHLKg4gp"
        },
        {
            "author_id": "30438704",
            "created_at": "2014-09-21T20:04:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "513780808298299392",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-21T20:00:57.000Z",
            "id": "513779939238109185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Cachoeira Tigre Preto \u00e9 um passeio imperd\u00edvel no Parque Nacional da Serra Geral (RS): http://t.co/CTkNMUeLjT http://t.co/TmhApTiiDy"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2014-09-21T20:00:03.000Z",
            "id": "513779711307026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o morro do Corcovado fica no Parque Nacional da Tijuca?\nReveja o Programa Rep\u00f3rter Ci\u00eancia sobre um... http://t.co/QpW3udWkyK"
        },
        {
            "author_id": "284142828",
            "created_at": "2014-09-21T19:59:02.000Z",
            "id": "513779454972141569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs me incomodam mas eu gosto de vcs ..!!!! #mamas #Semanafarroupilha @ Parque Nacional Festa Da Uva http://t.co/rDCa9jaFE8"
        },
        {
            "author_id": "168358380",
            "created_at": "2014-09-21T19:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "513775568668884992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/u9vnPAdfDz"
        },
        {
            "author_id": "387096478",
            "created_at": "2014-09-21T19:32:29.000Z",
            "id": "513772774100594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo = fam\u00edlia...(-; \u2014 em Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/c8jaLgQpaz"
        },
        {
            "author_id": "17388369",
            "created_at": "2014-09-21T19:23:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "513770558916288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top of the world @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/GBv3LGZNgC"
        },
        {
            "author_id": "78434047",
            "created_at": "2014-09-21T19:22:40.000Z",
            "id": "513770305421316097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque estadual\u2026Caverna do Diabo. Paran\u00e1. I\u2019m Batman. http://t.co/IOIkgcG4iq"
        },
        {
            "author_id": "78434047",
            "created_at": "2014-09-21T19:22:38.000Z",
            "id": "513770293743984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual...Caverna do Diabo. Paran\u00e1. I'm Batman. http://t.co/NsPfAl8tqb"
        },
        {
            "author_id": "78434047",
            "created_at": "2014-09-21T19:19:38.000Z",
            "id": "513769538501242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque estadual\u2026Caverna do Diabo. http://t.co/Ugm2ACDMgX"
        },
        {
            "author_id": "78434047",
            "created_at": "2014-09-21T19:19:34.000Z",
            "id": "513769525226262529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual...Caverna do Diabo. http://t.co/z2x1ccUQWf"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2014-09-21T19:06:49.000Z",
            "id": "513766313433788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Click (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/ErD1BcZBNK"
        },
        {
            "author_id": "71858550",
            "created_at": "2014-09-21T19:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "513765149044658177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/CCD30WEYmx"
        },
        {
            "author_id": "201322550",
            "created_at": "2014-09-21T18:46:51.000Z",
            "id": "513761289404174336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/wfwvUsLDXJ"
        },
        {
            "author_id": "202305232",
            "created_at": "2014-09-21T18:29:23.000Z",
            "id": "513756893865467905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Jacar\u00e9 j\u00e1 tem projeto http://t.co/9ZhPWP8wwe"
        },
        {
            "author_id": "822184819",
            "created_at": "2014-09-21T18:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "332247975",
                        "start": 62,
                        "username": "nandolox"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513754503406174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @nandolox https://t.co/t4uNvw60FO"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-09-21T18:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "43452704",
                        "start": 114,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "513749856813600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual recebe o projeto Nos trilhos da m\u00fasica. Leia no #RioLight http://t.co/zxpard8Aqd com @DiarioDoRio"
        },
        {
            "author_id": "132327709",
            "created_at": "2014-09-21T17:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "513747964612071424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udc9b (@ Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR) https://t.co/eBy58vZq0I"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-09-21T17:47:15.000Z",
            "id": "513746289889378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da \u00c1rvore Parque Estadual do Bel\u00e9m - Foto: Mayke Jhonatha O  Dia Mundial da \u00c1rvore  tamb\u00e9m chama http://t.co/C7jEADRDmq"
        },
        {
            "author_id": "32969058",
            "created_at": "2014-09-21T17:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.67106913,
                        -23.28311157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3bb12d6aba86dd6"
            },
            "id": "513745688371265537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim... \ud83c\udf3f\ud83c\udf3e #landscape #sunday #7km #meiomorta @ Floresta Nacional De Ipanema http://t.co/nuXQFaGZHq"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2014-09-21T17:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513743827174436865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/PQBJEOFREr"
        },
        {
            "author_id": "30438704",
            "created_at": "2014-09-21T16:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "513733483068682240",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "70797081",
            "created_at": "2014-09-21T16:18:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "513723909691441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o, dia de relaxar um pouco no parque municipal de BH. Aqui 80% das camisas de futebol eh do\u2026 http://t.co/8YHAZdbwrn"
        },
        {
            "author_id": "67496540",
            "created_at": "2014-09-21T15:59:04.000Z",
            "id": "513719065798803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luxo puro! Coisa de primeiro mundo! \u2014 em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/GKovgQgKeB"
        },
        {
            "author_id": "64274867",
            "created_at": "2014-09-21T15:38:44.000Z",
            "id": "513713948760506368",
            "in_reply_to_user_id": "555551047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RuthCristtina foi umas dez pessoas s\u00f3 e a gente ficou foi contando caso. Kkkkkkkkk e o do parque municipal que deu briga depois?"
        },
        {
            "author_id": "1498609974",
            "created_at": "2014-09-21T15:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97992507,
                        -22.95734836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "513713115288985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68 #gopro @ Parque Estadual Da Serra Da Tiririca- Rj http://t.co/PXqZTlpM8X"
        },
        {
            "author_id": "300355198",
            "created_at": "2014-09-21T15:28:59.000Z",
            "id": "513711493708541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2014-09-21T15:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "163650273",
                        "start": 73,
                        "username": "cajuhara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "513710873396117505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @cajuhara https://t.co/48KvaIcmOk"
        },
        {
            "author_id": "512052347",
            "created_at": "2014-09-21T15:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8380258,
                        -23.02925604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "513709644934430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock n roll #acdc @ Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/gHbFWfXF86"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2014-09-21T14:56:30.000Z",
            "id": "513703320431501313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o imediata da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Mangue de Pedra 3 http://t.co/88hu1QBQc0"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-09-21T14:43:41.000Z",
            "id": "513700094172876800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia da \u00c1rvore.  Esta \u00e9 uma samauma gigantesca na Floresta Nacional dos Tapajos, no Par\u00e1.\u2026 http://t.co/BYyXz2CZo0"
        },
        {
            "author_id": "195020129",
            "created_at": "2014-09-21T14:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26771422",
                        "start": 0,
                        "username": "livrosepessoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "513699070624677890",
            "in_reply_to_user_id": "26771422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@livrosepessoas @folha_com  Eu j\u00e1 havia comentado aqui anteriormente: no parque municipal Lino e Raia tamb\u00e9m ha uma cesta com esse fim"
        },
        {
            "author_id": "152014431",
            "created_at": "2014-09-21T14:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "513697953723461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Co23gSoG7s"
        },
        {
            "author_id": "152014431",
            "created_at": "2014-09-21T14:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "513697778632253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/X8cm5cy9ND"
        },
        {
            "author_id": "109476994",
            "created_at": "2014-09-21T14:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "513697588391198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/IBgQFlJaun"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2014-09-21T14:31:32.000Z",
            "id": "513697039457480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia poder\u00e1 ser ampliado no Sul de Minas http://t.co/Zkn7JEWX6s"
        },
        {
            "author_id": "16858122",
            "created_at": "2014-09-21T14:23:12.000Z",
            "id": "513694942414503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oEIsbQzUok"
        },
        {
            "author_id": "491407367",
            "created_at": "2014-09-21T14:12:19.000Z",
            "id": "513692200946114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia de trilha, Parque Estadual da Lapa Grande \u270c http://t.co/kUz66R0e0o"
        },
        {
            "author_id": "116018989",
            "created_at": "2014-09-21T13:44:34.000Z",
            "id": "513685216741695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando #parqueflamboyant #Goi\u00e2nia #Goi\u00e1s @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/AGJiO53sd8"
        },
        {
            "author_id": "179263223",
            "created_at": "2014-09-21T13:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17718003",
                        "start": 3,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "513679986361110528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @guia4rodas: O Parque Estadual do Marumbi \u00e9 um para\u00edso para os ecoturistas: http://t.co/Qg10DV4P5N http://t.co/eMZZwAXL46"
        },
        {
            "author_id": "110980336",
            "created_at": "2014-09-21T13:18:43.000Z",
            "id": "513678712941051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no parque municipal, foi comemorado o dia do Deficiente,passei em uma barraca e l\u00e1 estava um grupo de... http://t.co/GklEww0pyH"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-09-21T13:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513677506025893889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/CUesxm0bLd"
        },
        {
            "author_id": "140493242",
            "created_at": "2014-09-21T13:01:26.000Z",
            "id": "513674362671468546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH. http://t.co/jTVNSCpNk8"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-09-21T12:55:24.000Z",
            "id": "513672846317338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento visitando o centro de visitantes do Parque Estadual do Itacolomi...\n\n#AoVivo #OuroPreto #SemFiltro... http://t.co/k6BRtuUw2o"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-21T12:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "513672640218038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/jfXfuLu8ii"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2014-09-21T12:49:25.000Z",
            "id": "513671337684910081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, j\u00e1 estamos em directo do Parque Municipal de Desportos para acompanhar o jogo entre a Associa\u00e7\u00e3o... http://t.co/J9M5cf45kZ"
        },
        {
            "author_id": "1496358853",
            "created_at": "2014-09-21T12:36:51.000Z",
            "id": "513668178669756417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Domingo a Todos! Monumento Natural #PiedraLaTortuga #Amazonas #venezuela #turismo\u2026 http://t.co/hYQRstNZNM"
        },
        {
            "author_id": "2318237428",
            "created_at": "2014-09-21T12:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "513663013006888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/vUenFYTtcE"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-09-21T12:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "253034260",
                        "start": 75,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "513661449592266753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 set 2014: 14\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-09-21T12:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "253034260",
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "513660187597475841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 set 2014: 15\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-09-21T12:01:16.000Z",
            "id": "513659221968441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti com Sandra Fonseca http://t.co/ruyIUzgft0"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-09-21T12:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "253034260",
                        "start": 69,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "513659030535827457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 set 2014: 35\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos (RO) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "30438704",
            "created_at": "2014-09-21T11:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "513656989571108864",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "32969058",
            "created_at": "2014-09-21T11:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59685907,
                        -23.43289075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "513650864134049794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AOW!\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83d\udc12\ud83d\udc0d (@ Floresta Nacional de Ipanema) https://t.co/xEENI9vvoq"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-09-21T10:56:56.000Z",
            "id": "513643030520549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, aventureiros!\nHoje, nossa turma ir\u00e1 fazer a trilha do Morro do Cachorro, no Parque Estadual do... http://t.co/7D8o4qHzcw"
        },
        {
            "author_id": "11794062",
            "created_at": "2014-09-21T09:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18496694,
                        38.90211019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "513624406543704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#geochurrascada? \u00c9 pr\u00e1li, OH! #geocaching @ Parque Municipal Cabe\u00e7o Montachique http://t.co/tUonCZCYpO"
        },
        {
            "author_id": "198375935",
            "created_at": "2014-09-21T06:23:50.000Z",
            "id": "513574305255661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/00XjFwPatp http://t.co/DHwQQ7u9xz"
        },
        {
            "author_id": "1646495713",
            "created_at": "2014-09-21T05:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19630372,
                        -29.1505533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "513559853881896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0e Gaud\u00e9rios tch\u00ea \ud83c\udf89\ud83c\udf89 @ Parque Nacional Festa Da Uva http://t.co/yMzn8TOUQN"
        },
        {
            "author_id": "79847286",
            "created_at": "2014-09-21T04:49:10.000Z",
            "id": "513550480317091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tia Dani on action! \ud83c\udfac adivinhem s\u00f3 se eu estava congelando... #job @ PETAR - Parque Estadual\u2026 http://t.co/mTqh4guzdb"
        },
        {
            "author_id": "16020556",
            "created_at": "2014-09-21T03:49:12.000Z",
            "id": "513535388515069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Douro Internacional http://t.co/GlRnQDejTd"
        },
        {
            "author_id": "288430167",
            "created_at": "2014-09-21T03:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3569216,
                        -29.48948789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "513525229994651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @vtncassi https://t.co/yvecDjz0U6"
        },
        {
            "author_id": "152826195",
            "created_at": "2014-09-21T02:51:07.000Z",
            "id": "513520773534068737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOTORISTA PERDE O CONTROLE DO CARRO E BATE NA CURVA DO PARQUE NACIONAL\nhttp://t.co/t5qIqskPPs"
        },
        {
            "author_id": "276254885",
            "created_at": "2014-09-21T02:50:59.000Z",
            "id": "513520739249831937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 preciso de um condutor de escalada e partiu prateleiras do parque nacional !"
        },
        {
            "author_id": "2772077128",
            "created_at": "2014-09-21T02:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513515158841589760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/FUuHwyOZkx"
        },
        {
            "author_id": "84134067",
            "created_at": "2014-09-21T02:01:05.000Z",
            "id": "513508182078291969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "2)Clube Tiet\u00ea \"Agora [sob a gest\u00e3o Haddad] a meta \u00e9 transformar o local em um parque municipal com estrutura de clube, aberto \u00e0 popula\u00e7\u00e3o\""
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-09-21T02:00:01.000Z",
            "id": "513507911990280193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva\n\nA Cachoeira do V\u00e9u da Noiva fica dentro do Parque Nacional do Itatiaia, mais... http://t.co/DOEI945AKE"
        },
        {
            "author_id": "61868432",
            "created_at": "2014-09-21T01:39:24.000Z",
            "id": "513502725112606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Col\u00e9gio Sinodal S\u00e3o Leopoldo e Port\u00e3o, assistindo \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha, em... http://t.co/JtIQJrZVXa"
        },
        {
            "author_id": "1588603464",
            "created_at": "2014-09-21T01:04:56.000Z",
            "id": "513494049006026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| saudades || @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/bjOLVF3FTf"
        },
        {
            "author_id": "106563267",
            "created_at": "2014-09-21T00:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.38915804,
                        -23.97670759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "513485608980078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita vibi o dia de hoji com os \u00edndios \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque estadual xixova Japui http://t.co/yRlDZagSUX"
        },
        {
            "author_id": "1703530656",
            "created_at": "2014-09-21T00:24:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "513483942511800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todas feliz \u2013 com Pablo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/FUM2EzlSwd"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2014-09-21T00:23:10.000Z",
            "id": "513483540718432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da 20\u00aa Semana das Pessoas com Defici\u00eancia no Parque Municipal de #BH. http://t.co/twJQOhgI79"
        },
        {
            "author_id": "112725864",
            "created_at": "2014-09-21T00:21:43.000Z",
            "id": "513483172324331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Picinguaba \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 um dos oito n\u00facleos do Parque Estadual da Serra do Mar. Criado... http://t.co/R4GGc1yN5O"
        },
        {
            "author_id": "80825874",
            "created_at": "2014-09-21T00:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513482790847782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaMagAndroid @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/2PsqxXABH9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-21T00:13:51.000Z",
            "id": "513481192923230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) hoje..... ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/IqLGWAb1Uy"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-09-21T00:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2112174,
                        -29.6455998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513479386260307969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o http://t.co/76l96rRRJX"
        },
        {
            "author_id": "2811893028",
            "created_at": "2014-09-20T23:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "513475142266396672",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_col  #MeEscapocon #MangoLimonaria     a parque nacional de len\u00e7\u00f3is maranhenses por  brasil"
        },
        {
            "author_id": "48198328",
            "created_at": "2014-09-20T23:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "513473827003957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Homem livre, tu sempre gostar\u00e1s do mar.\" #vscocam @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/v3VpiwSvj1"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2014-09-20T23:44:32.000Z",
            "id": "513473815578689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual de Terra Ronca no munic\u00edpio de S\u00e3o Domingos/GO.\nhttp://t.co/lzSU3nszKK"
        },
        {
            "author_id": "482441849",
            "created_at": "2014-09-20T23:32:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53455816,
                        -23.40433475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "513470817171013634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lay down, look up\nlose yourself in the sky for a while @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Cabu\u00e7u http://t.co/pHXF8AxMDc"
        },
        {
            "author_id": "2416435573",
            "created_at": "2014-09-20T23:23:17.000Z",
            "id": "513468470621913090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Bras\u00edlia \ud83d\ude1c \u00c1gua mineral \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b http://t.co/PLVzq7IqF5"
        },
        {
            "author_id": "46392489",
            "created_at": "2014-09-20T22:52:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "513460640485474305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/7H4PivCWT0"
        },
        {
            "author_id": "33377191",
            "created_at": "2014-09-20T22:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15837163,
                        -16.54084034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "513458218023268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com Prof. Renan e Profa. Fabiolla \\\\// #bicycling #bikers #Biking @ Parque Estadual Altamiro De\u2026 http://t.co/V6q4zjWtQj"
        },
        {
            "author_id": "33747657",
            "created_at": "2014-09-20T22:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72820335,
                        -23.54466852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "513455168369995778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/W0ry1E5gwf"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-09-20T22:06:54.000Z",
            "id": "513449246981623809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A linda caminhada na trilha do Mangalarga - Parque Estadual da Pedra Branca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/CDHkwzhwBS"
        },
        {
            "author_id": "30110673",
            "created_at": "2014-09-20T21:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061004,
                        -25.59884984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "513437194577776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El selfie no pod\u00eda faltar! #LoveMyMom @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/Ix4YXk0lXK"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-20T21:00:38.000Z",
            "id": "513432568289845249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual do Marumbi \u00e9 um para\u00edso para os ecoturistas: http://t.co/weHfO1gHBs http://t.co/gZc1J0KR9W"
        },
        {
            "author_id": "38781892",
            "created_at": "2014-09-20T20:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4255483,
                        -20.60352087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "513430618093662209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana tem praiana... \u2600\ud83c\udfca @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/9aoXCRdTM1"
        },
        {
            "author_id": "52058477",
            "created_at": "2014-09-20T20:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "513430352841674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua mineral hj pra diminuir o calor. @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/FWjX2jYvcv"
        },
        {
            "author_id": "374073152",
            "created_at": "2014-09-20T20:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.89861256,
                        -27.30380671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "513427037936443393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo Hogar (@ Parque Municipal de Quiteria ex Diven) https://t.co/uVugCSXiZA"
        },
        {
            "author_id": "65541962",
            "created_at": "2014-09-20T20:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "513425149769830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa manh\u00e3! @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/ep6YG1FRfn"
        },
        {
            "author_id": "173928628",
            "created_at": "2014-09-20T20:10:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3569216,
                        -29.48948789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "513419851470491649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma voltinha com o melhor namorado nesse s\u00e1bado lindo \ud83d\ude0d \ud83d\udc4c \ud83d\ude04 \u2600 \ud83d\udc91 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) https://t.co/e6HtMNP0Sc"
        },
        {
            "author_id": "43194252",
            "created_at": "2014-09-20T20:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "513419366676045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/8WWHH5zJcs"
        },
        {
            "author_id": "68947624",
            "created_at": "2014-09-20T19:54:00.000Z",
            "id": "513415802855645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) http://t.co/Q8ApjE4Dr1"
        },
        {
            "author_id": "1069387658",
            "created_at": "2014-09-20T19:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "513415551545131010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Vermelho http://t.co/sO6xVhwP1C"
        },
        {
            "author_id": "30219890",
            "created_at": "2014-09-20T19:49:13.000Z",
            "id": "513414595898507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra \u2014 se sentindo cult em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/9PTOD41W8y"
        },
        {
            "author_id": "34024219",
            "created_at": "2014-09-20T19:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2431232,
                        -22.9128301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513413496826916865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta http://t.co/eFQOpYsWfX"
        },
        {
            "author_id": "2693628424",
            "created_at": "2014-09-20T19:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "513412812182265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Make a wish!!! #20 #ainda_comemorando @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/7EGASYtf22"
        },
        {
            "author_id": "333663640",
            "created_at": "2014-09-20T19:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4889247,
                        -16.4755811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47e81c2d92fded83"
            },
            "id": "513411769034084353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\u270c @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/C9JkgZz7Xp"
        },
        {
            "author_id": "611175507",
            "created_at": "2014-09-20T19:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "332247975",
                        "start": 62,
                        "username": "nandolox"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513407206348574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @nandolox @teteuhot_ https://t.co/X5b1x3crG4"
        },
        {
            "author_id": "2484869466",
            "created_at": "2014-09-20T19:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513406002000326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/1MvP3sfCSl"
        },
        {
            "author_id": "34024219",
            "created_at": "2014-09-20T19:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513403686362820609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/Na86ADx9xl"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2014-09-20T19:01:03.000Z",
            "id": "513402474879672320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Apoio ao Parque Municipal do Arroio dos Pereira Irati Paran\u00e1. N\u00e3o ao loteamento Gomes."
        },
        {
            "author_id": "103995945",
            "created_at": "2014-09-20T18:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75734554,
                        -9.61354534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "513398683376046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/m0FCedBTRE"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-09-20T18:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "513397441174200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/fbpWge3d9I"
        },
        {
            "author_id": "400293820",
            "created_at": "2014-09-20T18:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "513396721200930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/M0StFWRUvy"
        },
        {
            "author_id": "2792208558",
            "created_at": "2014-09-20T17:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "262688665",
                        "start": 112,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "513385100159877120",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #FrutosRojosJamaica al Parque Nacional de Tijuca | Traveler http://t.co/HYsLxvb5Bn v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-09-20T17:51:42.000Z",
            "id": "513385022355955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore the rugged beauty of the Parque Nacional Peneda Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "40877112",
            "created_at": "2014-09-20T17:37:11.000Z",
            "id": "513381368718700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza, Parque Nacional de Santa Tereza. Em breve mando not\u00edcias no: http://t.co/DTtevuRx2k http://t.co/iYni8yUOr9"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2014-09-20T17:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "2722785084",
                        "start": 62,
                        "username": "joonas981"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "269387547",
                        "start": 73,
                        "username": "Larissatda_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513380352518549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @joonas981 @larissatda_ https://t.co/ayAOkRNF6B"
        },
        {
            "author_id": "59111982",
            "created_at": "2014-09-20T16:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "394523568",
                        "start": 62,
                        "username": "RenanWesley_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513365112212963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @renanwesley_ https://t.co/kjMAEj1urd"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2014-09-20T16:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "18079733",
                        "start": 86,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "513363240516976642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harpias da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s | Jo\u00e3o Marcos Rosa http://t.co/2zoxebQKNq via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-09-20T16:00:03.000Z",
            "id": "513356925946589185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco, o que j\u00e1... http://t.co/8SG2VTep5o"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2014-09-20T15:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11105823,
                        -4.1551009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "513346563549442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/0lS2zDzXJ9"
        },
        {
            "author_id": "72991165",
            "created_at": "2014-09-20T15:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5088985,
                        -20.40743015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "513345507440078849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/36azX7SjTp"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-09-20T15:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "235186656",
                        "start": 99,
                        "username": "miriamcsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "513344399313764353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Instagram Entardecer no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, localizado no Rio Grande do Sul. Foto: @miriamcsouza http://t.co/xyNF7hKXwz"
        },
        {
            "author_id": "190732093",
            "created_at": "2014-09-20T15:08:05.000Z",
            "id": "513343848165031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia poder\u00e1 ser ampliado no Sul de Minas http://t.co/n4nADwCMOf"
        },
        {
            "author_id": "1088867594",
            "created_at": "2014-09-20T15:05:07.000Z",
            "id": "513343103194120193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/ej0Ekkx1NY"
        },
        {
            "author_id": "2776772233",
            "created_at": "2014-09-20T15:05:02.000Z",
            "id": "513343079274004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aqueles que est\u00e3o organizando a viagem ao VIII F\u00f3rum de AT em Foz, fica a dica:\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u:... http://t.co/bYo8LUpjst"
        },
        {
            "author_id": "2232256237",
            "created_at": "2014-09-20T15:00:25.000Z",
            "id": "513341917246259201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carakkas brooow!!!\nFui no parque Municipal de Montes Claros hoje e me deparei com isso.Meu Deus! #ChoveLogo http://t.co/Hb4wexCjLX"
        },
        {
            "author_id": "26242635",
            "created_at": "2014-09-20T14:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344906,
                        -19.922841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "513336541155164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saio pra correr no Parque Municipal e dou de cara com o Lamerda. E eu s\u00f3 queria que meu dia come\u00e7asse bem..."
        },
        {
            "author_id": "284142828",
            "created_at": "2014-09-20T14:36:51.000Z",
            "id": "513335988756553731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Semanafarroupilha #tch\u00ea #eita #Nois @ Parque Nacional Festa Da Uva http://t.co/4NhWTHW0xK"
        },
        {
            "author_id": "394523568",
            "created_at": "2014-09-20T14:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1638669476",
                        "start": 62,
                        "username": "Leticcia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513333465262346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @leticcia_ http://t.co/h9fGIFdwpv"
        },
        {
            "author_id": "62190404",
            "created_at": "2014-09-20T14:15:39.000Z",
            "id": "513330654155923458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos moradores do Parque Municipal de Barueri. http://t.co/XdPJFk1Lx4"
        },
        {
            "author_id": "376165720",
            "created_at": "2014-09-20T13:47:19.000Z",
            "id": "513323521444171777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Elche enamora... \u00bfO no? loves_village #loves_village @ Parque Municipal de Elche http://t.co/RVk1y5dWTp"
        },
        {
            "author_id": "472619251",
            "created_at": "2014-09-20T13:41:08.000Z",
            "id": "513321965135097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#chatiada com os bichinhos empalhados! \ud83d\ude2a @ Parque Estadual Pedra Azul http://t.co/Nc7nEM46Tz"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-09-20T13:39:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513321482781724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento CTG Chaleira Preta uhhulll (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/aacy6uWmj5"
        },
        {
            "author_id": "291976668",
            "created_at": "2014-09-20T13:31:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.89861256,
                        -27.30380671
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "513319658037215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzzz (@ Parque Municipal de Quiteria ex Diven) https://t.co/5Kw7ggoozy"
        },
        {
            "author_id": "124059056",
            "created_at": "2014-09-20T13:30:52.000Z",
            "id": "513319381716447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Andante visitou a Biblioteca Parque Estadual, que ficou fechada de 2008 a 2014 para obras de moderniza\u00e7\u00e3o. Em http://t.co/2A0N0zX7YD"
        },
        {
            "author_id": "1546078346",
            "created_at": "2014-09-20T13:26:31.000Z",
            "id": "513318286919225345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegueeeei no para\u00edso [Biblioteca Parque Estadual] \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-09-20T13:15:36.000Z",
            "id": "513315538865758209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o a parceria dos Guias/Condutores do Parque Nacional de Sete Cidades, pelo profissionalismo e dedica\u00e7\u00e3o... http://t.co/AgnthGszMM"
        },
        {
            "author_id": "262476984",
            "created_at": "2014-09-20T13:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.096043,
                        -24.920345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cbc0a3b052dcfe12"
            },
            "id": "513314785673609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/ZFnagUBErB"
        },
        {
            "author_id": "257974813",
            "created_at": "2014-09-20T12:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39466196,
                        -22.92751925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513307458530316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tranquilidade... tirando o nervoso de mais de 300 aranhas gigant a noite na cachu kk @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/Hzpm7ujtNl"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-09-20T12:40:26.000Z",
            "id": "513306691689922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O:\nDevido a previs\u00e3o de chuva para amanh\u00e3 em Teres\u00f3polis, nossas trilhas no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/asDQeb95mV"
        },
        {
            "author_id": "257974813",
            "created_at": "2014-09-20T12:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39466196,
                        -22.92751925
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513304647528767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse ontem foi engra\u00e7ado demaiss ! @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/69uO0zEuOw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-20T11:29:29.000Z",
            "id": "513288835636420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) com os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge http://t.co/lOd8pkoZi1"
        },
        {
            "author_id": "16544482",
            "created_at": "2014-09-20T11:09:26.000Z",
            "id": "513283788193808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piri. :) @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/QFw1SQsT2f"
        },
        {
            "author_id": "585299944",
            "created_at": "2014-09-20T03:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513167970286469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahhahaha (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/uPed0LI7ff"
        },
        {
            "author_id": "550944792",
            "created_at": "2014-09-20T02:38:14.000Z",
            "id": "513155142820954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Drake / Parque Nacional Corcovado tomorrow / Saturday? (couchsurfing) http://t.co/RQUsghTZZh"
        },
        {
            "author_id": "1910205066",
            "created_at": "2014-09-20T01:55:14.000Z",
            "id": "513144321819045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui de passageiro!!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/mMZwu2zv9G"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-09-20T01:18:20.000Z",
            "id": "513135033696006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena queda na Travessia Uricanal - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de\u2026 http://t.co/ZoseXh1yzv"
        },
        {
            "author_id": "2815765086",
            "created_at": "2014-09-20T00:47:03.000Z",
            "id": "513127162720038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 tem um Parque Nacional repleto de cachoeiras e trilhas: http://t.co/gtqHapamEK  http://t.co/77NrZAmY4J"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-20T00:30:24.000Z",
            "id": "513122970647416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEBacAoT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-20T00:30:16.000Z",
            "id": "513122936304459777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sE034X"
        },
        {
            "author_id": "711662360",
            "created_at": "2014-09-20T00:16:30.000Z",
            "id": "513119474623709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal De Urussanga http://t.co/gSlWYqzAQ5"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-09-20T00:16:03.000Z",
            "id": "513119359997591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRAS) EXPEDI\u00c7\u00c3O VENEZUELA - Galeria com imagens do Cayo Dos Mosquises, uma das ilhas do Parque Nacional... http://t.co/luL8A9411D"
        },
        {
            "author_id": "398179544",
            "created_at": "2014-09-20T00:09:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "513117680396931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De leve! Sextola! Bom fds!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/r27CSecY2O"
        },
        {
            "author_id": "352507063",
            "created_at": "2014-09-19T23:53:35.000Z",
            "id": "513113706574516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque do Trabalhador ent\u00e3o ^^ \u2014 em Parque Estadual Do Trabalhador http://t.co/Mpyx0gr2L3"
        },
        {
            "author_id": "203477720",
            "created_at": "2014-09-19T23:40:22.000Z",
            "id": "513110379661369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 tem um Parque Nacional repleto de cachoeiras e trilhas: \nhttp://t.co/24kCM7Rk5y  http://t.co/PzD7zP4hhI"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-09-19T23:05:14.000Z",
            "id": "513101540027273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a beleza do Parque Nacional Yorkshire Dales: http://t.co/EKzuBBxMgV http://t.co/inouijKtOa"
        },
        {
            "author_id": "181519040",
            "created_at": "2014-09-19T23:02:52.000Z",
            "id": "513100941705244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTR\u00c3O DO MFC JOVEM SER\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/cBZ3gkGHJY"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-19T23:00:19.000Z",
            "id": "513100299738050560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A Serra do Cip\u00f3 tem um Parque Nacional repleto de cachoeiras e trilhas: http://t.co/XFTz3SkSt2 http://t.co/DnZkMB2oFG"
        },
        {
            "author_id": "100230275",
            "created_at": "2014-09-19T23:00:01.000Z",
            "id": "513100225213644801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0s graciosas belezas, um parque chama a aten\u00e7\u00e3o pelo contraste de suas dunas. \u00c9 o Parque Nacional dos... http://t.co/RN1U7HpN1q"
        },
        {
            "author_id": "364248701",
            "created_at": "2014-09-19T22:54:22.000Z",
            "id": "513098805307133952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nos finais de Agosto deste ano, a minha esposa e eu ficamos presos no meio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e... http://t.co/HpdrM66LHy"
        },
        {
            "author_id": "443385988",
            "created_at": "2014-09-19T22:54:22.000Z",
            "id": "513098804003102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero paz na alma, sossego na mente e calma no cora\u00e7\u00e3o. @ Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa\u2026 http://t.co/wupAz4xKXQ"
        },
        {
            "author_id": "167829516",
            "created_at": "2014-09-19T22:43:36.000Z",
            "id": "513096095652524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual no Rio de Janeiro - Cidade Maravilhosa\n\n#Literatura #BibliotecaParqueEstadual http://t.co/wKTRMPa9CD"
        },
        {
            "author_id": "387812053",
            "created_at": "2014-09-19T22:33:04.000Z",
            "id": "513093445817495553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrimonio natural, \u00e9s o parque nacional, cenario perfeito pro meu carnaval..."
        },
        {
            "author_id": "2480401280",
            "created_at": "2014-09-19T22:30:11.000Z",
            "id": "513092716209913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia.  As \u00e1guas mudam de cor dependendo da \u00e9poca do ano  http://t.co/vE2N5N1ppD http:\\/\\/abr.ai\\/1uHSBVF"
        },
        {
            "author_id": "124059056",
            "created_at": "2014-09-19T22:01:44.000Z",
            "id": "513085558793703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s as obras, a Biblioteca Parque Estadual \u00e9 reaberta totalmente renovada e modernizada. Veja no Andante! http://t.co/2A0N0zX7YD"
        },
        {
            "author_id": "2301757112",
            "created_at": "2014-09-19T22:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "39101581",
                        "start": 0,
                        "username": "SimplyTeBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6a1be1e3e8ed96e7"
            },
            "id": "513085537234997249",
            "in_reply_to_user_id": "39101581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SimplyTeBR Fica a 100 Km de Belo Horizonte. Parque nacional da Serra do Cip\u00f3. Frequento desde 2002. Vale a pena!"
        },
        {
            "author_id": "17883280",
            "created_at": "2014-09-19T21:48:10.000Z",
            "id": "513082144034664449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha sexta \u00e0 noite vai ser mt loka:\naula daqui a pouco, volto pra casa, estudo e durmo pra acordar amanh\u00e3 cedo e ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-19T21:30:28.000Z",
            "id": "513077691965521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2SxhU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-19T21:30:21.000Z",
            "id": "513077660566953985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutvaACF"
        },
        {
            "author_id": "418820377",
            "created_at": "2014-09-19T21:19:48.000Z",
            "id": "513075003768586240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio massa com eles #galerrona #terceirao #parqueLindo #topnoMundo \u2014 em Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/GSEnloFe4s"
        },
        {
            "author_id": "2279297979",
            "created_at": "2014-09-19T20:33:24.000Z",
            "id": "513063327090868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal &lt;3 http://t.co/HjPwGDoVPb"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-09-19T20:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2112174,
                        -29.6455998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513057922780524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande meu pampa ! #Vidadeprenda   #1\u00baPrendaATVA    #SemanaFarroupilha2014 @ Parque Municipal do\u2026 http://t.co/Q2dOlUYdM6"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-09-19T20:00:20.000Z",
            "id": "513055009119145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual de Guarulhos passa a ser administrada pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal &gt; http://t.co/5QLHkQXiAX http://t.co/bLCILgFbXG"
        },
        {
            "author_id": "2168748612",
            "created_at": "2014-09-19T20:00:03.000Z",
            "id": "513054935009984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido como Horto Florestal, o Parque Estadual Albert L\u00f6efgren est\u00e1 sendo revitalizado, e \u00e9 uma excelente dica... http://t.co/mBwfCmsbbl"
        },
        {
            "author_id": "61310731",
            "created_at": "2014-09-19T19:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50432976,
                        -23.04042635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513046350716362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui trabalhar mas deu uma pregui\u00e7a no meio do caminho, sabe? @ Parque Municipal Da Prainha http://t.co/hyfsnYnF7X"
        },
        {
            "author_id": "355705436",
            "created_at": "2014-09-19T19:15:11.000Z",
            "id": "513043644795064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Talvez seja a hora de recome\u00e7ar, de abrir novos sorrisos para novas pessoas.\" @ Parque Municipal http://t.co/u6WznANpap"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-09-19T19:00:56.000Z",
            "id": "513040056781922305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha completa 26 anos &gt; http://t.co/9aGbB6EaFj http://t.co/qOGdEtXnhN"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2014-09-19T19:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "124059056",
                        "start": 48,
                        "username": "PROGRAMANDANTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "513040032681455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal visitar a Biblioteca Parque Estadual? O @PROGRAMANDANTE apresenta os atrativos do espa\u00e7o. http://t.co/cbJceXxUwH"
        },
        {
            "author_id": "50747012",
            "created_at": "2014-09-19T19:00:02.000Z",
            "id": "513039830843138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa e conhe\u00e7a a Ta\u00e7a de Pedra, uma das v\u00e1rias belezas das... http://t.co/9utV2Zroht"
        },
        {
            "author_id": "52040819",
            "created_at": "2014-09-19T18:48:34.000Z",
            "id": "513036945447198721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita-T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nRoteiro de Visita Guiada ao Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nData: 20 de... http://t.co/AHkPALs6ij"
        },
        {
            "author_id": "288402577",
            "created_at": "2014-09-19T18:30:57.000Z",
            "id": "513032512848015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stand do TRE no Parque Municipal vai orientar pessoas c/ defici\u00eancia/mobilidade reduzida. http://t.co/DjffxamaQe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-19T18:30:40.000Z",
            "id": "513032442304016385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjozqF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-19T18:30:29.000Z",
            "id": "513032394598010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwLeWYU"
        },
        {
            "author_id": "29724572",
            "created_at": "2014-09-19T18:11:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "513027650861137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Morro do Serrinha em Goi\u00e2nia, e voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2014-09-19T18:09:22.000Z",
            "id": "513027081694113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "16\u00aa Olimp\u00edada da Terceira Idade come\u00e7a nesta sexta-feira no Parque Municipal do Idoso http://t.co/OO6mKfB0gL http://t.co/xoXBNDxKmo"
        },
        {
            "author_id": "543841970",
            "created_at": "2014-09-19T18:04:47.000Z",
            "id": "513025926465343489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost from pousadaanauecipo wi\n\n\u2014\n\nEste e o C\u00e2nion das Bandeirinhas, fica no parque nacional da\u2026 http://t.co/oyxv09uL0K"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-19T17:55:19.000Z",
            "id": "513023546839138305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/WYiUwwo4mS"
        },
        {
            "author_id": "2484869466",
            "created_at": "2014-09-19T17:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "513020906453872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/BB9ON7q9wn"
        },
        {
            "author_id": "87479243",
            "created_at": "2014-09-19T17:34:05.000Z",
            "id": "513018204147302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa de 20 anos do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a ser\u00e1 aberta ao p\u00fablico e ter\u00e1 v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es.\n\nParticipe! http://t.co/gbxF0TITmv"
        },
        {
            "author_id": "1855641529",
            "created_at": "2014-09-19T17:01:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2367421181",
                        "start": 0,
                        "username": "lusabatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "513010069991350272",
            "in_reply_to_user_id": "2367421181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lusabatos chama semper, enfrente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "395387772",
            "created_at": "2014-09-19T16:39:18.000Z",
            "id": "513004416921001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui la no parque municipal , ate joguei bola kk"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-19T16:37:48.000Z",
            "id": "513004038359486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8auQgGwrrp"
        },
        {
            "author_id": "52040819",
            "created_at": "2014-09-19T16:29:11.000Z",
            "id": "513001869921505280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita-T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nRoteiro de Visita Guiada ao Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nData: 20 de... http://t.co/3pIJizjioj"
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2014-09-19T16:13:59.000Z",
            "id": "512998043130806272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manatins, Parque Nacional da Kissama #Angola http://t.co/9r0CXIJNo3"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-09-19T15:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "512993499512569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma escola,  mais uma tarde, mais culturaa (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/MliqqzeObs"
        },
        {
            "author_id": "279144521",
            "created_at": "2014-09-19T15:38:59.000Z",
            "id": "512989237676105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 15h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/LaZx0lEWA8"
        },
        {
            "author_id": "89348875",
            "created_at": "2014-09-19T15:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "512987201932906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/pLjlkxwZBt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-19T15:00:02.000Z",
            "id": "512979435675348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/NFsff8gbqU"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-09-19T14:57:17.000Z",
            "id": "512978742474702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 consegue avistar o seu fim-de-semana? No Parque Nacional La Amistad, na prov\u00edncia de Chiriqu\u00ed, #Panam\u00e1, j\u00e1... http://t.co/sYZXMQGyBx"
        },
        {
            "author_id": "2711075839",
            "created_at": "2014-09-19T14:46:10.000Z",
            "id": "512975945062285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 15h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/w9a63qdxJW"
        },
        {
            "author_id": "2711075839",
            "created_at": "2014-09-19T14:42:47.000Z",
            "id": "512975094600052736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 15h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/6UeckC746P"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-09-19T14:40:17.000Z",
            "id": "512974462044893186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Jo\u00e3o Marcos Rosa conta o desafio de fotografar a harpia na Floresta Amaz\u00f4nica http://t.co/woUYhj6kAl http://t.co/l2CEktBSmA"
        },
        {
            "author_id": "892251428",
            "created_at": "2014-09-19T14:34:21.000Z",
            "id": "512972969640222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha cara de quem ta descendo o parque nacional a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-19T14:30:38.000Z",
            "id": "512972036516642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/ezB8dEesKs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-19T14:30:26.000Z",
            "id": "512971986969321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/2KHIhKKAJr"
        },
        {
            "author_id": "2771139155",
            "created_at": "2014-09-19T14:29:27.000Z",
            "id": "512971739413090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/bZylPbRcEw"
        },
        {
            "author_id": "163625398",
            "created_at": "2014-09-19T14:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "512964869621284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bonito (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/owgEWYprZT"
        },
        {
            "author_id": "2646587443",
            "created_at": "2014-09-19T13:21:10.000Z",
            "id": "512954553848049665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de setembro de 1982 o Parque Nacional de Sete Quedas, foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-19T12:30:37.000Z",
            "id": "512941832297541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/TS3UHobBl6"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-19T12:30:30.000Z",
            "id": "512941804829044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/WkaHKGTxwn"
        },
        {
            "author_id": "124059056",
            "created_at": "2014-09-19T12:15:49.000Z",
            "id": "512938109148082179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Andante foi visitar a Biblioteca Parque Estadual que, ap\u00f3s obras, agora volta ao p\u00fablico renovada e modernizada. Em http://t.co/2A0N0zX7YD"
        },
        {
            "author_id": "348172490",
            "created_at": "2014-09-19T11:59:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0298139,
                        -20.7357555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "69a5abf343352830"
            },
            "id": "512934023518511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o final valer a pena, o caminho n\u00e3o importa \u2728 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/h9ZItn7yQ2"
        },
        {
            "author_id": "125173195",
            "created_at": "2014-09-19T11:50:11.000Z",
            "id": "512931657213435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom Diiiaaa!\n\n#andreiagomesfotografia #belohorizonte @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/BmNxjPqULc"
        },
        {
            "author_id": "61868432",
            "created_at": "2014-09-19T11:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2990343,
                        -25.449904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "512930042419372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo de Curitiba. Hoje vamos a Ponta Grossa visitar o Parque Estadual Vila Velha. \u00c0 noite, estaremos de volta ao RS. #Turma91emCuritiba"
        },
        {
            "author_id": "153244099",
            "created_at": "2014-09-19T11:14:59.000Z",
            "id": "512922799661678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Nacional de Aparados da Serra com crian\u00e7as? D\u00e1 sim - e a gente conta tudo (com dicas e fotos) aqui: http://t.co/JtQUR915Gh"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-19T10:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42582779,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "512914739358617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/8QPJRtTrur"
        },
        {
            "author_id": "44506405",
            "created_at": "2014-09-19T10:30:01.000Z",
            "id": "512911481672069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia\nPara deixar a sexta-feira mais animada, vamos desfrutar das belezas do Parque Estadual da Cachoeira da... http://t.co/kWojKPVBuN"
        },
        {
            "author_id": "159599787",
            "created_at": "2014-09-19T10:25:29.000Z",
            "id": "512910341614104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia em 1982 o Parque Nacional de Sete Quedas no Paran\u00e1 foi fechado. Ele seria inundado para constru\u00e7\u00e3o da Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-09-19T10:18:50.000Z",
            "id": "512908666954346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu pedra mudar de cor? A Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo, muda de tonalidade segundo o sol: http://t.co/kKuJN4zvK0  http://t.co/xUGpg469WQ"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-09-19T10:15:57.000Z",
            "id": "512907940538613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enormes esculturas naturais s\u00e3o o principal atrativo do Parque Estadual de Vila Velha (PR): http://t.co/eFatHDwr0C  http://t.co/sH209PvdWe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-19T09:44:29.000Z",
            "id": "512900024179900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Bazaruto de Mo\u00e7ambique\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/xpldquDsou"
        },
        {
            "author_id": "38385264",
            "created_at": "2014-09-19T04:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "512818759615016961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG! I'm so retro!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/w6n8V9Wgfi"
        },
        {
            "author_id": "38385264",
            "created_at": "2014-09-19T04:21:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "512818686277611522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG! I'm so retro!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/7XiJl4mBWx"
        },
        {
            "author_id": "38385264",
            "created_at": "2014-09-19T04:21:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "512818635199373313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG! I'm so retro!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/9VsAStDe3f"
        },
        {
            "author_id": "2815171135",
            "created_at": "2014-09-19T04:18:09.000Z",
            "id": "512817898549571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/Ybnm0JfKJr"
        },
        {
            "author_id": "2815171135",
            "created_at": "2014-09-19T04:17:53.000Z",
            "id": "512817832241790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/fa0kPUbnuI"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-09-19T03:58:54.000Z",
            "id": "512813054686281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/W4mUkhWng0"
        },
        {
            "author_id": "90565553",
            "created_at": "2014-09-19T02:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.97747747,
                        -13.51372301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "512795646059745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Machu #Picchu #Per\u00fa @ Parque Nacional Arqueologico Machu Picchu http://t.co/7WdaEoBAKS"
        },
        {
            "author_id": "2234840161",
            "created_at": "2014-09-19T02:21:22.000Z",
            "id": "512788510827233282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) http://t.co/2cT2U8WhBx"
        },
        {
            "author_id": "2817483968",
            "created_at": "2014-09-19T02:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "22914738",
                        "start": 1,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "512786804517257217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@o_eco: Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/FZ50kEsP9o"
        },
        {
            "author_id": "1132524499",
            "created_at": "2014-09-19T02:12:54.000Z",
            "id": "512786379068039169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: os posts sobre as cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o saindo do forno. No blog, tudo sobre o lado argentino: http://t.co/U8J7CqY3P5"
        },
        {
            "author_id": "51099302",
            "created_at": "2014-09-19T02:12:21.000Z",
            "id": "512786240408522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Promessa \u00e9 d\u00edvida: os posts sobre as cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o saindo do forno. No blog, tudo sobre o lado argentino: http://t.co/ufr3fNK2xZ"
        },
        {
            "author_id": "2773762587",
            "created_at": "2014-09-19T01:55:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "512781924587167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG https://t.co/npxAm3EJx1"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2014-09-19T01:38:16.000Z",
            "id": "512777661492391938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show gratuito no Sesc Itaquera \u00e9 inspirado na fauna brasileira: Localizado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental o... http://t.co/mNZYKVpJ6n"
        },
        {
            "author_id": "1308501876",
            "created_at": "2014-09-19T01:11:27.000Z",
            "id": "512770913842909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional do itatiaia hoje, #MPN #Beliebers #EMABiggestFansJustinBieber"
        },
        {
            "author_id": "314141003",
            "created_at": "2014-09-19T00:54:40.000Z",
            "id": "512766692766674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Jo\u00e3o C\u00e2ncio in Serrita, Pernambuco https://t.co/EyZ6riJA88"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-19T00:30:50.000Z",
            "id": "512760694500884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/vg2QXTMSL7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-19T00:30:49.000Z",
            "id": "512760689882976257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Bazaruto\" http://t.co/BMWqxmOZ7T"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-19T00:30:22.000Z",
            "id": "512760575412015105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/r7tfCgKJMY"
        },
        {
            "author_id": "1323648901",
            "created_at": "2014-09-19T00:22:41.000Z",
            "id": "512758640126607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vai uma cabe\u00e7ada pro parque nacional fazer nada e eh vou junto pra fazer nada junto"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-19T00:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60346731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "512755319299006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/oz3xmgrYpj"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2014-09-18T23:44:33.000Z",
            "id": "512749044318216193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito o parque estadual do rio turvo entre sp e pr ... coisa divina"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2014-09-18T23:42:49.000Z",
            "id": "512748609750593539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo foco de inc\u00eandio atinge entorno do Parque Estadual do Ibitipoca. Confira v\u00eddeo.\n\nhttp://t.co/aPM6ENlTPN\nFoto:... http://t.co/lsJKlGGPRY"
        },
        {
            "author_id": "399753539",
            "created_at": "2014-09-18T23:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11646795,
                        -23.08478316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "512747949541978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha http://t.co/tHikS9p5rr"
        },
        {
            "author_id": "58296709",
            "created_at": "2014-09-18T23:28:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.18339677,
                        -32.78732969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00f21e69264f3f1b"
            },
            "id": "512744925851426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fondas 2014 (@ Parque Municipal La Calera) https://t.co/abJf1VY4Fm"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-09-18T23:01:43.000Z",
            "id": "512738265309274113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/yEeFSrjXaF"
        },
        {
            "author_id": "2750472661",
            "created_at": "2014-09-18T22:25:37.000Z",
            "id": "512729180987850753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "UFVJM apresenta medidas para reduzir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri http://t.co/gZPvC3VpIr"
        },
        {
            "author_id": "121190052",
            "created_at": "2014-09-18T22:23:43.000Z",
            "id": "512728701490827264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pretende transformar Londres na primeira cidade Parque Nacional http://t.co/JwBSR2IZnZ"
        },
        {
            "author_id": "118431409",
            "created_at": "2014-09-18T22:22:15.000Z",
            "id": "512728334417940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 para mais uma noite de fotografia! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/ShPyvJEuGs"
        },
        {
            "author_id": "332035065",
            "created_at": "2014-09-18T22:22:13.000Z",
            "id": "512728325807022083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo aqui para mais um treino com minha galerinha do projeto social BOXE  LIVRE no parque municipal Josefa coelho."
        },
        {
            "author_id": "2566171130",
            "created_at": "2014-09-18T22:21:02.000Z",
            "id": "512728028472823809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de \u00e1rvores \u00e9 realizado no parque municipal \u201cO Figueiral\u201d | GR21 http://t.co/dD8H4GMqv1"
        },
        {
            "author_id": "277470340",
            "created_at": "2014-09-18T22:20:48.000Z",
            "id": "512727968582352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de \u00e1rvores \u00e9 realizado no parque municipal \u201cO Figueiral\u201d | GR21 http://t.co/QGqkjXmjOI"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-09-18T21:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3569216,
                        -29.48948789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "512718765394366466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/GG2bCXAv3A"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-09-18T21:35:36.000Z",
            "id": "512716595773177857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha com a gente conhecer de perto a 8\u00aa \u00e1rea mais insubstitu\u00edvel da terra. De 11/10 at\u00e9 18/10 vamos com a Nomade... http://t.co/zTZ3m336tX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-18T21:31:11.000Z",
            "id": "512715481677975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/ldZT7qmS3q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-18T21:30:28.000Z",
            "id": "512715300836352002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/IPmxgO8GLw"
        },
        {
            "author_id": "1915695007",
            "created_at": "2014-09-18T21:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "512714946971303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Filha no Parque municipal de BH: http://t.co/4uTDjXk4aq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1579040960",
            "created_at": "2014-09-18T21:28:25.000Z",
            "id": "512714788292419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de \u00e1rvores \u00e9 realizado no parque municipal \u201cO Figueiral\u201d | GR21 http://t.co/WZQRWrMOw4"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-18T20:36:11.000Z",
            "id": "512701639833047040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza atividades especiais para o Dia da \u00c1rvore: http://t.co/YsmExwDhbk"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2014-09-18T20:20:41.000Z",
            "id": "512697742364524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe at\u00e9 domingo, Exposi\u00e7\u00e3o gratuita que traz animais e plantas medicinais. http://t.co/o9G5VUIvN7"
        },
        {
            "author_id": "113430831",
            "created_at": "2014-09-18T20:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "87490448",
                        "start": 3,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "512693452304179201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalbrasil: Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria avan\u00e7a no Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/a7UH4RweSw. http://t.co/AQWRVrVO3V"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-18T20:00:18.000Z",
            "id": "512692610712862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DIA DA \u00c1RVORE] Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza atividades especiais para o Dia da \u00c1rvore: http://t.co/KUDJ1TmXAA"
        },
        {
            "author_id": "66848032",
            "created_at": "2014-09-18T19:41:02.000Z",
            "id": "512687764072980482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tens tirado todo o fardo e o julgo sobre mim. #gracieronan gracielemaggioni @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/uiOuvjpCBl"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2014-09-18T19:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "65473559",
                        "start": 101,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "512687048608587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH http://t.co/6u0qjUUOym #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "73429869",
            "created_at": "2014-09-18T19:34:47.000Z",
            "id": "512686188444930049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Jornal de Opini\u00e3o\nHoje, \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Natural Municipal da  Freguesia http://t.co/v8l0erKrVH"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2014-09-18T19:32:58.000Z",
            "id": "512685731848810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imponente! \nAssim pode ser considerado o Parque Nacional do Igua\u00e7u! Considerado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade,... http://t.co/sO45qyYWF8"
        },
        {
            "author_id": "106137505",
            "created_at": "2014-09-18T19:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "512683462545793025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma garganta do diabo :O @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/BcOgiApWOA"
        },
        {
            "author_id": "262476984",
            "created_at": "2014-09-18T19:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.096043,
                        -24.920345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cbc0a3b052dcfe12"
            },
            "id": "512682163053920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Guartel\u00e1 http://t.co/CzMY2wtniJ"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-18T19:15:03.000Z",
            "id": "512681224167763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria avan\u00e7a no Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/MKsGtx9tHE. http://t.co/mis2d1uidb"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-09-18T19:13:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "512680731311894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma tarde de parque \ud83d\ude0a (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) http://t.co/vqXX7TAA3C http://t.co/hsgyq4FaT7"
        },
        {
            "author_id": "42284334",
            "created_at": "2014-09-18T19:07:24.000Z",
            "id": "512679296868290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Assembleia Legislativa lutaremos pela preserva\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das Trilhas: http://t.co/KhbOIjty2c #esportediferente"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2014-09-18T18:41:03.000Z",
            "id": "512672665031540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/z4u0Ax71cx"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2014-09-18T18:41:01.000Z",
            "id": "512672660661084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tyfR9XXDWX"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2014-09-18T18:40:48.000Z",
            "id": "512672602242822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Foram lavrados dois autos de infra\u00e7\u00e3o, soma... http://t.co/wvn3Yz33q0"
        },
        {
            "author_id": "58575769",
            "created_at": "2014-09-18T18:36:09.000Z",
            "id": "512671432476614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do dia da \u00e1rvore no Parque Natural Municipal Morro da Pescaria... http://t.co/Q0molqkPKy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-18T18:35:09.000Z",
            "id": "512671180579295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/CHBSjR6zgh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-18T18:33:51.000Z",
            "id": "512670853507477506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/MA1nzPUYeU"
        },
        {
            "author_id": "52040819",
            "created_at": "2014-09-18T18:17:51.000Z",
            "id": "512666829266092032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita-T\u00e9cnica ao Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nRoteiro de Visita Guiada ao Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nData: 20 de... http://t.co/Z2Gq27Pbtf"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-09-18T18:06:55.000Z",
            "id": "512664078523695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - As Criaturas \u00danicas da Gorongosa: \u00a0O Parque Nacional da Gorongosa localiza-se no extremo s... http://t.co/7vmdiiZDQr"
        },
        {
            "author_id": "279144521",
            "created_at": "2014-09-18T18:06:20.000Z",
            "id": "512663929814659074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 15h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/bd47rfauHs"
        },
        {
            "author_id": "981319146",
            "created_at": "2014-09-18T18:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "512663593272496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/lAru2qlExZ"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-18T18:01:23.000Z",
            "id": "512662685037510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enormes esculturas naturais s\u00e3o o principal atrativo do Parque Estadual de Vila Velha (PR): http://t.co/951C659pjo http://t.co/Jt4K3LDfGg"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-09-18T18:00:02.000Z",
            "id": "512662343982272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca \n\nSeus pared\u00f5es rochosos e relevo acidentado permitem pouco ac\u00famulo de subst\u00e2ncias..... http://t.co/rCA0pMg6CD"
        },
        {
            "author_id": "367019719",
            "created_at": "2014-09-18T17:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "367019719",
                        "start": 80,
                        "username": "DeOlhoJornal"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "14116807",
                        "start": 121,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "512658585591873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #Orl\u00e2ndia realiza I Dia de A\u00e7\u00f5es Socioambientais #Primavera @DeOlhoJornal http://t.co/8KjtrJSQs5 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "299180731",
            "created_at": "2014-09-18T17:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "512654480676900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/rgIPje41ko"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-09-18T17:19:49.000Z",
            "id": "512652224904708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFVJM define a\u00e7\u00f5es para diminuir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri http://t.co/G1Kpt2ewiQ"
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-18T17:18:26.000Z",
            "id": "512651874030202881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFVJM define a\u00e7\u00f5es para diminuir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri:  http://t.co/USDW4xrXbT"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-18T17:18:25.000Z",
            "id": "512651872050503682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFVJM define a\u00e7\u00f5es para diminuir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri:  http://t.co/wlgOKpZsOp"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-09-18T17:18:23.000Z",
            "id": "512651863196315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFVJM define a\u00e7\u00f5es para diminuir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri:  http://t.co/zTsvQZhyDl"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-18T17:18:21.000Z",
            "id": "512651855583653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab UFVJM define a\u00e7\u00f5es para diminuir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri:  http://t.co/WLhpL2nEso #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-18T17:18:20.000Z",
            "id": "512651852593111041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- UFVJM define a\u00e7\u00f5es para diminuir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri:  http://t.co/W793BIXxJE"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-09-18T17:18:20.000Z",
            "id": "512651849485144065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFVJM define a\u00e7\u00f5es para diminuir danos ambientais ao Parque Estadual do Biribiri:  http://t.co/OW5vdCf0oj"
        },
        {
            "author_id": "61066843",
            "created_at": "2014-09-18T17:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "512651780984164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/61ai72PUgJ"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-09-18T17:14:27.000Z",
            "id": "512650871982014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Bras\u00edlia re\u00fane \u00e1guas cristalinas e vegeta\u00e7\u00e3o do cerrado. Confira: http://t.co/5SxJXiiIrC #DF #Brasil #Passeio"
        },
        {
            "author_id": "1367277991",
            "created_at": "2014-09-18T16:53:38.000Z",
            "id": "512645636723077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Val das Rendeiras reitera pedido de coloca\u00e7\u00e3o de c\u00e2meras de monitoramento no Parque Municipal e na na... http://t.co/dKP6oz1W0q"
        },
        {
            "author_id": "861526398",
            "created_at": "2014-09-18T16:31:19.000Z",
            "id": "512640018116927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carregue em baixo e veja fotos da Semana Libert\u00e1ria, que decorreu no Parque Municipal no ano de 1977... http://t.co/9hJmNfv0cW"
        },
        {
            "author_id": "293014484",
            "created_at": "2014-09-18T16:30:41.000Z",
            "id": "512639860750827520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante salva beb\u00ea rinoceronte em parque africano: Liam Burrough estava visitando o Parque Nacional de Kruge... http://t.co/m2eaYnCwr8"
        },
        {
            "author_id": "1969363021",
            "created_at": "2014-09-18T16:29:54.000Z",
            "id": "512639663773720577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura ga\u00facha em evid\u00eancia no Parque Municipal de Eventos Jayme Caetano Braun \u00ab Prefeitura de Sapucaia http://t.co/wKLuwD8OzF"
        },
        {
            "author_id": "231882249",
            "created_at": "2014-09-18T16:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1995603,
                        -5.893034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "512637644233129985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem amor eu nada seria s2 @ Parque Nacional Das Dunas http://t.co/5umvQhdCY0"
        },
        {
            "author_id": "30438704",
            "created_at": "2014-09-18T16:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "512636150125957120",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "456137352",
            "created_at": "2014-09-18T16:06:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5088985,
                        -20.40743015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "512633812367708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Live #picodoitacolomi @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/XdHnrmER3O"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-18T16:04:06.000Z",
            "id": "512633167657054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A subida para o Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3, \u00e9 bem puxada... Voc\u00ea aguenta? http://t.co/Xn95RjolVr http://t.co/stPVTBwC5e"
        },
        {
            "author_id": "2598123253",
            "created_at": "2014-09-18T15:40:24.000Z",
            "id": "512627204346216449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-18T15:28:29.000Z",
            "id": "512624204617752577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH: \nDois a... http://t.co/Q1YwdcmYY8 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-09-18T15:09:01.000Z",
            "id": "512619306275065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o da Semana da Crian\u00e7a do Parque Municipal est\u00e1 ficando show de bola! Uma alternativa para o maceioense passear com seus filhos!"
        },
        {
            "author_id": "2431131692",
            "created_at": "2014-09-18T15:04:50.000Z",
            "id": "512618254800789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pretende transformar Londres na primeira cidade Parque Nacional http://t.co/Raq0lA9tAi http://t.co/uk115CqGfz"
        },
        {
            "author_id": "1720633068",
            "created_at": "2014-09-18T15:04:50.000Z",
            "id": "512618254553350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pretende transformar Londres na primeira cidade Parque Nacional http://t.co/Y2KJWgZmmx http://t.co/osd7OUyXlc"
        },
        {
            "author_id": "347341436",
            "created_at": "2014-09-18T14:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "512616531206107137",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col  #MeEscapoCon #FrutosRojosJamaica      a parque nacional noel kempff mercado (bolivia)"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-09-18T14:47:39.000Z",
            "id": "512613928031895553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH: \nDois adolescentes foram detidos por u... http://t.co/7bsCjRfmt7"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2014-09-18T14:47:38.000Z",
            "id": "512613924944900099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH: \nDois adolescentes foram detidos por u... http://t.co/m8YbYk4tBM"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-18T14:47:36.000Z",
            "id": "512613917567119360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH: \nDois adolescentes foram detidos por u... http://t.co/KG7t25htd1"
        },
        {
            "author_id": "2351023873",
            "created_at": "2014-09-18T14:47:35.000Z",
            "id": "512613912236134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH: \nDois adolescentes foram detidos por u... http://t.co/sT20NudhvL"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-09-18T14:47:34.000Z",
            "id": "512613909786669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH: \nDois adolescentes foram detidos por u... http://t.co/LvQvloDIxP"
        },
        {
            "author_id": "90927127",
            "created_at": "2014-09-18T14:43:29.000Z",
            "id": "512612880433545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito de BH est\u00e1 querendo vender terreno que est\u00e1 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental repleta de nascentes e... http://t.co/DeuLrZCIUM"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2014-09-18T14:42:19.000Z",
            "id": "512612586349953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. Vista de parte da Zona Norte.\n#girocariocatour #parquedatijuca #trilhas #brasil #mtur http://t.co/SqpHiCaVJu"
        },
        {
            "author_id": "30438704",
            "created_at": "2014-09-18T14:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "594053069",
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "512612430032404480",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a  Parque Nacional de Sundarbans India"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-18T14:31:20.000Z",
            "id": "512609825067663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/RKrAeQ0jnP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-18T14:30:53.000Z",
            "id": "512609711058079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/fQazbMZlTw"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-18T14:30:00.000Z",
            "id": "512609487971450881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla de adolescentes \u00e9 flagrada com drogas no Parque Municipal de BH http://t.co/FwZA3bAyUV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-18T14:15:38.000Z",
            "id": "512605873135304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/7hXhaf5SuF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-09-18T14:15:16.000Z",
            "id": "512605780764143619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/v9go4dxvVo"
        },
        {
            "author_id": "314172393",
            "created_at": "2014-09-18T14:13:03.000Z",
            "id": "512605222875582466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campanha pretende transformar Londres na primeira cidade Parque Nacional http://t.co/3cVf03JcLc #arquitetura"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2014-09-18T14:06:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "512603586896072706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia?  As \u00e1guas mudam de cor dependendo da \u00e9poca do ano: http://t.co/XY9v1J1Cx2"
        },
        {
            "author_id": "2600283217",
            "created_at": "2014-09-18T14:00:07.000Z",
            "id": "512601967223668737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra:\nA sa\u00edda est\u00e1 no di\u00e1logo mais frequente entre a comunidade e os \u00f3rg\u00e3os... http://t.co/0DNG4B8tWQ"
        },
        {
            "author_id": "2330349469",
            "created_at": "2014-09-18T13:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2330349469",
                        "start": 20,
                        "username": "EsterAssumpcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "512598159689019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 20, o @EsterAssumpcao marca presen\u00e7a no Parque Municipal, em BH. Veja a programa\u00e7\u00e3o: http://t.co/hKoQ8eUCxK"
        },
        {
            "author_id": "1967918198",
            "created_at": "2014-09-18T13:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77876581,
                        -22.87416604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "512595560537530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/PSlqBrD0RM"
        },
        {
            "author_id": "1027496948",
            "created_at": "2014-09-18T13:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.48758401,
                        -1.44844132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "512592837947711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu pedra mudar de cor? A Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo, muda de tonalidade segundo o sol. http://t.co/dakumetyUz http://t.co/dl6X8xuvKO"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-09-18T13:20:20.000Z",
            "id": "512591957982724096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO (CHILE)\n\n| Parque Nacional El Morado |\n\nFica no meio dos Andes e o legal l\u00e1 \u00e9 fazer um hiking (uma... http://t.co/PbPAHkN1zT"
        },
        {
            "author_id": "24927493",
            "created_at": "2014-09-18T13:18:08.000Z",
            "id": "512591403939938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puerto Peulla. Popula\u00e7\u00e3o 120 habitantes. Na alta temporada... \u2014 em Peulla Parque Nacional Vicente Perez Rosales http://t.co/dkjHHtxglO"
        },
        {
            "author_id": "1571045850",
            "created_at": "2014-09-18T13:15:46.000Z",
            "id": "512590807178559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO PAPAGAIO\nhttp://t.co/7yQNNUIenk http://t.co/hVq3gi5oBL"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-09-18T13:07:15.000Z",
            "id": "512588663075909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTIAGO (CHILE)\n\nParque Nacional El Morado\n\nFica no meio dos Andes e o legal l\u00e1 \u00e9 fazer um hiking\u2026 http://t.co/JJmL3chFa0"
        },
        {
            "author_id": "349294746",
            "created_at": "2014-09-18T13:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440904,
                        -20.02548622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "512588492627775488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de leve com Meu Mano. #toiss \u2600\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\ude0e @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/v4OWn1v9mv"
        },
        {
            "author_id": "115343050",
            "created_at": "2014-09-18T12:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061004,
                        -25.59884984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "512586651130793986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00f3i..... mas j\u00e1 quero mais. #MeiaMaratonaDasCataratas #meiamaratona @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u,\u2026 http://t.co/RuOPuzJO44"
        },
        {
            "author_id": "47672138",
            "created_at": "2014-09-18T12:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "512584072422785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos de aventura... Com Claudio,  \u00c1lvaro e Ricardo (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/bia66I8cuA"
        },
        {
            "author_id": "69060921",
            "created_at": "2014-09-18T12:47:51.000Z",
            "id": "512583783447810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: Audi\u00eancia discute situa\u00e7\u00e3o da mata Atl\u00e2ntica e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada do Araripe http://t.co/iScNRf3SG8"
        },
        {
            "author_id": "588791389",
            "created_at": "2014-09-18T12:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "291976668",
                        "start": 1,
                        "username": "portyk"
                    }
                ]
            },
            "id": "512579661164199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@portyk: I'm at Parque Municipal de Quiteria ex Diven https://t.co/NNB8yyT69J\" que lindo para clasificar con el branquinho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-18T12:30:49.000Z",
            "id": "512579493161353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/N4e0q3BmmH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-18T12:30:25.000Z",
            "id": "512579392481296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/QMgVkM5wuA"
        },
        {
            "author_id": "52040819",
            "created_at": "2014-09-18T12:29:03.000Z",
            "id": "512579051278438401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de Visita Guiada ao Parque Nacional do Capara\u00f3 Data: 20 de Setembro de 2014 Dia 20/09 S\u00e1bado 06:00 h \u2013... http://t.co/egcBCZj2rF"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-09-18T12:28:33.000Z",
            "id": "512578923725869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sazonal P\u00f3lo Tur\u00edstico do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \nTransforma\u00e7\u00f5es impressionantes numa... http://t.co/kb0dYitwX6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-18T12:00:01.000Z",
            "id": "512571745715650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra - ROTA DOS Canyons... http://t.co/sAMOQvULDi"
        },
        {
            "author_id": "55339757",
            "created_at": "2014-09-18T11:27:32.000Z",
            "id": "512563570991980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mananciais brotam junto a lotes postos \u00e0 venda pela PBH. Parte do terreno de 151 mil metros quadrados fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1385761680",
            "created_at": "2014-09-18T11:16:08.000Z",
            "id": "512560699747602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rinc\u00f3n: Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #C\u00e1ceres http://t.co/ZOPjeS9eNP"
        },
        {
            "author_id": "157095649",
            "created_at": "2014-09-18T11:13:01.000Z",
            "id": "512559917535084545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u estimula o plantio e o cultivo de \u00e1rvores http://t.co/SaOnm8QEF5"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-09-18T11:02:04.000Z",
            "id": "512557159889248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bom dia! J\u00e1 conhece o Parque dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia? :D http://t.co/akpnsXgnIF http://t.co/Fhghnk7bUe"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-09-18T11:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "512556995770339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/JDjoSfXw6m"
        },
        {
            "author_id": "1198725019",
            "created_at": "2014-09-18T10:45:16.000Z",
            "id": "512552931225534464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu cantinho m\u00e1gico.. Onde eu posso me sentar e refletir... Parque Nacional do Itatiaia. Usando uma\u2026 http://t.co/MIN2Jul6BS"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-09-18T10:30:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "18079733",
                        "start": 113,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "512549147711258625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Estadual da Pedra Azul (Parque) - Pedra Azul - Esp\u00edrito Santo - Brasil http://t.co/ZEM62FlQZQ via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-09-18T10:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18079733",
                        "start": 94,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "512548919612407808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/9WbdRtG3Nz via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2014-09-18T10:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "512544615472574464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/aPmH9O2qiO"
        },
        {
            "author_id": "111436230",
            "created_at": "2014-09-18T10:07:11.000Z",
            "id": "512543350168489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 viu pedra mudar de cor? A Pedra Azul,no Esp\u00edrito Santo,muda de tonalidade segundo o sol: http://t.co/U4ovCGRARr  http://t.co/Tw2EIb12TH\""
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [qissojeni].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "qissojeni",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "qissojeni"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Pergamino, Argentina",
                "id": "0104104947f7337b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boituva, Brasil",
                "id": "a3bb12d6aba86dd6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Francisco S\u00e1, Brasil",
                "id": "47e81c2d92fded83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carambe\u00ed, Brasil",
                "id": "cbc0a3b052dcfe12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil",
                "id": "6a1be1e3e8ed96e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carangola, Brasil",
                "id": "69a5abf343352830",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "La Calera, Chile",
                "id": "00f21e69264f3f1b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282282316",
                "name": "Shera Sanot",
                "username": "SheraSanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343620077",
                "name": "JCAS",
                "username": "jcasantos39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681025630",
                "name": "Julia Correia",
                "username": "juliacs2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942384618",
                "name": "Sheila Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "SheilaGel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000031718",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "sasantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491945015",
                "name": "Rento_as",
                "username": "Rento_as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215164543",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagoticoxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78711654",
                "name": "Lisi",
                "username": "jornalisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815171135",
                "name": "Ilma Gracia",
                "username": "IlmaGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936395",
                "name": "Ga Hauptmann",
                "username": "GaHauptmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55035160",
                "name": "\ud835\udcb6 \ud835\udcc8 1 9 7 V",
                "username": "as197v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50783434",
                "name": "feira do RECOMMERCE",
                "username": "DoRecommerce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66376767",
                "name": "C\u00e2mara de Curitiba",
                "username": "CamaraCuritiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141730415",
                "name": "Sueli",
                "username": "SuMagalhaes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56503163",
                "name": "Jornal Turismo",
                "username": "jornalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746193683",
                "name": "Parole",
                "username": "maisparole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197890325",
                "name": "regozijada \ud83c\udf08\ud83c\udf93",
                "username": "ixteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115498751",
                "name": "andressa",
                "username": "dessaromanholi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65117606",
                "name": "Vinicius Andrade",
                "username": "vinnyfatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42456383",
                "name": "blogdoharry",
                "username": "blogdoharry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232223482",
                "name": "Bruno Ciamberlani",
                "username": "brunociamber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28783977",
                "name": "sean",
                "username": "plaied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634897541",
                "name": "Guillermina",
                "username": "GuilleVoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712872357",
                "name": "Lucas Silva",
                "username": "LucasFS25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16469408",
                "name": "Paula Melo",
                "username": "paulamelo81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415010925",
                "name": "BOLSONARO\u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "domingasdelsant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383915612",
                "name": "Dale Viaja!!!",
                "username": "DaleViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232641070",
                "name": "Henrique M Wanderley",
                "username": "JHWander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44270027",
                "name": "Alex Negreiros",
                "username": "alexnegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956436978",
                "name": "Thata Gadilho",
                "username": "tatigah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485170536",
                "name": "loy",
                "username": "heyluais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43988776",
                "name": "C\u00e9lio",
                "username": "ceuchavez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339698607",
                "name": "PEDRO DOMACENA",
                "username": "DPT_EJP_EPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59934756",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leozeballos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83303570",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucas_l01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191373578933088261",
                "name": "Aline Thimotheo",
                "username": "AlineThimotheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209661619",
                "name": "Andr\u00e9ia Palaroni",
                "username": "Andreiapalaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122782768",
                "name": "Raul",
                "username": "GrandeBrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30438704",
                "name": "Daniel Cardona Valencia",
                "username": "CardonaDniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594053069",
                "name": "NESTEA \u00ae Colombia",
                "username": "Nestea_Col",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284142828",
                "name": "Marcos Palauro",
                "username": "MarcosSadam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168358380",
                "name": "\ud83d\udcc1 thiag.o",
                "username": "tthiagosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387096478",
                "name": "Leandro Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "DjLeandroConci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17388369",
                "name": "Bella Nine",
                "username": "Spencer_pretty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78434047",
                "name": "Amauri Alves Junior",
                "username": "AmauriGallagher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71858550",
                "name": "cadelinha da NINTENDO",
                "username": "ohhhtio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201322550",
                "name": "Jessica Norato",
                "username": "jeeh_siilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202305232",
                "name": "Jornal da Para\u00edba",
                "username": "jornaldapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822184819",
                "name": "Rafaela Ferreira",
                "username": "Rafitiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132327709",
                "name": "dani",
                "username": "dfranqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32969058",
                "name": "Juliana Mitie",
                "username": "jumitie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70797081",
                "name": "Roger",
                "username": "RogerLima1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67496540",
                "name": "Alcides Sodr\u00e9",
                "username": "AlcidesSodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274867",
                "name": "max goodwin's joy",
                "username": "stayupstead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1498609974",
                "name": "Caio Marques",
                "username": "Marquescaio92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300355198",
                "name": "leo lucena",
                "username": "leolucena14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163650273",
                "name": "car ol",
                "username": "cajuhara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512052347",
                "name": "Alexandra Santis",
                "username": "AleVegalira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399623580",
                "name": "Luiz Carlos Gomes",
                "username": "ipbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195020129",
                "name": "Ellem",
                "username": "Ellem_y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26771422",
                "name": "mob de leitura",
                "username": "livrosepessoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152014431",
                "name": "wagney engenheiro",
                "username": "wagney2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109476994",
                "name": "Geisy",
                "username": "missgeisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16858122",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabiruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491407367",
                "name": "Elo\u00edsa Fonseca",
                "username": "EloisaFonseca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116018989",
                "name": "Lari \ud83c\udf83\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 LA PUTA AMA",
                "username": "Matriarca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179263223",
                "name": "Walter",
                "username": "engajarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110980336",
                "name": "Starling",
                "username": "RodrigoTipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140493242",
                "name": "Danielle Torres",
                "username": "danytorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496358853",
                "name": "Aventur",
                "username": "VeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2318237428",
                "name": "Igor Dias",
                "username": "IgooorDiiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11794062",
                "name": "Vitor S\u00e9rgio \\m/",
                "username": "ozzywolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198375935",
                "name": "Ivonne",
                "username": "tjivonne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646495713",
                "name": "Jonathan Farioli",
                "username": "jcfarioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79847286",
                "name": "Danielle Blazys",
                "username": "daniblazys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16020556",
                "name": "Luis Oliveira",
                "username": "luimio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430167",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticialudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152826195",
                "name": "PAULO",
                "username": "psvmotoservice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276254885",
                "name": "Ravel Loredo",
                "username": "Ravelloredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772077128",
                "name": "gedeon",
                "username": "gedeon21168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134067",
                "name": "Inimigo do Rei",
                "username": "cyrusafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868432",
                "name": "Daniel \u00c2nderson M\u00fcller\ud83e\uddc9",
                "username": "SorDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588603464",
                "name": "gabro",
                "username": "gabroness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106563267",
                "name": "Gabriel .L",
                "username": "Gabrielamberti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703530656",
                "name": "italvss \ud83e\udd8b\ud83c\udf93",
                "username": "italvss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112725864",
                "name": "Jardim do Mar Chal\u00e9s",
                "username": "jdomarchales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80825874",
                "name": "ANA GILZA",
                "username": "ANAGILZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811893028",
                "name": "Sergio Cotes",
                "username": "sergiocotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48198328",
                "name": "augusto",
                "username": "teclei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482441849",
                "name": "Jaque J.",
                "username": "_jaquej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416435573",
                "name": "Eliane Cristina",
                "username": "ecsl2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46392489",
                "name": "escolhendo a cerveja que eu vou pegar\u00ae",
                "username": "vitor_apps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377191",
                "name": "Prof. Fabio Marques",
                "username": "tecgfabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33747657",
                "name": "hiago",
                "username": "Hiagoelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30110673",
                "name": "Daniel Viquez Rogers",
                "username": "dviquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38781892",
                "name": "Lucas Lima \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "_LimaLucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52058477",
                "name": "Sr.E",
                "username": "ElyssonMarkes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374073152",
                "name": "Zara",
                "username": "zara_blaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65541962",
                "name": "Alice Zanon",
                "username": "alicezanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173928628",
                "name": "tifani",
                "username": "tifaniveit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43194252",
                "name": "ca ralho",
                "username": "CarinaBurkert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68947624",
                "name": "MARLY THIBES",
                "username": "marlythibes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069387658",
                "name": "Manoella Lemos",
                "username": "ManoellaaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30219890",
                "name": "Homero Kaneko",
                "username": "homeroferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34024219",
                "name": "Dani Wachsmuth",
                "username": "DaniWachsmuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693628424",
                "name": "Maria Luiza \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "maalusw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333663640",
                "name": "jojo",
                "username": "JordanaL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611175507",
                "name": "Maur\u00edcio Silva",
                "username": "negomaura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484869466",
                "name": "Matheus",
                "username": "mbraseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103995945",
                "name": "gj",
                "username": "gjsurfboard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400293820",
                "name": "Anna Canedo",
                "username": "AnnaCanedo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792208558",
                "name": "Karen Moreno",
                "username": "Karenpa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40877112",
                "name": "Gaspo Harm\u00f4nica",
                "username": "GaspoHarmonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2722785084",
                "name": "Jonas ",
                "username": "joonas981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111982",
                "name": "Professor Arossi",
                "username": "ProfessorArossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394523568",
                "name": "Renan Wesley, \u00ae",
                "username": "RenanWesley_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72991165",
                "name": "Nicolli Almeida",
                "username": "NicolliAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235186656",
                "name": "Miriam Souza",
                "username": "miriamcsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190732093",
                "name": "Petterson Rodrigues",
                "username": "Petterson_Rodri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088867594",
                "name": "Jheniffer Alves",
                "username": "jhenifferavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776772233",
                "name": "Unat-Brasil",
                "username": "unatbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232256237",
                "name": "Cecilia's Dream \ud83e\udd70",
                "username": "ccit91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26242635",
                "name": "Jana Cruz",
                "username": "JanaCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62190404",
                "name": "\u00c1lvaro Veras",
                "username": "AlvaroLuzVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376165720",
                "name": "Elvira Almod\u00f3var",
                "username": "elviraalmodovar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472619251",
                "name": "Ruana de Oliveira",
                "username": "RuanadeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291976668",
                "name": "Porti",
                "username": "portyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124059056",
                "name": "PROGRAMA ANDANTE",
                "username": "PROGRAMANDANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546078346",
                "name": "Yang \ud83d\udc26\ud83c\udf43",
                "username": "mmbary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262476984",
                "name": "ET Bilu (filial Paran\u00e1)",
                "username": "RafaUrge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257974813",
                "name": "lucas sharku",
                "username": "LucasShakur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16544482",
                "name": "Edione Machado",
                "username": "EdioneMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585299944",
                "name": "Marciaa   \u00a8-",
                "username": "__marciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550944792",
                "name": "Tickets Travel",
                "username": "TicketsTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1910205066",
                "name": "Lucas Neves",
                "username": "LucasNevesPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815765086",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "MECabralAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711662360",
                "name": "Preta Borges",
                "username": "prettaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398179544",
                "name": "Jan Cunha Goldfeld F",
                "username": "Jan_CGFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352507063",
                "name": "Douglas LOCUTOR",
                "username": "DougsLocutor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203477720",
                "name": "Kilvia Renata Cabral",
                "username": "Kilvial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181519040",
                "name": "MFC ALAGOAS",
                "username": "mfcalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100230275",
                "name": "4 Cantos Turismo",
                "username": "4cantosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364248701",
                "name": "BV Arcos de Valdevez",
                "username": "bvavv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443385988",
                "name": "duuds",
                "username": "moreiraduds_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167829516",
                "name": "Alt Fest ! Arts",
                "username": "altfest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387812053",
                "name": "voc\u00ea T\u00e1i ? na",
                "username": "txaynab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480401280",
                "name": "Andre Coelho Santos",
                "username": "_TamoIndo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301757112",
                "name": "Cleber M\u00e1ximo",
                "username": "clebermaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39101581",
                "name": "Terezinha Fleury",
                "username": "SimplyTeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17883280",
                "name": "Belanelle",
                "username": "lovesucks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418820377",
                "name": "\ud83c\udf41",
                "username": "joao_lima2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279297979",
                "name": "Babuinis",
                "username": "ShellLarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168748612",
                "name": "Tieppo Interiores",
                "username": "TieppoInt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61310731",
                "name": "Pedro Mota",
                "username": "pedmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355705436",
                "name": "Vict\u00f3ria",
                "username": "victoria_joyce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50747012",
                "name": "HOTEL 10",
                "username": "hotel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52040819",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "fundacaosaojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288402577",
                "name": "TREMinas",
                "username": "TREMinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29724572",
                "name": "MaRcOs CAiADo",
                "username": "marcoscaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543841970",
                "name": "Topthaimma",
                "username": "Topthaimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87479243",
                "name": "FUNDAMIG",
                "username": "FUNDAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855641529",
                "name": "maria j\u00falia",
                "username": "Juliafilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367421181",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "lusabatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395387772",
                "name": "Dan Fran\u00e7a",
                "username": "Dann_francaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279144521",
                "name": "IASD",
                "username": "iasd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89348875",
                "name": "Kipenzi",
                "username": "raykipenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711075839",
                "name": "Marise La\u00eds M de S\u00e1",
                "username": "marisesamatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892251428",
                "name": "Gabriel.",
                "username": "Josehehehehe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771139155",
                "name": "Brenda Silva",
                "username": "Bs835Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163625398",
                "name": "junio #betalab",
                "username": "juniotioze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646587443",
                "name": "Capitu Picanha",
                "username": "Capitupicanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348172490",
                "name": ".. Joy",
                "username": "joiicerezend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125173195",
                "name": "Andr\u00e9ia Gomes",
                "username": "andreia_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153244099",
                "name": "Dondeando por a\u00ed...",
                "username": "DondeandoPorAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44506405",
                "name": "Serj\u00e3o Magalh\u00e3es",
                "username": "serjaomagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159599787",
                "name": "Alzira  Miranda",
                "username": "alziramiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38385264",
                "name": "Sergio Alves",
                "username": "sergiolualves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90565553",
                "name": "Dave Eme",
                "username": "dave_eme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2234840161",
                "name": "dericofredy",
                "username": "dericofredy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817483968",
                "name": "Parna Brasilia",
                "username": "parnabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132524499",
                "name": "Viciada em Viajar",
                "username": "ViciadaemViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51099302",
                "name": "Marcelle Ribeiro",
                "username": "marcelleribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2773762587",
                "name": "Maria Ap. Custodio",
                "username": "maria_ap_cust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308501876",
                "name": "cristalzinho do pop",
                "username": "usfeatkidrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314141003",
                "name": "Girlaide Freytas \u2654",
                "username": "_girlaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323648901",
                "name": "jennifer",
                "username": "xjennifergarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399753539",
                "name": "Amanda Ramos",
                "username": "_amandasramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58296709",
                "name": "Sebastian Briones",
                "username": "sebabriones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750472661",
                "name": "Abr\u00e3o #TimBetaLab",
                "username": "abrao_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121190052",
                "name": "Sind.Arq-Regional RP",
                "username": "SASP_RP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118431409",
                "name": "Raphael Tavares",
                "username": "raphaelttavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332035065",
                "name": "Sebastian Torres",
                "username": "PugilistaFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566171130",
                "name": "Joia Ribeirinha",
                "username": "joiaribeirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277470340",
                "name": "Carlos Munhoz",
                "username": "munhozagressiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915695007",
                "name": "JOCIMAR OLIVEIRA",
                "username": "1EmtecRecords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1579040960",
                "name": "Gazeta Ribeirinha",
                "username": "Gazetagr21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113430831",
                "name": "Agricultura Familiar",
                "username": "mdagovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66848032",
                "name": "Ronan Nascimento",
                "username": "ronan0707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73429869",
                "name": "Cidade da Barra",
                "username": "CidadedaBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106137505",
                "name": "P\u00e2m",
                "username": "pamelakafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42284334",
                "name": "Raoni",
                "username": "RaoniMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193962099",
                "name": "DM Contabilidade",
                "username": "DMContabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575769",
                "name": "Prefeitura Guarapari",
                "username": "Guaraparipmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981319146",
                "name": "\u274c\u25b3 R\u20e3I\u20e3H\u20e3  \u270c\u274c\u2744\u2122",
                "username": "RI4HNN4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367019719",
                "name": "D\u00eaOlho Not\u00edcias",
                "username": "DeOlhoJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299180731",
                "name": "Diego",
                "username": "diego_mrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816749386",
                "name": "CONTAVEND050FBP",
                "username": "CONTAVEND050FBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61066843",
                "name": "dipirona e casa pra ver os jogos",
                "username": "calafiori_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367277991",
                "name": "camaracaruaru",
                "username": "camaradecaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861526398",
                "name": "Montijo Portugal",
                "username": "MontijoPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293014484",
                "name": "Viana",
                "username": "JViana25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969363021",
                "name": "Prefeitura Sapucaia",
                "username": "PrefaSapucaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231882249",
                "name": "Ingra La\u00eds",
                "username": "ingralais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456137352",
                "name": "Mateus Cassimiro",
                "username": "Mateus_Costha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598123253",
                "name": "Portugal cerca de t\u00ed",
                "username": "Portugalcercade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431131692",
                "name": "Carlos Villegas Foto",
                "username": "CVFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720633068",
                "name": "V&F Consultores",
                "username": "VeFConsultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347341436",
                "name": "David Obando",
                "username": "d3yb15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666619462",
                "name": "juliano",
                "username": "jjuliano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351023873",
                "name": "Roubados Brasil",
                "username": "RoubadosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90927127",
                "name": "Gilson Reis",
                "username": "gilsonreis65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600283217",
                "name": "Stoessel Vinhas",
                "username": "StoesselVinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330349469",
                "name": "Ester Assump\u00e7\u00e3o",
                "username": "EsterAssumpcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967918198",
                "name": "May",
                "username": "MayaraICristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027496948",
                "name": "Bel\u00e9m Not\u00edcias",
                "username": "Belem_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24927493",
                "name": "Daniel Castello",
                "username": "castello1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571045850",
                "name": "Ricardo Brucezzi",
                "username": "RBrucezzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349294746",
                "name": "Hiago Brasileiro",
                "username": "hiagobrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115343050",
                "name": "Bebo \u00c1gua de Piscina",
                "username": "Fabio_Kiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47672138",
                "name": "Marcelo Carvalho \uf8ff",
                "username": "celocarvallho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69060921",
                "name": "MPF no Cear\u00e1",
                "username": "mpf_ce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "588791389",
                "name": "Fernando Daniel.",
                "username": "fersosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385761680",
                "name": "Me gusta este rinc\u00f3n",
                "username": "Me_gusta_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157095649",
                "name": "Frizz",
                "username": "frizzmidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1198725019",
                "name": "Danielle",
                "username": "daniellepdias_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111436230",
                "name": "Luciano| #CriminalizacaoDoComunismoJa",
                "username": "lucianoh_recife",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "514054989572890625",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5u6bto9z0wt4z7gymtbt328hhtp",
        "oldest_id": "512543350168489984",
        "result_count": 498
    }
}