{
    "data": [
        {
            "author_id": "2262873330",
            "created_at": "2014-08-29T00:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88507752,
                        -16.75695119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "505147659137875969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude05\ud83d\ude05 @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/jYy0a4SsLO"
        },
        {
            "author_id": "118771288",
            "created_at": "2014-08-29T00:11:01.000Z",
            "id": "505145559796023298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrgulhoHaddad Transformar num grande parque p\u00fablico uma \u00e1rea t\u00e3o simb\u00f3lica pros quatrocent\u00f5es.\nhttp://t.co/6zE4zag6Ry"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2014-08-29T00:06:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "278816490",
                        "start": 27,
                        "username": "laribranches_"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "192982778",
                        "start": 42,
                        "username": "sailemoura"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "15237809",
                        "start": 54,
                        "username": "Talissa"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 94,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "505144525783040000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corridinha pros gordos u.u @laribranches_ @sailemoura @talissa (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) https://t.co/iPt77apokF"
        },
        {
            "author_id": "21401850",
            "created_at": "2014-08-29T00:03:59.000Z",
            "id": "505143791171293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HangoutComAspasia Voc\u00ea sabia que a praia de Copacabana \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? Acha que ela est\u00e1 sendo tratada como tal?"
        },
        {
            "author_id": "102781950",
            "created_at": "2014-08-29T00:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "505143759000973312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/sk6tQ5oN6E\u25ba 74 - T\u00e9n\u00e9r\u00e9 250 no Parque Estadual da Fonte Grande, Vit\u00f3ria-ES."
        },
        {
            "author_id": "201576417",
            "created_at": "2014-08-28T23:52:30.000Z",
            "id": "505140901292023808",
            "in_reply_to_user_id": "201576417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado vcs v\u00e3o aonde ? Savassi ou la no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "33394934",
            "created_at": "2014-08-28T23:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "269387547",
                        "start": 75,
                        "username": "Larissatda_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "505140878529527809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juvenil do Terra (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @larissatda_) https://t.co/m0oi3Ab2ht"
        },
        {
            "author_id": "1692241182",
            "created_at": "2014-08-28T23:37:27.000Z",
            "id": "505137114858520577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em madagascar s\u00f3 tem parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "770060162",
            "created_at": "2014-08-28T23:00:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "505127833136791552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/aU7onYXXiZ"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2014-08-28T22:56:24.000Z",
            "id": "505126782304280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/xJ60Zsn9IS"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-08-28T22:48:12.000Z",
            "id": "505124718517968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRAS) Expedi\u00e7\u00e3o Pernambuco - Conhe\u00e7a Serrita, a \"Capital do Vaqueiro\" \u00e9 tamb\u00e9m a terra da Floresta Nacional... http://t.co/mEPrGUCfeU"
        },
        {
            "author_id": "228569571",
            "created_at": "2014-08-28T22:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "505122495586783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cAmigo \u00e9 a base quando falta o ch\u00e3o.\u201d Amo voc\u00eas \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/tsXXuR8x52"
        },
        {
            "author_id": "620458232",
            "created_at": "2014-08-28T22:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "505122266234253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rute and the best view of Itacoatiara. @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/X6E7A0790Y"
        },
        {
            "author_id": "1161347124",
            "created_at": "2014-08-28T22:20:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "505117689128312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado xio altos role d noite kkkkkk quero ir no parque municipal curti a viaje de ver as estrela nos telescopio l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "430049968",
            "created_at": "2014-08-28T22:15:10.000Z",
            "id": "505116404920500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#self com meu parsseiro @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/caUTuwgKqW"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-28T22:10:37.000Z",
            "id": "505115259561340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco e tem animais raros. #GOI\u00c1S #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-08-28T21:48:15.000Z",
            "id": "505109630427471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/9rjKFcuAf9"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-08-28T21:48:07.000Z",
            "id": "505109599133773825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/MViTXuSbyD"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-08-28T21:48:06.000Z",
            "id": "505109595191136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/AtbbQZ7W1t"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T21:30:49.000Z",
            "id": "505105244301557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas. http://t.co/o5LUy0pZsT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T21:30:43.000Z",
            "id": "505105218179461124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas. http://t.co/pJw76m3r1n"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-08-28T21:26:18.000Z",
            "id": "505104107141861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito http://t.co/czGorQd0oS \nBalne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapad..."
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-08-28T21:22:14.000Z",
            "id": "505103083525795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/mkOCoVI7p9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-08-28T21:22:04.000Z",
            "id": "505103042429988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/3ZCzt0xxgt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-08-28T21:22:01.000Z",
            "id": "505103032321728513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/L2xtwlfTm7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-08-28T21:21:55.000Z",
            "id": "505103003397804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/Mc6J3UMlWM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-08-28T21:21:53.000Z",
            "id": "505102994992406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/5CskZAeLm3 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-08-28T21:21:49.000Z",
            "id": "505102978701729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/bcBArQ6KpU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-08-28T21:21:23.000Z",
            "id": "505102871826677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/KKWl4hxufw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-08-28T21:21:13.000Z",
            "id": "505102831058026496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/9pZFCqRtGl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2014-08-28T21:21:07.000Z",
            "id": "505102805976117248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/q0lKpaAVF1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-08-28T21:21:05.000Z",
            "id": "505102797163868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/cjIxWJDr80 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:57.000Z",
            "id": "505102760916709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/j4THETNc9V #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:55.000Z",
            "id": "505102752154796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/evpsUkTEuh #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:48.000Z",
            "id": "505102724275269633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/eBGLD81ZMw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:46.000Z",
            "id": "505102716201218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/2p9WwD5BcX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:40.000Z",
            "id": "505102691509346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/Y3HzjlZCIV #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:33.000Z",
            "id": "505102662954545152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/49QhSeyYeB #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:24.000Z",
            "id": "505102622890541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/SOXUXx9heR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "275779637",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:23.000Z",
            "id": "505102617513820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/BJXGmHHd9o?"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:18.000Z",
            "id": "505102598861369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/N7pZ49Ymqf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:12.000Z",
            "id": "505102573024456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/lr8fZ7Mz6i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:10.000Z",
            "id": "505102566045143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/wrtD7h4uda #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:08.000Z",
            "id": "505102554632421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/WCBdeeBQoA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2014-08-28T21:20:02.000Z",
            "id": "505102532809486336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes t... http://t.co/iTfR2DyvFU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:41.000Z",
            "id": "505102445257568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/ByDSt9t3hz"
        },
        {
            "author_id": "2746812361",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:36.000Z",
            "id": "505102423346528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/2vu64Ld5Gc"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:36.000Z",
            "id": "505102421345849345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/221qkWoaA4"
        },
        {
            "author_id": "2750935196",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:35.000Z",
            "id": "505102418875396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/Lh1DDPesnY"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:35.000Z",
            "id": "505102417281568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/pRS4YXPwVN"
        },
        {
            "author_id": "2741732923",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:34.000Z",
            "id": "505102414970494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/rHZTTR6GWo"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:34.000Z",
            "id": "505102413573808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/dYdqvWEa3c"
        },
        {
            "author_id": "2741713620",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:34.000Z",
            "id": "505102412789448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/UafqgfjHTE"
        },
        {
            "author_id": "2746812361",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:33.000Z",
            "id": "505102411132710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/bSk0M6diRq"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:25.000Z",
            "id": "505102374180896769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/agP0ZGR1TA"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:19.000Z",
            "id": "505102352487948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/ce5zDzP5aT"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:19.000Z",
            "id": "505102350772486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/LhJzlrMnLi"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:19.000Z",
            "id": "505102348977315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/OK4nEEoDZX"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:15.000Z",
            "id": "505102335224197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/FaBSmYFTHk"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:09.000Z",
            "id": "505102310725279744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/JNnXrqqAPC"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-08-28T21:19:04.000Z",
            "id": "505102289170743297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/moT9SE0HYG"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:58.000Z",
            "id": "505102264311095297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/UlAlJRYPBI"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:54.000Z",
            "id": "505102247999438849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/owGh8JANqH"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:52.000Z",
            "id": "505102237190733824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/vNo2z6SJYS"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:51.000Z",
            "id": "505102234942595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/8pvFXPx5b1"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:51.000Z",
            "id": "505102232837029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/1W7gtl3QJm"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:49.000Z",
            "id": "505102227027947521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/GxXeHgfAry"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:40.000Z",
            "id": "505102188436156418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/PLwD8WuB4s"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:40.000Z",
            "id": "505102188008308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/W4LYEaeGyT"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:38.000Z",
            "id": "505102180286619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/zIXAkjFHhL"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:35.000Z",
            "id": "505102167326195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/RAD3GDbTkA"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:35.000Z",
            "id": "505102165266817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/dm0tdU2uDQ"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:34.000Z",
            "id": "505102164071424001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/F1UPSQPs9j"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:32.000Z",
            "id": "505102153875091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/AllAdCuV86"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:26.000Z",
            "id": "505102130076590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/Oqp2SrIDAu"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:26.000Z",
            "id": "505102128222711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso \u00e0 Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es passa a ser gratuito: Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chap... http://t.co/E03GPhPEgJ"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-08-28T21:18:07.000Z",
            "id": "505102047905988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes ter\u00e3o que deixa... http://t.co/lDMJ38PFzk"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-08-28T21:17:59.000Z",
            "id": "505102015060406272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes ter\u00e3o que deixa... http://t.co/1FMLVgClqL"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-08-28T21:17:51.000Z",
            "id": "505101981375922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Balne\u00e1rio fica no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em MT.\nVisitantes ter\u00e3o que deixa... http://t.co/39zyZywWjX"
        },
        {
            "author_id": "246914131",
            "created_at": "2014-08-28T20:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "34371407",
                        "start": 91,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "505095411447500801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga ganha maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do estado http://t.co/ir7Ujfzdig via @governope"
        },
        {
            "author_id": "125691590",
            "created_at": "2014-08-28T20:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "505094144822616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea in Uberaba, MG https://t.co/XCxMclNhED"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2014-08-28T20:28:34.000Z",
            "id": "505089579582775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATENDIMENTO PR\u00c9-HOSPITALAR; LOCAL PARQUE MUNICIPAL, CENTRO, URUSSANGA; OBS: MASCULINO, 17 ANOS, INGEST\u00c3O BEBIDA ALC\u00d3OLICA, QUEDA DE N\u00cdV..."
        },
        {
            "author_id": "454312928",
            "created_at": "2014-08-28T20:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "505088721734340610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Video: 5 Reinos Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas:  via @YouTube - http://t.co/TEWIkRJmMw"
        },
        {
            "author_id": "16547749",
            "created_at": "2014-08-28T20:18:33.000Z",
            "id": "505087057820409857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am os varios nucleos do Parque Estadual da Serra do Mar nas encostas do litoral  paulista. http://t.co/MH0edVv1V6"
        },
        {
            "author_id": "39941405",
            "created_at": "2014-08-28T20:18:29.000Z",
            "id": "505087039893954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Show Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itaipava - 09/08/14\" http://t.co/lVRW7QvVx2"
        },
        {
            "author_id": "12276822",
            "created_at": "2014-08-28T20:16:54.000Z",
            "id": "505086645310210049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa -&gt; Novo parque municipal ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/fsBzQ6CJ0P"
        },
        {
            "author_id": "2374451148",
            "created_at": "2014-08-28T20:09:50.000Z",
            "id": "505084866221051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pernambuco de muitas paisagens e hist\u00f3rias!\n\nParque Nacional do Vale do Catimbau, Bu\u00edque. http://t.co/YCeInH4hkx"
        },
        {
            "author_id": "42811892",
            "created_at": "2014-08-28T19:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "354095556",
                        "start": 5,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "505074224017711105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa, @Haddad_Fernando. Novo parque municipal ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/AEuaYUnWdc"
        },
        {
            "author_id": "353920800",
            "created_at": "2014-08-28T19:00:02.000Z",
            "id": "505067300505255938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias 13 e 14 de Setembro tem feira de Lutas no Parque Municipal Ilha Antonio Dutra. Combates, palestras,... http://t.co/Z9Ax6inS4x"
        },
        {
            "author_id": "1146294120",
            "created_at": "2014-08-28T18:53:33.000Z",
            "id": "505065669725913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH que vai na Virada Cultural \nConfirmado, estarei com uma barraquinha no Parque Municipal na Virada... http://t.co/ucydt8F2wy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T18:31:27.000Z",
            "id": "505060107655593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/49YIyNjlQC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T18:31:21.000Z",
            "id": "505060078899462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/XPoTqZDKx7"
        },
        {
            "author_id": "190792387",
            "created_at": "2014-08-28T18:29:24.000Z",
            "id": "505059590963068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haddad \u2665 \"Novo parque municipal ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol\" http://t.co/W4k48ooUaU"
        },
        {
            "author_id": "17602766",
            "created_at": "2014-08-28T18:14:34.000Z",
            "id": "505055859274448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai, Haddad! Novo parque de SP ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/yZndaZ9Usb"
        },
        {
            "author_id": "130666361",
            "created_at": "2014-08-28T18:14:09.000Z",
            "id": "505055751661174784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 23 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL VILA VELHA\" http://t.co/YehH2paxnl"
        },
        {
            "author_id": "237366752",
            "created_at": "2014-08-28T18:06:52.000Z",
            "id": "505053919392067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de S\u00e3o Paulo tem prefeito!!!!!!! http://t.co/rNaEVd2rfa"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2014-08-28T18:01:29.000Z",
            "id": "505052564589924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de gestante (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/ifWQQaAvOp"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-08-28T17:49:56.000Z",
            "id": "505049659635535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaca carrega seu filhote nas costas: Uma foto do Parque Nacional Hlawga mostra uma macaca Rhesus carregando ... http://t.co/0xqC0orkrw"
        },
        {
            "author_id": "2332209002",
            "created_at": "2014-08-28T17:49:54.000Z",
            "id": "505049648357076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaca carrega seu filhote nas costas: Uma foto do Parque Nacional Hlawga mostra uma macaca Rhesus carregando ... http://t.co/zRv0qvje8L"
        },
        {
            "author_id": "1874370272",
            "created_at": "2014-08-28T17:49:50.000Z",
            "id": "505049634402619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaca carrega seu filhote nas costas: Uma foto do Parque Nacional Hlawga mostra uma macaca Rhesus carregando ... http://t.co/d2XjIJg23D"
        },
        {
            "author_id": "24093538",
            "created_at": "2014-08-28T17:42:00.000Z",
            "id": "505047662144802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eita Haddad maravilhoso! http://t.co/KrF1GQ9QSI"
        },
        {
            "author_id": "1705496856",
            "created_at": "2014-08-28T17:40:50.000Z",
            "id": "505047369444904962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaca carrega seu filhote nas costas: Uma foto do Parque Nacional Hlawga mostra uma macaca Rhesus carregando ... http://t.co/xLP2vTFE8d"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-28T17:39:39.000Z",
            "id": "505047071209295872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as \u00faltimas pesquisas apresentadas no V Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca:... http://t.co/HHK3MqVpI2"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-08-28T17:38:15.000Z",
            "id": "505046716115333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Portugal  #turismo  #ger\u00eas #travel  #tourism http://t.co/ikxVCfuOJH"
        },
        {
            "author_id": "2694355958",
            "created_at": "2014-08-28T17:36:27.000Z",
            "id": "505046263386349569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGEM DO DIA: A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional de Yellowstone\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 A Via L\u00e1ctea n\u00e3o\u2026 http://t.co/YafJRWBCqN"
        },
        {
            "author_id": "1924716457",
            "created_at": "2014-08-28T17:14:52.000Z",
            "id": "505040834799353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanto dinheiro  gasto com o rio Tiet\u00ea...despolui\u00e7\u00e3o da Lagoa... http://t.co/zvr2m66Xda"
        },
        {
            "author_id": "62174057",
            "created_at": "2014-08-28T17:12:26.000Z",
            "id": "505040221444923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Leopoldinense - Poeira D\u2019\u00c1gua vai se tornar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/YCGAyxjv2D"
        },
        {
            "author_id": "27921238",
            "created_at": "2014-08-28T16:49:11.000Z",
            "id": "505034368822562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. O parque de Itatiaia possui trilhas sensacionais que possuem grau diferentes de... http://t.co/CiHjOoIwBh"
        },
        {
            "author_id": "27921238",
            "created_at": "2014-08-28T16:49:06.000Z",
            "id": "505034350346260481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. O parque de Itatiaia possui trilhas sensacionais que possuem grau\u2026 http://t.co/QcrXHTEncj"
        },
        {
            "author_id": "162726879",
            "created_at": "2014-08-28T16:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2157341498",
                        "start": 0,
                        "username": "Onlyjbizzle"
                    }
                ]
            },
            "id": "505030128658026496",
            "in_reply_to_user_id": "2157341498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Onlyjbizzle @GabyChristiane somosss 2 \nVoltaaa esta\u00e7ao ecologica,volta diogo,volta lucas kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "94579915",
            "created_at": "2014-08-28T16:31:30.000Z",
            "id": "505029918305300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pratigi (BA), a Odebrecht \u00d3leo e G\u00e1s est\u00e1 plantando 3 mil mudas de \u00e1rvores. http://t.co/l5sFO2bBtz"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2014-08-28T16:31:05.000Z",
            "id": "505029815846862850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Marab\u00e1, aeronave vai ajudar a combater focos de inc\u00eandio em Floresta Nacional. Acesse: http://t.co/cP38mahw4y"
        },
        {
            "author_id": "36267776",
            "created_at": "2014-08-28T16:30:58.000Z",
            "id": "505029786771922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob frio intenso de quase 3\u00baC abaixo de zero, a geada foi forte no Itaimb\u00e9zinho \u2013 Parque Nacional dos Aparados da... http://t.co/y2xiUq2lXb"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2014-08-28T16:29:29.000Z",
            "id": "505029414141186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1: O Parque Nacional Kootenay (Kootenay National Park) \u00e9 uma reserva lo... http://t.co/vO6mA9Nwof"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2014-08-28T16:29:29.000Z",
            "id": "505029412123729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja - Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1: O Parque Nacional Kootenay (Kootenay National Park) \u00e9 uma reserva lo... http://t.co/IcfBVOjPYn"
        },
        {
            "author_id": "1883080075",
            "created_at": "2014-08-28T16:05:18.000Z",
            "id": "505023324251226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/bL5Kglyj5N"
        },
        {
            "author_id": "1883080075",
            "created_at": "2014-08-28T15:54:39.000Z",
            "id": "505020645709991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tirando umas fotos pra voc\u00eas... @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/3EdVz6a7gU"
        },
        {
            "author_id": "49819232",
            "created_at": "2014-08-28T15:52:43.000Z",
            "id": "505020159589752832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expointer ter\u00e1 leil\u00e3o virtual certificado pela primeira vez -  Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/xEwSI9tDmQ"
        },
        {
            "author_id": "367442902",
            "created_at": "2014-08-28T15:52:35.000Z",
            "id": "505020126933307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do mundo em \u00e1rea de floresta tropica..."
        },
        {
            "author_id": "18607266",
            "created_at": "2014-08-28T15:44:55.000Z",
            "id": "505018198270685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional http://t.co/4T8cr6JvoB"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-08-28T15:42:03.000Z",
            "id": "505017476531634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @dminasturismo: [IMAGEM] Cachoeira do Parque Municipal de Belo Horizonte, por Heliakim J\u00fanior: http://t.co/drAh0VtyCY  #BH #MG #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "146338112",
            "created_at": "2014-08-28T15:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46360068,
                        -23.0145777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "505011544577429505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s e o a\u00e7ude \ud83d\udca7#trilhadomal #migsaventureiras #muitoamor @ Parque Estadual da Pedra Branca \ud83d\udeb5 http://t.co/51onkGhuW7"
        },
        {
            "author_id": "257682940",
            "created_at": "2014-08-28T14:57:12.000Z",
            "id": "505006186593148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia, aulas de zumba gratuitas s\u00e3o mania em Parque Municipal de Quiririm\nParque fica na Rua Jo\u00e3o Botossi e... http://t.co/ptmrOtEsqF"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-28T14:52:16.000Z",
            "id": "505004948002988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjunto de Pinturas Rupestres, Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed,... http://t.co/dxbWYEhowV"
        },
        {
            "author_id": "217041464",
            "created_at": "2014-08-28T14:49:44.000Z",
            "id": "505004310355136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAF\u00d4FO DO VOV\u00d4: FLORESTA ESTADUAL NAVARRO DE ANDRADE http://t.co/ksUrCqCzCh"
        },
        {
            "author_id": "518160197",
            "created_at": "2014-08-28T14:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.38374667,
                        -23.54083833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "505001607998607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia melhor idade de Sarandi!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Mina d'agua http://t.co/CUdZFxMBaO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T14:31:13.000Z",
            "id": "504999648713773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/sgwznroQpy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T14:31:10.000Z",
            "id": "504999637158477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/dF3n7TGoWb"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2014-08-28T14:25:54.000Z",
            "id": "504998309811859458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Corrid\u00e3o \u2714\ufe0f #parque #run #8.5km #fun #iphone #nofilter @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/rNGn3aSkox"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-28T14:25:30.000Z",
            "id": "504998212386975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para isso a secretaria visa a ativa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia para visita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2014-08-28T13:57:13.000Z",
            "id": "504991092249726976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS - \u00daltimo fim de semana do espet\u00e1culo infantil Maria Minhoca na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/iORlaAY1bH #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "71312294",
            "created_at": "2014-08-28T13:49:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "9317502",
                        "start": 6,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "504989155353722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=) RT @Estadao: SP: Novo parque ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/8sbLsvaSj2 http://t.co/yPmXY9QgpR"
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2014-08-28T13:41:43.000Z",
            "id": "504987192889188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Campus Paulistana visitam Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II: http://t.co/2t1liwG9iV http://t.co/qdWpLInNXd"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2014-08-28T13:32:16.000Z",
            "id": "504984813338517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira (PETAR) http://t.co/jYAduSzDeE"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-08-28T13:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "274236928",
                        "start": 3,
                        "username": "MelWeekes"
                    }
                ]
            },
            "id": "504984699903963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MelWeekes: Look who I met today. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/yfaLGhhIug"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-08-28T13:28:46.000Z",
            "id": "504983934678355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP: Novo parque ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/2OMgB4PK6E  http://t.co/zREZdeHhvP"
        },
        {
            "author_id": "41292330",
            "created_at": "2014-08-28T13:27:05.000Z",
            "id": "504983508214087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal no Clube Regatas Tiet\u00ea ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/Cs0MKJrKzv"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2014-08-28T13:25:19.000Z",
            "id": "504983064700010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Serra do Brigadeiro no #Descubraminas, um local para observa\u00e7\u00e3o da flora e da fauna. http://t.co/X3dBNS3Hlj"
        },
        {
            "author_id": "141070500",
            "created_at": "2014-08-28T13:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "9317502",
                        "start": 128,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "504980532396978178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/ObVAmJWL3B via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "51004386",
            "created_at": "2014-08-28T13:05:45.000Z",
            "id": "504978138968100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie : Conhecer para Preservar\n\nPARQUE NACIONAL DE ABROLHOS\n\nO Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, com \u00e1rea... http://t.co/4esrlfiedY"
        },
        {
            "author_id": "110547749",
            "created_at": "2014-08-28T12:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504975367690809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia.B\u00e3o @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zRqptyoGL0"
        },
        {
            "author_id": "110547749",
            "created_at": "2014-08-28T12:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504973276763140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Click #Photo #Foto #Instafoto #BH #ParqueMunicipal #Leitura #Sabedoria @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/Uq1r9zvCxs"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2014-08-28T12:38:35.000Z",
            "id": "504971306014896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das \u00e1reas afetadas \u00e9 a Floresta Nacional do Jamanxim, primeiro lugar no ranking de \u00e1reas protegidas cr\u00edticas http://t.co/XlElWealbh"
        },
        {
            "author_id": "275742716",
            "created_at": "2014-08-28T12:32:45.000Z",
            "id": "504969837752619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/ujpMvajdHo?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T12:31:07.000Z",
            "id": "504969425137967106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/qh14EgX2Ug"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T12:31:04.000Z",
            "id": "504969413540712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvVdLFe"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-08-28T12:18:57.000Z",
            "id": "504966364742680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/temTbmX8Cy"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-08-28T12:18:50.000Z",
            "id": "504966334375940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/bOdZoQ2eRo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-08-28T12:18:49.000Z",
            "id": "504966331695788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/gNlrvVlDH0"
        },
        {
            "author_id": "462565846",
            "created_at": "2014-08-28T12:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1201997430",
                        "start": 61,
                        "username": "Tanfaleironeto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "504963660281053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\u26bd (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @tanfaleironeto) https://t.co/g9b0N4P2ZF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-28T12:00:02.000Z",
            "id": "504961602651561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Tal conhecer o Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral)? A ROTA DOS Canyons Ecoturismo leva voc\u00ea! http://t.co/S5F1DTXKGR"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-08-28T11:44:07.000Z",
            "id": "504957597792104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre peixes do S\u00e3o Francisco ser\u00e1 exibido hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/w2QnibhFW4"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-08-28T11:16:45.000Z",
            "id": "504950709276930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brasil O Parque Nacional das Emas (GO) \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: http://t.co/pAeuSP6K2k http://t.co/6V2PRhsjT8"
        },
        {
            "author_id": "17106336",
            "created_at": "2014-08-28T11:13:34.000Z",
            "id": "504949910928908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 19 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Rio Vermelho\" http://t.co/RpyMnp0rGb"
        },
        {
            "author_id": "17106336",
            "created_at": "2014-08-28T11:13:32.000Z",
            "id": "504949902099890177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Rio Vermelho\" http://t.co/oDYlSvfBJe"
        },
        {
            "author_id": "17106336",
            "created_at": "2014-08-28T11:13:32.000Z",
            "id": "504949898941194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Rio Vermelho\" http://t.co/maCf55bYeN"
        },
        {
            "author_id": "1201997430",
            "created_at": "2014-08-28T11:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "504949857808023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/AESlYQvM9P"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2014-08-28T11:12:04.000Z",
            "id": "504949533147955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco\n\nMais de 60% dos 33 mil hectares da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o continuam nas m\u00e3os de... http://t.co/C4nxcoP969"
        },
        {
            "author_id": "283038488",
            "created_at": "2014-08-28T11:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.65241814,
                        42.43732452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "394ff7ddd49995ae"
            },
            "id": "504947353393311744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Municipal de Bomberos http://t.co/F6H17zP3i4"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2014-08-28T10:58:16.000Z",
            "id": "504946060230275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/wNSovyZWzW"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2014-08-28T10:54:33.000Z",
            "id": "504945122036178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aprova a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6yGRg1vBCx"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-08-28T10:54:10.000Z",
            "id": "504945027806941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada http://t.co/nUYYZDynj0 Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Ch..."
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-08-28T10:46:41.000Z",
            "id": "504943144975081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/2PyER9hjX0"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-08-28T10:42:35.000Z",
            "id": "504942111884443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/Hx7wO8sJbZ"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:28.000Z",
            "id": "504941580269006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/obBcY8dsaZ"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:27.000Z",
            "id": "504941573184831488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/FnNAVmrb5U"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:25.000Z",
            "id": "504941568013254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/RUf64IC7oN"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:24.000Z",
            "id": "504941561931501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/IGrEjOqLyD"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:23.000Z",
            "id": "504941559922434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/62pgbdlBvM"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:23.000Z",
            "id": "504941558353784833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/Rnq6K28P6k"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:21.000Z",
            "id": "504941550703374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/hvbVOBAUTz"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:19.000Z",
            "id": "504941542734172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/aBgiEhXEAH"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:17.000Z",
            "id": "504941534249099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/zNeLsMo1SQ"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:14.000Z",
            "id": "504941518419804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/jWSTXvGvsM"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:10.000Z",
            "id": "504941505492967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/TZ2Lx4kdei"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:10.000Z",
            "id": "504941503223848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/cqk1Q5okQq"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:09.000Z",
            "id": "504941500799545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/xfSGwwGqmh"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:09.000Z",
            "id": "504941498383626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/FosCacrSvk"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:08.000Z",
            "id": "504941493920882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/PXThxLb5tW"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:05.000Z",
            "id": "504941480671072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/9bHSo35FqO"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:04.000Z",
            "id": "504941478926229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/zLT2ADBBT2"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:04.000Z",
            "id": "504941476996857857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/DwssyyuF5j"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:03.000Z",
            "id": "504941473398145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/llJ622RGEr"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:02.000Z",
            "id": "504941470168535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/amwloGSUKk"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:01.000Z",
            "id": "504941466062295041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/ZeSjDqbGjJ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:01.000Z",
            "id": "504941464447504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/lLjA3g2dAB"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:59.000Z",
            "id": "504941459531776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/aBl2hu0zKQ"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:59.000Z",
            "id": "504941458403520513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/yXy5lYoy7q"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:54.000Z",
            "id": "504941437834633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nDados coletados sobre as pl... http://t.co/EwgV7v6KNz"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:52.000Z",
            "id": "504941427860594690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nDados coletados sobre as pl... http://t.co/Ef0w1lmnMm"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:51.000Z",
            "id": "504941425444679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nDados coletados sobre as pl... http://t.co/MKvtzqFMD3"
        },
        {
            "author_id": "59899536",
            "created_at": "2014-08-28T10:35:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "504940445605326848",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: Novo parque ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/3s8wKvPWz4 http://t.co/ij8bfxZ2yT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "84170039",
            "created_at": "2014-08-28T10:35:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "9317502",
                        "start": 34,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "504940412419985408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir o Parque Augusta nada ne RT @Estadao: SP: Novo parque ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/ocnUqXcK0B"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-08-28T10:30:39.000Z",
            "id": "504939110357020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Parque Nacional de Yosemite localizado no estado da Calif\u00f3rnia, \u00e9 poss\u00edvel ver desfiladeiros de granito, cascatas, arroios..."
        },
        {
            "author_id": "116325746",
            "created_at": "2014-08-28T10:20:44.000Z",
            "id": "504936614292758529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus no caminho matinal do dever a ser vivo!!!\n\nParque Municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "157719275",
            "created_at": "2014-08-28T10:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "504936126034214913",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: Novo parque ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/sLWmLJYfDD http://t.co/heEYpUTH2c\u201d otimo!!!"
        },
        {
            "author_id": "80612996",
            "created_at": "2014-08-28T10:17:35.000Z",
            "id": "504935822001717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Boas not\u00edcias pra cidade: http://t.co/GQWNACRZn4"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2014-08-28T10:15:04.000Z",
            "id": "504935188967591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "SP: Novo parque ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/sVggHuZbMG http://t.co/yfgRybeZAk"
        },
        {
            "author_id": "91891875",
            "created_at": "2014-08-28T10:05:53.000Z",
            "id": "504932875234340865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/FpzaU3CcRc"
        },
        {
            "author_id": "2645691782",
            "created_at": "2014-08-28T10:00:01.000Z",
            "id": "504931399720505345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos do Mar\n\nCaminhos do Mar em S\u00e3o Bernardo do Campo\nA regi\u00e3o que compreende o Parque Estadual da Serra do... http://t.co/aWzr5RVHge"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-28T09:41:36.000Z",
            "id": "504926763924070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/ltNphUE29Y"
        },
        {
            "author_id": "34976726",
            "created_at": "2014-08-28T09:26:18.000Z",
            "id": "504922914035359745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre peixes do S\u00e3o Francisco ser\u00e1 exibido hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\n\nO Cineclube Olaria exibe nesta... http://t.co/qjzn6WPtJK"
        },
        {
            "author_id": "1465833500",
            "created_at": "2014-08-28T05:31:27.000Z",
            "id": "504863811485310976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^^ Encontro com os amigos. Feirinha livre BH. \u2014 em Entrada do Parque Municipal de Belo Horizonte/MG http://t.co/eqIpHTettq"
        },
        {
            "author_id": "1558415072",
            "created_at": "2014-08-28T04:31:31.000Z",
            "id": "504848730915631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tatama #Colombia #Cascada #Natural #instalike http://t.co/bJIJngXFuZ"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-08-28T03:14:49.000Z",
            "id": "504829427470311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional de Yellowstone\n\nA Via L\u00e1ctea n\u00e3o foi criada por um #lago em #evapora\u00e7\u00e3o. ... http://t.co/8TCQqDS9UD"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-28T03:06:35.000Z",
            "id": "504827357668978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/mWT3tzbDdi"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2014-08-28T03:06:29.000Z",
            "id": "504827329764278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/cTmyxbt7te"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-28T03:02:44.000Z",
            "id": "504826386423767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de agosto de 2014\nSchultesia gracilis?\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/Py6HrIJjFD"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2014-08-28T03:01:03.000Z",
            "id": "504825961733312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/tjnZXSpMhv"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-28T03:01:01.000Z",
            "id": "504825954233892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/6MiH1Mw4hs"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-08-28T02:58:41.000Z",
            "id": "504825368810127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional de Yellowstone\n.\n.\n.\n.\nA Via L\u00e1ctea n\u00e3o foi criada por um lago em... http://t.co/PwdNNXZkDh"
        },
        {
            "author_id": "327995993",
            "created_at": "2014-08-28T02:18:11.000Z",
            "id": "504815176382939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lomamiranda parque Nacional.  Que alegria @GersonAzcona"
        },
        {
            "author_id": "83606001",
            "created_at": "2014-08-28T02:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "98514239",
                        "start": 0,
                        "username": "FoKelvin"
                    }
                ]
            },
            "id": "504814096672620544",
            "in_reply_to_user_id": "98514239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FoKelvin s\u00f3 dois lugares me interessaram um pouco, parque municipal e guaicurus"
        },
        {
            "author_id": "2729556162",
            "created_at": "2014-08-28T02:08:39.000Z",
            "id": "504812774829330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma"
        },
        {
            "author_id": "200266050",
            "created_at": "2014-08-28T02:05:27.000Z",
            "id": "504811969564532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a cobertura do Caderno7 na Expointer 2014, de 2 a 4 de setembro, no Parque Estadual Assis Brasil em... http://t.co/UD8D8d6WlI"
        },
        {
            "author_id": "200266050",
            "created_at": "2014-08-28T01:59:00.000Z",
            "id": "504810346826436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a cobertura do Caderno7 na Expointer 2014, de 2 a 4 de setembro, no Parque Estadual Assis Brasil em... http://t.co/wWbF42l4NA"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-28T01:57:04.000Z",
            "id": "504809860270419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/aewYjs6YH2"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2014-08-28T01:47:03.000Z",
            "id": "504807339308756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente uma boa not\u00edcia na 4\u00aa feira. http://t.co/NaodRNVU2F"
        },
        {
            "author_id": "243726998",
            "created_at": "2014-08-28T01:44:13.000Z",
            "id": "504806625522511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores fazem o projeto de lei que cria o Parque Nacional Monte de Miranda.\nAp\u00f3s v\u00e1rios meses de discuss\u00e3o,... http://t.co/2wqU070aBC"
        },
        {
            "author_id": "486772184",
            "created_at": "2014-08-28T01:38:21.000Z",
            "id": "504805152080289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado declara a #LomaMiranda Parque Nacional...."
        },
        {
            "author_id": "126292125",
            "created_at": "2014-08-28T01:34:08.000Z",
            "id": "504804088681218049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1500k #nikeplus @ Parque Municipal http://t.co/g3hB8RxWR3"
        },
        {
            "author_id": "1525744159",
            "created_at": "2014-08-28T01:15:51.000Z",
            "id": "504799487697911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional\n\u00c1guilas\nSantiago \nLoma Miranda\nSenado\nSanto Domingo\n#respondelealpoe\n#10mujeres\n#EstaNocheQuieroDecirte\n#preguntalealpoe"
        },
        {
            "author_id": "30150624",
            "created_at": "2014-08-28T01:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "504797717114417154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Just a sample #vacationtime #nature #naturalbeaty @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Caw8aio4AE"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-28T01:00:09.000Z",
            "id": "504795536348958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas (GO) \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: http://t.co/RRamaGbTpj http://t.co/5jdlAJPIJ4"
        },
        {
            "author_id": "2239957297",
            "created_at": "2014-08-28T00:55:20.000Z",
            "id": "504794324069253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado declara #LomaMirandaParquenacional. http://t.co/vmzharvdGM"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2014-08-28T00:49:52.000Z",
            "id": "504792948094300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia\n\nO Parque possui um amplo leque de lagos de \u00e1gua cor de turquesa,... http://t.co/JkCnRSPDpL"
        },
        {
            "author_id": "56883001",
            "created_at": "2014-08-28T00:44:46.000Z",
            "id": "504791667250331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem que sou louco... Mas louco \u00e9 quem me diz, e n\u00e3o \u00e9 feliz. @ Parque Estadual Do Itacolomi http://t.co/ba0glwpEYn"
        },
        {
            "author_id": "2460749602",
            "created_at": "2014-08-28T00:32:53.000Z",
            "id": "504788674647973889",
            "in_reply_to_user_id": "2301698552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VanSofRawwr Pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T00:30:25.000Z",
            "id": "504788055317024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Yodc0iMQhi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T00:30:24.000Z",
            "id": "504788049017200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Qh5EAYWwy0"
        },
        {
            "author_id": "711022530",
            "created_at": "2014-08-28T00:30:02.000Z",
            "id": "504787956956430337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova que acontece dentro do Parque Estadual do Itacolomi, sendo o maior parque do estado, com 7.543 hectares e... http://t.co/c8RQFRwzLu"
        },
        {
            "author_id": "1161347124",
            "created_at": "2014-08-28T00:24:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504786686531096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na virada vou ter q ir pro parque municipal viu kkk vai rolar um evento p olhar as estrela l\u00e1 qnaip"
        },
        {
            "author_id": "2164704963",
            "created_at": "2014-08-28T00:21:07.000Z",
            "id": "504785714223927296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00e3o existe beleza como a natureza \u270c\ud83d\udc4a\ud83c\udf43\u26c5 @ Parque Natural Municipal Da Atalaia http://t.co/O9ZnC2KbSs"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-08-28T00:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "504783421198311425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/jUjwM5zU3P"
        },
        {
            "author_id": "1895169480",
            "created_at": "2014-08-28T00:11:19.000Z",
            "id": "504783249563193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando era pequena achava o parque municipal super grande agora farto.me de andar as voltas por ele"
        },
        {
            "author_id": "1915416517",
            "created_at": "2014-08-28T00:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "50470300",
                        "start": 99,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "504780836982386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - VIAGEM http://t.co/Ptzc8B2w99 via @vejario"
        },
        {
            "author_id": "274236928",
            "created_at": "2014-08-27T23:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "504780237012742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look who I met today. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/y5Uk4HzDwW"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-08-27T23:55:47.000Z",
            "id": "504779340123762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/44tRpAoJNT"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2014-08-27T23:30:20.000Z",
            "id": "504772933684715520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal ter\u00e1 shows, cinema a c\u00e9u aberto e transmiss\u00e3o de futebol http://t.co/g78F6oxXi5"
        },
        {
            "author_id": "2756727589",
            "created_at": "2014-08-27T23:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "504771826711420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra - not\u00edcias em Centro-Oeste http://t.co/2VypAyX5Dy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2014-08-27T23:15:03.000Z",
            "id": "504769087722242049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari est\u00e1 passando por uma revitaliza\u00e7\u00e3o. Tomara que fique lind\u00e3o! Quem sabe... http://t.co/9Vqt7MVlyg"
        },
        {
            "author_id": "140324392",
            "created_at": "2014-08-27T23:14:13.000Z",
            "id": "504768877096886273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/XIFeFRDRrM"
        },
        {
            "author_id": "2302107912",
            "created_at": "2014-08-27T23:09:32.000Z",
            "id": "504767699679838208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu cel n funciona desde hoje de manha! queria ter mandado mil snaps hj la no parque municipal! aff"
        },
        {
            "author_id": "2302107912",
            "created_at": "2014-08-27T23:06:45.000Z",
            "id": "504766998564184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apelei aqui em casa, muntei num busao e vazei la no parque municipal! Veeeei, la \u00e9 lindo dms ne hahahah sem contar na paz daquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2014-08-27T23:00:58.000Z",
            "id": "504765544302903297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual tem apresenta\u00e7\u00f5es gratuitas de pe\u00e7a de Augusto Boal http://t.co/HBfc3BttKw"
        },
        {
            "author_id": "184009499",
            "created_at": "2014-08-27T22:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452655,
                        -19.92366812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504761759262326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Happy  #Love #Peace #Dream  #Believer @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/NcN2ydKGYn"
        },
        {
            "author_id": "309923101",
            "created_at": "2014-08-27T22:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "77641151",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasaales"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9447178,
                        -19.83307639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504758001337909248",
            "in_reply_to_user_id": "77641151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasaales svs n\u00e9?! Mais o parque municipal era bom pra dar perdido"
        },
        {
            "author_id": "92990252",
            "created_at": "2014-08-27T22:29:52.000Z",
            "id": "504757717966520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo cai \"rabo de cavalo\" no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/oNGJdq8XRT"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2014-08-27T21:36:19.000Z",
            "id": "504744239428009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na final da #CopaFlorestaAtiva Copa jovens elaboraram propostas p/ futuro na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns  http://t.co/GsqfbIUzgU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T21:30:35.000Z",
            "id": "504742798575546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7C3ZI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T21:30:29.000Z",
            "id": "504742771836854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3Fj6g"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2014-08-27T21:30:13.000Z",
            "id": "504742707206434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aprova a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/uZy2PiAU3h"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2014-08-27T21:21:25.000Z",
            "id": "504740493725806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra.. Dois focos de inc\u00eandio foram registrados esta semana... http://t.co/6MQfy2KLDE"
        },
        {
            "author_id": "16528125",
            "created_at": "2014-08-27T21:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10039997,
                        -15.57799617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "504740035653283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de caminhar onde as ruas n\u00e3o tem nome. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/ab3BvD93iH"
        },
        {
            "author_id": "371487104",
            "created_at": "2014-08-27T21:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504739549273026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caos ... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FR42OGcSoQ"
        },
        {
            "author_id": "191663918",
            "created_at": "2014-08-27T21:07:44.000Z",
            "id": "504737047220080641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESSOAS DE BH, ME RESPONDAM! Na virada Cultural, voc\u00eas v\u00e3o pra onde? Show do Raimundos ou parque municipal ou Savassi?"
        },
        {
            "author_id": "182601351",
            "created_at": "2014-08-27T21:04:38.000Z",
            "id": "504736266144202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Savassi festival - Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais \nFoto: Lucas Hallel\nParque Municipal http://t.co/rvSyCNdU5t"
        },
        {
            "author_id": "612746934",
            "created_at": "2014-08-27T20:52:31.000Z",
            "id": "504733217178804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Ohiggins Bernardo, outra atra\u00e7\u00e3o da #Patag\u00f4nia chilena #br http://t.co/NUoctuIcuV"
        },
        {
            "author_id": "132168697",
            "created_at": "2014-08-27T20:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746378,
                        -27.72624788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "504733206554636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre pra poder buscar o meu lugar ao sol \ud83d\udc95\u2600\ufe0f\ud83c\udf42 @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/ZTCd6jlFG3"
        },
        {
            "author_id": "125174020",
            "created_at": "2014-08-27T20:42:19.000Z",
            "id": "504730650331873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema \u00e9 que a embarca\u00e7\u00e3o est\u00e1 localiza no interior da reserva extrativista \"Marinha de Arraial do Cabo\" #Agora\u00e9Janira 50.000!"
        },
        {
            "author_id": "16528125",
            "created_at": "2014-08-27T20:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10039997,
                        -15.57799617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "504730381111660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de caminhar onde as ruas n\u00e3o tem nome. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/2Wkd1UtpX0"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2014-08-27T20:31:40.000Z",
            "id": "504727971790618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - BIZZ / http://t.co/iMlu4F4hZz #mercadoimobiliario"
        },
        {
            "author_id": "59316397",
            "created_at": "2014-08-27T20:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504724574534381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/FHWUyZxKVM"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2014-08-27T20:07:11.000Z",
            "id": "504721811863388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "327514442",
            "created_at": "2014-08-27T20:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.5095215,
                        10.55192398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "504721174186971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/T1FEFX8YjK"
        },
        {
            "author_id": "2767764108",
            "created_at": "2014-08-27T20:00:51.000Z",
            "id": "504720217977942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/yKNNBdoeqg  #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-08-27T19:54:21.000Z",
            "id": "504718578818375681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERG\u00caNCIAS: SOBRE FLORESTAS E CIVILIZA\u00c7\u00d5ES. Pela defesa complexa da Floresta Nacional de Ipanema e suas\u00a0rela\u00e7\u00f5es. http://t.co/yRlVyzsTgv"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-08-27T19:52:18.000Z",
            "id": "504718063699099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra http://t.co/c8uzwVd8as"
        },
        {
            "author_id": "537404381",
            "created_at": "2014-08-27T19:51:00.000Z",
            "id": "504717736107208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Alceu Jos\u00e9 Torres Marques: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://www_br"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2014-08-27T19:46:10.000Z",
            "id": "504716520866734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira de Ado\u00e7\u00e3o de Animais acontece nos dias 30 e 31 de agosto, das 10h \u00e0s 16h, no Parque Municipal. http://t.co/z8Ebv8ranr"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2014-08-27T19:44:16.000Z",
            "id": "504716044142125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Catimbau, localizado na cidade de Bu\u00edque, Agreste de Pernambuco, o Parque Nacional \u00e9 de uma\u2026 http://t.co/zohJsb3aig"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-08-27T19:31:41.000Z",
            "id": "504712874535976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama fazem opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais na Amaz\u00f4nia. http://t.co/4btf6Ru5nS"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-08-27T19:26:33.000Z",
            "id": "504711582879076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: XI FESTIVAL BRASILEIRO DAS AVES MIGRAT\u00d3RIAS http://t.co/nX1K4iDSmk"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2014-08-27T19:12:32.000Z",
            "id": "504708055691309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve indenizar propriet\u00e1rio de fazenda localizada no Parque Nacional do Grande Sert\u00e3o Veredas: A 4.\u00aa Tur... http://t.co/0uhTJ4GoeQ"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-27T19:06:45.000Z",
            "id": "504706603304509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/OCeJw5sAEf #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-08-27T19:06:42.000Z",
            "id": "504706587479388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/trtND4rsux"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2014-08-27T19:01:08.000Z",
            "id": "504705186665746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque da Cidade cinco mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental queimaram nos \u00faltimos... http://t.co/XWgOCOz9Sp"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-27T18:51:49.000Z",
            "id": "504702843086188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zuzu, uma prima (tb sua) distante. 9.000 anos. Museu do Homem Americano, Parque Nacional da Serra da Capivara,... http://t.co/cv8rsJ2irK"
        },
        {
            "author_id": "94692209",
            "created_at": "2014-08-27T18:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "504701772708212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo *0* @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/lMrFGUqsKt"
        },
        {
            "author_id": "38728176",
            "created_at": "2014-08-27T18:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "524349796",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "504699602558529536",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialBHTRANS No \u00faltimo s\u00e1bado, 23/08, por volta das 18:30, dirigia pela Av dos Andradas, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, sentido Contagem"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T18:31:00.000Z",
            "id": "504697605419708416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/8IXYxvGzM5"
        },
        {
            "author_id": "80005941",
            "created_at": "2014-08-27T18:30:59.000Z",
            "id": "504697598608175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/nan1eKBOUl \u2026"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T18:30:53.000Z",
            "id": "504697575623364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/GTeg3lRez1"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-08-27T18:30:41.000Z",
            "id": "504697524041814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/tWNR1AZULT"
        },
        {
            "author_id": "371320177",
            "created_at": "2014-08-27T18:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1725949244",
                        "start": 0,
                        "username": "sokx_egm"
                    }
                ]
            },
            "id": "504696948025458689",
            "in_reply_to_user_id": "1725949244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sokx_egm @Mooo_Winchester kkkkkkkkk fiquei sabendo que vai rolar savassi , papa , parque municipal , pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o , show do ventania"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2014-08-27T18:27:58.000Z",
            "id": "504696842680930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-08-27T18:20:09.000Z",
            "id": "504694873451008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Parque Nacional de Bras\u00edlia estuda como evitar novos ataques de animais http://t.co/Uzq9Pys261"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-08-27T18:14:09.000Z",
            "id": "504693365200658433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/4J4GW08hZf"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-08-27T18:14:09.000Z",
            "id": "504693365003526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/q1MaufGRyn"
        },
        {
            "author_id": "2168586144",
            "created_at": "2014-08-27T18:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "50470300",
                        "start": 36,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "504691681456058370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BelezasdoRio Que beleza de dica da @VEJARio http://t.co/9qr8Bzfw3T http://t.co/YZjrmO9Bf1"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-08-27T18:07:09.000Z",
            "id": "504691602569170946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Parque Nacional de Bras\u00edlia estuda como evitar novos ataques de animais http://t.co/Jppo50CDkw #EBC"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2014-08-27T18:03:09.000Z",
            "id": "504690597299773441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Patrimonio Cultural da Humanidade h\u00e1 anos agoniza por falta de prote\u00e7\u00e3o e amparo institucional do Governo. http://t.co/hTsFcSgXkL"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2014-08-27T18:02:41.000Z",
            "id": "504690480396111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00edtio arqueol\u00f3gico da #SerradaCapivara agoniza por falta de prote\u00e7\u00e3o e amparo institucional do Governo. http://t.co/hTsFcSgXkL"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2014-08-27T18:02:21.000Z",
            "id": "504690395792805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Que tal viajar no fim de semana? 10 motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Vpqv26Xne9 http://t.co/908AbvmaYe"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-08-27T18:00:49.000Z",
            "id": "504690011112218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPs pedem a cria\u00e7\u00e3o imediata de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal do Norte de Minas &gt; http://t.co/0XwgCCEGbL http://t.co/bNeSZtuYto"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-08-27T18:00:03.000Z",
            "id": "504689817213734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Brasil...\n\nNadar nas \u00e1guas cristalinas do Po\u00e7o Azul, no Parque Nacional da Chapada Diamantina,  Bahia, \u00e9... http://t.co/uJNMad2Jqx"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-08-27T17:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "421268817",
                        "start": 99,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "504688679000891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia estuda como evitar novos ataques de animais http://t.co/45yIwFoZaf via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2014-08-27T17:51:32.000Z",
            "id": "504687670883151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia - Mar Sem Fim: http://t.co/2yUMCeJg8F"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-08-27T17:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "80995814",
                        "start": 0,
                        "username": "HermanoMorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "504684461976735746",
            "in_reply_to_user_id": "138042227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HermanoMorais Nosso 1\u00ba parque nacional ainda est\u00e1 no papel por falta de plano de manejo... ou seja, sem turismo e sem pesquisa."
        },
        {
            "author_id": "2438981732",
            "created_at": "2014-08-27T17:30:49.000Z",
            "id": "504682460589068289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 VOC\u00ca VIU? \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\nChegada do Parque Municipal valoriza... http://t.co/p09oeHhVId"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-08-27T17:30:40.000Z",
            "id": "504682423485878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GcVvXWnqlI"
        },
        {
            "author_id": "149736282",
            "created_at": "2014-08-27T17:19:02.000Z",
            "id": "504679494259863552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/fo7RDXs5wz"
        },
        {
            "author_id": "235521587",
            "created_at": "2014-08-27T17:17:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "504678992897515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria do Senhor \u00e9 a nossa for\u00e7a! \ud83d\udc4a\u2764\ufe0f\ud83d\udcaa @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/8Xgca3MH9I"
        },
        {
            "author_id": "917142216",
            "created_at": "2014-08-27T16:51:11.000Z",
            "id": "504672485669732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria modificada: Parque Nacional Serra da Canastra  -  MG http://t.co/zAopWHGN9N"
        },
        {
            "author_id": "353920800",
            "created_at": "2014-08-27T16:30:58.000Z",
            "id": "504667399610978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas de 05 a 07 de setembro no Parque Municipal Ilha Ant\u00f4nio Dutra, realizada pelo N\u00facleo... http://t.co/hp5oj7ifFL"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2014-08-27T16:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "504667031644667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa a mar\u00e9 nos levar #lago @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/c1COShgYPN"
        },
        {
            "author_id": "102041551",
            "created_at": "2014-08-27T16:26:21.000Z",
            "id": "504666237717479424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada academia ao ar livre no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/wlFC3IWDVQ"
        },
        {
            "author_id": "2568122426",
            "created_at": "2014-08-27T16:11:41.000Z",
            "id": "504662545043849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha foi revitalizado e agora conta com uma \u00f3tima estrutura para receber os visitantes: http://t.co/HJrgdBuOg6"
        },
        {
            "author_id": "459691021",
            "created_at": "2014-08-27T16:01:28.000Z",
            "id": "504659973788672001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia especial com pessoas especiais, primeira vista ao Parque Nacional Sete Cidades, dia de muito aprendizado,... http://t.co/PUxHncem9Y"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "59884273",
                        "start": 0,
                        "username": "EnteraDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "504658664918351872",
            "in_reply_to_user_id": "59884273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EnteraDO Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "472621008",
                        "start": 0,
                        "username": "fjduasd"
                    }
                ]
            },
            "id": "504658626603388928",
            "in_reply_to_user_id": "472621008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fjduasd Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "20524297",
                        "start": 0,
                        "username": "radicaltotal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504658563852431360",
            "in_reply_to_user_id": "20524297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radicaltotal Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-08-27T15:46:14.000Z",
            "id": "504656141637275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ELCTOCVmC3"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-08-27T15:43:42.000Z",
            "id": "504655504367300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/NCZKAZhchF"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:16.000Z",
            "id": "504654640210644993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/RwLmhjH9oh"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:15.000Z",
            "id": "504654632866426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/TzmBC7Yewa"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:13.000Z",
            "id": "504654624591077378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/0jMuJs1PYz"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:11.000Z",
            "id": "504654617280405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/oMjVVLfmxP"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:09.000Z",
            "id": "504654609411887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/ZNGyRtUe00"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:07.000Z",
            "id": "504654602059272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/vJeOvGiJeE"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:06.000Z",
            "id": "504654597462298626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/08BdGooscr"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:05.000Z",
            "id": "504654594085904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/QO2p7eQXya"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:58.000Z",
            "id": "504654562964164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/J5Zapk63cj"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:56.000Z",
            "id": "504654553375989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na... http://t.co/KhpymMYiB5 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:52.000Z",
            "id": "504654535902511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gxJWmY1fOp"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:23.000Z",
            "id": "504654415950012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Uz7Ck8dqDe"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2014-08-27T15:37:37.000Z",
            "id": "504653970808111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/FrcX4ZdWCf"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2014-08-27T15:36:16.000Z",
            "id": "504653631061516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/1hDsXWRCan"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "204473318",
                        "start": 0,
                        "username": "MrGarciaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "504653541051744256",
            "in_reply_to_user_id": "204473318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrGarciaG Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-08-27T15:35:20.000Z",
            "id": "504653398025572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/A59aqdmVEb"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-08-27T15:33:56.000Z",
            "id": "504653045490135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/l9Lfm1OFqy"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2014-08-27T15:33:23.000Z",
            "id": "504652905555972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/uNfF4OBynW"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1211781032",
                        "start": 0,
                        "username": "elnesio38FR"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652804678770689",
            "in_reply_to_user_id": "1211781032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elnesio38FR Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "856232531024281600",
                        "start": 0,
                        "username": "SrMinaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652752359022593",
            "in_reply_to_user_id": "91015939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@srminaya Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1414126926",
                        "start": 0,
                        "username": "Anglimadys1"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652713993711621",
            "in_reply_to_user_id": "1414126926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anglimadys1 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1656286050",
                        "start": 0,
                        "username": "Flakoh_Niish"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1624014919",
                        "start": 14,
                        "username": "DmEdiison_21"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652646897422338",
            "in_reply_to_user_id": "1656286050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flakoh_Niish @DmEdiison_21 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "425093070",
                        "start": 0,
                        "username": "Eliih_Swaqqer"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652616945897472",
            "in_reply_to_user_id": "425093070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eliih_Swaqqer Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "428710928",
                        "start": 0,
                        "username": "UnPoetaDicen"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652568749146112",
            "in_reply_to_user_id": "428710928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UnPoetaDicen Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1129407384",
                        "start": 0,
                        "username": "On_Swager_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652503179624449",
            "in_reply_to_user_id": "1129407384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@On_Swager_1 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2521373997",
                        "start": 0,
                        "username": "Jhuly_x3"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652482212286464",
            "in_reply_to_user_id": "2521373997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jhuly_x3 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2014-08-27T14:58:38.000Z",
            "id": "504644160838582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir ao p\u00fablico toda uma \u00e1rea de relevante interesse arqueol\u00f3gico e cient\u00edfico | Boticas http://t.co/kTtohjvXtq"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-27T14:49:33.000Z",
            "id": "504641876184825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n\u00a9 http://t.co/QAdoQwUDpM http://t.co/HN2N7kNcg2"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-08-27T14:41:23.000Z",
            "id": "504639819259969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de n\u00e3o criar nenhuma nova UC na Amaz\u00f4nia, n\u00e3o criou nenhuma na Zona Costeira, que permanece com apenas 1,5%... http://t.co/9NG6o0MpMA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T14:30:52.000Z",
            "id": "504637174349041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbiSlQx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T14:30:26.000Z",
            "id": "504637063619420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGaCja"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2014-08-27T14:29:50.000Z",
            "id": "504636914948112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Castanheira A quadrilha agia invadindo terras  p\u00fablicas. Dentre elas, a Floresta Nacional do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-27T14:26:20.000Z",
            "id": "504636033615814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion das Andorinhas, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n\u00a9 http://t.co/QAdoQwUDpM http://t.co/6EmktHWlR3"
        },
        {
            "author_id": "68709401",
            "created_at": "2014-08-27T14:25:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "504635744301092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Acolhida Cidad\u00e3/Solid\u00e1ria promove visita guiada \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/xuCEYDQ0TX"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-08-27T14:24:51.000Z",
            "id": "504635658544357376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula tem\u00e1tica no Parque Municipal da Uva.\n\nhttp://t.co/tSwEh4bimR http://t.co/MK5WGIfH9u"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-08-27T14:24:33.000Z",
            "id": "504635584129040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula tem\u00e1tica no Parque Municipal da Uva.\n\nhttp://t.co/tSwEh4bimR http://t.co/pmeust7jzu"
        },
        {
            "author_id": "970075904",
            "created_at": "2014-08-27T14:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.72608647,
                        8.63088205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "504630815972536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild nature\ud83d\udc3e @ Parque Nacional Corcovado\ud83d\udc0a\ud83d\udc1a\ud83d\udc0b http://t.co/ruZIq3pyxv"
        },
        {
            "author_id": "84240882",
            "created_at": "2014-08-27T13:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.9325013,
                        10.1409122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "504628740219887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado 30 de agosto Festival Playero Catolico #yovoyamisaeldomingo Parque Nacional #morrocoy 9am\u2026 http://t.co/xxIsZooKGq"
        },
        {
            "author_id": "318487699",
            "created_at": "2014-08-27T13:54:49.000Z",
            "id": "504628099519348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'N\u00f3s os Guardi\u00f3es de Atinis estamos de luto pelo falecimento do senhor, que apoiou cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/OuBuyygRmf"
        },
        {
            "author_id": "1408929422",
            "created_at": "2014-08-27T13:38:17.000Z",
            "id": "504623939117535233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula 07 \u2013 Sistema Nacional de Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/GEh1wkvlIV"
        },
        {
            "author_id": "218005748",
            "created_at": "2014-08-27T13:36:04.000Z",
            "id": "504623381049016321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Horto\" \u00e9 Floresta ESTADUAL... \u00c9 estadual onde?!? Quem faz toda manuten\u00e7\u00e3o inclusive cortes de mato e etc e tal... http://t.co/AOoWaMX1yN"
        },
        {
            "author_id": "500171345",
            "created_at": "2014-08-27T13:33:52.000Z",
            "id": "504622829359230977",
            "in_reply_to_user_id": "1520228797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@itssjadyall Aaah sim *-* AAAAAH TEMOS QUE IIIIIIR NAKSKWKJDEO vai ter na pra\u00e7a da Liberdade na da esta\u00e7\u00e3o e no parque municipal+"
        },
        {
            "author_id": "154370683",
            "created_at": "2014-08-27T13:32:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504622571267313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual virada cultural vai ta melhor? Parque Municipal ou Savassi? kk"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2014-08-27T13:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "132285117",
                        "start": 75,
                        "username": "tiaopinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "504620068026990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu a vegeta\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Palmas, @tiaopinheiro comenta."
        },
        {
            "author_id": "54929593",
            "created_at": "2014-08-27T13:22:23.000Z",
            "id": "504619940113309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara - http://t.co/SQS1hC4IeM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-27T12:46:26.000Z",
            "id": "504610893909721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de agosto de 2014\nCipura xanthomelas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/qP6Iax31ks"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-27T12:42:48.000Z",
            "id": "504609978012168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de agosto de 2014\nCipura xanthomelas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/d8dL9Qn1BL"
        },
        {
            "author_id": "2317310112",
            "created_at": "2014-08-27T12:42:25.000Z",
            "id": "504609882574970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, esse lugar existe e fica na Cro\u00e1cia.\n\nO Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 um lugar de beleza \u00fanica. Atra\u00e7\u00e3o... http://t.co/IxwYox849v"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T12:31:08.000Z",
            "id": "504607043454783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiH7G2B"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T12:30:18.000Z",
            "id": "504606832791670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGXbRD"
        },
        {
            "author_id": "213749329",
            "created_at": "2014-08-27T12:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "121496900",
                        "start": 76,
                        "username": "ebejiconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "504603429461712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licenciamento Ambiental e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Ps3GykNa07 via @ebejiconcursos"
        },
        {
            "author_id": "44506405",
            "created_at": "2014-08-27T11:33:39.000Z",
            "id": "504592573864759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha quarta come\u00e7ou no Parque Municipal Pianista Manolo Cabral \"Ch\u00e1cara Para\u00edso\", ouvindo as reivindica\u00e7\u00f5es dos... http://t.co/J8BlbUOePz"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-08-27T11:20:03.000Z",
            "id": "504589150893645825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu o \u00faltimo programa? S\u00e1bado na TV Cultura, voc\u00ea tem a chance de rever a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba.... http://t.co/vUXx4iaYV6"
        },
        {
            "author_id": "2769683246",
            "created_at": "2014-08-27T11:14:36.000Z",
            "id": "504587781671518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. N\u00e3o existe nada compar\u00e1vel aos fascinantes Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/PiefCguvRm"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2014-08-27T10:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9323825,
                        -19.72121814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "504582014780309504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/KtDYN6DhXY"
        },
        {
            "author_id": "2364207956",
            "created_at": "2014-08-27T10:25:56.000Z",
            "id": "504575535000080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Dourada at Parque Estadual da Serra Dourada http://t.co/t4x2yBdTRu #panorama"
        },
        {
            "author_id": "338542328",
            "created_at": "2014-08-27T10:06:35.000Z",
            "id": "504570663906988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BaliLounge \u00e9 um espa\u00e7o natural na praia da Reserva, o local \u00e9 situado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Pedimos... http://t.co/9GFw30wFWh"
        },
        {
            "author_id": "2645684281",
            "created_at": "2014-08-27T10:00:01.000Z",
            "id": "504569012517634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhado\n \nBanhado Bem no centro da Cidade, o Banhado \u00e9 uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). \u00c9 considerado o... http://t.co/dNtOL3flCZ"
        },
        {
            "author_id": "1911906866",
            "created_at": "2014-08-27T09:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "504564064048410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia mais longo e cansativo da semana \ud83d\ude23 (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) http://t.co/UGUAQXkSaG"
        },
        {
            "author_id": "485534319",
            "created_at": "2014-08-27T08:47:01.000Z",
            "id": "504550641059233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional http://t.co/yCYSeEzMbg"
        },
        {
            "author_id": "2321161674",
            "created_at": "2014-08-27T08:25:12.000Z",
            "id": "504545149561483266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convocatoria al I #ConcursodeRelatos para Divulgar la Fauna del #ParqueNacionaldelasIslasAtl\u00e1nticas: http://t.co/cr5Hz0NvjG #certamenrelatos"
        },
        {
            "author_id": "154275744",
            "created_at": "2014-08-27T08:22:14.000Z",
            "id": "504544402594091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e Xur\u00e9s \n\nFound at http://t.co/0yiHQdZg58"
        },
        {
            "author_id": "1503811050",
            "created_at": "2014-08-27T08:00:06.000Z",
            "id": "504538833393053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1\nhttp://t.co/Efo2XfoHvA http://t.co/TKyc99O1jU"
        },
        {
            "author_id": "1564300759",
            "created_at": "2014-08-27T05:05:52.000Z",
            "id": "504494984620281858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclaman declarar a paraje natural dominicano Parque Nacional: 27 de agosto de 2014,   01:02Santo Domingo, 27 ... http://t.co/wpI3soMv43"
        },
        {
            "author_id": "186548290",
            "created_at": "2014-08-27T04:52:56.000Z",
            "id": "504491733141291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/eIqwEGsnWp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-27T04:00:03.000Z",
            "id": "504478422769598465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de agosto de 2014\nCipura xanthomelas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/jeDYfIbnJX"
        },
        {
            "author_id": "1883172391",
            "created_at": "2014-08-27T03:55:11.000Z",
            "id": "504477199689605120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/rYG8c8Qows"
        },
        {
            "author_id": "259439494",
            "created_at": "2014-08-27T03:40:36.000Z",
            "id": "504473528964366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual (meu pequeno mundo dos clicks) http://t.co/Ahuk31Sa8P"
        },
        {
            "author_id": "209684886",
            "created_at": "2014-08-27T03:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504472832416694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universo em fim de tarde @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/xFeU6AJh2H"
        },
        {
            "author_id": "130666361",
            "created_at": "2014-08-27T03:03:14.000Z",
            "id": "504464122990583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 26 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL VILA VELHA\" http://t.co/j8cQqnQPU7"
        },
        {
            "author_id": "2350366638",
            "created_at": "2014-08-27T02:53:22.000Z",
            "id": "504461640486912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":(  Nossas florestas s\u00f3 tendem a perder com isso. Confira: http://t.co/yKy7JwUBtc e aqui: http://t.co/5P9JzQA7ot http://t.co/SsGix0v3Mv"
        },
        {
            "author_id": "114522194",
            "created_at": "2014-08-27T02:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "504460752007467010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/D12vtKZPPN"
        },
        {
            "author_id": "1265856721",
            "created_at": "2014-08-27T02:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504458808635060225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/qCxTFK8sTz"
        },
        {
            "author_id": "149273981",
            "created_at": "2014-08-27T02:37:33.000Z",
            "id": "504457661459730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contenta! http://t.co/DXiEhGeM2I"
        },
        {
            "author_id": "220355615",
            "created_at": "2014-08-27T02:32:44.000Z",
            "id": "504456449486233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DILMA QUER DISTRUIR O PARQUE NACIONAL NO QUAL TEM A MAIOR TRIBO DE \u00cdNDIOS NO BRASIL PRA CONSTRUIR HIDREL\u00c9TRICA E TA FALANDO DE PRESERVAR,MDS"
        },
        {
            "author_id": "84984753",
            "created_at": "2014-08-27T02:04:01.000Z",
            "id": "504449223941980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema. \ud83d\udc1c\ud83d\udc3e\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf43 http://t.co/Xy1j8rzOlh"
        },
        {
            "author_id": "2439958195",
            "created_at": "2014-08-27T01:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "65930088",
                        "start": 127,
                        "username": "Almomentonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "504438617712775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2192 [ R&amp;N ] \u2665 . \u2665 Declaran loma Miranda parque nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/ujly5TLyR1 (Via: @Almomentonet"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-08-27T01:15:19.000Z",
            "id": "504436967325843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra Geral, a 23 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o C\u00e2nion Fortaleza \u00e9... http://t.co/1BC2PcGskC"
        },
        {
            "author_id": "451012423",
            "created_at": "2014-08-27T01:02:15.000Z",
            "id": "504433678752415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que est\u00e1 sendo criado um Parque Nacional para o tatu-bola e depende da sua assinatura? Assine at\u00e9... http://t.co/wuwogELK7x"
        },
        {
            "author_id": "134819370",
            "created_at": "2014-08-27T00:58:21.000Z",
            "id": "504432694999416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espera ai S\u00e3o Paulo que to chegando!!!! \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/216c70OqCg"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-27T00:50:15.000Z",
            "id": "504430657766817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Campestre - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Nova Friburgo - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/svpVLq2cBe"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2014-08-27T00:45:09.000Z",
            "id": "504429373374857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari passa por melhorias. http://t.co/Qf5rUwQvID http://t.co/WncZD2Q6ij"
        },
        {
            "author_id": "1895264036",
            "created_at": "2014-08-27T00:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25934739,
                        -15.8744582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "504428713132699648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano . Se vc tem deus . O resto  \u00e9 detalhe!! Bande @ Parque Estadual Serra Azul http://t.co/Xmz79sc4vX"
        },
        {
            "author_id": "88758269",
            "created_at": "2014-08-27T00:32:39.000Z",
            "id": "504426229022617601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, a ch\u00e1cara do J\u00f3quei, ser\u00e1 Parque Municipal para todos n\u00f3s!! Participe de sua opini\u00e3o, voc\u00ea pode n\u00e3o... http://t.co/1NgfVOPUEG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T00:30:43.000Z",
            "id": "504425741040508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/xkR4YJV01w"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T00:30:33.000Z",
            "id": "504425700036993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/OydA0fBgWJ"
        },
        {
            "author_id": "243726998",
            "created_at": "2014-08-27T00:30:12.000Z",
            "id": "504425613604970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovados projeto de duas leituras que cria Parque Nacional Loma Miranda.\nA sess\u00e3o foi realizada em um... http://t.co/eptYVSqdZX"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-08-27T00:28:45.000Z",
            "id": "504425247085703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/vlDYw906Kj"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2014-08-27T00:20:07.000Z",
            "id": "504423076403367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari passa por melhorias. http://t.co/Qf5rUwQvID"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2014-08-27T00:14:27.000Z",
            "id": "504421649404657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nCarolina - Maranh\u00e3o. http://t.co/aIOLyeVYuQ"
        },
        {
            "author_id": "523874293",
            "created_at": "2014-08-26T23:34:40.000Z",
            "id": "504411637823315969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wifi do parque municipal \u00e9 melhor que minha internet"
        },
        {
            "author_id": "1916068460",
            "created_at": "2014-08-26T23:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2760386597",
                        "start": 0,
                        "username": "biebermonizer"
                    }
                ]
            },
            "id": "504409644631343104",
            "in_reply_to_user_id": "1932494186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biebermonizer procura parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-26T23:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "247777579",
                        "start": 79,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504404272130179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/j95UoMNIXb via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2014-08-26T23:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "504403073117478912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeador. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/TkwsbvTmkA http://t.co/IeL1peAtX2"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2014-08-26T22:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31116114",
                        "start": 1,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "131574396",
                        "start": 27,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "504402909451538433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": ".@KatiaAbreu diz que apoia @Dilmabr, dentre as raz\u00f5es citou a n\u00e3o expans\u00e3o de terras ind\u00edgenas em seu governo. http://t.co/3tJ5oRRMS3"
        },
        {
            "author_id": "344074464",
            "created_at": "2014-08-26T22:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "504402448518512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo perder, partiu correr \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/LohKJ1jQNB"
        },
        {
            "author_id": "41487828",
            "created_at": "2014-08-26T22:56:47.000Z",
            "id": "504402103331475459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundo o gps do ipad eu moro no parque nacional da Tijuca ok"
        },
        {
            "author_id": "56548381",
            "created_at": "2014-08-26T22:55:39.000Z",
            "id": "504401819921965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miquinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/uahAK68n0h"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-08-26T22:53:34.000Z",
            "id": "504401294791294978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/YbSRi18JUm"
        },
        {
            "author_id": "1249942068",
            "created_at": "2014-08-26T22:52:30.000Z",
            "id": "504401027404402691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/CapF1DDGxO"
        },
        {
            "author_id": "1249435166",
            "created_at": "2014-08-26T22:52:29.000Z",
            "id": "504401019527528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/j3GcFdlLH2"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-08-26T22:52:27.000Z",
            "id": "504401012535222274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco: Moradores afirmam que todos os anos \u00e1rea... http://t.co/gdfrUccQRv"
        },
        {
            "author_id": "56548381",
            "created_at": "2014-08-26T22:47:49.000Z",
            "id": "504399845507883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o no bambuzal. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/YrMEjmmbOm"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-08-26T22:36:57.000Z",
            "id": "504397113221218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco - not\u00edcias em Acre http://t.co/AGp9gI99cL"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2014-08-26T22:33:15.000Z",
            "id": "504396182081519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/62gNVb1heA"
        },
        {
            "author_id": "221464181",
            "created_at": "2014-08-26T22:24:59.000Z",
            "id": "504394099810525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Aparecida de Goi\u00e2nia, est\u00e1 construindo um lago, entre os benef\u00edcios que ter\u00e1 o Parque Municipal... http://t.co/zyWUD9EIIm"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2014-08-26T21:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31116114",
                        "start": 1,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "131574396",
                        "start": 27,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "504387807201480705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": ".@KatiaAbreu diz que apoia @DilmaBR, pq tem acordo com o governo para n\u00e3o demarcar Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Confira: http://t.co/3tJ5oRRMS3"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2014-08-26T21:53:03.000Z",
            "id": "504386064103272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Prainha Parque Municipal da Prainha. http://t.co/CWe4keUq9n"
        },
        {
            "author_id": "60126419",
            "created_at": "2014-08-26T21:38:58.000Z",
            "id": "504382522164535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixei meu cora\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual esses \u00faltimos dias, o resto do meu corpo entra num colapso toda vez que passo e n\u00e3o entro."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T21:31:12.000Z",
            "id": "504380567149109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sE034X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T21:30:44.000Z",
            "id": "504380447468818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEBacAoT"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-26T21:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "247777579",
                        "start": 79,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504379756192612353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/bPhXM3DjT0 via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-08-26T21:23:57.000Z",
            "id": "504378741683126273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Agosto! http://t.co/OyupkOog1C"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-08-26T21:22:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "504378282994069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#BOANOITE, galera! O expediente acabou. Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense (MT). Foto: Zig Koch #meioambiente http://t.co/MjX8ePV9NG"
        },
        {
            "author_id": "62395451",
            "created_at": "2014-08-26T21:20:46.000Z",
            "id": "504377939161780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Penhasco Dois Irm\u00e3os \u00e9 um \u00a0projeto elaborado pelo arquiteto-paisagista Fernando... http://t.co/Qc3hn0P31l"
        },
        {
            "author_id": "1157857814",
            "created_at": "2014-08-26T21:06:56.000Z",
            "id": "504374457667190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal da Aclima\u00e7\u00e3o em 1939. http://t.co/KPkK8DNtVl"
        },
        {
            "author_id": "159698135",
            "created_at": "2014-08-26T21:02:32.000Z",
            "id": "504373351788605441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RECEPCIONISTA- DESTINADA \u00c0 PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA\nLOCAL: CENTRO DO RIO \u2013 Biblioteca Parque Estadual\n\nDescri\u00e7\u00e3o... http://t.co/X6YckVliGB"
        },
        {
            "author_id": "54108861",
            "created_at": "2014-08-26T20:54:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.55895789,
                        -27.59180781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "504371368377327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floripa @ Parque Natural Municipal Do Morro Da Cruz http://t.co/MGTCyfxNPG"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-26T20:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "247777579",
                        "start": 79,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504367469411045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/UX7ceKAqqp via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2014-08-26T20:30:04.000Z",
            "id": "504365179346616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSATEMPO VOLTA AO MUNDO/ QUINTA DA LAMOSA\n\nGanhe ESTADIA QUINTA DA LAMOSA. Situada em pleno Parque Nacional... http://t.co/3LmJF6dube"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2014-08-26T20:30:03.000Z",
            "id": "504365177647943682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSATEMPO EVAS\u00d5ES/ QUINTA DA LAMOSA\n\nGanhe ESTADIA QUINTA DA LAMOSA. Situada em pleno Parque Nacional Peneda... http://t.co/lSqGmALEsu"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-08-26T20:21:25.000Z",
            "id": "504363005270695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal: O prefeito Rui Palmeira, secret\u00e1rios de diversas... http://t.co/1FcuRoDjbh"
        },
        {
            "author_id": "563887784",
            "created_at": "2014-08-26T19:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "504354093733658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/tOueT8flCR descida no retorno da estatua do juquinha ao parque nacional serra do cipo"
        },
        {
            "author_id": "144270985",
            "created_at": "2014-08-26T19:41:28.000Z",
            "id": "504352949381107715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca parque estadual eu acho..na pres Vargas, enoooorme muuuito maneira"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2014-08-26T19:39:04.000Z",
            "id": "504352345526771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol direto da APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) Boror\u00e9 Col\u00f4nia #fimdetarde #sol #infinito\u2026 http://t.co/3yq2PgKIry"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-08-26T19:31:03.000Z",
            "id": "504350328397910016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim receber\u00e1 Plano de Manejo http://t.co/euAsKdXtTm"
        },
        {
            "author_id": "121496900",
            "created_at": "2014-08-26T19:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1715973241",
                        "start": 66,
                        "username": "FredRiosPaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "504349076973187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Post novo - Licenciamento Ambiental e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, por @FredRiosPaula http://t.co/HwMWg3hf8U"
        },
        {
            "author_id": "46646742",
            "created_at": "2014-08-26T19:09:40.000Z",
            "id": "504344947580211204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E neste fim de semana, 31 de agosto, tem brincadeira no Parque Municipal!! Iebaaa!\n \u00c9 a Virada Cultural de BH na... http://t.co/QGRvSblDjc"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2014-08-26T18:59:07.000Z",
            "id": "504342294518968321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/kjIEGebdSO"
        },
        {
            "author_id": "143832505",
            "created_at": "2014-08-26T18:56:22.000Z",
            "id": "504341602551480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem anda de buz\u00e3o tamb\u00e9m t\u00e1 sabendo! \u00e9 nesse fds. Vamos mandar um som no parque municipal \u00e0s 2 da\u2026 http://t.co/6sad8XRA7g"
        },
        {
            "author_id": "262928841",
            "created_at": "2014-08-26T18:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59581309,
                        -21.72377307
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "504340440250724354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus brah @ Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. http://t.co/rz2MtpyeF6"
        },
        {
            "author_id": "57443181",
            "created_at": "2014-08-26T18:47:56.000Z",
            "id": "504339480233644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Fuga Di\u00e1rio de hoje \u00e9 do Parque Nacional do Lago Clark em Nondalton, Alaska. http://t.co/5yGc2U56bj"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-08-26T18:47:45.000Z",
            "id": "504339431881330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia http://t.co/andCxGISiJ"
        },
        {
            "author_id": "180042744",
            "created_at": "2014-08-26T18:41:05.000Z",
            "id": "504337755028348930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontrado enterrado pr\u00f3ximo ao parque municipal de soledad os restos mortais do menino respeito"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-08-26T18:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "8802752",
                        "start": 37,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "504336700093767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o video http://t.co/e0qjSJLbMU  @g1 #Fogo #Cerrado #Tamandua"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T18:31:26.000Z",
            "id": "504335324668256257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutvaACF"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-08-26T18:31:22.000Z",
            "id": "504335308943400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia http://t.co/1Zyo5GjFob #EBC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T18:30:37.000Z",
            "id": "504335120988663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2SxhU"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-08-26T18:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "421268817",
                        "start": 76,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "504334384502030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia http://t.co/aeSNgFCUpO via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "33951596",
            "created_at": "2014-08-26T18:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.66801834,
                        -26.24245453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "504328235396526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de noite no #DiadeRock #nofilter @ Parque Municipal Cec\u00edlia Cardoso http://t.co/bK4HSXAUCn"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2014-08-26T18:02:20.000Z",
            "id": "504328001501556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira visitoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/qX6lxyNmnX"
        },
        {
            "author_id": "59858173",
            "created_at": "2014-08-26T17:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504325925203636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/tOSGEVsGjn"
        },
        {
            "author_id": "62698201",
            "created_at": "2014-08-26T17:43:02.000Z",
            "id": "504323146401722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia,  RJ. http://t.co/4GRz7Ut5OT"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-08-26T17:40:35.000Z",
            "id": "504322527527989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI CORRER A MEIA DAS CATARATAS?\n\nVeja as op\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e demais atrativos... http://t.co/XBEqDXtK1c"
        },
        {
            "author_id": "1148590920",
            "created_at": "2014-08-26T17:38:03.000Z",
            "id": "504321892762005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a \u00e9 atingido por grande inc\u00eandio pela segunda vez este m\u00eas http://t.co/GHwWxtTXf2"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2014-08-26T17:31:50.000Z",
            "id": "504320328831488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: A Prefeitura de Macei\u00f3 esteve hoje no Parque Municipal e anunciou medidas que devem atrair ainda mais v... http://t.co/K35dW9hCTT"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2014-08-26T17:30:53.000Z",
            "id": "504320087642619906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"O Parque Nacional Yosemite, nos EUA !\" http://t.co/BTNqA5i3c6"
        },
        {
            "author_id": "36575588",
            "created_at": "2014-08-26T17:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "504319003112660993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To morrendo de saudade! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/uW2jWz45Zg"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-08-26T17:16:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "247777579",
                        "start": 88,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504316415042535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Rui Palmeira vistoria melhorias no Parque Municipal http://t.co/FdLJkIGj8c via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "2173867169",
            "created_at": "2014-08-26T17:02:36.000Z",
            "id": "504312970437206019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Agrades\u00e7o a deus por poder contar com tanta beleza no mesmo lugar\" @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/BxgVBDfgCb"
        },
        {
            "author_id": "53827852",
            "created_at": "2014-08-26T17:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1783164,
                        -5.8722083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "504312702643482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vera Saboya, Diretora da Biblioteca Parque Estadual do Rio de Janeiro, trouxe contribui\u00e7\u00f5es\u2026 http://t.co/q5Mhu9neei"
        },
        {
            "author_id": "163625398",
            "created_at": "2014-08-26T16:27:44.000Z",
            "id": "504304196137783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o demais (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/EA84oMkPbj"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-08-26T16:25:02.000Z",
            "id": "504303516177801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito faz visita e lan\u00e7a plano de melhorias para o Parque Municipal: O prefeito de Macei\u00f3, Rui Palmeira, vi... http://t.co/DUU1UAjN8P"
        },
        {
            "author_id": "19757789",
            "created_at": "2014-08-26T16:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2414827231",
                        "start": 10,
                        "username": "biblioparquerio"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "114824084",
                        "start": 122,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "504303350666760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o @biblioparquerio - As obras demoraram a ficar prontas, mas ap\u00f3s derrubarem os tap... http://t.co/NdzquDTWPi via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "108840254",
            "created_at": "2014-08-26T16:11:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90948265,
                        -15.72353368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "504300215369998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia http://t.co/sCZKWkXV5M"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2014-08-26T16:09:26.000Z",
            "id": "504299591546572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito faz visita e lan\u00e7a plano de melhorias para o Parque Municipal: O prefeito de Macei\u00f3, Rui Palmeira, vi... http://t.co/YSF6WEeOiA"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-08-26T16:04:08.000Z",
            "id": "504298254746796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais BH - Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a \u00e9 atingido por grande inc\u00eandio pela segunda vez este m\u00eas: http://t.co/W6GDkGPZcG"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-08-26T16:02:26.000Z",
            "id": "504297828454522880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais BH - Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a \u00e9 atingido por grande inc\u00eandio pela segunda vez este mes: http://t.co/W6GDkGPZcG"
        },
        {
            "author_id": "589279883",
            "created_at": "2014-08-26T16:00:01.000Z",
            "id": "504297220791742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito visita o Parque Municipal nesta ter\u00e7a: http://t.co/EFaZvo83AD http://t.co/FfrjRtxB4Q"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2014-08-26T15:57:09.000Z",
            "id": "504296498981765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, nos EUA, \u00e9 o para\u00edso dos montanhistas e um santu\u00e1rio para os amantes da natureza: http://t.co/Ii9t3xf5IK"
        },
        {
            "author_id": "16395593",
            "created_at": "2014-08-26T15:46:04.000Z",
            "id": "504293711434747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aos interessados que ainda podem se inscrever no curso de produ\u00e7\u00e3o de HQ da Biblioteca Parque Estadual!... http://t.co/jGmWTedp37"
        },
        {
            "author_id": "2349247320",
            "created_at": "2014-08-26T15:29:21.000Z",
            "id": "504289501691518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Gere\u0302s http://t.co/fq9L58aW3Y"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:21:44.000Z",
            "id": "504287585502777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/8yQCFs5kwf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-26T15:20:47.000Z",
            "id": "504287346817126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/O0kCMoWIg7"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:20:07.000Z",
            "id": "504287178953097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/n9aRDlrQLw"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:18:13.000Z",
            "id": "504286701976444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/TTTXzqjoj8"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:16:45.000Z",
            "id": "504286334031118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/VcoahEJXaK"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:14:41.000Z",
            "id": "504285813400543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/ExEX4skFgb"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:11:06.000Z",
            "id": "504284912447672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Canal de Tortuguero @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/nMSTUkfFHX"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-08-26T15:11:03.000Z",
            "id": "504284898492837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Rond\u00f4nia, Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim receber\u00e1 Plano de\u00a0Manejo http://t.co/yqxMDtphZO"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-08-26T15:01:05.000Z",
            "id": "504282388336484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite \u00e9 um santu\u00e1rio para os amantes da natureza: http://t.co/xZ813HvZyp http://t.co/ZaOl8N7Dvw"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2014-08-26T14:57:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "504281521659076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O acordo entre Dilma e CNA http://t.co/N39G53wl2A vai deixar o saldo de cria\u00e7\u00e3o de Uc\u00b4s, deste governo negativo http://t.co/KXLvBvaRKK"
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2014-08-26T14:56:18.000Z",
            "id": "504281186970378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO SEGURO \u00c9... Parque Nacional do Monte Pascoal... http://t.co/jRGMXeWbzx"
        },
        {
            "author_id": "105006661",
            "created_at": "2014-08-26T14:46:50.000Z",
            "id": "504278803041243137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/ucBpNtql7r"
        },
        {
            "author_id": "404319797",
            "created_at": "2014-08-26T14:46:27.000Z",
            "id": "504278707876671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFOR dona especie declarada monumento natural al Municipio de Curepto  http://t.co/3rhi6IgVFO"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-08-26T14:36:59.000Z",
            "id": "504276324262105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaboFrio #\u00e1readepreserva\u00e7\u00e3o #meioambiente Parque Nacional do #MicoLe\u00e3oDourado - Distrito de Tamoios http://t.co/H8CKokA2L3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T14:30:55.000Z",
            "id": "504274796948242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjozqF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T14:30:24.000Z",
            "id": "504274666635427842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwLeWYU"
        },
        {
            "author_id": "80867610",
            "created_at": "2014-08-26T14:23:36.000Z",
            "id": "504272956269531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul http://t.co/yzuzLQte7o"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-26T14:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "504272571484082177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a gratid\u00e3o faz bem ao cora\u00e7\u00e3o !!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/rJY0fv8oz6"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2014-08-26T14:19:28.000Z",
            "id": "504271916882862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo, 26/8 as 11:10, reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Tijuca, no Parque Laje.... http://t.co/dVIwLmLNrf"
        },
        {
            "author_id": "617772681",
            "created_at": "2014-08-26T14:19:11.000Z",
            "id": "504271846515412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cantora J\u00falia Ribas, com seu show PARANOIA CROMADA estar\u00e1 na Virada Cultural deste ano no Parque Municipal \u00e0s... http://t.co/eXWat0iUDV"
        },
        {
            "author_id": "106715128",
            "created_at": "2014-08-26T13:56:09.000Z",
            "id": "504266049546907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual tem tudo, at\u00e9 shows. Faltou APENAS a rela\u00e7\u00e3o dos livros dispon\u00edveis, mas isso \u00e9 detalhe, n\u00e9? --'"
        },
        {
            "author_id": "239250400",
            "created_at": "2014-08-26T13:54:13.000Z",
            "id": "504265562261057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem (de mau gosto), mas aconteceu de verdade: nos EUA, dois turistas que visitavam o Parque Nacional... http://t.co/yp5fFfX0vJ"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2014-08-26T13:43:38.000Z",
            "id": "504262900262117378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/Lc1CtTwVfJ"
        },
        {
            "author_id": "120855023",
            "created_at": "2014-08-26T13:41:12.000Z",
            "id": "504262284727037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giru\u00e1\nPARQUE MUNICIPAL \u00c9 PREPARADO PARA ABERTURA \nOFICIAL DA 12\u00aa EXPOGIRU\u00c1\n\nOs trabalhos no Parque Municipal de... http://t.co/YwwTiQcAUO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [lucasaales].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lucasaales",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lucasaales"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EnteraDO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EnteraDO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EnteraDO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [radicaltotal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "radicaltotal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "radicaltotal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DmEdiison_21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DmEdiison_21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DmEdiison_21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [UnPoetaDicen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "UnPoetaDicen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "UnPoetaDicen"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [On_Swager_1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "On_Swager_1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "On_Swager_1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jhuly_x3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jhuly_x3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jhuly_x3"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Pontevedra, Espa\u00f1a",
                "id": "394ff7ddd49995ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2262873330",
                "name": "LuizFernandoBetaLab",
                "username": "luizfernando_qs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118771288",
                "name": "Julian Rodrigues",
                "username": "julian_rodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278816490",
                "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a branchinha",
                "username": "laribranches_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192982778",
                "name": "elias moura",
                "username": "sailemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15237809",
                "name": "Talissa",
                "username": "Talissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21401850",
                "name": "Asp\u00e1sia Camargo",
                "username": "aspasiacamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102781950",
                "name": "Josemar Pereira",
                "username": "joppaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201576417",
                "name": "J. Maia",
                "username": "JhowsMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33394934",
                "name": "Fer Cassariego",
                "username": "fscassariego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1692241182",
                "name": "ana",
                "username": "harryconsumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770060162",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "username": "marcoitado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228569571",
                "name": "fer",
                "username": "nandiiinhadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620458232",
                "name": "Guilherme Mangas",
                "username": "MangasGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161347124",
                "name": "K\u0e04\u0e23\u0142u",
                "username": "Lukasaassis_egm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430049968",
                "name": "luan_Gu",
                "username": "luangus7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275779637",
                "name": "Danilo pirhardt",
                "username": "danilopirharb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122 \u2716\ufe0f",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746812361",
                "name": "EDVALNABUCO",
                "username": "EDVALNABUCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744443790",
                "name": "CONTAVEND050QWE",
                "username": "CONTAVEND050QWE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750935196",
                "name": "KARINA KUBO",
                "username": "KARINAKUBOSAYUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741732923",
                "name": "GARCONCOSTA_1",
                "username": "GARCONCOSTA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741713620",
                "name": "JOSE_ANDRADE222",
                "username": "JOSE_ANDRADE222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246914131",
                "name": "R\u00e1dio Sei",
                "username": "RadioSeiPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125691590",
                "name": "Roger Silva \ud83c\udf08",
                "username": "osilvaroger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454312928",
                "name": "silvino \u6b22\u8fce",
                "username": "_silvino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16547749",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "prowauwire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39941405",
                "name": "Natiruts",
                "username": "natirutsoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12276822",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "anamyself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374451148",
                "name": "Z\u00e9 Gomes Neto",
                "username": "JGNRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42811892",
                "name": "ClaudioMottaJr",
                "username": "ClaudioMottaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353920800",
                "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o CVB",
                "username": "SaoLourenco_CVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146294120",
                "name": "Bianca",
                "username": "Biancatirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190792387",
                "name": "Cinthia Negromonte",
                "username": "cinthia_jardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130666361",
                "name": "Bel",
                "username": "beldepalmeira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237366752",
                "name": "Sandro Borelli",
                "username": "SandroBorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332209002",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "DanielBlood22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874370272",
                "name": "Luiz Tim Beta",
                "username": "nicola_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093538",
                "name": "Ferdiz \ud83c\udf19",
                "username": "ferdiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705496856",
                "name": "kamila alves",
                "username": "kamilaalves_nr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694355958",
                "name": "Astrofoto Brasil ",
                "username": "astrofotobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924716457",
                "name": "Fernanda Favier",
                "username": "Fe_Favier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62174057",
                "name": "Leopoldina - MG",
                "username": "leopoldinense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27921238",
                "name": "Trilha Escola",
                "username": "trilhaescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162726879",
                "name": "Aqui \u00e9 Cruzeiro \u2764\ufe0f",
                "username": "Forevercruzeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157341498",
                "name": "Alice \u270c",
                "username": "Onlyjbizzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94579915",
                "name": "Novonor",
                "username": "novonorsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36267776",
                "name": "Cidade dos Canyons",
                "username": "cidadedocanyon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883080075",
                "name": "Coisas de PG",
                "username": "Coisas_de_PG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49819232",
                "name": "Fernando F. Velloso",
                "username": "ffvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367442902",
                "name": "And",
                "username": "AndSrrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18607266",
                "name": "Genaro Lozano \ud83c\udf08",
                "username": "genarolozano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146338112",
                "name": "Luiza Ferreira",
                "username": "lumefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257682940",
                "name": "QuiririmNews",
                "username": "QuiririmNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217041464",
                "name": "Jos\u00e9 Jaime",
                "username": "zejaime45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518160197",
                "name": "Franciele Suzuki",
                "username": "FrancieleSuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71312294",
                "name": "DadyDye",
                "username": "dyedady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274236928",
                "name": "Melanie Weekes",
                "username": "MelWeekes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41292330",
                "name": "Silvana Marques",
                "username": "SilMarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141070500",
                "name": "Enzo Bertolini",
                "username": "enzobertolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51004386",
                "name": "Walsfor",
                "username": "Walsfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110547749",
                "name": "Danilo Vilarino",
                "username": "Vilarino_Danilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275742716",
                "name": "Ewerton ribeirohola",
                "username": "ewertonribeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462565846",
                "name": "jeferson",
                "username": "jefersondaaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201997430",
                "name": "Tan",
                "username": "Tanfaleironeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17106336",
                "name": "Rafael Dausen Meyer",
                "username": "RafaelMeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283038488",
                "name": "Alejo fernand\u00e9zmikic",
                "username": "Alejo_mikic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59899536",
                "name": "Krikor Codjaian \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Eng_Krikor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84170039",
                "name": "felipe",
                "username": "porraled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116325746",
                "name": "Wellington Bernardin",
                "username": "wellbernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157719275",
                "name": "Jaildon",
                "username": "JaildonLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80612996",
                "name": "Jos\u00e9 Gayegos",
                "username": "GAYEGOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91891875",
                "name": "Paas Versos",
                "username": "pasalazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645691782",
                "name": "S\u00e3o Bernardo News",
                "username": "saobernardonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34976726",
                "name": "Max Sarmento",
                "username": "maxsarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465833500",
                "name": "Wesley Roch\ud83c\udd70\ufe0f Galo",
                "username": "wesleyrochajuat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558415072",
                "name": "Sebast\u00e9uo Restrepo",
                "username": "Tianor26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275023986",
                "name": "Valete#LiberdadeCert",
                "username": "conepeacecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327995993",
                "name": "Jose Manuel Ramos",
                "username": "jmramos777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83606001",
                "name": "\uff46\uff41\uff42\uff42\uff59 \u2600\ufe0f\ud83c\udf3b",
                "username": "n3ondemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729556162",
                "name": "ermesoon@outlook.com",
                "username": "xxx2n1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200266050",
                "name": "Caderno7",
                "username": "cadernosete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243726998",
                "name": "Bahia",
                "username": "BahiaManoel2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486772184",
                "name": "BasKet Santiago",
                "username": "Basket_Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126292125",
                "name": "Juan",
                "username": "jpc007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525744159",
                "name": "ashley",
                "username": "ashleyLICEisTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30150624",
                "name": "Juliana Queiroz",
                "username": "juqcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2239957297",
                "name": "ActualidadDo",
                "username": "actualidaddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56883001",
                "name": "Samuel",
                "username": "Samuel_Sorriso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460749602",
                "name": "'",
                "username": "carapauclau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711022530",
                "name": "Dia de Correr",
                "username": "diadecorrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2164704963",
                "name": "Julha \ud83d\udc7c",
                "username": "jolha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345413063",
                "name": "Junior BragaTIM BETA",
                "username": "JrAzevedobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895169480",
                "name": "\u2729",
                "username": "beagasantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915416517",
                "name": "Melhor da Viagem",
                "username": "melhordaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2756727589",
                "name": "dougtimbeta",
                "username": "dougbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140324392",
                "name": "David Howard",
                "username": "David_Howard1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302107912",
                "name": "Debrasa",
                "username": "deboraafuccio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184009499",
                "name": "Thauane Mara",
                "username": "tatakoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309923101",
                "name": "Celin Luz",
                "username": "celinluz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92990252",
                "name": "Ella .",
                "username": "Ellazaion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16528125",
                "name": "Beto",
                "username": "betomkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371487104",
                "name": "Brisa",
                "username": "Fuckinbreeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191663918",
                "name": "jay - zinho",
                "username": "cmg_ngm_pod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182601351",
                "name": "Lucas Hallel",
                "username": "lucashallel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612746934",
                "name": "RECASUR Rent a Car",
                "username": "recasurrentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132168697",
                "name": "Vivis",
                "username": "visouzaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125174020",
                "name": "Janira Rocha",
                "username": "depjanirarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59316397",
                "name": "rayzinhask8",
                "username": "rayanearanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327514442",
                "name": "Mario Villarreal",
                "username": "mvm_mario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767764108",
                "name": "Melina Kinoshita",
                "username": "MelinaKinoshita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457123032",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio ",
                "username": "Tarzan2042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537404381",
                "name": "PEDRO NARCISO DURAES",
                "username": "duraes_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94692209",
                "name": "Igor Gallo",
                "username": "igor5571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728176",
                "name": "Eduardo Itaboray",
                "username": "eduardoitaboray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80005941",
                "name": "@SigaJunior Beta",
                "username": "JUNIORBOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371320177",
                "name": "Caio Pequeno",
                "username": "CaioPekeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1725949244",
                "name": "Thiago Belo \u0950",
                "username": "sokx_egm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168586144",
                "name": "Ronald \u00c1zaro",
                "username": "RonaldAzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80995814",
                "name": "Hermano Morais",
                "username": "HermanoMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438981732",
                "name": "Tv Caldas",
                "username": "TvCaldas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149736282",
                "name": "Karine",
                "username": "Karine_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235521587",
                "name": "PETT \u2260",
                "username": "Pettramosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917142216",
                "name": "Rota Brasil Aventura",
                "username": "RotaBrasilAvent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102041551",
                "name": "Prefeitura de Esteio",
                "username": "prefaEsteio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568122426",
                "name": "All Day Use",
                "username": "AllDayUse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459691021",
                "name": "Ac \ud83c\udf35",
                "username": "ciciarqueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917569705",
                "name": "\ud83e\udd14**\u00bfTwit Pregunta? **\ud83e\udd14",
                "username": "TwitPregunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472621008",
                "name": "FJD UASD SFM",
                "username": "fjduasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204473318",
                "name": "Oscar Garc\u00eda G",
                "username": "MrGarciaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211781032",
                "name": "El Nesio \u2665",
                "username": "elnesio38FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856232531024281600",
                "name": "SR JULIO MINAYA",
                "username": "SrMinaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414126926",
                "name": "#LaQueen!",
                "username": "Anglimadys1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656286050",
                "name": "\u232a'\u2192'#Ed\u01d0s\u03c3nB\u03c3\u03c3w'\u266a\u2665",
                "username": "Flakoh_Niish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425093070",
                "name": "\u2665 Lalala_Loovee \u2665",
                "username": "Eliih_Swaqqer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68709401",
                "name": "FURG",
                "username": "FURG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970075904",
                "name": "Connchh.",
                "username": "Conchis_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84240882",
                "name": "PADRE MIGUEL ROMERO",
                "username": "PADREMIGUELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318487699",
                "name": "Krika Tuareg",
                "username": "CrisKrika64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408929422",
                "name": "Aulas de Direito.net",
                "username": "AulasdeDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218005748",
                "name": "Binho Riani Perinotto",
                "username": "BinhoPerinotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500171345",
                "name": "karine",
                "username": "wanderlustgirl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154370683",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabi_bergantine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285117",
                "name": "Ti\u00e3o Pinheiro",
                "username": "tiaopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54929593",
                "name": "Ricky Goodwin",
                "username": "rickyshake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317310112",
                "name": "MBR C\u00e2mbio&Neg\u00f3cios",
                "username": "MBRCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213749329",
                "name": "Carl Roc",
                "username": "carlgustavtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121496900",
                "name": "EBEJI Concursos",
                "username": "ebejiconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44506405",
                "name": "Serj\u00e3o Magalh\u00e3es",
                "username": "serjaomagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769683246",
                "name": "Melhores Destinos-BR",
                "username": "MelhoresDESBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364207956",
                "name": "Daniela Cristina",
                "username": "Danidoriskrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338542328",
                "name": "bali lounge bar",
                "username": "balilounge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645684281",
                "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 Informa",
                "username": "saojoseinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911906866",
                "name": "Larissy Parente",
                "username": "Larissy_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485534319",
                "name": "januario esteves",
                "username": "januesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321161674",
                "name": "IAM Formaci\u00f3n",
                "username": "IAM_Formacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154275744",
                "name": "Rosacelia",
                "username": "Rosacelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503811050",
                "name": "MakoPmanagement",
                "username": "MakoPmanagement",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564300759",
                "name": "Volodia Petrov",
                "username": "volodiapetrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186548290",
                "name": "Jac Xavier",
                "username": "jacsxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883172391",
                "name": "Hellora",
                "username": "helloramenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259439494",
                "name": "DL Fotografias",
                "username": "dlfotografias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209684886",
                "name": "Renata Devesa",
                "username": "renatadevesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350366638",
                "name": "Mariza Chris\u00f3stomo",
                "username": "Marisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114522194",
                "name": "Vladimir Ramos",
                "username": "vladimirramos44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265856721",
                "name": "Alan Franco",
                "username": "AlanFranco013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149273981",
                "name": "Girly De Leon",
                "username": "girlydeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220355615",
                "name": "nat \ud83e\udd84",
                "username": "natxxe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84984753",
                "name": "Joe Andrew",
                "username": "_JooeAndrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439958195",
                "name": "\ud83d\udcf8IG: @GENTEDURACOM",
                "username": "GENTEDURACOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65930088",
                "name": "Almomento.net",
                "username": "Almomentonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451012423",
                "name": "Grupo Massa UFC",
                "username": "grupo_massa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134819370",
                "name": "LeDaRoCkEr",
                "username": "ledasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895264036",
                "name": "Igor Alves",
                "username": "IgorFormigao757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88758269",
                "name": "Adilsom Ferreira",
                "username": "adilsomferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523874293",
                "name": "nathalia m.",
                "username": "nanathmarrichi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1916068460",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud83d\udcfa",
                "username": "princeruhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760386597",
                "name": "GUARDEI",
                "username": "biebermonizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344074464",
                "name": "Andrey Centeno",
                "username": "andrey_centeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41487828",
                "name": "ssnv",
                "username": "myujiseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56548381",
                "name": "Vitor Pereira/Pulga",
                "username": "alves_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249942068",
                "name": "Jornal do Acre",
                "username": "JornaldoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249435166",
                "name": "Bom Dia Amaz\u00f4nia AC",
                "username": "BomDiaAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221464181",
                "name": "Carlinhos do Esporte",
                "username": "carlinhosdoesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60126419",
                "name": "Bethany Pearson",
                "username": "hunpff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62395451",
                "name": "Vera  Dias",
                "username": "vera_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157857814",
                "name": "SP in Foco",
                "username": "spinfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159698135",
                "name": "julio.class \u2615\ufe0f",
                "username": "juli0mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54108861",
                "name": "Antonio Bandeira",
                "username": "Arkano87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563887784",
                "name": "UDUO RENATO VITAL",
                "username": "uduorenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144270985",
                "name": "Maria Isabel \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "chicletttinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1715973241",
                "name": "Fred Rios Paula",
                "username": "FredRiosPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46646742",
                "name": "R\u00fabia Mesquita",
                "username": "rubiamesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143832505",
                "name": "CEBNA",
                "username": "bandacebna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262928841",
                "name": "marcel balbo",
                "username": "marcelgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57443181",
                "name": "\ud83d\udd31 Valdir J. A. Raimundo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JALVES415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180042744",
                "name": "Lulian",
                "username": "LuliBallin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33951596",
                "name": "Flavya",
                "username": "flavya_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59858173",
                "name": "\ud83d\udda4 b a b i \ud83d\udda4",
                "username": "itsbabip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62698201",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelomigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148590920",
                "name": "Sergio Myssior",
                "username": "smyssior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36575588",
                "name": "Samantha",
                "username": "socruellikeyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867169",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "cunhacarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53827852",
                "name": "Cl\u00e1udia Santa Rosa",
                "username": "ClaudiaStaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163625398",
                "name": "junio #betalab",
                "username": "juniotioze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19757789",
                "name": "Let\u00edcia Alass\u00eb",
                "username": "leticiaalasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414827231",
                "name": "Bibliotecas Parque ",
                "username": "biblioparquerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108840254",
                "name": "Ludimyla Lira",
                "username": "ludimylalira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "589279883",
                "name": "Correio de Alagoas",
                "username": "correiodeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16395593",
                "name": "Estev\u00e3o Ribeiro - IG: @renatatinta",
                "username": "estevaoribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2349247320",
                "name": "joaquim pinto silva",
                "username": "jsps1948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96839479",
                "name": "Arles Ximenes",
                "username": "arlesximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105006661",
                "name": "Frederico Carvalho",
                "username": "fredfisioclinic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404319797",
                "name": "Maule Noticias",
                "username": "MauleNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80867610",
                "name": "Gabriel Braz",
                "username": "gabriel__braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194805773",
                "name": "Dani Salvador",
                "username": "eudanisalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617772681",
                "name": "Palavra Em Cena",
                "username": "palavraemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106715128",
                "name": "Isabelly Trancoso",
                "username": "_Bebelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239250400",
                "name": "Ecofertas.com.br",
                "username": "ecofertascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120855023",
                "name": "Edna Lautert",
                "username": "ednalautert",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "505147659137875969",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r2v8kms5781vys8ext59e2spxl6l",
        "oldest_id": "504262284727037952",
        "result_count": 500
    }
}