{
    "data": [
        {
            "author_id": "252070537",
            "created_at": "2014-08-20T14:25:30.000Z",
            "id": "502099108719788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u - Caminhada na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/yFvTZZHUAj"
        },
        {
            "author_id": "2280523892",
            "created_at": "2014-08-20T13:50:06.000Z",
            "id": "502090198407446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, nos EUA, possui 740 km de trilhas\n\nQuase na divisa com o Canad\u00e1, um parque mistura geleiras, montanhas,..."
        },
        {
            "author_id": "937175900",
            "created_at": "2014-08-20T13:00:48.000Z",
            "id": "502077793531076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia\n\nO munic\u00edpio de Itatiaia abriga a principal atra\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, o Parque Nacional do Itatiaia. A cidade... http://t.co/m1HuUM3Zpi"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-08-20T13:00:01.000Z",
            "id": "502077595614445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca tem um n\u00famero limite de visitantes por dia. Portanto, se n\u00e3o quiser perder a... http://t.co/lNYsLGcq9s"
        },
        {
            "author_id": "1254235554",
            "created_at": "2014-08-20T12:57:21.000Z",
            "id": "502076923254931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nChamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3ximo... http://t.co/WkfYO0VD68"
        },
        {
            "author_id": "81959532",
            "created_at": "2014-08-20T12:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29322007,
                        -20.34433126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "502076158100643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades fim de semana \ud83c\udf3f\ud83c\udf01 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/jWvZ7tlyxg"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2014-08-20T12:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "502073223513919488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Starbucks @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/WRXigOBt75"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-08-20T12:40:31.000Z",
            "id": "502072686420721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Ave no Parque Nacional da Serra da Bocaina. Flagra de Igor Ferreira \u00e9 a foto escolhida do dia http://t.co/c5SHrRPoO5 http://t.co/aVyWXYCM3N"
        },
        {
            "author_id": "399889831",
            "created_at": "2014-08-20T12:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "502072572360400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa ilha deserta s\u00f3 eu e voc\u00ea, prefiro os tubar\u00f5es ' @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FJ0km1kiKb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-20T12:30:37.000Z",
            "id": "502070198468636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/peLjy2iRYt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-20T12:30:33.000Z",
            "id": "502070181158748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-08-20T12:30:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "502070075328061441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#BOMDIA, comunidade! Uma \u00f3tima quarta-feira a todos! Parque Estadual das \u00c1guas, #MatoGrosso. FOTO: Zig Koch. http://t.co/eWqiUJI0AX"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-08-20T12:26:24.000Z",
            "id": "502069134436233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O incr\u00edvel balne\u00e1rio dentro do futuro Parque Municipal. Urbe CaRioca: PARQUE DAS BENESSES URBAN\u00cdSTICAS GARANTE A ... http://t.co/omZPlQSqbj"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2014-08-20T12:20:18.000Z",
            "id": "502067598025314305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttp://t.co/xVWur7buXx\n\nCr\u00e9ditos: Elene Yamazaki http://t.co/SXkF75QzIv"
        },
        {
            "author_id": "171153968",
            "created_at": "2014-08-20T12:15:26.000Z",
            "id": "502066377436708865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, com a foto da leitora Janaina Gon\u00e7alves para o Cenas Urbanas. Parque Nacional Los Glaciares, Argentina. http://t.co/jxWpC4BWCI"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-08-20T12:15:02.000Z",
            "id": "502066275120447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um simp\u00e1tico morador do Parque Nacional. &lt;3 http://t.co/lng8LROc5s"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-08-20T12:10:01.000Z",
            "id": "502065010387222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Floresta Nacional do RS vai virar reserva ind\u00edgena\" http://t.co/OzfVAzKTwx"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2014-08-20T12:07:01.000Z",
            "id": "502064255466622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radical! Atores Miguel e Carlinhos Thir\u00e9 escalam juntos nas Paineiras: Irm\u00e3os mostram no Parque Nacional da Ti... http://t.co/iTIXg1bh7t"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-08-20T11:31:17.000Z",
            "id": "502055262673702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos piores trechos da travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea, a Isabeloca, foi reorganizado com a abertura de novo tra\u00e7ado http://t.co/QEDqdgRp9d"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-20T11:20:19.000Z",
            "id": "502052506474938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de agosto de 2014\nLobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/515N2WY4cY"
        },
        {
            "author_id": "2552882212",
            "created_at": "2014-08-20T11:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75934451,
                        -9.61303428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "502049756068462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bonito! (@ Parque Municipal de Macei\u00f3 in Macei\u00f3, AL) https://t.co/QxkNhm8Cd4"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-08-20T11:05:27.000Z",
            "id": "502048764614295555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes podem ser extintos em 100 anos na \u00c1frica: \nElefantes africanos caminham em parque nacional no sul d... http://t.co/3QkueWasMK"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2014-08-20T10:56:51.000Z",
            "id": "502046601121366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importa destacar a exist\u00eancia desse mesmo sinal no meio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "51866470",
            "created_at": "2014-08-20T10:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62793130",
                        "start": 1,
                        "username": "idealista_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "502045549408030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@idealista_pt: Royal Malewane: Ref\u00fagio de luxo no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Kruger (fotos) http://t.co/h2I00KQFp7\""
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2014-08-20T10:49:29.000Z",
            "id": "502044747234828289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Royal Malewane: Ref\u00fagio de luxo no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Kruger (fotos) http://t.co/8wuUttaoTh"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-20T10:00:41.000Z",
            "id": "502032462911111169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Estadual Intervales, em Ribeir\u00e3o Grande (SP)? http://t.co/AwxVRcJ632 http://t.co/3J63Pzmel8"
        },
        {
            "author_id": "2493563748",
            "created_at": "2014-08-20T08:30:34.000Z",
            "id": "502009784653332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de um friozinho, morar aqui perto eh mto bom. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/7OAn3gEv58"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2014-08-20T07:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "10228272",
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "501993947372068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJuruena - Vamos proteger o quarto maior Parque Nacional do Brasil: http://t.co/0KKZPJYYmO v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "280334574",
            "created_at": "2014-08-20T04:08:13.000Z",
            "id": "501943765079035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro @ \u00c1guas Mornas, SC http://t.co/okuwMPJXRN"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-20T03:00:03.000Z",
            "id": "501926607377158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de agosto de 2014\nLobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Yfl26PXJL1"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-08-20T02:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "501923622374887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana in Curitiba, PR https://t.co/iTi2kb4P6U"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-20T01:31:10.000Z",
            "id": "501904240093052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mosi-oa-Tunya / Victoria Falls Parque Nacional\" http://t.co/xHPaDAAXWu"
        },
        {
            "author_id": "160716689",
            "created_at": "2014-08-20T01:30:02.000Z",
            "id": "501903954884980737",
            "in_reply_to_user_id": "570041156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@horanpig aaaataaaa acho que ja fui, porque eu ja fui nesse parque estadual ai"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-20T01:25:02.000Z",
            "id": "501902697508134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Nova Lima consum cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. #\u00c0SMARGENSDABR040 #MGOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2014-08-20T00:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "112487616",
                        "start": 0,
                        "username": "g1rs"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "37341961",
                        "start": 6,
                        "username": "bveto"
                    }
                ]
            },
            "id": "501890198440267777",
            "in_reply_to_user_id": "112487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rs @bveto conhe\u00e7o e \u00e9 lindo, ainda mais na parte que simula a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, aqui perto. :-))"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2014-08-20T00:34:24.000Z",
            "id": "501889956084600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa obra vai devastar uma enorme \u00e1rea de floresta e prejudicar o Parque Nacional do Xing\u00fa. http://t.co/2V0Ewi6TKT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-20T00:30:28.000Z",
            "id": "501888964065001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgG8RX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-20T00:30:24.000Z",
            "id": "501888946604085249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "38731338",
            "created_at": "2014-08-20T00:28:40.000Z",
            "id": "501888512015482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida - Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama... http://t.co/ICRx9Nz9fo"
        },
        {
            "author_id": "340012356",
            "created_at": "2014-08-20T00:28:35.000Z",
            "id": "501888492029612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu sonhei que tava fugindo de um urso, num quiosque, no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2014-08-20T00:08:22.000Z",
            "id": "501883401092079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve indenizar propriet\u00e1rio de fazenda localizada no Parque Nacional do Grande Sert\u00e3o Veredas http://t.co/pT0kB8W6dC"
        },
        {
            "author_id": "528973966",
            "created_at": "2014-08-19T23:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2994744946",
                        "start": 0,
                        "username": "dramatizada"
                    }
                ]
            },
            "id": "501880258875129857",
            "in_reply_to_user_id": "274969331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dramatizada @crlh_rubi sexta, parque municipal, as 17hrs. Vcs est\u00e3o ENTIMADAS A COMPARECER"
        },
        {
            "author_id": "870909846",
            "created_at": "2014-08-19T23:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501877355552317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nostalgia \ud83d\udc1b @ Parque Municipal De Bh http://t.co/oFK9HIxTFO"
        },
        {
            "author_id": "558006963",
            "created_at": "2014-08-19T23:31:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8731575,
                        -15.157352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1c25173dba12c36"
            },
            "id": "501874152782184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda do pedal no #parqueestadualcaminhodosgerais @ Parque Estadual Caminho Dos Gerais http://t.co/ev09nrWQjU"
        },
        {
            "author_id": "377670940",
            "created_at": "2014-08-19T23:30:50.000Z",
            "id": "501873958153900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Imperatriz Leopoldina.\n-------------------------\nFoto enviada por Muriel Wennholz http://t.co/hihyy0VlU9"
        },
        {
            "author_id": "36127351",
            "created_at": "2014-08-19T23:19:13.000Z",
            "id": "501871035822530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os inaugura novo tra\u00e7ado em uma parte da trilha da Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis http://t.co/7OTit8ut0u"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-08-19T23:17:10.000Z",
            "id": "501870520254889986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparados da Serra.\nAparados da Serra/RSO Parque Nacional Aparados da Serra fica na divisa do RS com SC. Caracter... http://t.co/ksPvJRcEj2"
        },
        {
            "author_id": "1707343093",
            "created_at": "2014-08-19T22:53:48.000Z",
            "id": "501864639811289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/FmQtcYB65i #OperacaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2014-08-19T22:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "447503905",
                        "start": 1,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "501860686361001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PNAS_PNSG: Amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza #AparadosDaSerra #fotografeotempo\u2026 http://t.co/nzYV8CjwWt\""
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-08-19T22:33:27.000Z",
            "id": "501859516007206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza #AparadosDaSerra #fotografeotempo\u2026 http://t.co/ft1uhoV2D4"
        },
        {
            "author_id": "259866211",
            "created_at": "2014-08-19T22:21:25.000Z",
            "id": "501856488046882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil http://t.co/EdHJfSwhlM"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-08-19T22:15:25.000Z",
            "id": "501854978630496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/kQR4IkELrL"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2014-08-19T22:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "501851763973300225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma aquecida!! (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/Zc7To5jVIn"
        },
        {
            "author_id": "73210379",
            "created_at": "2014-08-19T22:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "501851673170808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo aben\u00e7oado a todos n\u00f3s!!! @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/oRhWMpvSZS"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-08-19T22:01:40.000Z",
            "id": "501851518589743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/l4VDTIKt8K"
        },
        {
            "author_id": "2594745991",
            "created_at": "2014-08-19T21:41:51.000Z",
            "id": "501846532585308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/ju2tin1FcR"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:01.000Z",
            "id": "501846070213607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/zc9CwdLG5m"
        },
        {
            "author_id": "2741732923",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:01.000Z",
            "id": "501846068296830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/Ji5GKyAMbx"
        },
        {
            "author_id": "2741826973",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:00.000Z",
            "id": "501846066392608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/R9AlYnbXzc"
        },
        {
            "author_id": "2727032965",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:00.000Z",
            "id": "501846064052178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/iffCH1PLq1"
        },
        {
            "author_id": "2727124562",
            "created_at": "2014-08-19T21:39:59.000Z",
            "id": "501846062571606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/48gJppJDVz"
        },
        {
            "author_id": "2727183666",
            "created_at": "2014-08-19T21:39:59.000Z",
            "id": "501846060889698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/fJuf4Yh17E"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-08-19T21:39:59.000Z",
            "id": "501846059245531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/xR6NtyRkIG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T21:30:29.000Z",
            "id": "501843668991750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/yn1ueAGni0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T21:30:24.000Z",
            "id": "501843651103064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/59ocWF2rB4"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-08-19T21:27:07.000Z",
            "id": "501842821515464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3ximo... http://t.co/Q6A4boEDGx"
        },
        {
            "author_id": "1083111044",
            "created_at": "2014-08-19T21:13:55.000Z",
            "id": "501839502214987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona tours http://t.co/UIKTaUOSAA http://t.co/ZjsVhXKyta"
        },
        {
            "author_id": "57160043",
            "created_at": "2014-08-19T20:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14982499",
                        "start": 0,
                        "username": "patipapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "501835246988718080",
            "in_reply_to_user_id": "14982499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patipapp muito. Fiz a flutua\u00e7\u00e3o, gruta do lago azul, fui no parque municipal de l\u00e1..esperando minha nega ficar maior 8 anos pra aprov. Mais"
        },
        {
            "author_id": "316081081",
            "created_at": "2014-08-19T20:55:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501834886584729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais eles falam,foda-se. Mais eu cres\u00e7o !!! \ud83d\udc4a\ud83d\ude4f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/DtDBg9hi6b"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-08-19T20:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "63112345",
                        "start": 96,
                        "username": "macredphoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "501832315010830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo p\u00f4r do sol no Parque Nacional de North York Moors, Inlgaterra: http://t.co/JDkb7AVQPy por @macredphoto"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-19T20:33:46.000Z",
            "id": "501829397490307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/V8YDXDqmEv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-19T20:33:34.000Z",
            "id": "501829345061519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sBRF3b9sLg"
        },
        {
            "author_id": "255084420",
            "created_at": "2014-08-19T20:24:05.000Z",
            "id": "501826962005164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora boreal vermelha sobre o Parque Nacional Wrangell/St.Elias no Alasca.\n\nAs auroras podem ser verdes,... http://t.co/eDDsYuuzmX"
        },
        {
            "author_id": "399889831",
            "created_at": "2014-08-19T20:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501823216311341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa ilha deserta s\u00f3 eu e voc\u00ea, prefiro os tubar\u00f5es ' @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/SKGGRiG7Ap"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2014-08-19T20:05:49.000Z",
            "id": "501822364754399233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de Alberta, e situa-se... http://t.co/c92OuxIDry"
        },
        {
            "author_id": "399889831",
            "created_at": "2014-08-19T19:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501820550117724160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa ilha deserta s\u00f3 eu e voc\u00ea, prefiro os tubar\u00f5es' @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OMeI16H6Sv"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-08-19T19:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "11160692",
                        "start": 111,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "501819916912054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil assina conv\u00eanio com BID para apoio \u00e0 gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nERyBp38yl via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "932376986",
            "created_at": "2014-08-19T19:51:03.000Z",
            "id": "501818646591983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria e Geografia \nparticipam de pesquisa de campo no Parque Nacional do... http://t.co/M0PWcD1ncn"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2014-08-19T19:43:15.000Z",
            "id": "501816685956186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de Alberta, e situa-se... http://t.co/DH5VzbrTEU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-19T19:37:28.000Z",
            "id": "501815228896538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Gb1Z2zCriu"
        },
        {
            "author_id": "1176649201",
            "created_at": "2014-08-19T19:35:25.000Z",
            "id": "501814712913235969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para Ibitipoca 2014\n- Ibitipoca Blues Festival | Subida \u00e0 Janela do C\u00e9u no Parque Estadual do Ibitipoca... http://t.co/YkBKgjyQQW"
        },
        {
            "author_id": "71241529",
            "created_at": "2014-08-19T19:13:24.000Z",
            "id": "501809173059731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Enfermagem promover\u00e1 segunda viagem ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira - http://t.co/WruTi1sdFn"
        },
        {
            "author_id": "2746875172",
            "created_at": "2014-08-19T18:42:39.000Z",
            "id": "501801434934153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pez\u00e3o afirma que: ''A regi\u00e3o metropolitana do RJ ser\u00e1 a primeira a receber equipamentos p\u00fablicos tais quais a Biblioteca Parque Estadual''"
        },
        {
            "author_id": "94367385",
            "created_at": "2014-08-19T18:31:35.000Z",
            "id": "501798647420301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo teatral: RETALHOS DA MINHA TERRA.\nDia 22, sex, \u00e0s 15h.\nLocal: Sede da Floresta Nacional de Araripe,... http://t.co/yo3IEdVmsI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T18:30:40.000Z",
            "id": "501798419862925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/votsFdzJY6"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-08-19T18:30:37.000Z",
            "id": "501798403421274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campanha6510  In\u00e1cio criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca. In\u00e1cio luta pelo meio ambiente! http://t.co/jEiH2hhr0o"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T18:30:32.000Z",
            "id": "501798384945356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "122405135",
            "created_at": "2014-08-19T18:16:14.000Z",
            "id": "501794784433152002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBC: Parque Natural Municipal Estoril tem agenda especial no anivers\u00e1rio da cidade http://t.co/tdeUf6275k http://t.co/waejPGN4Ya"
        },
        {
            "author_id": "460249417",
            "created_at": "2014-08-19T18:16:13.000Z",
            "id": "501794781744615425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBC: Parque Natural Municipal Estoril tem agenda especial no anivers\u00e1rio da cidade http://t.co/W2mVYztGLI http://t.co/8RHPssQbgi"
        },
        {
            "author_id": "151947384",
            "created_at": "2014-08-19T18:16:12.000Z",
            "id": "501794779035099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBC: Parque Natural Municipal Estoril tem agenda especial no anivers\u00e1rio da cidade http://t.co/saXZ7w0u3p http://t.co/HVIsUeJ0DT"
        },
        {
            "author_id": "151129671",
            "created_at": "2014-08-19T18:16:12.000Z",
            "id": "501794776262668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBC: Parque Natural Municipal Estoril tem agenda especial no anivers\u00e1rio da cidade http://t.co/3NrEBrdwWN http://t.co/u7c56RM1pj"
        },
        {
            "author_id": "461092991",
            "created_at": "2014-08-19T18:16:11.000Z",
            "id": "501794774140354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SBC: Parque Natural Municipal Estoril tem agenda especial no anivers\u00e1rio da cidade http://t.co/hRlsw98yHH http://t.co/Qio886Ikv9"
        },
        {
            "author_id": "130494234",
            "created_at": "2014-08-19T18:16:10.000Z",
            "id": "501794771061735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SBC: Parque Natural Municipal Estoril tem agenda especial no anivers\u00e1rio da cidade http://t.co/vV72BKdCa6 http://t.co/kJZENXohLB"
        },
        {
            "author_id": "42995355",
            "created_at": "2014-08-19T18:15:39.000Z",
            "id": "501794639373160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais. Palestra hoje (19/09), \u00e0s 19h, no Centro de Cultura."
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-08-19T18:12:57.000Z",
            "id": "501793961124851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de serpente \u00e9 descoberta em MG, na Serra do Espinha\u00e7o, no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nhttp://t.co/ZG64oSfzTD"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-08-19T18:00:01.000Z",
            "id": "501790706168774657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual, em 1973, a vila ganhou pousadas charmosas, bons restaurantes e bares que... http://t.co/WZPlhZXpQj"
        },
        {
            "author_id": "103211628",
            "created_at": "2014-08-19T17:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.19891004,
                        42.040157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "540cd1837f4f484c"
            },
            "id": "501790021595447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Costa Mar\u00edtima de Cape Cod @ Cape Cod National Seashore http://t.co/lP2e4qfapG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-19T17:53:43.000Z",
            "id": "501789119526481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca inaugura hoje a se\u00e7\u00e3o \"De olho na Trilha\", que vai ao ar sempre \u00e0s ter\u00e7as, de quinze... http://t.co/ertcbBhVCr"
        },
        {
            "author_id": "223859355",
            "created_at": "2014-08-19T17:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "501788314794725377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/Hjq0P7IDbV"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-19T17:14:51.000Z",
            "id": "501779336975093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19.08.204 | Ribeira de Carcerelhe, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n\nExcellent groupe !!! L'\u00e9nergie et la joie de... http://t.co/lSM32EbNps"
        },
        {
            "author_id": "1026638486",
            "created_at": "2014-08-19T16:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1026638486",
                        "start": 63,
                        "username": "JosuHenriquez"
                    }
                ]
            },
            "id": "501769973719904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de dunas, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) @JosuHenriquez http://t.co/pCvSPYpfoe"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-08-19T16:23:02.000Z",
            "id": "501766296602935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos de Atibaia, a partir dele \u00e9 poss\u00edvel ver... http://t.co/Hk8lQue9aJ"
        },
        {
            "author_id": "188890189",
            "created_at": "2014-08-19T16:02:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "87490448",
                        "start": 0,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "501761221558013952",
            "in_reply_to_user_id": "87490448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalbrasil  N\u00e3o vi refer\u00eancia ao Parque Estadual de Vila Velha em Ponta Grossa -PR - envio link com fotos.\nhttp://t.co/vKtCkZFnSe"
        },
        {
            "author_id": "67970677",
            "created_at": "2014-08-19T15:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501759091602382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho gelado num dia de frio. @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/EErGaWeAY1"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-08-19T15:39:07.000Z",
            "id": "501755247979954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(12h22) # Ecossistemas - Zaccaria - 5o ano: Visitamos a restinga em Grumari e a Mata Atl\u00e2ntica, no parque municipal da Prainha."
        },
        {
            "author_id": "14946991",
            "created_at": "2014-08-19T15:37:13.000Z",
            "id": "501754768315121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chaplin ao ar livre no Parque Municipal, dentro da programa\u00e7\u00e3o da Virada Cultural BH 2014: http://t.co/5iaEKeTxEY"
        },
        {
            "author_id": "120300950",
            "created_at": "2014-08-19T15:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "501752037349261312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juliana (@ Parque Estadual do Caracol in Canela, RS) https://t.co/8NXk6HqecY"
        },
        {
            "author_id": "2720113738",
            "created_at": "2014-08-19T15:25:45.000Z",
            "id": "501751882864660480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal in Belo Horizonte, MG https://t.co/GgYOkb8Fjg"
        },
        {
            "author_id": "123984581",
            "created_at": "2014-08-19T14:49:25.000Z",
            "id": "501742738761867265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 54 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Pincinguaba - SP\" http://t.co/oZpSVQrPB6"
        },
        {
            "author_id": "27729024",
            "created_at": "2014-08-19T14:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501738226215030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente algu\u00e9m me entendeu... @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/c7Fj6gmOmy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T14:30:27.000Z",
            "id": "501737964662439937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T14:30:25.000Z",
            "id": "501737958308061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4vNDO"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-08-19T14:07:19.000Z",
            "id": "501732144809398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual e... http://t.co/iOzqepkeeB #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-08-19T14:07:18.000Z",
            "id": "501732141466525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/TeVpSSLXLS"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-08-19T14:07:16.000Z",
            "id": "501732131920289793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/rBxkp5dN34"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-08-19T14:07:16.000Z",
            "id": "501732129856688130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/3nSBkeWvv1"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-08-19T14:04:39.000Z",
            "id": "501731473599115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Pa... http://t.co/ReoxCA7Pdn"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-08-19T14:04:38.000Z",
            "id": "501731466779164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/0nJ9lUXlzZ"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-08-19T13:55:48.000Z",
            "id": "501729247388389377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/im9hY20G9s"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-08-19T13:44:59.000Z",
            "id": "501726522957242369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/5pBl5mipyy"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-08-19T13:44:58.000Z",
            "id": "501726518687449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/k2hYAzNcx4"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-08-19T13:28:05.000Z",
            "id": "501722271531024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/9hkeCN9vB4"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-08-19T13:28:05.000Z",
            "id": "501722269509361665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/VHjTcXgHZG"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:12.000Z",
            "id": "501721291507126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/jV8wIM1juK"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:10.000Z",
            "id": "501721285068476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/u7vevUFePO"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:10.000Z",
            "id": "501721283680169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/nChcWzQMIU"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:09.000Z",
            "id": "501721282086322177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/RYknIO9ape"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:08.000Z",
            "id": "501721274398150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/rmFE0JMLay"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:07.000Z",
            "id": "501721271411814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/u0qDI6P5hP"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:06.000Z",
            "id": "501721267200729088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/SXjRgOloBn"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:05.000Z",
            "id": "501721263182594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/dZi072E7RK"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:01.000Z",
            "id": "501721247420391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/NPbZKjMoSY"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:01.000Z",
            "id": "501721247181336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/XZOQoqX5qh"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-08-19T13:24:00.000Z",
            "id": "501721244085936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/DcpDdMQ5kc"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-08-19T13:23:59.000Z",
            "id": "501721240562720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/ew7l4Z3xGY"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-08-19T13:23:57.000Z",
            "id": "501721232098594817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/0eBqWxLYXv"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-08-19T13:23:57.000Z",
            "id": "501721228554428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/ug5yAQpmo1"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-08-19T13:23:53.000Z",
            "id": "501721215296217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/wOB1yLayzS"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-08-19T13:23:49.000Z",
            "id": "501721196098904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/uPcbBDEjDB"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-08-19T13:23:48.000Z",
            "id": "501721193645223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxinim curioso surpreende banhistas em praia na Fl\u00f3rida: Cena ocorreu em praia de parque estadual em Panama ... http://t.co/Y656KGLOqw"
        },
        {
            "author_id": "268642548",
            "created_at": "2014-08-19T13:11:48.000Z",
            "id": "501718173549604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mina tirou essa foto do Parque Municipal e eu s\u00f3 queria compartilhar com voc\u00eas http://t.co/Tvf9tEvQkt?"
        },
        {
            "author_id": "183188482",
            "created_at": "2014-08-19T13:10:39.000Z",
            "id": "501717883437596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Parque Estadual da Serra do Mar?? \n\n\u00c9 nosso cen\u00e1rio de inicio em As Faces da Luz, onde a Tayara... http://t.co/Pc2OW3fnGm"
        },
        {
            "author_id": "268214514",
            "created_at": "2014-08-19T13:08:09.000Z",
            "id": "501717252446912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mina tirou essa foto do Parque Municipal e eu s\u00f3 queria compartilhar com voc\u00eas http://t.co/W1ox7fM2dh?"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2014-08-19T13:06:01.000Z",
            "id": "501716718042218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo receber\u00e1 concurso de bandas http://t.co/EvNpcL9VOk"
        },
        {
            "author_id": "774260563",
            "created_at": "2014-08-19T13:00:01.000Z",
            "id": "501715207962755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem para Agosto: Chapada dos Veadeiros. \n\"O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de... http://t.co/UxcvYzMHIe"
        },
        {
            "author_id": "412296564",
            "created_at": "2014-08-19T12:55:11.000Z",
            "id": "501713988993179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedala Santar\u00e9m \" j\u00e1 \u00e9 nesse domingo dia 24 de agosto de 2014 com sa\u00edda as 17:00hr do Parque Municipal.... http://t.co/vOGDXsb0Vf"
        },
        {
            "author_id": "40497159",
            "created_at": "2014-08-19T12:39:49.000Z",
            "id": "501710121882648576",
            "in_reply_to_user_id": "138146449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertocarva imaginando as obras andando de mulinha do parque municipal e comendo tropeiro no mineir\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T12:30:40.000Z",
            "id": "501707820342206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4mhnKq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T12:30:20.000Z",
            "id": "501707736913285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/JcRPbdo6i2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-19T12:30:02.000Z",
            "id": "501707660757331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/eFQuxGTqsg"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2014-08-19T12:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "905580850561118208",
                        "start": 40,
                        "username": "queeijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501706173779685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda parte da reportagem do rep\u00f3rter @queeijo sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande, em Arroio Grande. http://t.co/YsIZV7J1g4"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2014-08-19T12:23:43.000Z",
            "id": "501706074055905280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emater emite Cadastro Ambiental Rural em \u00e1rea protegida em Parauapebas http://t.co/zEPkapLdY4"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-19T12:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "501703044149817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/1vVkh9Zfr9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-19T09:45:14.000Z",
            "id": "501666190373052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4IljbCNlL7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-19T09:45:01.000Z",
            "id": "501666134144192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nqJJYtfOgC"
        },
        {
            "author_id": "434193462",
            "created_at": "2014-08-19T09:26:58.000Z",
            "id": "501661591386226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaa, to indo p parque estadual do rio doce \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-19T09:08:15.000Z",
            "id": "501656880826310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de agosto de 2014\nPaineira-rosa (Ceiba speciosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/jrDbV9rwKA"
        },
        {
            "author_id": "2285068182",
            "created_at": "2014-08-19T03:12:39.000Z",
            "id": "501567389667180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03\u26fa\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\uddfb\ud83c\udf32\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/3BXLNZb9s2"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-19T03:00:03.000Z",
            "id": "501564222401433602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de agosto de 2014\nPaineira-rosa (Ceiba speciosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/zGu3jZsLOV"
        },
        {
            "author_id": "2201348754",
            "created_at": "2014-08-19T02:58:22.000Z",
            "id": "501563795957768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANG\u00c1 E PREGUI\u00c7A NO MARAPENDI No \u00faltimo domingo a Capitolina Edi\u00e7\u00f5es esteve no Parque Natural Municipal de Marapendi\u2026"
        },
        {
            "author_id": "170052157",
            "created_at": "2014-08-19T02:39:12.000Z",
            "id": "501558973871706113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro mensal \"Antigos no Bosque\" ve\u00edculos antigos e especiais \u2014 em Parque Municipal \"Jos\u00e9 Alves dos Reis\"... http://t.co/gOIAf9IhHe"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-19T02:29:14.000Z",
            "id": "501556465786974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu) https://t.co/0TzwTKgQen"
        },
        {
            "author_id": "270995311",
            "created_at": "2014-08-19T02:24:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74937757,
                        -23.48646006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "501555162838618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima companhia para fazer TCC\u2665 @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/XHm785iARt"
        },
        {
            "author_id": "49841417",
            "created_at": "2014-08-19T01:22:19.000Z",
            "id": "501539624641372161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/op8KPWM4Df"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-19T00:30:32.000Z",
            "id": "501526592623898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Matusadona de Zimb\u00e1bue\" http://t.co/bR1ifzekUE"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T00:30:28.000Z",
            "id": "501526578447548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8ccGO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T00:30:26.000Z",
            "id": "501526566435053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZEwXC"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-08-19T00:29:49.000Z",
            "id": "501526411921072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/rjdOJW2zlx"
        },
        {
            "author_id": "1394961020",
            "created_at": "2014-08-18T23:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "501516194470719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela noite. . (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/5WiHNNu5Wk"
        },
        {
            "author_id": "1532166062",
            "created_at": "2014-08-18T23:44:33.000Z",
            "id": "501515022233640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas que transformam esgoto em \u00e1gua limpa | Mundo Sustent\u00e1vel: http://t.co/sBnW4Xg11E"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-08-18T23:38:12.000Z",
            "id": "501513421524045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Col\u00f4mbia.\n\nO juansisto est\u00e1 cruzando as Am\u00e9ricas de bike em uma\u2026 http://t.co/Z5khRGUuXZ"
        },
        {
            "author_id": "33982366",
            "created_at": "2014-08-18T23:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92609411,
                        -19.91233184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501512318719905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Varvito - Itu (SP). Varvitos s\u00e3o camadas de rochas formadas h\u00e1 30 milh\u00f5es de anos.\u2026 http://t.co/GuM2mNrp9A"
        },
        {
            "author_id": "33982366",
            "created_at": "2014-08-18T23:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92609411,
                        -19.91233184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501511974556299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Varvito - Itu (SP). Varvitos s\u00e3o camadas de rochas formadas h\u00e1 30 milh\u00f5es de anos.\u2026 http://t.co/SXkGyTVbA8"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-08-18T23:21:53.000Z",
            "id": "501509317766295553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um fim de semana com passeio hist\u00f3rico por Ouro Ouro Preto, e trilha no Parque Estadual do Itacolomi?!... http://t.co/BFB1IfzFcG"
        },
        {
            "author_id": "57846928",
            "created_at": "2014-08-18T23:05:47.000Z",
            "id": "501505267297951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL \"bacana\" \u00e9 do deputado e candidato a reelei\u00e7\u00e3o Vinicius Gurgel , que autoriza a minera\u00e7\u00e3o em at\u00e9 10% de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.Vai vendo!"
        },
        {
            "author_id": "301046715",
            "created_at": "2014-08-18T23:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "501505261581115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/V5d0EJkrbg"
        },
        {
            "author_id": "20330282",
            "created_at": "2014-08-18T22:43:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9258847,
                        -21.7215687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "501499603301433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras, apenas... Janela do c\u00e9u. \ud83c\udf43\u2600\u26c5 @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca http://t.co/JkFUkPAbxx"
        },
        {
            "author_id": "43254778",
            "created_at": "2014-08-18T22:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "142537117",
                        "start": 0,
                        "username": "ruysmithAP"
                    }
                ]
            },
            "id": "501497378638422016",
            "in_reply_to_user_id": "142537117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruysmithAP Que tal essa id\u00e9ia?   http://t.co/lr7QWCk4xZ"
        },
        {
            "author_id": "67158511",
            "created_at": "2014-08-18T22:23:31.000Z",
            "id": "501494627283636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pergunta pra ele para onde foram os 7 milh\u00f5es enviados para investir no Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2014-08-18T22:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "69399784",
                        "start": 118,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "501494183345917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional http://t.co/Mw4XgTScvs via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-08-18T22:02:07.000Z",
            "id": "501489243240542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/AkdiWJmKcd"
        },
        {
            "author_id": "93673898",
            "created_at": "2014-08-18T22:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5633966,
                        -22.2902479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae3c0053ccc13206"
            },
            "id": "501489083659857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 de ter te conhecido a minha vida j\u00e1 valeu\" \ud83d\udc8f \ud83d\udc97 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u http://t.co/IogDVtLtnb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-18T21:30:38.000Z",
            "id": "501481321966075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3JtevNe8L"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-18T21:30:28.000Z",
            "id": "501481277393215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "395387772",
            "created_at": "2014-08-18T21:26:26.000Z",
            "id": "501480263424438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal amanha.. Kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2014-08-18T21:23:30.000Z",
            "id": "501479526921416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 43 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia 16 e 17/08/2014\" http://t.co/zaWTufSL7c"
        },
        {
            "author_id": "298143217",
            "created_at": "2014-08-18T21:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501479052427816961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pequena \ud83c\udf31 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/S5y3kSTvh7"
        },
        {
            "author_id": "240011717",
            "created_at": "2014-08-18T21:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "501475763724771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM http://t.co/zBeWUCvP3K"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-08-18T21:03:02.000Z",
            "id": "501474374927777795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emater emite Cadastro Ambiental Rural em \u00e1rea protegida em Parauapebas http://t.co/ip3N0QQ231"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-08-18T20:41:17.000Z",
            "id": "501468901582979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Estoril tem agenda especial no anivers\u00e1rio da cidade http://t.co/mfmMaqth7H"
        },
        {
            "author_id": "223859355",
            "created_at": "2014-08-18T20:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "501467869469634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mar:) @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/eyOlPHb3F8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-18T20:25:06.000Z",
            "id": "501464827886198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nqJJYtfOgC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-18T20:24:52.000Z",
            "id": "501464771598626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4IljbCNlL7"
        },
        {
            "author_id": "1080461563",
            "created_at": "2014-08-18T20:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501463227809554432",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@JornalOGlobo C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/12HHheAa6x"
        },
        {
            "author_id": "142503114",
            "created_at": "2014-08-18T20:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501459086953549825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tanta coisa boa a vida tem pra te dar \" @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/QTqXtT5TlF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-18T19:26:04.000Z",
            "id": "501449972563210241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YMECQ9bxJZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-18T19:13:50.000Z",
            "id": "501446893956657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/G6pF02f1t4"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2014-08-18T19:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "119934907",
                        "start": 0,
                        "username": "bobjackk"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17229791",
                        "start": 10,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "501446192551964672",
            "in_reply_to_user_id": "119934907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bobjackk @ConversaAfiada kkkkkkkkkkkkk, t\u00e1 pensando que o Brasil \u00e9 uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "257974813",
            "created_at": "2014-08-18T19:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36042408,
                        -22.89519205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501444980670754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou do bonde do smoking l\u00e1 do parque nacional, m\u00f3 calor acende um fica tudo mais legal"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2014-08-18T18:59:17.000Z",
            "id": "501443230031163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4ster infantil... (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/4jJsOsKmKT"
        },
        {
            "author_id": "873921036",
            "created_at": "2014-08-18T18:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15997304,
                        42.02758649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "501442491904585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sur la terrasse #portugal @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/bcUjD7UufG"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2014-08-18T18:48:44.000Z",
            "id": "501440577712320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sempre \u00e9 destaque no Brasil e no mundo   http://t.co/mEONavAtm4"
        },
        {
            "author_id": "38088647",
            "created_at": "2014-08-18T18:44:35.000Z",
            "id": "501439532471181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do Aconc\u00e1gua! Sensacional. Sem palavras. #blessed @ Parque Nacional Aconcagua http://t.co/sd3zpd8AcH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-18T18:30:50.000Z",
            "id": "501436071704809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdEn8A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-18T18:30:40.000Z",
            "id": "501436028591570945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/DmUjoMUTgu"
        },
        {
            "author_id": "30597969",
            "created_at": "2014-08-18T18:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "54341363",
                        "start": 36,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501435398087008256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona fil\u00f3's voice: ooooh coitado RT @JornalOGlobo: C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2014-08-18T18:26:51.000Z",
            "id": "501435068699926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o v\u00eddeo sobre a vida na Reserva Biol\u00f3gica de Mato Grande, na Lagoa Mirim: https://t.co/T1XDTPN2o0"
        },
        {
            "author_id": "360187386",
            "created_at": "2014-08-18T18:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501432775044775936",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/129mRJ2uJs http://t.co/RsOVEVyFFd\" Tadinho"
        },
        {
            "author_id": "189270800",
            "created_at": "2014-08-18T18:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "54341363",
                        "start": 30,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501431892655493121",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Bob t\u00e1 graduado nisto. RT @JornalOGlobo: C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/CZ1wFtbeAQ"
        },
        {
            "author_id": "53097803",
            "created_at": "2014-08-18T18:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "54341363",
                        "start": 29,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501431831116656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso q acontece com cagueta \"@JornalOGlobo: C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca.\""
        },
        {
            "author_id": "2559150373",
            "created_at": "2014-08-18T18:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501431085985980417",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/TgQV2KEhq2 http://t.co/69vwrAUgm8\u201d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-08-18T18:10:14.000Z",
            "id": "501430888723656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/Yo7ZHRT8J5 http://t.co/Uj9LictVXf"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-08-18T18:01:57.000Z",
            "id": "501428801679917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do V Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca, que acontece nos dias 21 e 22/08: http://t.co/3G05HBXuUU."
        },
        {
            "author_id": "412296564",
            "created_at": "2014-08-18T17:30:41.000Z",
            "id": "501420936709427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedala Santar\u00e9m \" j\u00e1 \u00e9 nesse domingo dia 24 de agosto de 2014 com sa\u00edda as 17:00hr do Parque Municipal.... http://t.co/uQUZq6cLVD"
        },
        {
            "author_id": "5346",
            "created_at": "2014-08-18T17:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16030428",
                        "start": 0,
                        "username": "isasinay"
                    }
                ]
            },
            "id": "501420644069040128",
            "in_reply_to_user_id": "16030428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isasinay eu nao fui, por falta de grana. A diferen\u00e7a de custo \u00e9 abissal. Veja as praias do parque nacional Morrocoy"
        },
        {
            "author_id": "81715562",
            "created_at": "2014-08-18T17:24:33.000Z",
            "id": "501419389301039105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Marina Silva e sua gest\u00e3o \u00e0 frente do Minist\u00e9rio no governo de Frente Popular. Link: http://t.co/At9fGMlIsZ"
        },
        {
            "author_id": "2558371456",
            "created_at": "2014-08-18T17:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9386289,
                        -19.9195574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501416351727370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena segunda e eu no parque municipal -_-"
        },
        {
            "author_id": "16742912",
            "created_at": "2014-08-18T17:03:23.000Z",
            "id": "501414063008927745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gan\u00e9 :3 (@ Cancha De Tennis Parque Nacional) https://t.co/5TPyL7pb9w"
        },
        {
            "author_id": "398762631",
            "created_at": "2014-08-18T16:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "351062247",
                        "start": 0,
                        "username": "OtavioReis_"
                    }
                ]
            },
            "id": "501406828769853440",
            "in_reply_to_user_id": "351062247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OtavioReis_ n\u00f3, parque municipal \u00e9 que tem que rolar. Vlw vei"
        },
        {
            "author_id": "351062247",
            "created_at": "2014-08-18T16:34:07.000Z",
            "id": "501406697672699904",
            "in_reply_to_user_id": "398762631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iaaraRB vei pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o vai ter deve ter no parque municipal e na savassi"
        },
        {
            "author_id": "392614953",
            "created_at": "2014-08-18T16:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88530233,
                        -16.75771419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "501406226001838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Montes Claros http://t.co/sVB2CBxt4p"
        },
        {
            "author_id": "74003504",
            "created_at": "2014-08-18T16:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.25536,
                        -15.879615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "501401888604975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E a gente vive junto\nE a gente se d\u00e1 bem\nN\u00e3o desejamos mal a quase ningu\u00e9m.\" \u2661 @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/UuQh4CNwWO"
        },
        {
            "author_id": "62770258",
            "created_at": "2014-08-18T16:10:20.000Z",
            "id": "501400714510225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VetEmpregos: Oportunidade no Parque Estadual Cantareira na Zona... http://t.co/sI2AkmQCLm"
        },
        {
            "author_id": "107498899",
            "created_at": "2014-08-18T16:00:32.000Z",
            "id": "501398247911739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana a #Primundo dar\u00e1 dicas de onde ir! A dica de hoje \u00e9 para Serra da Capivara. O Parque Nacional Serra... http://t.co/lAjHHcdJv8"
        },
        {
            "author_id": "54902058",
            "created_at": "2014-08-18T15:48:17.000Z",
            "id": "501395164846231553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/Zs9VU9atNK"
        },
        {
            "author_id": "371793077",
            "created_at": "2014-08-18T15:09:57.000Z",
            "id": "501385516525158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/5AjQLVnJdS"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-18T14:52:53.000Z",
            "id": "501381222962974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canto dos P\u00e1ssaros - Guaxe - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/bt8Ffie02j"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-08-18T14:46:13.000Z",
            "id": "501379546893938692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ur4s9B3dY5"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-08-18T14:40:01.000Z",
            "id": "501377985006821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog de UC\u00b4s - Semin\u00e1rio cient\u00edfico sobre a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/X5mtcm0RlC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-18T14:31:06.000Z",
            "id": "501375739594551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-18T14:30:52.000Z",
            "id": "501375682665271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/SqSi8wBMrw"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-08-18T14:30:30.000Z",
            "id": "501375588587040769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Campanha6510 A Lei 11.891/2008 de In\u00e1cio Arruda criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca. http://t.co/MnLrgE5rHc"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2014-08-18T14:10:00.000Z",
            "id": "501370429765091329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem especial de Diego Queijo, mostra a Vida na Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande. Confira o v\u00eddeo em: http://t.co/qcVZpuchgF"
        },
        {
            "author_id": "255540720",
            "created_at": "2014-08-18T13:50:26.000Z",
            "id": "501365507120168962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve al #ParqueNacionalArrecife de #PuertoMorelos!! http://t.co/pC7p9f1YHE"
        },
        {
            "author_id": "99360648",
            "created_at": "2014-08-18T13:10:16.000Z",
            "id": "501355399329890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no concertos no parque do parque municipal \"/ quando tera novamente?!?!!?"
        },
        {
            "author_id": "17523521",
            "created_at": "2014-08-18T12:52:02.000Z",
            "id": "501350810828431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9sar Siqueira: im\u00f3vel est\u00e1 em \u00e1rea do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. http://t.co/9kzDY4Jcy1"
        },
        {
            "author_id": "2434582735",
            "created_at": "2014-08-18T12:48:45.000Z",
            "id": "501349983527124993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo receber\u00e1 concurso de bandas http://t.co/9C4cVxdkmB"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-18T12:30:58.000Z",
            "id": "501345506749333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campinhos: principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o circuito de grande beleza c\u00eanica da Gruta dos Jesu\u00edtas. http://t.co/T8ZeUQ0yaX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-18T12:30:47.000Z",
            "id": "501345463585755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Campinhos: principal atra\u00e7\u00e3o \u00e9 o circuito de grande beleza c\u00eanica da Gruta dos Jesu\u00edtas. http://t.co/LFMQWQHQQ4"
        },
        {
            "author_id": "770060162",
            "created_at": "2014-08-18T12:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "501339180602228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/wuIzeV7Pzi"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-08-18T11:19:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "501327586946191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/LKR3HAjTcS"
        },
        {
            "author_id": "2294311238",
            "created_at": "2014-08-18T10:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501314568996810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor para caminhar! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/FfnTh5DpCA"
        },
        {
            "author_id": "20330282",
            "created_at": "2014-08-18T10:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9258847,
                        -21.7215687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "501312261475303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My Happy little Pill. \ud83d\ude04\ud83d\udc8a\ud83c\udf1d @ Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca http://t.co/oYoNkyylCl"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-08-18T09:06:15.000Z",
            "id": "501293990302728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia aben\u00e7oado a todos os catingueiros! Direto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do serid\u00f3, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/PZ6P2L6tQx"
        },
        {
            "author_id": "2241215993",
            "created_at": "2014-08-18T06:24:01.000Z",
            "id": "501253161194377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking alucinante... Muitas lendas e mist\u00e9rios! @ Parque Nacional de Aparados da Serra RS http://t.co/p4RTuoq4Ci"
        },
        {
            "author_id": "107847656",
            "created_at": "2014-08-18T04:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "501220181373247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! #nofilter #paradise #MA #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/tyZtiulf9v"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2014-08-18T03:22:25.000Z",
            "id": "501207463161790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Parque Municipal - \u00c1gua Solu - a 6 km de Ibitigua\u00e7u, P\u00e1dua - RJ\n\nPor ali, onde residiu sua m\u00e3e, residem... http://t.co/GfR1mQHL8h"
        },
        {
            "author_id": "316166314",
            "created_at": "2014-08-18T03:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501205667986690049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\udd92\ud83d\udc4d\u270c\ud83d\udc45 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/uWpwvsRcTI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-18T03:01:53.000Z",
            "id": "501202296223825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de agosto de 2014\nSisyrinchium vaginatum\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/AIcXGWZGsn"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-18T03:00:03.000Z",
            "id": "501201830861225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de agosto de 2014\nSisyrinchium vaginatum\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/mGXjugVDlG"
        },
        {
            "author_id": "850085167",
            "created_at": "2014-08-18T02:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501201152025710594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu t\u00e1 maluco? Respeita o mo\u00e7o! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/zPxOfxPuJG"
        },
        {
            "author_id": "59832798",
            "created_at": "2014-08-18T02:33:00.000Z",
            "id": "501195024684838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Erawan, na Tail\u00e2ndia http://t.co/ooa2MyAwc4"
        },
        {
            "author_id": "850085167",
            "created_at": "2014-08-18T02:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501193402164477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura radical em Piri com edumelofilho Hahahahahahahahah @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 http://t.co/yCxRp58lCI"
        },
        {
            "author_id": "59832798",
            "created_at": "2014-08-18T02:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "501191971084701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite da Serra Nevada da Calif\u00f3rnia http://t.co/TTam0rNw1S"
        },
        {
            "author_id": "1120629294",
            "created_at": "2014-08-18T01:53:56.000Z",
            "id": "501185194603601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/HlmBmmWByK\u201d"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-18T01:51:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69713119,
                        -25.78039026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "501184562014466049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, assim terminou meu dia de hoje: aben\u00e7oado! No mirante do Parque Estadual do Monge, na Lapa. \nTem\u2026 http://t.co/cMMaMoTWjl"
        },
        {
            "author_id": "561685950",
            "created_at": "2014-08-18T01:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501183374011428866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na serra!! @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/LqYavP7bvi"
        },
        {
            "author_id": "166533490",
            "created_at": "2014-08-18T01:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "501182828990590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver uma boa vida!! \nEu amo minha cidade!! \ud83d\ude4c\u263a\ufe0f\n#myntfit #lifestyle #positivelife @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/yZTxxjihuz"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-08-18T01:32:17.000Z",
            "id": "501179746906931203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ratos junto ao parque municipal de C.\u00aa Lobos http://t.co/QCVzRFpb7w #dnoticias"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-18T01:25:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69713119,
                        -25.78039026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "501177966500773888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @ Parque Estadual do Monge http://t.co/e9ZW4wqE6i"
        },
        {
            "author_id": "27422974",
            "created_at": "2014-08-18T01:24:44.000Z",
            "id": "501177844819828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nota futura: n\u00e3o andar da savassi at\u00e9 o parque municipal no mesmo dia que malhar panturrilha (vai dar merda)"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-18T01:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69713119,
                        -25.78039026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "501177544297545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @ Parque Estadual do Monge http://t.co/itSZk9XCTh"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-18T01:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69713119,
                        -25.78039026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "501177259202326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @ Parque Estadual do Monge http://t.co/xLEgoQOaIn"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-18T01:21:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69713119,
                        -25.78039026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "501176926631768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @ Parque Estadual do Monge http://t.co/DmQATqBHAL"
        },
        {
            "author_id": "59860829",
            "created_at": "2014-08-18T01:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69713119,
                        -25.78039026
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "501175974172823552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". @ Parque Estadual do Monge http://t.co/NVaVUXLNjc"
        },
        {
            "author_id": "59832798",
            "created_at": "2014-08-18T01:02:21.000Z",
            "id": "501172210665791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, Serra Nevada da Calif\u00f3rnia http://t.co/RRncJeFE5I"
        },
        {
            "author_id": "42278289",
            "created_at": "2014-08-18T00:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "501165086250373122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A leve impress\u00e3o de estar no para\u00edso @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/XKjrSULEuL"
        },
        {
            "author_id": "42278289",
            "created_at": "2014-08-17T23:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "501154432453586945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here comes the sun tchurururu @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/ln2Dmn7iOP"
        },
        {
            "author_id": "299180731",
            "created_at": "2014-08-17T23:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96034745,
                        -19.835519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501150230868684801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio :-) @ Parque Municipal http://t.co/83owXo57tj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-17T23:31:00.000Z",
            "id": "501149224910589953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mana Pools Parque Nacional, \u00c1reas de Safaris Sapi e Chewore\" http://t.co/glXeICCUDO"
        },
        {
            "author_id": "598684185",
            "created_at": "2014-08-17T23:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "501146093561077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina http://t.co/BosSlb7aE2"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-08-17T22:52:07.000Z",
            "id": "501139438735753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/NvmV0ej2SP"
        },
        {
            "author_id": "356822574",
            "created_at": "2014-08-17T22:43:16.000Z",
            "id": "501137212885315586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/DPPrh74dZk"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2014-08-17T22:16:25.000Z",
            "id": "501130454376796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto http://t.co/Ap4P0VCVGq"
        },
        {
            "author_id": "179618785",
            "created_at": "2014-08-17T21:48:00.000Z",
            "id": "501123302371622914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 o amor da minha vida, \u00e9 o amor de todas as minhas vidas. \ud83d\udc99\ud83d\udc96 @ Parque municipal de Belo\u2026 http://t.co/YMlGqgNcHt"
        },
        {
            "author_id": "179618785",
            "created_at": "2014-08-17T21:19:08.000Z",
            "id": "501116039770275840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu corpo viraria sol, minha mente viraria sol (..) \ud83c\udf41\ud83c\udf42 @ Parque municipal de Belo Horizonte \ud83c\udf43 http://t.co/9Kr3ZO1aJu"
        },
        {
            "author_id": "179618785",
            "created_at": "2014-08-17T21:19:00.000Z",
            "id": "501116003150221313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amor que n\u00e3o mede ! \ud83d\ude31\ud83d\udc96 @ Parque municipal de Belo Horizonte \ud83c\udf43 http://t.co/k59SDWhrLr"
        },
        {
            "author_id": "1022421294",
            "created_at": "2014-08-17T21:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "501115407097679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo voc\u00eas! \ud83d\udc9e @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/A75NJhL1IK"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2014-08-17T21:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "785833176",
                        "start": 1,
                        "username": "CBNoficial"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "42593930",
                        "start": 111,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501115075181424641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@CBNoficial: Trigueiro - Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto: http://t.co/KNMCA2slm7\" @andretrig"
        },
        {
            "author_id": "60819614",
            "created_at": "2014-08-17T21:10:17.000Z",
            "id": "501113809499467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua cristalina, natureza, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1gua mineral ao lado de driimarquez #trilha\u2026 http://t.co/4MaB0LW8xW"
        },
        {
            "author_id": "131008734",
            "created_at": "2014-08-17T21:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "501112426059014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea os muriquis? #trilhadosmuriquis #serradobrigadeiro #domingonoparque @ Parque Estadual Serra do\u2026 http://t.co/iSveo9i7fh"
        },
        {
            "author_id": "377111255",
            "created_at": "2014-08-17T21:00:37.000Z",
            "id": "501111378900709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d http://t.co/uaVMVWs8IO"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2014-08-17T21:00:16.000Z",
            "id": "501111288416993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 19h, em Mar Sem Fim, Jo\u00e3o Lara Mesquita e sua equipe embarcam em uma lancha para conhecer a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo."
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-08-17T20:56:04.000Z",
            "id": "501110234728136705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de nuvem sobre o Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/z4RVD0g7iz"
        },
        {
            "author_id": "34968631",
            "created_at": "2014-08-17T20:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "501108922603020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certas coisas n\u00e3o precisam de filtro.... \u2764\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf52 #MPViaja #NoFilter @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/ECZTdx6cmR"
        },
        {
            "author_id": "221388123",
            "created_at": "2014-08-17T20:49:55.000Z",
            "id": "501108683917766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele parque municipal tem cada hist\u00f3ria kkkk"
        },
        {
            "author_id": "15325912",
            "created_at": "2014-08-17T20:49:40.000Z",
            "id": "501108621141639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel! Clap Clap pro estado do RJ pelo espa\u00e7o absurdo e p\u00fablico! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/2ALwidZjgQ"
        },
        {
            "author_id": "377111255",
            "created_at": "2014-08-17T20:40:04.000Z",
            "id": "501106206857900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ECGglFZfNj"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2014-08-17T20:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "285619112",
                        "start": 80,
                        "username": "_sabrinajx"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "338663668",
                        "start": 92,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "501102739687235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @_sabrinajx @juliafritzen https://t.co/lLZZMcI7zb"
        },
        {
            "author_id": "218617178",
            "created_at": "2014-08-17T20:10:29.000Z",
            "id": "501098763776454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais domingos assim... \u270c \ud83d\udc4c \ud83c\udf43 \ud83c\udf3e \ud83d\udeb2 @ Parque Municipal de Itaipava http://t.co/WHumRWenMv"
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2014-08-17T20:09:50.000Z",
            "id": "501098600055988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4rqJGbmlJm"
        },
        {
            "author_id": "50783434",
            "created_at": "2014-08-17T20:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501098575468564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6QWFXOMMoY"
        },
        {
            "author_id": "915055933",
            "created_at": "2014-08-17T20:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "587830869",
                        "start": 1,
                        "username": "SitiosdeEspana"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "57336067",
                        "start": 91,
                        "username": "davidgamez"
                    }
                ]
            },
            "id": "501098263618285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@SitiosdeEspana: Parque Nacional de #Monfrag\u00fce, #Extremadura: http://t.co/nGhvdhwSQn Foto @davidgamez http://t.co/tm592YaZjW\""
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2014-08-17T20:05:04.000Z",
            "id": "501097396815036417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal De Bh http://t.co/WODTUmm5rF"
        },
        {
            "author_id": "50783434",
            "created_at": "2014-08-17T20:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501097386811219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal De Bh http://t.co/PE46zF1xRO"
        },
        {
            "author_id": "298143217",
            "created_at": "2014-08-17T20:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501096700153323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf05\ud83c\udf0c @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/LNk0xs0H9n"
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2014-08-17T20:02:13.000Z",
            "id": "501096680855728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Ler sempre \u2026 (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/KJsihFqB31"
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2014-08-17T19:45:25.000Z",
            "id": "501092454482055169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Municipal Na Avenida Afonso Pena http://t.co/Ioc6tX6Xpc"
        },
        {
            "author_id": "50783434",
            "created_at": "2014-08-17T19:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91023682,
                        -19.93967828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501092439147687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Na Avenida Afonso Pena http://t.co/QoBcQr4YxZ"
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2014-08-17T19:42:45.000Z",
            "id": "501091780687720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #converse #allstar #cons #girls #kids (em Parque Municipal De Bh) http://t.co/u5zXFD8d20"
        },
        {
            "author_id": "50783434",
            "created_at": "2014-08-17T19:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501091768629473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#converse #allstar #cons #girls #kids @ Parque Municipal De Bh http://t.co/6m8cTmBwt6"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2014-08-17T19:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "501091457747681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/qKR3PjKefE http://t.co/HE2CheKxyV"
        },
        {
            "author_id": "2212846325",
            "created_at": "2014-08-17T19:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501089910682832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os primos. #parquenacional #tijuca #rio \ud83d\udca6\ud83c\udf31 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/p5oNF6HUHn"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-08-17T19:35:01.000Z",
            "id": "501089837957791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, no sul do #Chile, foi recentemente eleito a oitava maravilha do mundo. \u00c9... http://t.co/lqtNOTs3Ge"
        },
        {
            "author_id": "48357648",
            "created_at": "2014-08-17T19:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "501089636161441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas lotadas #iguassufalls #tourism #brazil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/H1aUXh5cxe"
        },
        {
            "author_id": "79585429",
            "created_at": "2014-08-17T19:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501088776081637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s com barba de Papai Noel #SQN #AlgodaoDoce #S2 \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8exTBeu3Oe"
        },
        {
            "author_id": "55035160",
            "created_at": "2014-08-17T19:26:02.000Z",
            "id": "501087573901836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\ude00\ud83d\ude21 (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/0zryDniaca"
        },
        {
            "author_id": "29110573",
            "created_at": "2014-08-17T19:25:09.000Z",
            "id": "501087353935757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queira ter tirado foto com o quat\u00ed :( \u2014 em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/drqJBzEZ3X"
        },
        {
            "author_id": "387096478",
            "created_at": "2014-08-17T19:15:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64758796,
                        -27.21074937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "501084940952686592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal do dia dos pais Ima Giseli (@ Parque Municipal Harry Hobus in Rio do Sul, SC) https://t.co/WkNQELSCxF http://t.co/NJrw6X4sg2"
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2014-08-17T19:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41254942,
                        -22.82439629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501084655865835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marche. @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/1IloF8Dm7h"
        },
        {
            "author_id": "320334393",
            "created_at": "2014-08-17T19:10:59.000Z",
            "id": "501083788324388865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais\nParque Nacional de Ubajara tem trilhas,... http://t.co/HqtffBOkV2"
        },
        {
            "author_id": "163339176",
            "created_at": "2014-08-17T18:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.42860687,
                        -23.49967303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "002442586af0948e"
            },
            "id": "501080367559106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar liiiindo! #Antofagasta #Chile #LaPortada @ Monumento Natural La Portada, Antofagasta http://t.co/ogarBB4oWe"
        },
        {
            "author_id": "55152441",
            "created_at": "2014-08-17T18:52:03.000Z",
            "id": "501079024970792961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu achava que era lenda o lance do jacar\u00e9 do horto. http://t.co/6S0ujyt4Rm"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-08-17T18:43:28.000Z",
            "id": "501076863272620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Montanhas, trilhas e cachoeiras pertinho do Rio de Janeiro\n\n http://t.co/wRfalknjBw"
        },
        {
            "author_id": "52810524",
            "created_at": "2014-08-17T18:33:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501074464709541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudar/Trabalhar no domingo? SIM. (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/Hz9uBHF5pi"
        },
        {
            "author_id": "127935202",
            "created_at": "2014-08-17T18:27:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03366853,
                        -20.0604937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "501072813206564864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/uTFAASq97L"
        },
        {
            "author_id": "2193252488",
            "created_at": "2014-08-17T18:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "74452681",
                        "start": 27,
                        "username": "Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "501070455445667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo volver al parque @nacional http://t.co/h7Tnp0TTzS"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-17T18:03:13.000Z",
            "id": "501066736209498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/OgBNWtF5vQ"
        },
        {
            "author_id": "1496436199",
            "created_at": "2014-08-17T17:43:59.000Z",
            "id": "501061893398593538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha #Arenitos #PontaGrossa http://t.co/L73oeYg5y2"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-08-17T17:09:05.000Z",
            "id": "501053112413876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Trigueiro - Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto: http://t.co/dXICDzHBhy"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-08-17T17:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "501052405736566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83d\udc4a Finish! At\u00e9 ano que vem!!!! #festadeagosto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/U5MfEbZylT"
        },
        {
            "author_id": "50367064",
            "created_at": "2014-08-17T17:01:16.000Z",
            "id": "501051145792782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, nos EUA, possui 740 km de trilhas http://t.co/OQCTX1RJjM #aventura #viagem #EUA"
        },
        {
            "author_id": "603233903",
            "created_at": "2014-08-17T17:00:38.000Z",
            "id": "501050984458907649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver gera necessidade, e a\u00ed\nChega que me confundo toda @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/62lM4v492O"
        },
        {
            "author_id": "2393668261",
            "created_at": "2014-08-17T16:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "110147687",
                        "start": 95,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "501050611774009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais mais lindos que eu j\u00e1 vi. Incr\u00edvel! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/oOx9Ws7VGZ"
        },
        {
            "author_id": "79585429",
            "created_at": "2014-08-17T16:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501049058786828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo algod\u00e3o doce com o m\u00f4 no parque. \ud83d\udc45\ud83d\udcad @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/b2wRJ5rbxT"
        },
        {
            "author_id": "2393668261",
            "created_at": "2014-08-17T16:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "110147687",
                        "start": 90,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "501047278262820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas mais lindas lindos que j\u00e1 vi! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) https://t.co/MEWkdD6uj3"
        },
        {
            "author_id": "93285319",
            "created_at": "2014-08-17T16:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501044631388577792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espelho @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/G7jwtkPOLT"
        },
        {
            "author_id": "902056957",
            "created_at": "2014-08-17T16:35:15.000Z",
            "id": "501044597293068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal! Vamos conhecer hoje o Parque Nacional Glacier, nos EUA. Ele possui 740 km de trilhas. Pronto pra aventura? http://t.co/RTZoI7xhQM"
        },
        {
            "author_id": "122504342",
            "created_at": "2014-08-17T16:32:07.000Z",
            "id": "501043806502797313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lucas no caminh\u00e3o amarelo! \ud83d\ude0d caroltibo guscaixeta @ Parque Municipal De Bh http://t.co/FDj4UFILXe"
        },
        {
            "author_id": "752288700",
            "created_at": "2014-08-17T16:20:04.000Z",
            "id": "501040775325814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/k1Ochr0VY6 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "226734294",
            "created_at": "2014-08-17T16:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "501040662763274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De manh\u00e3 foi assim, correr &amp; correr u.u (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/SyKT7Qg88o http://t.co/gXsy6YIPJR"
        },
        {
            "author_id": "14372554",
            "created_at": "2014-08-17T16:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501038413198266370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre o espelho d'\u00e1gua. #library  #bibliotecaparqueestadual #instakid @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/v55pt8eVYe"
        },
        {
            "author_id": "260591456",
            "created_at": "2014-08-17T15:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.05656605,
                        -26.01558156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "501035381710942209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/vYjutkA1SJ"
        },
        {
            "author_id": "68971200",
            "created_at": "2014-08-17T15:41:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43734801,
                        -22.86121543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "501031027611934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu #bmx #trails #bike @ Parque Municipal de Botucatu http://t.co/BjULJwZK9b"
        },
        {
            "author_id": "29110573",
            "created_at": "2014-08-17T15:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "501030532424425475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8| (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/okPa4l3tKj http://t.co/728OPFGGQG"
        },
        {
            "author_id": "455214381",
            "created_at": "2014-08-17T15:33:12.000Z",
            "id": "501028981940826117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal #misegundohogar http://t.co/GCHcbZdbCy"
        },
        {
            "author_id": "173928628",
            "created_at": "2014-08-17T15:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "501027935680462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaquinha das boas hoje \ud83d\udc4c \ud83d\udc4e \ud83d\udc4e (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/X6GFd6Vyma"
        },
        {
            "author_id": "25821480",
            "created_at": "2014-08-17T15:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "501027854373507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muito! #itatiaia #olitclothing @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/GzGQ2LCdo2"
        },
        {
            "author_id": "165523088",
            "created_at": "2014-08-17T15:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.12232552,
                        -22.93319072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "501024034025660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova op\u00e7\u00e3o pra lazer e esporte na regi\u00e3o sudoeste da cidade @ Parque Municipal Luciano do Valle http://t.co/j9PUrWM0em"
        },
        {
            "author_id": "1640941638",
            "created_at": "2014-08-17T15:00:02.000Z",
            "id": "501020636429680640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Cerrado \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer nos Campos Gerais.\n\nO Parque Estadual do Cerrado \u00e9 modelo de... http://t.co/oVw4vPHmoN"
        },
        {
            "author_id": "158440103",
            "created_at": "2014-08-17T14:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501020546876719105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guga, o Cavaleiro. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pktjMA5ZOt"
        },
        {
            "author_id": "325102562",
            "created_at": "2014-08-17T14:48:36.000Z",
            "id": "501017756817694722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAGOA VIVA/PACTO DE RESGATE AMBIENTAL/ CONVIDA:\n\nCONVITE:\n\nREUNI\u00c3O DO CONSELHO GESTOR DO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA... http://t.co/412BjTkxco"
        },
        {
            "author_id": "311163318",
            "created_at": "2014-08-17T14:39:36.000Z",
            "id": "501015493566672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalismo mesmo!! http://t.co/DaBDVyL8VF"
        },
        {
            "author_id": "575635980",
            "created_at": "2014-08-17T14:26:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28393427,
                        -24.93330165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "501012268310884353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eta que essa viagem t\u00e1 foda! (@ Parque Estadual do Rio Turvo) http://t.co/xh4svWXoRj http://t.co/ezTJA8Hygp"
        },
        {
            "author_id": "248790142",
            "created_at": "2014-08-17T14:16:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "501009584816144385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredores! Hahaha \ud83c\udf43\ud83c\udfc3 @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/Wp8Voi5VEu"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-08-17T14:11:19.000Z",
            "id": "501008374805594113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog de UC's - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Montanhas, trilhas e cachoeiras pertinho do Rio de Janeiro  http://t.co/NCj9JfX0HE"
        },
        {
            "author_id": "50734493",
            "created_at": "2014-08-17T14:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5629126,
                        -23.5390628
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "501005809271455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do Campeonato! \ud83d\udc4a\ud83d\udca2\ud83d\udca5 (@ Parque Municipal Tatuap\u00e9 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/NTUAkgPVjy"
        },
        {
            "author_id": "2173867169",
            "created_at": "2014-08-17T13:57:05.000Z",
            "id": "501004794426064897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo vale a pena se a alma n\u00e3o \u00e9 pequena!  (Fernando Pessoa) \u270c @ Parque Estadual de Ibitipoca. http://t.co/eAW0d4I2pu"
        },
        {
            "author_id": "62970687",
            "created_at": "2014-08-17T13:49:14.000Z",
            "id": "501002816354541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO http://t.co/orRGEZNg5R"
        },
        {
            "author_id": "187796164",
            "created_at": "2014-08-17T13:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "500999173991563266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/yTF0bGqR2P"
        },
        {
            "author_id": "112032623",
            "created_at": "2014-08-17T13:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "42593930",
                        "start": 1,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "42593930",
                        "start": 80,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 91,
                        "username": "envolverde"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "44649143",
                        "start": 103,
                        "username": "dalmarcondes"
                    }
                ]
            },
            "id": "500998280374153216",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@andretrig: @CidadesSolucoes mostra esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica de esgotos... olha essa @andretrig @Envolverde @dalmarcondes http://t.co/4uoFNYtoDg"
        },
        {
            "author_id": "57475585",
            "created_at": "2014-08-17T13:09:55.000Z",
            "id": "500992922062716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haaaaaaaaaaaaa sim internet no meio do mato hahahahahah \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/inzktvYPOh"
        },
        {
            "author_id": "9906262",
            "created_at": "2014-08-17T13:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "500992356125270017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/yBgqMzlT0w"
        },
        {
            "author_id": "68971200",
            "created_at": "2014-08-17T12:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43734801,
                        -22.86121543
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "500989846987735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botucatu #bmx #dirt #trails @ Parque Municipal de Botucatu http://t.co/m2Mg6f3zQ3"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2014-08-17T12:57:20.000Z",
            "id": "500989756227194881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama, Angola. http://t.co/5l0EDEw6Tu"
        },
        {
            "author_id": "93651248",
            "created_at": "2014-08-17T12:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "500987880366686209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/ADSGqdqfcl http://t.co/hY1JQj7qb5"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-08-17T12:32:07.000Z",
            "id": "500983412275298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c9 hoje! @CidadesSolucoes mostra esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica de esgotos que usa plantas em lugar de produtos qu\u00edmicos @canalglobonews 21h30"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-08-17T12:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "500983407728680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos trazer o Cear\u00e1 pro mundo do pedal @phrawyn (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/UGR9FOw089"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2014-08-17T12:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "500982091845472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a fazer uma caminhada neste local! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/KePvc3gKiK"
        },
        {
            "author_id": "2338304543",
            "created_at": "2014-08-17T12:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 56,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "500981815541510144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desbravador. \ud83d\udc99 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/7zRHPCjtLj"
        },
        {
            "author_id": "187796164",
            "created_at": "2014-08-17T12:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "500979629931659265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/qRWJijtbhW"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2014-08-17T11:30:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "500967870856445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, BH! #hoje\u00e9diadeCruzeiro (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/hL91Gwvtv2 http://t.co/8pkQV0e0dn"
        },
        {
            "author_id": "1279583785",
            "created_at": "2014-08-17T08:05:13.000Z",
            "id": "500916242408935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con Carlos Eduardo \u2014 em Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/5l32rotZOm"
        },
        {
            "author_id": "261746864",
            "created_at": "2014-08-17T03:42:38.000Z",
            "id": "500850160763949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VII FESTIVAL DE FLAGGERS EM BH! \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/NkE6TV739o"
        },
        {
            "author_id": "50852630",
            "created_at": "2014-08-17T03:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "56374164",
                        "start": 54,
                        "username": "GuiadoTurista"
                    }
                ]
            },
            "id": "500844561241874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/JAZ4UezwkR via @guiadoturista"
        },
        {
            "author_id": "2381460301",
            "created_at": "2014-08-17T03:06:33.000Z",
            "id": "500841079147880449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florzinha \ud83c\udf3c\n#Parque #Nacional #Da #Tijuca http://t.co/zRfkaQBF8h"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-17T03:06:28.000Z",
            "id": "500841061359824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 17 de agosto de 2014\nMama-cadela (Brosimum gaudichaudii)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/KnWJ8vm3gY"
        },
        {
            "author_id": "51768340",
            "created_at": "2014-08-17T03:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "900348469",
                        "start": 43,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "500839811083554817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A LUA CONTINUA https://t.co/SZBtK4THDS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-17T03:00:04.000Z",
            "id": "500839448322789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 17 de agosto de 2014\nMama-cadela (Brosimum gaudichaudii)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/TDmFWlz9hX"
        },
        {
            "author_id": "168792931",
            "created_at": "2014-08-17T02:55:12.000Z",
            "id": "500838223258472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o | Guia do Turista http://t.co/klq3geIf1y"
        },
        {
            "author_id": "257496577",
            "created_at": "2014-08-17T02:38:46.000Z",
            "id": "500834089327677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nochesita! @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/0SalSsWMXe"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-08-17T02:27:33.000Z",
            "id": "500831264270995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/wTJTnVLUXW"
        },
        {
            "author_id": "619350671",
            "created_at": "2014-08-17T02:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "56374164",
                        "start": 54,
                        "username": "GuiadoTurista"
                    }
                ]
            },
            "id": "500830952541544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/MwPXQvo1OM via @guiadoturista"
        },
        {
            "author_id": "38935412",
            "created_at": "2014-08-17T02:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "500830657040228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses visto de cima @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/oiKjNb4YIW"
        },
        {
            "author_id": "28669712",
            "created_at": "2014-08-17T01:47:33.000Z",
            "id": "500821200965476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 de casa!?!? \ud83d\ude01 @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/hPBCIl6xyw"
        },
        {
            "author_id": "148528359",
            "created_at": "2014-08-17T01:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.979793,
                        -8.2378326
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18330d24ca107000"
            },
            "id": "500820952905957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Last sunday \u2661 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OOK1xVql3x"
        },
        {
            "author_id": "233759989",
            "created_at": "2014-08-17T01:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "269412451",
                        "start": 4,
                        "username": "re_dominguez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45325657,
                        -25.67860732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "500818846253854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com @re_dominguez em nosso jantar Mara! @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/X6t2QpPwub"
        },
        {
            "author_id": "220676424",
            "created_at": "2014-08-17T01:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "53192139",
                        "start": 7,
                        "username": "AdrianaArydes"
                    }
                ]
            },
            "id": "500817597760548865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "17/08  @AdrianaArydes em Nil\u00f3polis - RJ Uma Nova Nil\u00f3polis - 67 anos\nParque Municipal de Eventos - Rua Jos\u00e9 Martins, s/n\u00ba Frigor\u00edfico - 20 h"
        },
        {
            "author_id": "2321510102",
            "created_at": "2014-08-17T01:11:30.000Z",
            "id": "500812129126338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os http://t.co/FRrFbYPP61"
        },
        {
            "author_id": "23680396",
            "created_at": "2014-08-17T00:57:59.000Z",
            "id": "500808727210237953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \u2705 #trilhadodia #teresopolis \ud83d\ude0a\ud83c\udf40 http://t.co/MMHzsyvGBe"
        },
        {
            "author_id": "1195278175",
            "created_at": "2014-08-17T00:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500808249722286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 anos do sentimento mais puro \ud83d\udc9c\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Gf6lY6KfU5"
        },
        {
            "author_id": "69653345",
            "created_at": "2014-08-17T00:47:40.000Z",
            "id": "500806129371582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papel crepom \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza"
        },
        {
            "author_id": "69653345",
            "created_at": "2014-08-17T00:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2771075622",
                        "start": 0,
                        "username": "samwinchz"
                    }
                ]
            },
            "id": "500805733437673474",
            "in_reply_to_user_id": "547349571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samwinchz @claytwittando O Parque Nacional das Emas \u00e9 um dos pap\u00e9is mais leves que existe."
        },
        {
            "author_id": "52803322",
            "created_at": "2014-08-17T00:24:26.000Z",
            "id": "500800284453781504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B&amp;V PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS\nCACHOEIRAS DE MACACU\nRESTAURANTE ORGASMO GUSTATIVO\nO percurso de 405 km, via... http://t.co/DohVPNPLMx"
        },
        {
            "author_id": "69875512",
            "created_at": "2014-08-17T00:20:56.000Z",
            "id": "500799400034066434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o | Guia do Turista http://t.co/X3iPq6AxGw"
        },
        {
            "author_id": "2731283626",
            "created_at": "2014-08-17T00:16:37.000Z",
            "id": "500798315781689344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/tkvnZKvoEw"
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2014-08-16T23:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "500792727999488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivendo. \ud83d\ude01 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/hmNrQjQBzi"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-16T23:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0974695,
                        -29.16397783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "500789716208590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva, a op\u00e7\u00e3o foi fazer um off road nas cachoeiras. @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/a9obwvOAF1"
        },
        {
            "author_id": "46195601",
            "created_at": "2014-08-16T23:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "500786686599512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe encontro de flaggers: http://t.co/S25LY8mPij via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53984735",
            "created_at": "2014-08-16T23:28:41.000Z",
            "id": "500786254909149184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 http://t.co/61ONMXXkAP"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-08-16T23:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "500785552225239041",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea Alerta de invas\u00e3o de terra no parque estadual costa do sol #Dunas m\u00e3e sentido Arraial do Cabo em Cabo Frio - Obra nas #Dunas amig\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "33377408",
            "created_at": "2014-08-16T23:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1146530742484312065",
                        "start": 0,
                        "username": "sapateei"
                    }
                ]
            },
            "id": "500785258221305856",
            "in_reply_to_user_id": "106918249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sapateei @SapaStyle \u00c9 sensacional! Se vc estiver com tempo, visite tamb\u00e9m o Parque Nacional de Bras\u00edlia, tem piscinas naturais, uma del\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2014-08-16T23:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "253061062",
                        "start": 124,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "500784874589286401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Costa do Sol #Dunas \u00e9 verdadeiramente lament\u00e1vel (SIM) Obra em dunas \u00e9 d +. pelo amor de deus @rj_inea"
        },
        {
            "author_id": "709359750",
            "created_at": "2014-08-16T23:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "20709799",
                        "start": 0,
                        "username": "belowrenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "500784122315673600",
            "in_reply_to_user_id": "20709799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belowrenco Tem uns hare krishnas que vivem l\u00e1 na beirada do parque nacional. Acho que nunca comi tanta banana passa na minha vida (sdds)."
        },
        {
            "author_id": "118537646",
            "created_at": "2014-08-16T23:06:20.000Z",
            "id": "500780629530013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/0pOsiNy1zp"
        },
        {
            "author_id": "401436637",
            "created_at": "2014-08-16T23:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93389153,
                        -19.92532888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "500780566430896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A sua loucura parece um pouco com a minha\" \ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83d\udd1d @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/a0L8BnMbFF"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-16T22:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "500775857129263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion mais extenso e profundo \u00e9 o Fortaleza, cart\u00e3o postal da Serra Geral. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/gjWitWcWiv"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-08-16T22:16:49.000Z",
            "id": "500768168051507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de vespa (foto feita no parque nacional montanhas do tumucumaque/serra do navio-AP) http://t.co/MuMhqo918r"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-08-16T22:10:03.000Z",
            "id": "500766462727168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Manaus, Implurb embarga e multa constru\u00e7\u00e3o feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Z5lrkFCVSk"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-16T22:00:51.000Z",
            "id": "500764150650261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loteamento Residencial Pamplona est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nDe acordo com den\u00fancia do MPF, obra prejudica o abastecimento de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2014-08-16T21:51:46.000Z",
            "id": "500761861139480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas - Portugal #geres #instalike http://t.co/qdITuZrJ4d"
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2014-08-16T21:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "117879167",
                        "start": 74,
                        "username": "daniel01lazo"
                    }
                ]
            },
            "id": "500760982063710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas, Portugal #geres #instalike ale_abreu2 faridmora @daniel01lazo http://t.co/SUbDOLtdsR"
        },
        {
            "author_id": "52810524",
            "created_at": "2014-08-16T21:45:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500760290083209217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virando rotina eu por aqui, rs. (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/FIOqjk5qia"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2014-08-16T21:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "981864401883017216",
                        "start": 13,
                        "username": "Vivoemrede"
                    }
                ]
            },
            "id": "500759144149028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pra @Vivoemrede que tem um \u00f3timo sinal de internet NO MEIO DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES."
        },
        {
            "author_id": "14316688",
            "created_at": "2014-08-16T21:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "500753474104352769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor? N\u00e3o, - 2 graus. @ Parque Nacional Tierra del Fuego - Patag\u00f4nia - Argentina http://t.co/wA7i5AuyLG"
        },
        {
            "author_id": "19383548",
            "created_at": "2014-08-16T21:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52507038,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "500750884851421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-out, porque n\u00e3o tinha sinal l\u00e1 dentro. (@ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade) http://t.co/7SGWw7VSgn"
        },
        {
            "author_id": "166165380",
            "created_at": "2014-08-16T20:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.50374818,
                        -22.69478767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "500747555878088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez perdido na selva e sendo salvo pelo Manual do Escoteiro Mirim... @ Parque Estadual de\u2026 http://t.co/99uMiDVNVl"
        },
        {
            "author_id": "822862531",
            "created_at": "2014-08-16T20:45:47.000Z",
            "id": "500745258196828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje levamos o Samuelzinho pra se divertir no Parque Municipal.\n\nEle brincou bastante e estava muito feliz...... http://t.co/diqTl9xVw6"
        },
        {
            "author_id": "822862531",
            "created_at": "2014-08-16T20:45:46.000Z",
            "id": "500745255214649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje levamos o Samuelzinho pra se divertir no Parque Municipal.\n\nEle brincou bastante e estava muito feliz...... http://t.co/dxQgKAjJdc"
        },
        {
            "author_id": "822862531",
            "created_at": "2014-08-16T20:45:45.000Z",
            "id": "500745250907127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje levamos o Samuelzinho pra se divertir no Parque Municipal.\n\nEle brincou bastante e estava muito feliz...... http://t.co/WP0nPTXz6r"
        },
        {
            "author_id": "822862531",
            "created_at": "2014-08-16T20:45:44.000Z",
            "id": "500745246645714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje levamos o Samuelzinho pra se divertir no Parque Municipal.\n\nEle brincou bastante e estava muito feliz...... http://t.co/egiAHtSDZv"
        },
        {
            "author_id": "822862531",
            "created_at": "2014-08-16T20:45:44.000Z",
            "id": "500745243218964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje levamos o Samuelzinho pra se divertir no Parque Municipal.\n\nEle brincou bastante e estava muito feliz...... http://t.co/HEXkhMIVNj"
        },
        {
            "author_id": "106500986",
            "created_at": "2014-08-16T20:31:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.944338,
                        -19.9039061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "500741626512564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flying around. @ Encontro Mineiro de Flaggers. Parque Municipal - Belo Horizonte http://t.co/dN1sipwfyH"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-08-16T20:30:12.000Z",
            "id": "500741334504726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPERD\u00cdVEL: Salar de Surire, monumento natural em #Atacama (cc Davide Zanchettin) http://t.co/xCo5sJmyFl"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-08-16T20:25:50.000Z",
            "id": "500740235677155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/IqjBkYs4fr #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "149691180",
            "created_at": "2014-08-16T20:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "500738136218279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/7A9b9uoQyJ"
        },
        {
            "author_id": "315241025",
            "created_at": "2014-08-16T20:08:36.000Z",
            "id": "500735901379887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2756 @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/fNL41PAMX5"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-16T20:06:07.000Z",
            "id": "500735275765878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Rio Arado no dia 16 de Agosto.\n\nMuita anima\u00e7\u00e3o durante todo o Canyon.\n\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/PlAQ42ZDSP"
        },
        {
            "author_id": "94325693",
            "created_at": "2014-08-16T19:55:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "500732507080622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esto es una hermosura\u2661 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wK7NbgOLQE"
        },
        {
            "author_id": "2360716461",
            "created_at": "2014-08-16T19:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "87076162",
                        "start": 1,
                        "username": "MIRSANTO"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 52,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "500729188463427586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@mirsanto (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/3muOwkqs66"
        },
        {
            "author_id": "153512812",
            "created_at": "2014-08-16T19:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "500726637743591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera? A \u00e1rvore j\u00e1 t\u00e1 florida!\n#primavera #Sabadao #Parque #Canoas @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/3DziOj4FEC"
        },
        {
            "author_id": "25616565",
            "created_at": "2014-08-16T19:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "500725423186411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/J1GmKidQoY"
        },
        {
            "author_id": "153512812",
            "created_at": "2014-08-16T19:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "500724167935655937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o na pra\u00e7a @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/FH1vTD2A0L"
        },
        {
            "author_id": "28669712",
            "created_at": "2014-08-16T19:08:32.000Z",
            "id": "500720784265216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9ra a\u00ed rapidinho q eu t\u00f4 perdida! @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/hePCVGt5Cv"
        },
        {
            "author_id": "21905945",
            "created_at": "2014-08-16T19:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500720592208019458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses in Barreirinhas, MA https://t.co/1xMN5uaJgA"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-08-16T19:00:10.000Z",
            "id": "500718678757761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Villarrica: Das termas em bosques nativos at\u00e9 o topo do vulc\u00e3o http://t.co/hSHbftLNF2 (cc Jennifer Morrow) http://t.co/qnHmmaVNzD"
        },
        {
            "author_id": "1476432578",
            "created_at": "2014-08-16T18:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500715345850949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudando pra Sala de Parto na quarta!  :)  Gabriela (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/q1Wu3lSSVk"
        },
        {
            "author_id": "388377464",
            "created_at": "2014-08-16T18:33:34.000Z",
            "id": "500711984170409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lombada 1784m.\nPico mais alto do Parque Estadual de Ibitipoca-MG\n#Trekking #TravessiaJanelaDoC\u00e9u\u2026 http://t.co/hTPWGn8Xqn"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-16T18:32:46.000Z",
            "id": "500711783502344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o n\u00e3o possu\u00eda licen\u00e7a para ser realizada, segundo prefeitura.\nAl\u00e9m disso, obras ocupavam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em zona urbana."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-08-16T18:25:12.000Z",
            "id": "500709877455790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1 (by\u00a0Jo\u00e3o Marcos Rosa) http://t.co/JjqAAKmjFD"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-08-16T18:24:17.000Z",
            "id": "500709647775715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1 (by\u00a0Jo\u00e3o Marcos Rosa) http://t.co/024fHFsyUa"
        },
        {
            "author_id": "55768681",
            "created_at": "2014-08-16T18:21:25.000Z",
            "id": "500708925465849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sddssol \u2600\ufe0f\ud83d\ude4f @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/RFc11PJNQH"
        },
        {
            "author_id": "519021128",
            "created_at": "2014-08-16T18:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50025022,
                        -9.38831537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "500708697157279747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 no parque com os Adolescentes da Ievv Petrolina. #amo #avan\u00e7ar #godisgood @ Parque  Municipal\u2026 http://t.co/HREEpieQTc"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-16T18:12:41.000Z",
            "id": "500706727592214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo fant\u00e1stico num dia fant\u00e1stico, Jota.\n\nRibeira de Carcerelhe | Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/z6oWZyiqzW"
        },
        {
            "author_id": "2645657196",
            "created_at": "2014-08-16T18:00:02.000Z",
            "id": "500703544660332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 foram nesse lindo Parque?:D &lt;3\n\n15 lindas fotos! :)\n\nParque Municipal Chico Mendes \n\nO parque al\u00e9m de... http://t.co/iozm2NVvlm"
        },
        {
            "author_id": "193480208",
            "created_at": "2014-08-16T17:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.15659923,
                        -25.1429134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "500698438703792128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Vila Velha https://t.co/jqTMKysWaj"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-08-16T17:30:02.000Z",
            "id": "500695993571373057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! Este \u00e9 o Parque Estadual do Marumbi (PR): http://t.co/6GHc9m1aLI  http://t.co/fT5ALFqNvY #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2014-08-16T17:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "93218937",
                        "start": 1,
                        "username": "BrunnaLDRocha"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "70168344",
                        "start": 17,
                        "username": "erica_rocha"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "65798940",
                        "start": 31,
                        "username": "MivlaLARocha"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1166078845",
                        "start": 47,
                        "username": "JeronimoVimcha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93389628,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "500695782987952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@brunnaldrocha, @erica_rocha, @mivlalarocha e @jeronimovimcha (@ Parque Estadual do Sumidouro) https://t.co/P6o1pI6luu"
        },
        {
            "author_id": "1543394208",
            "created_at": "2014-08-16T17:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60363893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "500692574470807552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE FOI LOOCOOO, UUUUHH \u00c9 O TREZAAAO !! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/ZTOku0ZaJd"
        },
        {
            "author_id": "123254198",
            "created_at": "2014-08-16T17:11:09.000Z",
            "id": "500691243564032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo passeio \u2014 se sentindo em paz em Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZWRIEGfLB2"
        },
        {
            "author_id": "46018991",
            "created_at": "2014-08-16T16:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13435665,
                        -22.40274083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "500684520925200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tadeu (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/Jm5BMp2Ri0"
        },
        {
            "author_id": "46018991",
            "created_at": "2014-08-16T16:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13435665,
                        -22.40274083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "500681558068830209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tadeu (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/07qAmU1Ll5"
        },
        {
            "author_id": "586979370",
            "created_at": "2014-08-16T16:28:15.000Z",
            "id": "500680447442296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto no Parque Nacional Argentino impede os visitantes de entrarem. Os Funcion\u00e1rios revindica melhores... http://t.co/izO8d60064"
        },
        {
            "author_id": "2342453311",
            "created_at": "2014-08-16T16:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "500679647009308673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Estadual Dunas do Natal: criado em 1977, \u00e9 considerado o maior parque urbano sobre dunas do Brasil. http://t.co/OG4qOOCVLN"
        },
        {
            "author_id": "217632892",
            "created_at": "2014-08-16T16:05:13.000Z",
            "id": "500674648930254849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai a Excurs\u00e3o ao Parque Estadual \"Morro do Diabo\" do Pontal do Paranapanema\n\nO passeio ser\u00e1 no dia 24 de... http://t.co/KpuHaCNsm8"
        },
        {
            "author_id": "463333460",
            "created_at": "2014-08-16T15:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7411692,
                        -9.6100435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "500672049149648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo o parque municipal\u2764 http://t.co/T47WzDTtK7"
        },
        {
            "author_id": "46452848",
            "created_at": "2014-08-16T15:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "749784884684656640",
                        "start": 1,
                        "username": "catherinenataja"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "500671850029252609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@catherinenataja (@ Parque Municipal Morro da Pescaria in Guarapari, ES) https://t.co/wRsVuhxwzU"
        },
        {
            "author_id": "477980177",
            "created_at": "2014-08-16T15:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500671521656815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sole #len\u00e7oismaranhenses #sun #sunset #summer2014 #estate2014 #fun #goodtime @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/f40wg8LNNa"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-08-16T15:49:22.000Z",
            "id": "500670663749677060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE NA PRA\u00c7A!!!\nDIVULGA\u00c7\u00c3O E ORIENTA\u00c7\u00c3O AO TURISTA E MORADOR!\nTodas os s\u00e1bados na Vila do Abra\u00e3o!\nParticipem!"
        },
        {
            "author_id": "1162499216",
            "created_at": "2014-08-16T15:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.5289714,
                        -9.5285291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "500668167107403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Huascar\u00e1n - Huaraz/Peru http://t.co/xNBGwYvloD"
        },
        {
            "author_id": "102709630",
            "created_at": "2014-08-16T15:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4681007,
                        -1.4432873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "500662922486358019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pois sou Clube do Remo at\u00e9 nas cataratas...\" \ud83c\udfb6 \ud83d\udc91 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/O8Yc9zuuFH"
        },
        {
            "author_id": "532474283",
            "created_at": "2014-08-16T15:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "500662344025133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/kQdUJpWEOt"
        },
        {
            "author_id": "520938464",
            "created_at": "2014-08-16T15:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9342039,
                        -19.9211685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "500661894941016065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca tinha vindo parque municipal, e da hra viu"
        },
        {
            "author_id": "520938464",
            "created_at": "2014-08-16T15:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9364736,
                        -19.9223401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "500660805311135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora to aqui no parque municipal esperando"
        },
        {
            "author_id": "2285790954",
            "created_at": "2014-08-16T14:52:53.000Z",
            "id": "500656449551618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Buenas, Aca Parque nacional  #LosMedanos \u263a"
        },
        {
            "author_id": "33169865",
            "created_at": "2014-08-16T14:31:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500651026849230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/y1UQdKu3PL"
        },
        {
            "author_id": "531709081",
            "created_at": "2014-08-16T14:14:03.000Z",
            "id": "500646674310901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Serra de Peneda (at Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas) http://t.co/KxCJnReu0A"
        },
        {
            "author_id": "531709081",
            "created_at": "2014-08-16T14:14:00.000Z",
            "id": "500646662583635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Peneda @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/gz0joOOU0E"
        },
        {
            "author_id": "172475249",
            "created_at": "2014-08-16T13:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "17540485",
                        "start": 1,
                        "username": "redbull"
                    }
                ]
            },
            "id": "500633586962550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@redbull Rally dos Ventos rola no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses nos dias 13 e 14 de set http://t.co/LrpGkEzpEb #catwalkerstyle"
        },
        {
            "author_id": "477980177",
            "created_at": "2014-08-16T13:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "500631078869012482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#len\u00e7oismaranhenses #brazil #brasile #sun #summer2014 #fun #goodtime @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 http://t.co/EfLBUhhFsg"
        },
        {
            "author_id": "102674079",
            "created_at": "2014-08-16T13:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76878265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "500631018106535937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras secas... \ud83d\ude1e (@ Parque Estadual da Serra de Caldas in Caldas Novas, GO) http://t.co/Rc2QrgGdmd http://t.co/Tk0rFV0hq4"
        },
        {
            "author_id": "149150861",
            "created_at": "2014-08-16T13:01:48.000Z",
            "id": "500628493600710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe qual \u00e9 a mais corajosa pra descer de bondinho kkk. \u2014 at Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/rGP0DMv759"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-16T12:54:04.000Z",
            "id": "500626545179131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/QP2g0dRHHK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-16T12:30:02.000Z",
            "id": "500620496648826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo com os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge para o Parque Nacional do... http://t.co/dET8O3xHXG"
        },
        {
            "author_id": "114530694",
            "created_at": "2014-08-16T12:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1132727620561506305",
                        "start": 27,
                        "username": "raitox"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.161587,
                        -19.9565376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "500617535105298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo fotografar ao lado de @raitox no parque municipal. *______*"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2014-08-16T11:53:10.000Z",
            "id": "500611219464527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/oR46gXJX4T"
        },
        {
            "author_id": "348239772",
            "created_at": "2014-08-16T10:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "18079733",
                        "start": 105,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "500588831578415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul (Parque) - Pedra Azul - Esp\u00edrito Santo - Brasil http://t.co/1hLHHU7pIO via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "48422517",
            "created_at": "2014-08-16T09:49:08.000Z",
            "id": "500580005387460609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/3ybJFGFYII"
        },
        {
            "author_id": "48422517",
            "created_at": "2014-08-16T09:49:06.000Z",
            "id": "500579997892222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/JszsptLNyd"
        },
        {
            "author_id": "48422517",
            "created_at": "2014-08-16T09:49:03.000Z",
            "id": "500579983866478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/xqfKy6tmhR"
        },
        {
            "author_id": "98514239",
            "created_at": "2014-08-16T04:50:09.000Z",
            "id": "500504766636892162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ser mais rodado que a roda gigante do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-16T04:11:46.000Z",
            "id": "500495107020570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de agosto de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/ml55cToSE6"
        },
        {
            "author_id": "288464157",
            "created_at": "2014-08-16T03:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "500480871229431810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Jamais perca seu equil\u00edbrio... \u270c\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/gIYRMHvUtf"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-16T03:00:03.000Z",
            "id": "500477059102429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de agosto de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/5bbzCKPHna"
        },
        {
            "author_id": "288464157",
            "created_at": "2014-08-16T02:58:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "500476705186648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare , pense , curta \u270c\ufe0f \ud83d\ude0e @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/Nv7WWCiPjN"
        },
        {
            "author_id": "54024000",
            "created_at": "2014-08-16T02:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500475241001648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre saudades \ud83d\udc9a @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/oi8aanOhxo"
        },
        {
            "author_id": "288464157",
            "created_at": "2014-08-16T02:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "500474832807407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz de se estar em par com Deus \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f #carpediem @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/UyiwNfKd0N"
        },
        {
            "author_id": "162242062",
            "created_at": "2014-08-16T02:16:28.000Z",
            "id": "500466090578030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos foi criado em 2002. \u00c9 o maior parque estadual do Rio de Janeiro, abrangendo... http://t.co/i7PpUPlMB5"
        },
        {
            "author_id": "399519934",
            "created_at": "2014-08-16T02:13:18.000Z",
            "id": "500465290443227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional do Itatiaia #partiupicodasagulhasnegras #toficandotrilheira \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "463333460",
            "created_at": "2014-08-16T01:54:13.000Z",
            "id": "500460490003578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou p parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "125993262",
            "created_at": "2014-08-16T01:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.215362,
                        -7.417146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "500460242858426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o feriado acabou. Que venha o fds! (@ Parque Nacional da Chapada das Mesas) https://t.co/OIjJu8F1k7"
        },
        {
            "author_id": "40516508",
            "created_at": "2014-08-16T01:52:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02660418,
                        -20.39401159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "500459958391947265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul - Esp\u00edrito Santo @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/rLh4AMKWgf"
        },
        {
            "author_id": "73038017",
            "created_at": "2014-08-16T01:37:30.000Z",
            "id": "500456284030656514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FORA PT Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How visit the Corcovado https://t.co/Jp4IEGprUX"
        },
        {
            "author_id": "73038017",
            "created_at": "2014-08-16T01:36:41.000Z",
            "id": "500456077977079810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How to visit the Corcovado https://t.co/ipMzN89alT"
        },
        {
            "author_id": "73038017",
            "created_at": "2014-08-16T01:35:45.000Z",
            "id": "500455842731134977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante perto Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How to visit the Corcovado https://t.co/1QNlT005hU"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-08-16T01:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "142914653",
                        "start": 113,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "500454473253154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/PE: decis\u00e3o liminar obriga CMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada http://t.co/IeakfAlycL via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-08-16T01:30:18.000Z",
            "id": "500454471596388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PE: decis\u00e3o liminar obriga CMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada: Criada h\u00e1 cerca de... http://t.co/4hIt1Ovb5q #MPF"
        },
        {
            "author_id": "41745374",
            "created_at": "2014-08-16T01:27:14.000Z",
            "id": "500453699102470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Petr\u00f3polis, aka Parque de Exposi\u00e7\u00f5es, agora se chama Parque Prefeito Paulo Rattes? Esse nome nunca vai pegar!"
        },
        {
            "author_id": "34060923",
            "created_at": "2014-08-16T01:14:47.000Z",
            "id": "500450565982519297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita com o filh\u00e3o a Biblioteca Parque\n Estadual. \u2014 se sentindo determinado em Biblioteca Parque Estadual http://t.co/ALaxuoGY9O"
        },
        {
            "author_id": "2646017795",
            "created_at": "2014-08-16T00:46:27.000Z",
            "id": "500443437033091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no papa ou parque municipal amanh\u00e3 ;/"
        },
        {
            "author_id": "53421472",
            "created_at": "2014-08-16T00:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.66963346,
                        11.42741389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "500441916664995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #parque #nacional #medanos #coro #beautiful #venezuela #hermosa #paisaje #venezolana @ Parque\u2026 http://t.co/5hoHbwBoej"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-16T00:30:50.000Z",
            "id": "500439505682579457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/VnbHSC3lFV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-16T00:30:24.000Z",
            "id": "500439398111272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/QjsHmsB3J7"
        },
        {
            "author_id": "2469868022",
            "created_at": "2014-08-16T00:17:29.000Z",
            "id": "500436145470451713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no \" GLOBO REP\u00d3RTER \" vamos ver um pouco deste maravilhoso lugar .\nPiuco da Bandeira ... \" Parque Nacional do Capara\u00f3 \"."
        },
        {
            "author_id": "2469868022",
            "created_at": "2014-08-16T00:15:11.000Z",
            "id": "500435567616614401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente ...\nPara\u00edso existe !!!\nPico da Bandeira \" Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2731283626",
            "created_at": "2014-08-15T23:54:04.000Z",
            "id": "500430252825669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/wdEcvZWcQW"
        },
        {
            "author_id": "2364105098",
            "created_at": "2014-08-15T23:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500430077486563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando la belleza infinita @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/gWaxWXrYkF"
        },
        {
            "author_id": "2364105098",
            "created_at": "2014-08-15T23:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500429431346044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puesta del sol lagoa azul @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/KqXyQ1nfVr"
        },
        {
            "author_id": "438454830",
            "created_at": "2014-08-15T23:33:17.000Z",
            "id": "500425020783726593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biblioteca Parque Estadual \u00e9 um lugar de mem\u00f3ria e de experimenta\u00e7\u00e3o, promove a leitura e o conhecimento como... http://t.co/GSozoQSK9t"
        },
        {
            "author_id": "159888144",
            "created_at": "2014-08-15T23:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29695046,
                        -22.98348551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500424285555408896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #ErreJota @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/QFuCMUgFcZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [raitox].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "raitox",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "raitox"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Azul, Brasil",
                "id": "d1c25173dba12c36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Provincetown, MA",
                "id": "540cd1837f4f484c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ja\u00fa, Brasil",
                "id": "ae3c0053ccc13206",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "002442586af0948e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo de Santo Agostinho, Brasil",
                "id": "18330d24ca107000",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "252070537",
                "name": "Claudina Oliveira",
                "username": "claudinabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280523892",
                "name": "Gates Tour",
                "username": "Gates_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937175900",
                "name": "Clube Turismo Caxias",
                "username": "ClubeTurismoCax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254235554",
                "name": "Rede Nova Lima",
                "username": "RedeNovaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81959532",
                "name": "amanda lane\u2077",
                "username": "laneammy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "399889831",
                "name": "Gustavo Ferreira",
                "username": "GustavoFerMg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171153968",
                "name": "Vida Simples",
                "username": "vidasimples",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2552882212",
                "name": "Marinaldo Oliveira",
                "username": "Marinaldo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47763816",
                "name": "amigor",
                "username": "igoramigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51866470",
                "name": "Paulo Jorge Mineiro",
                "username": "PauloMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2493563748",
                "name": "Junior Melo. TIMBETA",
                "username": "doze04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280334574",
                "name": "Jo\u00e3o Batista Gon\u00e7alves Lostada",
                "username": "jlostada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160716689",
                "name": "luh",
                "username": "luazst91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37341961",
                "name": "bveto",
                "username": "bveto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38731338",
                "name": "beth vansan",
                "username": "bethvansan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340012356",
                "name": "Gus. Baldin \u262f\ufe0f",
                "username": "guzbaldin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528973966",
                "name": "pobre plus",
                "username": "theusmals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994744946",
                "name": "SIGA O @FTmagjustin",
                "username": "dramatizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870909846",
                "name": "Piranhetti",
                "username": "fernandacalic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558006963",
                "name": "Deco Guimar\u00e3es",
                "username": "Deco_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377670940",
                "name": "marco aurelio muniz",
                "username": "marcoaureliomun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36127351",
                "name": "Edson Maia",
                "username": "ejmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707343093",
                "name": "Mairon Abner",
                "username": "MaironAbner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259866211",
                "name": "Denise Marino",
                "username": "deniisemarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73210379",
                "name": "Rafael",
                "username": "raffabritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594745991",
                "name": "Karina Cruz",
                "username": "KarinaCruz222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741732923",
                "name": "GARCONCOSTA_1",
                "username": "GARCONCOSTA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741826973",
                "name": "Marcio Lacerda",
                "username": "MarcioLacerdajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727032965",
                "name": "Adisson&Leh",
                "username": "adissonleh_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727124562",
                "name": "ADISSONLEH_2",
                "username": "ADISSONLEH_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727183666",
                "name": "GARCONCOSTA_3",
                "username": "GARCONCOSTA_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083111044",
                "name": "WI MAKE TOURS",
                "username": "wimaketours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57160043",
                "name": "Agnes Lima",
                "username": "AgnesSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14982499",
                "name": "patipapp",
                "username": "patipapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316081081",
                "name": "Igor Ferraz",
                "username": "igorferraz___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63112345",
                "name": "Andy Redhead \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "macredphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255084420",
                "name": "Jef_z",
                "username": "Jeftoonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294077272",
                "name": "Multinterc\u00e2mbio",
                "username": "Multintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932376986",
                "name": "UNEC",
                "username": "Unecctga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176649201",
                "name": "R&T Excurs\u00f5es",
                "username": "rtexcursoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241529",
                "name": "Oswaldo Cruz",
                "username": "oswaldocruz1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746875172",
                "name": "Galera do Pez\u00e3o",
                "username": "GaleraDoPezao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94367385",
                "name": "CCBNB Cariri",
                "username": "ccbnbcariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122405135",
                "name": "Amigos Dilma",
                "username": "amigos_dilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460249417",
                "name": "PT Santo Andr\u00e9",
                "username": "PT_SantoAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151947384",
                "name": "Participe ABC",
                "username": "participeABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151129671",
                "name": "PT S\u00c3O PAULO",
                "username": "PTSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461092991",
                "name": "#MenosOdioMaisDilma",
                "username": "MudarComDilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130494234",
                "name": "Galera Vermelha \ud83d\udea9#VoltaPT",
                "username": "GaleraVermelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42995355",
                "name": "Gabriel Carven",
                "username": "Gabriel_Carven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103211628",
                "name": "Alverson de Souza",
                "username": "nosrevla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223859355",
                "name": "Friddy Correa",
                "username": "friddypellongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026638486",
                "name": "Josu\u00e9 Henriquez \uf8ff",
                "username": "JosuHenriquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188890189",
                "name": "Dilma",
                "username": "dilmayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67970677",
                "name": "Thiag\u00e3o",
                "username": "SoyFrasney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946991",
                "name": "cinemat\u00f3rio",
                "username": "cinematorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120300950",
                "name": "farley maxwel",
                "username": "farleymaxwel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720113738",
                "name": "lariane\u2661tim beta\u2661",
                "username": "larianemaiara7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123984581",
                "name": "Jansen",
                "username": "praiadepalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27729024",
                "name": "LFB",
                "username": "LuisFelipeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268642548",
                "name": "Isaura grosch",
                "username": "isauragroschs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183188482",
                "name": "Tatiane Dur\u00e3es",
                "username": "TatiDuraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268214514",
                "name": "Melissa klettenberg",
                "username": "melissaklettf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434582735",
                "name": "Patos em Destaque",
                "username": "PatosemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774260563",
                "name": "Zak - desde 1969",
                "username": "zak_desde1969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412296564",
                "name": "Perola Guia",
                "username": "PerolaGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40497159",
                "name": "Miss Sandrinha",
                "username": "tetemesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905580850561118208",
                "name": "Leonardo",
                "username": "queeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434193462",
                "name": "Isadora Fragoso",
                "username": "isadora_fragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285068182",
                "name": "Jefferson P. Faria",
                "username": "JeffPFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201348754",
                "name": "Capitolina Edi\u00e7\u00f5es",
                "username": "EditCapitolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170052157",
                "name": "Albino Carvalho",
                "username": "AlbinoJcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270995311",
                "name": "hel\u00f4 do streamyard",
                "username": "Helo_Barbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49841417",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiagorsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394961020",
                "name": "Sloan",
                "username": "sl_sloan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532166062",
                "name": "Alberto Bolc\u00e3o",
                "username": "bulcao_gni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33982366",
                "name": "blogdojuliano.com.br",
                "username": "JulianoAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57846928",
                "name": "Viana Lu",
                "username": "luvianah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301046715",
                "name": "Joanny de Paiva",
                "username": "Johpaivaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20330282",
                "name": "\ud83d\udc99\u2694\ufe0f",
                "username": "barretox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43254778",
                "name": "Eldo Santos",
                "username": "eldosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142537117",
                "name": "Ruy Smith",
                "username": "ruysmithAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67158511",
                "name": "Sergio Farias",
                "username": "sergiof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93673898",
                "name": "clarear",
                "username": "anakataoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395387772",
                "name": "Dan Fran\u00e7a",
                "username": "Dann_francaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298143217",
                "name": "Carlos Jacomes",
                "username": "carlosjacomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240011717",
                "name": "boizinho vigorizado",
                "username": "boizinhom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080461563",
                "name": "Josy",
                "username": "JoseliaAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142503114",
                "name": "Carlos Costa",
                "username": "carloscostab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257974813",
                "name": "lucas sharku",
                "username": "LucasShakur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873921036",
                "name": "So",
                "username": "Sonia_BV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38088647",
                "name": "Felipe Mojave Ramos",
                "username": "FelipeMojave",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30597969",
                "name": "ainda de saco cheio",
                "username": "heeyphil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360187386",
                "name": "Hel\u00f4 Trajano \u264d\ud83d\udd2e\u2650",
                "username": "HSBTrajano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189270800",
                "name": "Denise Ribeiro",
                "username": "nise_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53097803",
                "name": "kau",
                "username": "iKarlete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559150373",
                "name": "diana",
                "username": "tbagdiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "5346",
                "name": "Pato de Cropped \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "provocamaremoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16030428",
                "name": "Isadora",
                "username": "isasinay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81715562",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "luiz1917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558371456",
                "name": "G\u00eah",
                "username": "Kelle_Geisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16742912",
                "name": "Freddy Vega",
                "username": "freddier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398762631",
                "name": "Clasper",
                "username": "ramavie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351062247",
                "name": "Rasta EtKo",
                "username": "OtavioReis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392614953",
                "name": "Neve no campo de repolho",
                "username": "daiaramdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74003504",
                "name": "trouxa, por\u00e9m vacinada!",
                "username": "agnuscristh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62770258",
                "name": "Hora Brasil",
                "username": "HoraBrNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107498899",
                "name": "Ag\u00eancia Primundo",
                "username": "PriMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54902058",
                "name": "La\u00edssa",
                "username": "A_Gente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371793077",
                "name": "Euripedes Alves",
                "username": "TerraBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255540720",
                "name": "Bel Air Cancun",
                "username": "belaircancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99360648",
                "name": "\u00dcbermenscH",
                "username": "mefistocygoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17523521",
                "name": "CBN Vit\u00f3ria",
                "username": "cbnvitoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770060162",
                "name": "Marcos Vinicius",
                "username": "marcoitado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294311238",
                "name": "Hilton Elias",
                "username": "hilton_elias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241215993",
                "name": "GPUSC",
                "username": "gpu_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107847656",
                "name": "Daniela Vianna",
                "username": "SrtaVianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316166314",
                "name": "POCahontas",
                "username": "BrenoStephano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850085167",
                "name": "Rods",
                "username": "rodrigomarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832798",
                "name": "Sergio Gon\u00e7alves",
                "username": "tiosergioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120629294",
                "name": "STEREO CENTER100.3FM",
                "username": "stereocenterfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860829",
                "name": "Rubens Nemitz Jr",
                "username": "rubensnemitzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561685950",
                "name": "Mateus Braga",
                "username": "MateusBraga20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166533490",
                "name": "Andressa Ducosta \u2606",
                "username": "AndressaDucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27422974",
                "name": "a coruja",
                "username": "blondcoruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42278289",
                "name": "\u041d\u0435\u0301\u0432\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0441\u043f\u0435\u0301\u043a\u0442",
                "username": "alanamlrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299180731",
                "name": "Diego",
                "username": "diego_mrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598684185",
                "name": "Bruno Cesar Bezerra",
                "username": "bcrbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356822574",
                "name": "BETO SURF",
                "username": "RobertoBarbosaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179618785",
                "name": "Thais",
                "username": "_thataborgess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022421294",
                "name": "Bella",
                "username": "isabelaskarlat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60819614",
                "name": "Ricardo David P",
                "username": "RicardoMoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131008734",
                "name": "I am Groot",
                "username": "bot4nist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377111255",
                "name": "Marcelo B\u00e1ez",
                "username": "marcelobaez30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34968631",
                "name": "Camilla Carvalho",
                "username": "millacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221388123",
                "name": "Tata",
                "username": "Tayna1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15325912",
                "name": "Ailton Henriques",
                "username": "ffeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285619112",
                "name": "sabrina",
                "username": "_sabrinajx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218617178",
                "name": "thayn\u00e1 \ud83d\udd06",
                "username": "thayoliv3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55035160",
                "name": "\ud835\udcb6 \ud835\udcc8 1 9 7 V",
                "username": "as197v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50783434",
                "name": "feira do RECOMMERCE",
                "username": "DoRecommerce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915055933",
                "name": "LaMamma",
                "username": "_LaMamma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57336067",
                "name": "David G\u00e1mez \ud83d\udcf7",
                "username": "davidgamez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78422472",
                "name": "Felipe Moura",
                "username": "fewmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212846325",
                "name": "Andr\u00e9a Ohaze",
                "username": "andrea_ohaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48357648",
                "name": "F\u00e1bio Canhete",
                "username": "fabiocanhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79585429",
                "name": "Rodrigo Lana Fotos",
                "username": "rodrigolanafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29110573",
                "name": "Raul Izar",
                "username": "RauLIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387096478",
                "name": "Leandro Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "DjLeandroConci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254034511",
                "name": "joleno_ | twitch.tv/joleno__",
                "username": "_joleno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320334393",
                "name": "SIMP\u00d3SIOIPU",
                "username": "Simposioipu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163339176",
                "name": "Pipoca",
                "username": "Francyelle_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55152441",
                "name": "TIK TOK: Caroleete",
                "username": "caroleete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810524",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "musaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127935202",
                "name": "Fernanda Carvalho",
                "username": "nandacsc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193252488",
                "name": "Maximus D Meridius",
                "username": "Maccio_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74452681",
                "name": "Nacional",
                "username": "Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1496436199",
                "name": "luana birches",
                "username": "luanabirches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302151329",
                "name": "\u00c9 Marina n\u00e3o Mariana",
                "username": "bymarinaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50367064",
                "name": "THIS WAY INTERC\u00c2MBIO",
                "username": "agenciathisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603233903",
                "name": "admir\u00e1vel sofia",
                "username": "m4rdyb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2393668261",
                "name": "f\u00e3 de britney",
                "username": "rennan_bandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93285319",
                "name": "Vivi Brignes",
                "username": "vbrignes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902056957",
                "name": "Vital Card",
                "username": "VitalCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122504342",
                "name": "PH CAMALEAO",
                "username": "phkmaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752288700",
                "name": "jose luis",
                "username": "zeluis162010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226734294",
                "name": "Danilo Lopes",
                "username": "DaniloLopes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14372554",
                "name": "Engracadinha",
                "username": "Engracadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260591456",
                "name": "Cele",
                "username": "c_arzamendia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68971200",
                "name": "CASA",
                "username": "casagrandebmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455214381",
                "name": "Diego Almaraz",
                "username": "almaraz_diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173928628",
                "name": "tifani",
                "username": "tifaniveit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25821480",
                "name": "Luir Miranda",
                "username": "luirmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165523088",
                "name": "Regina Flora",
                "username": "REGIFLOR65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640941638",
                "name": "EMAP Montagens",
                "username": "EMAP_Montagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158440103",
                "name": "Thiago Rezende",
                "username": "tre_zende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325102562",
                "name": "ClubeLagoaViva",
                "username": "ClubeLagoaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311163318",
                "name": "Fabiola  Crespo",
                "username": "Fabi4_crespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575635980",
                "name": "Gabriel Barrera",
                "username": "gabrielbcsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248790142",
                "name": "luno",
                "username": "1kissuquinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50734493",
                "name": "Obliviate \ud83d\udc0d \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "ErickShinoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173867169",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "cunhacarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62970687",
                "name": "Danielle Kozlowski",
                "username": "Danikozlowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187796164",
                "name": "Leandro Faria",
                "username": "fullpowerx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032623",
                "name": "Rudson Vieira",
                "username": "passcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57475585",
                "name": "Fujita Ink",
                "username": "fujitaink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9906262",
                "name": "Thiago Meneses",
                "username": "thiagomeneses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93651248",
                "name": "CESAR A MEDEIROS",
                "username": "KZAR_CESAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338304543",
                "name": "Nany Dias",
                "username": "aricambraiadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279583785",
                "name": "Daniel Jos\u00e9 Romero C",
                "username": "djromeroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261746864",
                "name": "Aline Folgado",
                "username": "alineefolgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50852630",
                "name": "Jarbas Coutinho",
                "username": "jarbascoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56374164",
                "name": "Guia do Turista",
                "username": "GuiadoTurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381460301",
                "name": "jojo",
                "username": "_joazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51768340",
                "name": "C\u00edntia Neto",
                "username": "cintianeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168792931",
                "name": "William Smith Kaku",
                "username": "smithkaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257496577",
                "name": "maity",
                "username": "maitycazaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345413063",
                "name": "Junior BragaTIM BETA",
                "username": "JrAzevedobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619350671",
                "name": "Marcus Garcia",
                "username": "GarciaMvbg164",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935412",
                "name": "Magno Mesquita",
                "username": "magnoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28669712",
                "name": "Laura Prado",
                "username": "lauraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148528359",
                "name": "\ua9c1\u0994\u09e3\u262c\u271e \ud835\udd08\ud835\udd33\ud835\udd1e \ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd22 \u271e\u262c\u0994\u09e3\ua9c2",
                "username": "lilghostgirll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233759989",
                "name": "Erika Januza",
                "username": "erikajanuza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269412451",
                "name": "Renata Dom\u00ednguez",
                "username": "re_dominguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220676424",
                "name": "Roberto Thomaz",
                "username": "robertotom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53192139",
                "name": "Adriana Arydes",
                "username": "AdrianaArydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321510102",
                "name": "THE FIFOW",
                "username": "zenildoalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23680396",
                "name": "Marcella Rica",
                "username": "marcellarica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195278175",
                "name": "Beatrix",
                "username": "beac0sta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69653345",
                "name": "*~",
                "username": "thdisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771075622",
                "name": "vini",
                "username": "samwinchz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52803322",
                "name": "HOG RIO CHAPTER",
                "username": "hogrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69875512",
                "name": "JESUS \u00c9 BRASILEIRO!",
                "username": "euclidesbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731283626",
                "name": "SDV",
                "username": "DiguinAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46195601",
                "name": "Jornal da Alterosa",
                "username": "jornalalterosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53984735",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377408",
                "name": "~Descarada do site~",
                "username": "UmaAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146530742484312065",
                "name": "yasmin",
                "username": "sapateei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709359750",
                "name": "Hegel",
                "username": "hagel_nicholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20709799",
                "name": "Comecei o ano cansada e s\u00f3 tem piorado",
                "username": "belowrenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118537646",
                "name": "Emerson Sllv",
                "username": "emersonb2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401436637",
                "name": "Beatriz Oliveira",
                "username": "_beatrizpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56201488",
                "name": "Agustin Da Silva",
                "username": "agustinpor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117879167",
                "name": "Daniel Lazo",
                "username": "daniel01lazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981864401883017216",
                "name": "Antigo Perfil Vivo",
                "username": "Vivoemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14316688",
                "name": "Marco",
                "username": "marconogueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19383548",
                "name": "Makoto Yamakami",
                "username": "makotoyamakami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166165380",
                "name": "Marcelo Alves",
                "username": "MarceloXXIAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822862531",
                "name": "Thiago Reinoso",
                "username": "oficialreinoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106500986",
                "name": "N \ud83c\udf08",
                "username": "N_Delavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149691180",
                "name": "nadys",
                "username": "nadyneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315241025",
                "name": "lau",
                "username": "GiulianaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325693",
                "name": "MCMM",
                "username": "mmarielith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360716461",
                "name": "Laurecir Assis",
                "username": "Laurecirassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87076162",
                "name": "Mir Santo",
                "username": "MIRSANTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153512812",
                "name": "Kako Damaceno",
                "username": "marcos_damaceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25616565",
                "name": "Renan't",
                "username": "RenanMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21905945",
                "name": "Samira Santos",
                "username": "4samirexss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1476432578",
                "name": "deus me proteja de mim",
                "username": "tamirens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388377464",
                "name": "Gide\u00e3o Melo",
                "username": "GideaoSlackline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55768681",
                "name": "alice in wonderland",
                "username": "licevieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519021128",
                "name": "Carla Farias Gonzalez",
                "username": "carlafariasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645657196",
                "name": "Osasco News",
                "username": "OsascoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193480208",
                "name": "Gio",
                "username": "giovanipassoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93218937",
                "name": "|| Brunna Rocha ||",
                "username": "BrunnaLDRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70168344",
                "name": "\u00c9rica Rocha",
                "username": "erica_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65798940",
                "name": "Mivla Rocha",
                "username": "MivlaLARocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166078845",
                "name": "Jer\u00f4nimo Rocha",
                "username": "JeronimoVimcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543394208",
                "name": "effy",
                "username": "everluvie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123254198",
                "name": "Mirella S.M. da Gama",
                "username": "mirellaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46018991",
                "name": "\ud83d\udd25Panmela Castro",
                "username": "panmelacastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586979370",
                "name": "iguassuturismo",
                "username": "iguassuturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342453311",
                "name": "PSDB Verde",
                "username": "PSDBVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217632892",
                "name": "PANORAMA NOTICIA",
                "username": "PANORAMANOTIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463333460",
                "name": "ruthinica de nanica",
                "username": "ruthbarroos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46452848",
                "name": "Gustavo Melo",
                "username": "GustavoMelo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749784884684656640",
                "name": "Catherine Nataja",
                "username": "catherinenataja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477980177",
                "name": "Emanuela de Caro",
                "username": "manudecaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162499216",
                "name": "Wesley Iguti",
                "username": "WesleyIguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102709630",
                "name": "ChicoPai",
                "username": "_seuchico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532474283",
                "name": "NI",
                "username": "mnni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520938464",
                "name": "bx",
                "username": "BrenimXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285790954",
                "name": "Luis Antonio",
                "username": "Soy_Luis_ASC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33169865",
                "name": "Du, Dudu e Edu \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #ForaBolsonaro",
                "username": "eduardoslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531709081",
                "name": "Jessie Marie",
                "username": "Leilmoon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172475249",
                "name": "CATWALK",
                "username": "revistacatwalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17540485",
                "name": "Red Bull",
                "username": "redbull",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102674079",
                "name": "Deyna Pinho",
                "username": "Danapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150861",
                "name": "- luana normandiia .",
                "username": "luannanormandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114530694",
                "name": "Shall\u00e2nna  Rox",
                "username": "ShallannaRox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348239772",
                "name": "Cymen Simon",
                "username": "CymenS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48422517",
                "name": "Silas Pereira",
                "username": "silasrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98514239",
                "name": "FoKe\u2122(Kelvin Costa)",
                "username": "FoKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288464157",
                "name": "Mama June",
                "username": "Pqpthayscris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54024000",
                "name": "\ub2e4\ub2c8\uc5d8\ub77c",
                "username": "DearDany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162242062",
                "name": "AC Santos",
                "username": "AC_Santos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399519934",
                "name": "Drama queen",
                "username": "PaulaMarun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125993262",
                "name": "Pollyana Oliveira",
                "username": "pollyana______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40516508",
                "name": "Fredinho",
                "username": "luizfrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038017",
                "name": "Madelon Medeiros MGM",
                "username": "madelgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41745374",
                "name": "Mari",
                "username": "Mari_Wilbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34060923",
                "name": "Alexandre Magno",
                "username": "alexmagnomello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646017795",
                "name": "buonasera katusha",
                "username": "_Calores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53421472",
                "name": "Jalexis Zapata",
                "username": "Jal18Demonic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469868022",
                "name": "Aurea Souza",
                "username": "eacosta123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364105098",
                "name": "Oscar Pers Zarzar",
                "username": "oscarpers2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438454830",
                "name": "Walber",
                "username": "wolneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159888144",
                "name": "TiagoParcelli",
                "username": "TiagoParcelli",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "502099108719788032",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r2tk2f9oyw6gn13a3ka6ls51fzi5",
        "oldest_id": "500424285555408896",
        "result_count": 500
    }
}