{
    "data": [
        {
            "author_id": "9042862",
            "created_at": "2014-12-17T14:10:11.000Z",
            "id": "545219410471174145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 melhora... http://t.co/ICCXl7wyLe"
        },
        {
            "author_id": "71189702",
            "created_at": "2014-12-17T13:56:38.000Z",
            "id": "545215997855420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 de emocionar...\n\nhttp://t.co/Fcgh9NRmzL"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2014-12-17T13:41:45.000Z",
            "id": "545212255223427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cad\u00ea a tal lei contra a carteirada? T\u00e1 passando da hora de coibir estes abusos de autoridade. http://t.co/cmT3DxR1Oi"
        },
        {
            "author_id": "44542441",
            "created_at": "2014-12-17T13:11:59.000Z",
            "id": "545204763982176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam a nova hierarquia: Bolsonaro, depois v\u00eam os ju\u00edzes cariocas,depois, demais do Judici\u00e1rio,um pouco atr\u00e1s Deus... http://t.co/2gpAyj0iuO"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-12-17T13:01:05.000Z",
            "id": "545202019951476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bi\u00f3logos defendem transforma\u00e7\u00e3o do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional marinho: http://t.co/PGM4tqDKvO http://t.co/8LJJZERpqV"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2014-12-17T13:01:00.000Z",
            "id": "545201997910376449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da subida ao Pico das Agulhas Negras #vamostrilhar #hiking #riodejaneiro @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/3HWqAjn5cQ"
        },
        {
            "author_id": "306173860",
            "created_at": "2014-12-17T13:00:04.000Z",
            "id": "545201763327156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque nacional de Jericoacoara(CE).\nUma praia com dunas e lagoas adjacentes, uma das 10 mais belas... http://t.co/RWTO8GOawT"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-12-17T12:54:18.000Z",
            "id": "545200312530006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ingl\u00eas Cameron Woodal apoiou o programa de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca durante sua estadia no... http://t.co/YrDartzdmf"
        },
        {
            "author_id": "579425007",
            "created_at": "2014-12-17T12:48:38.000Z",
            "id": "545198885690683393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO QUER PESCAR EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGRA \nPor Vera Ara\u00fajo- G-1\nRIO \u2014 O deputado federal Jair Bolsonaro... http://t.co/owRfn7Z0S2"
        },
        {
            "author_id": "62179409",
            "created_at": "2014-12-17T12:42:06.000Z",
            "id": "545197240483348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior problema do Brasil: moral de cuecas. Ou de Sunga branca. (Obs: \u00e9 not\u00edcia velha. S\u00f3 para deixar claro) http://t.co/JH1gVm7tBp"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-12-17T12:30:13.000Z",
            "id": "545194252800917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio planta mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Mata Preta (PR) http://t.co/fmpGJMqIfU"
        },
        {
            "author_id": "34774328",
            "created_at": "2014-12-17T12:26:26.000Z",
            "id": "545193298550620160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey agora \u00e9 parque municipal. Salve Haddad Tranquil\u00e3o Haddad Prefeito Gato http://t.co/hfpSuIMloD"
        },
        {
            "author_id": "2293708501",
            "created_at": "2014-12-17T12:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "354095556",
                        "start": 33,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "545193011320463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oPauloS\u00e3o Parques. O prefeito @Haddad_Fernando assinou o decreto que institui o Pque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey! http://t.co/Gavfd3dM3q"
        },
        {
            "author_id": "2306388800",
            "created_at": "2014-12-17T12:23:30.000Z",
            "id": "545192561829494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/xA5sz0o6SL"
        },
        {
            "author_id": "182564815",
            "created_at": "2014-12-17T12:16:14.000Z",
            "id": "545190734299942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/lEb5wE8wQ6"
        },
        {
            "author_id": "14128608",
            "created_at": "2014-12-17T12:14:17.000Z",
            "id": "545190240093503489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por essas e outras, quando algu\u00e9m defende as ideias deste senhor, eu fa\u00e7o o tipo:\n\"quando Pedro vem me falar de... http://t.co/bhDShyvJji"
        },
        {
            "author_id": "2841369945",
            "created_at": "2014-12-17T11:55:39.000Z",
            "id": "545185551628767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #C\u00e1ceres #Extremadura #naturaleza #ornitologia #birdwatching #aves #rutas\u2026 http://t.co/r4sgwFb13q"
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2014-12-17T11:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "545182185448554498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/w3T83ThWHt"
        },
        {
            "author_id": "74023161",
            "created_at": "2014-12-17T11:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.82348,
                        -23.20791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "545180780503134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trekking -&gt; Parque Nacional da Serra da Bocaina #Trindade #RJ #Brasil #24 #Paraty @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/3UkpWx3cmE"
        },
        {
            "author_id": "117797184",
            "created_at": "2014-12-17T11:24:42.000Z",
            "id": "545177763141787648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/0gSphXNqJL"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-17T11:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "545172341534523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ufacoXP7af"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-12-17T11:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "447503905",
                        "start": 77,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "253034260",
                        "start": 111,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "545171614711562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 dez 2014: 55\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Aparados da Serra (RS/SC) @PNAS_PNSG http://t.co/YA8sku4Yhl @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2810033693",
            "created_at": "2014-12-17T11:00:03.000Z",
            "id": "545171561297510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol, situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio Grande do Sul.... http://t.co/FK5tT3HIIt"
        },
        {
            "author_id": "30009056",
            "created_at": "2014-12-17T10:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2587827042",
                        "start": 86,
                        "username": "cidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "545169191712481282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey agora \u00e9 parque municipal | Cidade Aberta http://t.co/rVz63ZXf13 via @Cidade Aberta"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-12-17T10:24:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "35524446",
                        "start": 129,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "545162548115300353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio planta mudas de esp\u00e9cies nativas da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) Mata Preta (PR) http://t.co/VJuQXk46pR via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-12-17T10:00:03.000Z",
            "id": "545156459819200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Masai Mara, no Qu\u00eania, \u00e9 um dos melhores destinos para se deparar com a fauna das savanas, como... http://t.co/i8H7nweLpK"
        },
        {
            "author_id": "38718952",
            "created_at": "2014-12-17T09:58:30.000Z",
            "id": "545156072693301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey agora \u00e9 parque municipal http://t.co/EgZ4vjRSCr"
        },
        {
            "author_id": "2872256548",
            "created_at": "2014-12-17T09:57:34.000Z",
            "id": "545155837329965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma vista mais que previlegiada (@ Parque Municipal Josepha Coelho in Petrolina, PE) https://t.co/pX8JfZj6LY http://t.co/IpymiJl0xM"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2014-12-17T09:22:12.000Z",
            "id": "545146936060153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! O Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro, \u00e9 atualmente o parque mais visitado do Brasil\u2026 http://t.co/Vr7NdMaACY"
        },
        {
            "author_id": "931478448",
            "created_at": "2014-12-17T09:19:44.000Z",
            "id": "545146314460516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/HT390f3g84"
        },
        {
            "author_id": "931478448",
            "created_at": "2014-12-17T09:19:03.000Z",
            "id": "545146141726482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica http://t.co/RGijXB58c2"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2014-12-17T09:01:15.000Z",
            "id": "545141665149616130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea pr\u00f3xima ao parque rio Negra vira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  http://t.co/97go7wLgv5... http://t.co/98xwOI2Zt6"
        },
        {
            "author_id": "2930208102",
            "created_at": "2014-12-17T08:59:14.000Z",
            "id": "545141155122274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama #G1 http://t.co/f8wOmsgee7"
        },
        {
            "author_id": "109352408",
            "created_at": "2014-12-17T08:55:53.000Z",
            "id": "545140313682345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/JstvDi1YBt"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-17T08:52:42.000Z",
            "id": "545139510179553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Mahale Parque Nacional, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/XOlZj2cwUP"
        },
        {
            "author_id": "39654240",
            "created_at": "2014-12-17T08:32:18.000Z",
            "id": "545134376577949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma boa dica de turismo aqui em nosso estado: http://t.co/evmpMsdZ37 \nConhe\u00e7a o Parque Municipal... http://t.co/51YwfpHILG"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2014-12-17T07:33:26.000Z",
            "id": "545119565487681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surge um condom\u00ednio fechado bem perto do Parque Estadual do Rio Doce - http://t.co/NWPg7oSxQ1"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2014-12-17T07:09:27.000Z",
            "id": "545113528697647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/CwigRj10jC"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-12-17T06:01:17.000Z",
            "id": "545096374425907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o perm... http://t.co/gEmHkIDDoL ..."
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-17T04:08:10.000Z",
            "id": "545067907949297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/uXgOCO8dyY"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-17T04:02:45.000Z",
            "id": "545066542615265282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/0tjGDr0rAA"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2014-12-17T04:00:13.000Z",
            "id": "545065906808684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ODia - Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca - http://t.co/E19CyJiHJL #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "54116061",
            "created_at": "2014-12-17T03:58:06.000Z",
            "id": "545065372680855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite.... http://t.co/EqHXXNYuOV"
        },
        {
            "author_id": "2217750508",
            "created_at": "2014-12-17T03:38:10.000Z",
            "id": "545060358550200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou alugar um Jeep e dirigir pelo parque nacional ver macacos elefantes e tigres everywhere e depois visitar os vilarejos das montanhas"
        },
        {
            "author_id": "38944171",
            "created_at": "2014-12-17T03:26:44.000Z",
            "id": "545057481169571840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "E o Dep sem no\u00e7\u00e3o do Bolsonaro apronta mais uma &gt; Quer pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/dxRbhWtgGH"
        },
        {
            "author_id": "77375499",
            "created_at": "2014-12-17T03:18:58.000Z",
            "id": "545055526476726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque \u00e9 do Povo!!!\n\nDECRETO N\u00ba 55.791, DE 15 DE DEZEMBRO DE 2014\nCria e denomina o Parque Municipal Ch\u00e1cara do... http://t.co/xM9JMICXHJ"
        },
        {
            "author_id": "2851223229",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:43.000Z",
            "id": "545052443256438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/gEMe2xcwDN"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:42.000Z",
            "id": "545052438638501888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/H0u21SWZ48"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:42.000Z",
            "id": "545052437048860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/G1MwE5O6NA"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:41.000Z",
            "id": "545052433882173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/btFUPhmg5a"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:41.000Z",
            "id": "545052432237985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/9Ej6DMbNF0"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:40.000Z",
            "id": "545052430660935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/5AQWFeT4o4"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:40.000Z",
            "id": "545052429037735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/GjNXmu1fe1"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:39.000Z",
            "id": "545052427104182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/FyWZDOdlmh"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:39.000Z",
            "id": "545052423656448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/PxqfZVO4DG"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:38.000Z",
            "id": "545052421978734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/qq90qmj5vK"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:38.000Z",
            "id": "545052420233904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/b0YjqQAa2W"
        },
        {
            "author_id": "2887781349",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:37.000Z",
            "id": "545052417163657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/RptJL1RIt9"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:37.000Z",
            "id": "545052415460794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/5AIhBO5biE"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:36.000Z",
            "id": "545052412021452801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/KIp6INqhJs"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:35.000Z",
            "id": "545052410528288769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/MZTREUdDTu"
        },
        {
            "author_id": "2840417063",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:35.000Z",
            "id": "545052408909287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/Rik2ygLxjp"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:35.000Z",
            "id": "545052407541932034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/lxmd1Q4DXh"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:34.000Z",
            "id": "545052405688049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/ZFpz4AybKa"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:33.000Z",
            "id": "545052402122911745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o permite que \u00e1reas... http://t.co/VQoFJmgmFo"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-12-17T03:06:32.000Z",
            "id": "545052394938044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes: Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/1bBtGdxjJy"
        },
        {
            "author_id": "314597644",
            "created_at": "2014-12-17T02:59:12.000Z",
            "id": "545050552741412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/J0RjxIiu6w"
        },
        {
            "author_id": "314597537",
            "created_at": "2014-12-17T02:57:42.000Z",
            "id": "545050172787793920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/YICD2SPeXs"
        },
        {
            "author_id": "314592469",
            "created_at": "2014-12-17T02:57:39.000Z",
            "id": "545050160594968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/bvsJx4x7Ih"
        },
        {
            "author_id": "42036151",
            "created_at": "2014-12-17T02:46:50.000Z",
            "id": "545047440433225728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro filho da puta \"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/tvcAScfncW"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-12-17T02:41:46.000Z",
            "id": "545046161724174339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca: Fernando MolicaA devasta\u00e7\u00e3o perm... http://t.co/LFyx3QEfa2 ..."
        },
        {
            "author_id": "41759786",
            "created_at": "2014-12-17T02:38:06.000Z",
            "id": "545045240185233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/huSd2d1R0W"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2014-12-17T02:32:07.000Z",
            "id": "545043733326987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ODia - Grupo corta e queima \u00e1rvores do Parque Estadual da Pedra Branca - http://t.co/96tZs78Dw7 #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "312377637",
            "created_at": "2014-12-17T02:18:18.000Z",
            "id": "545040259730661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 O mandado de seguran\u00e7a \u00e9 pessoal, personal\u00edssimo, s\u00f3 favorece ele. Se ele quisesse favorecer outras pessoas,... http://t.co/YSn3wHVxb8"
        },
        {
            "author_id": "830286024",
            "created_at": "2014-12-17T01:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "264339986",
                        "start": 0,
                        "username": "talksbieberr"
                    }
                ]
            },
            "id": "545030362293080064",
            "in_reply_to_user_id": "264339986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@talksbieberr parque nacional, q saudades"
        },
        {
            "author_id": "1311611930",
            "created_at": "2014-12-17T01:37:50.000Z",
            "id": "545030073473331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem gente capaz de defender um indiv\u00edduo como esse... Ou melhor: em pensar que ainda tem gente que vota... http://t.co/ICIlSIbGPz"
        },
        {
            "author_id": "40016496",
            "created_at": "2014-12-17T01:26:07.000Z",
            "id": "545027125276057600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/WapYVhlBgA"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-17T01:08:59.000Z",
            "id": "545022813468651521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama\" http://t.co/KReNgFMDUX"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-17T00:54:46.000Z",
            "id": "545019237711228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama\" http://t.co/KReNgFMDUX"
        },
        {
            "author_id": "53751978",
            "created_at": "2014-12-17T00:48:32.000Z",
            "id": "545017667565158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey agora \u00e9 parque municipal http://t.co/GAvF11wCTe"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-17T00:41:36.000Z",
            "id": "545015923531608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama\" http://t.co/KReNgFMDUX"
        },
        {
            "author_id": "2904186418",
            "created_at": "2014-12-17T00:26:46.000Z",
            "id": "545012188214493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/76izzk8JBI"
        },
        {
            "author_id": "1961883626",
            "created_at": "2014-12-17T00:18:14.000Z",
            "id": "545010041649373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1! Passear na floresta!!\nParque Estadual do Cant\u00e3o-Caseara- TO\n#PartiuTocantins\n#PartiuF\u00e9rias\n#ViajePeloBrasil http://t.co/l89vfF5SlA"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-12-17T00:14:43.000Z",
            "id": "545009158609580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama: Focos de queimadas voltaram a crescer ... http://t.co/yVk8JAUNyg"
        },
        {
            "author_id": "2448148789",
            "created_at": "2014-12-17T00:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "545008471171948544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Running!! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/4aiXO4Jczw"
        },
        {
            "author_id": "257609336",
            "created_at": "2014-12-17T00:10:22.000Z",
            "id": "545008062319566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOITE\n\nVIDA SELVAGEM NO PARQUE ESTADUAL DE PEDRA AZUL!\nPRESERVAR \u00c9 NECESS\u00c1RIO E SALVA VIDA !!!\n\n\u00c0 DIRET\u00d3RIA"
        },
        {
            "author_id": "70083588",
            "created_at": "2014-12-17T00:07:59.000Z",
            "id": "545007461401628673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "honesto demais... http://t.co/TlQXnm9oO2"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-17T00:06:45.000Z",
            "id": "545007151362875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama\" http://t.co/KReNgFMDUX"
        },
        {
            "author_id": "1961883626",
            "created_at": "2014-12-17T00:05:57.000Z",
            "id": "545006950036291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da regi\u00e3o norte do Brasil.\nParque Estadual do Cant\u00e3o- Caseara-TO\n#PartiuBrasil\n#ViajePeloBrasil\n#PartiuF\u00e9rias http://t.co/DomiCgGSrd"
        },
        {
            "author_id": "133022900",
            "created_at": "2014-12-17T00:05:10.000Z",
            "id": "545006752979091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/3kBLNq6g82"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-16T23:58:47.000Z",
            "id": "545005149270597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama\" http://t.co/KReNgFMDUX"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-12-16T23:58:42.000Z",
            "id": "545005128315830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama http://t.co/vyuScNIVqi #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-12-16T23:58:19.000Z",
            "id": "545005029913264129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama http://t.co/dcA4BRJhkx"
        },
        {
            "author_id": "2886830236",
            "created_at": "2014-12-16T23:56:48.000Z",
            "id": "545004649485320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz\u00a0Ibama http://t.co/QZqCW8uLnw"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2014-12-16T23:55:18.000Z",
            "id": "545004271667019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva biol\u00f3gica do AP \u00e9 causado pela pecu\u00e1ria, diz Ibama http://t.co/KEemjQObJD"
        },
        {
            "author_id": "73693081",
            "created_at": "2014-12-16T23:54:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25439352,
                        -16.6282002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "545004087071506432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr! #treino #nova #paisagem #Goi\u00e2niaII #5KM @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/VHfORHc3XA"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-12-16T23:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "545002666569396225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 \u00e9 Feliz quem sabe o que quer! \ud83d\udc45 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/OB7oZ1d7gi"
        },
        {
            "author_id": "214066218",
            "created_at": "2014-12-16T23:48:31.000Z",
            "id": "545002562122821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual ganha certificado de sustentabilidade http://t.co/8rKnJ1YKow"
        },
        {
            "author_id": "41143997",
            "created_at": "2014-12-16T23:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "354095556",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "544992590672568320",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Haddad_Fernando Decreto que cria Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 publicado no D.Oficial: http://t.co/00Ohktq2m5 http://t.co/C0I2CKyG7T"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2014-12-16T23:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "354095556",
                        "start": 0,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "544991776491053056",
            "in_reply_to_user_id": "354095556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Haddad_Fernando Decreto que cria Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey \u00e9 publicado no D.Oficial: http://t.co/G32PUnC4zH http://t.co/yZGhwI9NHk"
        },
        {
            "author_id": "129287457",
            "created_at": "2014-12-16T23:02:08.000Z",
            "id": "544990891677868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ter tubar\u00f5es aqui e ele podia ~acidentalmente ter ca\u00eddo http://t.co/cSUZ0XFSfC"
        },
        {
            "author_id": "187200668",
            "created_at": "2014-12-16T23:00:22.000Z",
            "id": "544990446825398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a para pegar na vara. OK. http://t.co/IkZwoRbPoF"
        },
        {
            "author_id": "20456495",
            "created_at": "2014-12-16T22:56:32.000Z",
            "id": "544989481179545600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cretino.  Simplesmente isso. http://t.co/Bk0t1ORNxG"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-16T22:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "544987631697014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/O6jWhVR9Pm"
        },
        {
            "author_id": "36491730",
            "created_at": "2014-12-16T22:47:11.000Z",
            "id": "544987127310585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qrpy5AMuBL"
        },
        {
            "author_id": "2844343123",
            "created_at": "2014-12-16T22:46:05.000Z",
            "id": "544986851950333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "localizada no Parque Nacional de Redwood ao norte de S\u00e3o Francisco, Estados Unidos, o maior exemplar vivo conhecido no momento,..."
        },
        {
            "author_id": "2844343123",
            "created_at": "2014-12-16T22:45:25.000Z",
            "id": "544986684782559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "c\u00f3digo-fonte]\nAltura[editar | editar c\u00f3digo-fonte]\n\nAvenue of the Giants, que atravessa o Parque Estadual de Humboldt Redwoods,..."
        },
        {
            "author_id": "3144",
            "created_at": "2014-12-16T22:30:36.000Z",
            "id": "544982956335304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pede mandado de seguran\u00e7a especial pra pescar - http://t.co/q2FkjY9gdB"
        },
        {
            "author_id": "594002038",
            "created_at": "2014-12-16T22:30:05.000Z",
            "id": "544982826228019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00caS ELEGERAM UM CARA QUE CONSIDERA ESTUPRO PUNI\u00c7\u00c3O E QUE QUER PESCAR NUMA RESERVA ECOL\u00d3GICA CARA http://t.co/JoqoyYGLUn"
        },
        {
            "author_id": "71695349",
            "created_at": "2014-12-16T22:15:18.000Z",
            "id": "544979106358517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sou o dono do mundo... http://t.co/XNzS1eMlmm"
        },
        {
            "author_id": "17216480",
            "created_at": "2014-12-16T22:14:37.000Z",
            "id": "544978930965299202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cada vez pior http://t.co/6nO8K7ucrG"
        },
        {
            "author_id": "2794307807",
            "created_at": "2014-12-16T22:06:22.000Z",
            "id": "544976855816630274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESCOBERTO PALEONTOCAS NO PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA. http://t.co/l1sl7sMria"
        },
        {
            "author_id": "1045340948",
            "created_at": "2014-12-16T21:53:27.000Z",
            "id": "544973605629464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite (em ingl\u00eas: Yosemite National Park) \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado... http://t.co/V0WP6qvzcE"
        },
        {
            "author_id": "59886428",
            "created_at": "2014-12-16T21:53:22.000Z",
            "id": "544973585412943873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite (em ingl\u00eas: Yosemite National Park) \u00e9 um parque nacional norte-americano\u2026 http://t.co/62oGh2PUQn"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-16T21:26:32.000Z",
            "id": "544966832151855104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/EQJvWFRy68"
        },
        {
            "author_id": "76550397",
            "created_at": "2014-12-16T21:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "2420953388",
                        "start": 121,
                        "username": "ViagemBB"
                    }
                ]
            },
            "id": "544960912117882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Ibirapuera \u00e9 eleito o melhor da Am\u00e9rica Latina - Turismo - Not\u00edcias - http://t.co/Eq5quNhgft #viajarbarato via @ViagemBB"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-12-16T20:59:04.000Z",
            "id": "544959920152780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 no ar o terceiro epis\u00f3dio da atual s\u00e9rie Mar Sem Fim! Confira! Imagens incr\u00edveis APA Baleia Franca!\nhttp://t.co/mmdFs4KME7"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2014-12-16T20:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "544958092128313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr um pouco ent\u00e3o \ud83d\udc4a (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/nhxQoDSVW4"
        },
        {
            "author_id": "564956043",
            "created_at": "2014-12-16T20:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "544955395429924864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exaustas w/ peter (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO w/ @kassyolps) https://t.co/CEfjeIpIj0 http://t.co/PHDCk2hbm5"
        },
        {
            "author_id": "138398698",
            "created_at": "2014-12-16T20:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "544951962278846465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios Tombo! Role com os Par\u00e7as! #SkateBoarding #Dropando #SP #Brazil #CaiDeBunda @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/MJ1kZqfIeE"
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2014-12-16T20:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "544950808694255616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/K5vUzZkLh8"
        },
        {
            "author_id": "278320291",
            "created_at": "2014-12-16T20:12:32.000Z",
            "id": "544948208192192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do mo\u00e7o! http://t.co/b2oGqfGH84"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2014-12-16T20:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "544947120521117696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/FjO1l6sX50 http://t.co/R9VfYERlau"
        },
        {
            "author_id": "409474724",
            "created_at": "2014-12-16T19:55:29.000Z",
            "id": "544943918996291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional venezolano de Canaima es liberado de miner\u00c3\u00ada il\u00c3\u00adcita http://t.co/Oz8UWU0kam v\u00edaPrensalatina"
        },
        {
            "author_id": "526813074",
            "created_at": "2014-12-16T19:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16187102,
                        -22.4377725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "544939862303203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias #cachoeira #rj \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/JGzGfozi8X"
        },
        {
            "author_id": "1332453878",
            "created_at": "2014-12-16T19:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "114824084",
                        "start": 115,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "544934288572284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Lagoa da Jansen - A Lagoa da Jansen \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos ma... http://t.co/g6PBTFceG7 via @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "64828078",
            "created_at": "2014-12-16T19:16:08.000Z",
            "id": "544934015288229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma para o programa de sensa\u00e7\u00e3o da m\u00eddia! http://t.co/odfUgg0euA"
        },
        {
            "author_id": "543399611",
            "created_at": "2014-12-16T18:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2579616589",
                        "start": 0,
                        "username": "tommofalda"
                    }
                ]
            },
            "id": "544922281030713344",
            "in_reply_to_user_id": "851943216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tommofalda sim, aq na minha cidade tem uma floresta estadual maravilhosa e o unico museu de eucalipto do mundo, porem n tem nd"
        },
        {
            "author_id": "1733096234",
            "created_at": "2014-12-16T18:28:40.000Z",
            "id": "544922071848194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m ainda vai dizer q ele \u00e9 o cara e o quer para presid\u00eancia, ent\u00e3o ele pode fazer o q quiser ????... http://t.co/mGWTAb2Oml"
        },
        {
            "author_id": "2579904251",
            "created_at": "2014-12-16T18:17:55.000Z",
            "id": "544919365964300289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/AZM0lkRdNO"
        },
        {
            "author_id": "34828234",
            "created_at": "2014-12-16T18:03:44.000Z",
            "id": "544915794971222017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/9YK7tP8VLj"
        },
        {
            "author_id": "1112485686",
            "created_at": "2014-12-16T17:47:44.000Z",
            "id": "544911770419490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/wyjVhhINCQ"
        },
        {
            "author_id": "49628811",
            "created_at": "2014-12-16T17:41:35.000Z",
            "id": "544910222649589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse sujeitinho n\u00e3o toma jeito. http://t.co/3EBLSxfCmJ"
        },
        {
            "author_id": "50208894",
            "created_at": "2014-12-16T17:41:10.000Z",
            "id": "544910116114681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/H1sRquiuRh"
        },
        {
            "author_id": "147632898",
            "created_at": "2014-12-16T17:26:48.000Z",
            "id": "544906502637891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a falta de \u00e9tica n\u00e3o tem limites. http://t.co/nVF9o4BuZx"
        },
        {
            "author_id": "882469950",
            "created_at": "2014-12-16T17:10:15.000Z",
            "id": "544902334778572801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/bJVrxXSiYm"
        },
        {
            "author_id": "177944415",
            "created_at": "2014-12-16T17:08:47.000Z",
            "id": "544901966002806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1) #bo\u00e7alnaro critica Jean Wyllys por militar por privil\u00e9gios para a comunidade LGBT. Quem \u00e9 que est\u00e1 tentando... http://t.co/sKz3mmicU1"
        },
        {
            "author_id": "76550397",
            "created_at": "2014-12-16T17:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2420953388",
                        "start": 127,
                        "username": "ViagemBB"
                    }
                ]
            },
            "id": "544901901993512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Ibirapuera \u00e9 eleito o melhor da Am\u00e9rica Latina - Turismo - Not\u00edcias - - Uol http://t.co/Eq5quNhgft #viajarbarato via @ViagemBB"
        },
        {
            "author_id": "70049599",
            "created_at": "2014-12-16T17:00:14.000Z",
            "id": "544899815231225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque tem que ter selfie\u2026 #foconapaisagem #abrolhosfoishow #scubadiver @ Parque Nacional Marinho dos\u2026 http://t.co/sCzxiiDszo"
        },
        {
            "author_id": "2395610268",
            "created_at": "2014-12-16T16:58:21.000Z",
            "id": "544899340356304896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando... [16/05/2013] http://t.co/gisutTCB3V"
        },
        {
            "author_id": "41143997",
            "created_at": "2014-12-16T16:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "900348469",
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544895324553482240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!http://t.co/sUjuTDgvW9 via @change_br\""
        },
        {
            "author_id": "44401874",
            "created_at": "2014-12-16T16:27:51.000Z",
            "id": "544891668361920512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bolsonaro arranjando mandado de seguran\u00e7a pra poder pescar em \u00e1rea protegida UDIOUASD89FUDAPSDF89UASDF9PAUSD9PGYA9PSDG"
        },
        {
            "author_id": "126696546",
            "created_at": "2014-12-16T16:00:01.000Z",
            "id": "544884661667655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos principais cart\u00f5es-postais de Mato Grosso \u00e9 uma cachoeira do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. O... http://t.co/EJr8fGgeHC"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2014-12-16T15:55:22.000Z",
            "id": "544883492778414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro al\u00e9m de racista, homof\u00f3bico, ainda pratica crime ambiental http://t.co/t0LkrtvFbc // imaginem o q faria numa ditadura!!!"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2014-12-16T15:43:25.000Z",
            "id": "544880484585844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto a altera\u00e7\u00e3o em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 rejeitado http://t.co/nEyrP0kd61"
        },
        {
            "author_id": "224199704",
            "created_at": "2014-12-16T15:41:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "544879936415469569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J &amp; J \ud83d\ude04 @ Parque Municipal De Bh http://t.co/S2FvPNKrQi"
        },
        {
            "author_id": "77596724",
            "created_at": "2014-12-16T15:24:03.000Z",
            "id": "544875608560656385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre disse que pesca era coisa de enrustido: http://t.co/H1SBwzQDzU"
        },
        {
            "author_id": "68018105",
            "created_at": "2014-12-16T15:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "367403939",
                        "start": 0,
                        "username": "_befraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "544870060201103360",
            "in_reply_to_user_id": "367403939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_befraga @mohhmingattos fechado!!! S\u00f3 caminhar, 9 horas, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "171946210",
            "created_at": "2014-12-16T14:51:00.000Z",
            "id": "544867294526984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/BBqjNEaVJv"
        },
        {
            "author_id": "501184797",
            "created_at": "2014-12-16T14:47:49.000Z",
            "id": "544866490236026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Dia Internacional da Montanha foi lembrado na oficina do Plano de Manejo do Parque Estadual da Pedra Selada - Mau\u00e1\nhttps://t.co/rtf7uSIm0q"
        },
        {
            "author_id": "2717408569",
            "created_at": "2014-12-16T14:23:59.000Z",
            "id": "544860494713356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o \u00fanico parque nacional existente em Portugal. http://t.co/UurTNTJfsP"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2014-12-16T14:23:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d686109879c456b"
            },
            "id": "544860426312642562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o, Localiza\u00e7\u00e3o: \u00e0 260 quil\u00f4metros de Palmas - To. http://t.co/OmwWKtsPso"
        },
        {
            "author_id": "2584336782",
            "created_at": "2014-12-16T14:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "234530654",
                        "start": 57,
                        "username": "elymaracardoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "544856450678677504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcda (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ w/ @elymaracardoso) https://t.co/KUeURgbFd1"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-12-16T14:00:21.000Z",
            "id": "544854545516748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Serra dos \u00d3rg\u00e3os registra recorde de visita\u00e7\u00e3o http://t.co/4kFhO8WRqD"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2014-12-16T13:54:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d686109879c456b"
            },
            "id": "544853166052114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o, Localiza\u00e7\u00e3o: \u00e0 260 quil\u00f4metros de Palmas. http://t.co/wYkDZ18Y4r"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-16T13:50:50.000Z",
            "id": "544852152892809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/B4VyVJWKBk"
        },
        {
            "author_id": "2923776639",
            "created_at": "2014-12-16T13:49:24.000Z",
            "id": "544851792635637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal in Belo Horizonte, Minas Gerais http://t.co/oBOb54h18F"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-16T13:48:55.000Z",
            "id": "544851670531080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/MmNsrMM2Ad"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2014-12-16T12:52:57.000Z",
            "id": "544837585474813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/VHaM2CBWiA #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "303350121",
            "created_at": "2014-12-16T12:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "31090827",
                        "start": 117,
                        "username": "20m"
                    }
                ]
            },
            "id": "544836983546454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrid sacrificar\u00c3\u00a1 a 2.400 cabras montesas de Guadarrama a tiros, flechas y con trampas http://t.co/EWochTK4Ja v\u00c3\u00ada @20m"
        },
        {
            "author_id": "216461330",
            "created_at": "2014-12-16T12:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "31090827",
                        "start": 117,
                        "username": "20m"
                    }
                ]
            },
            "id": "544835209880141825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrid sacrificar\u00c3\u00a1 a 2.400 cabras montesas de Guadarrama a tiros, flechas y con trampas http://t.co/dElhEurP9p v\u00c3\u00ada @20m"
        },
        {
            "author_id": "74817634",
            "created_at": "2014-12-16T12:41:51.000Z",
            "id": "544834793590882305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueMunicipal #BH #fotografia\n#photography  #Brasil #MG \nParque Municipal - BH por Marcelo Vieira\u2026 http://t.co/KVutEUTtwM"
        },
        {
            "author_id": "59886428",
            "created_at": "2014-12-16T12:26:20.000Z",
            "id": "544830888652316673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos sair das estradas e hoje vamos falar de #yosemite e o Parque Nacional de Yosemite\n\nEssa foto eu tirei sem... http://t.co/0NGJbFazUx"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2014-12-16T12:15:38.000Z",
            "id": "544828195493928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistam aos v\u00eddeos das novas trilhas para MTB no Parque Nacional da Tijuca. O novo local de treino para os... http://t.co/jmTjVtqXEa"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-12-16T12:03:40.000Z",
            "id": "544825182305542144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - Parque Nacional da Gorongosa \u2013 recupera\u00e7\u00e3o impressionante: \u00a0Contagem a\u00e9rea de Fauna Bravia... http://t.co/zykCrMM0VP"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-12-16T12:01:45.000Z",
            "id": "544824698719465472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Contagem a\u00e9rea de Fauna Bravia revela uma\u00a0recupera\u00e7\u00e3o impressionante do Parque Nacional... http://t.co/SyJFlFfgIy"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-12-16T12:01:32.000Z",
            "id": "544824644956852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - recupera\u00e7\u00e3o impressionante - Parque Nacional da Gorongosa \u2013... http://t.co/1jNxTtweee"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-12-16T12:01:28.000Z",
            "id": "544824628636438529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa \u2013 recupera\u00e7\u00e3o\u00a0impressionante http://t.co/5pZgWgDdkj"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-12-16T12:01:15.000Z",
            "id": "544824572919287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PINN: \u00daltimas PINN: Parque Nacional da Gorongosa - recupera\u00e7\u00e3o impressionante http://t.co/5pZgWgDdkj #PINN"
        },
        {
            "author_id": "2258414822",
            "created_at": "2014-12-16T11:58:30.000Z",
            "id": "544823882943717377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhias apresentam pe\u00e7as gratuitas inspiradas em obras de J\u00f4 Bilac: A Biblioteca do Parque Estadual recebe ... http://t.co/1IYILSS4VX"
        },
        {
            "author_id": "1045340948",
            "created_at": "2014-12-16T11:44:41.000Z",
            "id": "544820403836055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos sair das estradas e hoje vamos falar de #yosemite e o Parque Nacional de Yosemite\n\nEssa foto eu tirei sem... http://t.co/7LFWhk0QBy"
        },
        {
            "author_id": "59886428",
            "created_at": "2014-12-16T11:44:39.000Z",
            "id": "544820397603323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos sair das estradas e hoje vamos falar de #yosemite e o Parque Nacional de Yosemite\n\nEssa foto eu\u2026 http://t.co/z5G5Ph4I84"
        },
        {
            "author_id": "372549940",
            "created_at": "2014-12-16T11:30:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6881171,
                        -9.0119519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "544816726953959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Arqueol\u00f3gico #Perfect @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/ZSIedvKsJg"
        },
        {
            "author_id": "28129781",
            "created_at": "2014-12-16T11:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59290749,
                        -24.58627807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "544814939358388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brom\u00e9lia selvagem, direto do Vale do Ribeira @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/V17dEK2v3h"
        },
        {
            "author_id": "25068989",
            "created_at": "2014-12-16T11:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "22914738",
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "544813355609759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de la Papa: um modelo de \u00e1rea protegida \"biocultural\" http://t.co/GsEwHa7C2f via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "145495513",
            "created_at": "2014-12-16T11:06:19.000Z",
            "id": "544810747868762112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frequentadores do Parque Municipal pedem mais lazer para seus filhos.\nVeja a not\u00edcia no link do novo site da C\u00e2mara. http://t.co/s2BMBUJFAd"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2014-12-16T10:56:51.000Z",
            "id": "544808367366373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo bom na Serra do Cip\u00f3, aproveite para se exercitar e contemplar a natureza espetacular do Parque Nacional da... http://t.co/9jtbRFbHAV"
        },
        {
            "author_id": "553510858",
            "created_at": "2014-12-16T10:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "31090827",
                        "start": 127,
                        "username": "20m"
                    }
                ]
            },
            "id": "544807806856364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discrepancias tras el sacrificio a tiros de ocho lobos adultos en el Parque Nacional de Cab\u00c3\u00a1rceno http://t.co/B5KtLf0Fga v\u00c3\u00ada @20m"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2014-12-16T10:44:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79671442,
                        -21.20985786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "544805283084906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/NcxOCBugBr"
        },
        {
            "author_id": "272723444",
            "created_at": "2014-12-16T10:29:25.000Z",
            "id": "544801461855854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigas \ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sF0zzd9dhL"
        },
        {
            "author_id": "503760389",
            "created_at": "2014-12-16T10:12:49.000Z",
            "id": "544797287499575297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo Assinado para implanta\u00e7\u00e3o de ciclopassarela para cria\u00e7\u00e3o da  Rota Marcia Prado http://t.co/UWjV7pOEcq"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-16T09:02:17.000Z",
            "id": "544779534034567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Katavi Parque Nacional, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/Jj33pgdQZy"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-12-16T08:26:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42589744,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "544770413029756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi lra d boi, bong-dia aew!!! (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES) https://t.co/wtAYbFq4OA"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-16T04:54:53.000Z",
            "id": "544717276021542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/WZGk7Q42MM"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-16T04:54:19.000Z",
            "id": "544717133767524353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/KcrM5tHw1S"
        },
        {
            "author_id": "71717383",
            "created_at": "2014-12-16T04:20:14.000Z",
            "id": "544708555673436161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/6oq2WBZTNY\u2026\na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, entre o Recreio dos Bandeirantes e a Barra da Tijuca,"
        },
        {
            "author_id": "381466582",
            "created_at": "2014-12-16T04:04:29.000Z",
            "id": "544704590302552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelo: Nathy Braga\n\nEnsaio feito no Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/q1ZWEMwiFB"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-16T02:38:26.000Z",
            "id": "544682937191780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Brasil #Maranh\u00e3o #SeteCidades\nO nome Sete Cidades se refere a sete forma\u00e7\u00f5es... Leia mais: http://t.co/zLTxVBwYf7 http://t.co/OhCsHV3U3u"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2014-12-16T02:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "62606094",
                        "start": 95,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "544675828320444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O semin\u00e1rio aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis. #DefesaCivil #RJ @GovRJ @br_integracao http://t.co/eudf74Q8vi"
        },
        {
            "author_id": "354888501",
            "created_at": "2014-12-16T00:59:28.000Z",
            "id": "544658030932262912",
            "in_reply_to_user_id": "715083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blenda_campos o rolezinho no parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2904186418",
            "created_at": "2014-12-16T00:49:42.000Z",
            "id": "544655574961750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/FBiUVQ9Tyh"
        },
        {
            "author_id": "336641839",
            "created_at": "2014-12-16T00:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "107529978",
                        "start": 15,
                        "username": "luciabortolazzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "544648563175981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrambelhou \"@luciabortolazzo: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/1L7nCJNwra\""
        },
        {
            "author_id": "171629061",
            "created_at": "2014-12-16T00:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60358658,
                        -19.86752566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9fb6c97f65a44ee"
            },
            "id": "544648153346347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o esquecendo o dia que tinha que ir no parque municipal e quando percebi eu fui parar no Belas artes (???)"
        },
        {
            "author_id": "2411366108",
            "created_at": "2014-12-16T00:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "900348469",
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544644148456722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min. do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/idw3HThTG6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "107529978",
            "created_at": "2014-12-16T00:03:13.000Z",
            "id": "544643873612787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/p0aIUHrFqK"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-12-15T23:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "544632974608973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o dos pequenos \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/fR6wbD10zo"
        },
        {
            "author_id": "38434085",
            "created_at": "2014-12-15T23:16:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094973,
                        -20.74025975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "544632081104797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/xJO9wtEwiX"
        },
        {
            "author_id": "222501703",
            "created_at": "2014-12-15T23:12:56.000Z",
            "id": "544631220643311618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESSE \u00e9 o filho da puta do Bolsonaro. Sempre tirando proveito e mentindo para o povo. O estuprador agora \u00e9 pescador.\nhttp://t.co/DQ0VdAkMz0"
        },
        {
            "author_id": "71551692",
            "created_at": "2014-12-15T23:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "544630654609420288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/Zi0M1wtL9Q"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2014-12-15T23:08:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22976145,
                        -22.97377861
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544629988256141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade j\u00e1 bate forte! \u263a\u263a\u263a @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/MHinSncVsg"
        },
        {
            "author_id": "168630981",
            "created_at": "2014-12-15T22:49:26.000Z",
            "id": "544625305902514181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/mP5RMiSIBO"
        },
        {
            "author_id": "1129497661",
            "created_at": "2014-12-15T22:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "544625259043770368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/XHRS71rllc"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-12-15T22:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "544621731106004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do pequenos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/Puli1be7iY"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-12-15T22:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "544617041899302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do pequenos \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/DH7NukFCWp"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2014-12-15T22:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "544615464723566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/8hAXisPYcE"
        },
        {
            "author_id": "158617473",
            "created_at": "2014-12-15T22:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2102179,
                        -22.12180616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b29d9cda899fb8fa"
            },
            "id": "544614737066332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FimDeTarde em #Tr\u00easRios - RJ @ Parque Municipal de Tr\u00eas Rios http://t.co/l5aTU2Le9t"
        },
        {
            "author_id": "1132685275",
            "created_at": "2014-12-15T22:00:49.000Z",
            "id": "544613071676002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 20 photos on Facebook in the album \"Parque Nacional de Aparados da Serra\" http://t.co/DmTv54olGZ"
        },
        {
            "author_id": "2590025466",
            "created_at": "2014-12-15T21:50:18.000Z",
            "id": "544610423706619904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas, ATEN\u00c7\u00c3O!!!!\rMostra J\u00f4 Bilac, na Biblioteca Parque Estadual!!! \u00d3tima oportunidade para\u2026 http://t.co/zej0CxNsyv"
        },
        {
            "author_id": "249220054",
            "created_at": "2014-12-15T21:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "900348469",
                        "start": 108,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544610241803853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Izabella Teixeira: Mantenha a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/YeDoWo6BMr via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-12-15T21:47:28.000Z",
            "id": "544609713380270081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Moradores de Tarituba s\u00e3o autorizados  a pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios http://t.co/jTucq98Tto"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-15T21:09:42.000Z",
            "id": "544600207522930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de la Papa: um modelo de \u00e1rea protegida \"biocultural\" http://t.co/EpVSrT5PyX"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-12-15T20:57:07.000Z",
            "id": "544597041175752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/QIZCEU8syX"
        },
        {
            "author_id": "2487526762",
            "created_at": "2014-12-15T20:36:55.000Z",
            "id": "544591960020099074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em uma antiga fazenda de cacau tornada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Txai Resort Itacar\u00e9 mescla a arte... http://t.co/XPmkU4bK9q"
        },
        {
            "author_id": "96810652",
            "created_at": "2014-12-15T20:02:04.000Z",
            "id": "544583188400836609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tanz\u00e2nia contratou c\u00e3es farejadores para ajudar os guardas florestais a detectar a presen\u00e7a de ca\u00e7adores."
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2014-12-15T19:46:20.000Z",
            "id": "544579227199504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso vai apresentar a segunda edi\u00e7\u00e3o do Natal das emo\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/g2Vp60V1CA http://t.co/J3WNTgKUoj"
        },
        {
            "author_id": "254875922",
            "created_at": "2014-12-15T19:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544579021183680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9: @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/DQmpy1aL5Y"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2014-12-15T19:44:47.000Z",
            "id": "544578839754452993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (CORPE), unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios... http://t.co/AzECqOnfSs"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2014-12-15T19:44:38.000Z",
            "id": "544578801410527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o lixo do lixo,  a representa\u00e7\u00e3o de tudo o que h\u00e1 de pior no ser humano. http://t.co/Z80E0UYH55"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2014-12-15T19:42:13.000Z",
            "id": "544578191420309506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra de Itabaiana  http://t.co/BltVpziv4k"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2014-12-15T19:31:28.000Z",
            "id": "544575488162013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma contagem a\u00e9rea da fauna no Parque Nacional da Gorongosa (PNG), em processo de revitaliza\u00e7\u00e3o na prov\u00edncia de... http://t.co/r1wHDmUHfm"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2014-12-15T19:23:06.000Z",
            "id": "544573383426334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e Guia Gr\u00e1tis!!!!\n\nTrilhas do Parque Estadual da Serra do Mar- Cunha-SP \n3 Niveis, leve 1.700 metros,... http://t.co/kvtltJUnFa"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-12-15T19:13:21.000Z",
            "id": "544570929540374529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O volunt\u00e1rios, a programa\u00e7\u00e3o semanal no Parque Nacional da Tijuca foi alterada. A partir de agora, as... http://t.co/jLxq1q9myS"
        },
        {
            "author_id": "56271272",
            "created_at": "2014-12-15T18:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "544564257757859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83d\ude4f @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/wURf2Hsy2e"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-12-15T18:34:39.000Z",
            "id": "544561189326716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA AVENTURA MUITO INTERESSANTE NO PARQUE NACIONAL, ONDE 3 IRM\u00c3OS QUEREM FOTOGRAFAR DEUS, POIS ACHAM QUE DEUS... http://t.co/FaS1P6SBo4"
        },
        {
            "author_id": "591274348",
            "created_at": "2014-12-15T18:33:25.000Z",
            "id": "544560876997836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM QUER VISITAR AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL? EU N\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "70740454",
            "created_at": "2014-12-15T18:31:03.000Z",
            "id": "544560282446487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariau Amazon 2 &amp; Manaus\n\nA 60 km de Manaus foi constru\u00eddo o Ariau Amazon Towers, no parque Estadual do Rio Negro... http://t.co/To9H6q81Ni"
        },
        {
            "author_id": "105503650",
            "created_at": "2014-12-15T18:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7154948,
                        -6.9700482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9e192617e870aef"
            },
            "id": "544559977458044929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CCA/UFPB Participando de reuni\u00e3o para posse no Conselho do Parque Estadual Mata do Pau Ferro."
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2014-12-15T18:29:41.000Z",
            "id": "544559937775366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/XxWcfpDn5G"
        },
        {
            "author_id": "47239350",
            "created_at": "2014-12-15T18:28:14.000Z",
            "id": "544559574414794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 meses aqui vi uma on\u00e7a parda e essa cobra linda. Parque Nacional do Igua\u00e7u &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-12-15T18:00:56.000Z",
            "id": "544552703922540545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalKatmai\nParque Nacional Katmai \u00e9 um parque nacional aproximadamente o tamanho de baleia no sul do Alaska. Katmai \u00e9 um dos..."
        },
        {
            "author_id": "100831218",
            "created_at": "2014-12-15T17:42:21.000Z",
            "id": "544548025993940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/rFsRmwBu2Q"
        },
        {
            "author_id": "109250859",
            "created_at": "2014-12-15T17:36:01.000Z",
            "id": "544546431282184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB/MG promove campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Municipal: http://t.co/XlJ1WsS3Pz #oabmg #PreservarAntesQueTardia"
        },
        {
            "author_id": "124587469",
            "created_at": "2014-12-15T17:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.48870067,
                        -21.12584676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "544545163990011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas ai conhecem a Serra da Bodoquena? Essa \u00e1rea deste Parque Nacional tamb\u00e9m \u00e9 conhecida como C\u00e2nion\u2026 http://t.co/L2uF8BoI0c"
        },
        {
            "author_id": "38112782",
            "created_at": "2014-12-15T17:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544543950086754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/XgnDmQ6cjz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1546088892",
            "created_at": "2014-12-15T17:16:12.000Z",
            "id": "544541448067354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Estrada Real com papai\n\n#estrada #papai @ Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) http://t.co/7gCoGXw0dq"
        },
        {
            "author_id": "74568600",
            "created_at": "2014-12-15T17:11:49.000Z",
            "id": "544540344218439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces, Patag\u00f4nia Argentina... uma paisagem mais linda do que a outra\n\nLos Alerces National... http://t.co/SyQzlngRv2"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-12-15T17:10:31.000Z",
            "id": "544540015234392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/HXYMdfYwcR"
        },
        {
            "author_id": "1854254546",
            "created_at": "2014-12-15T17:01:05.000Z",
            "id": "544537640163622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalKatmai\nParque Nacional Katmai \u00e9 um parque nacional aproximadamente o tamanho de baleia no sul do Alaska. Katmai \u00e9 um dos..."
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-12-15T16:57:43.000Z",
            "id": "544536796491948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA AVENTURA MUITO INTERESSANTE NO PARQUE NACIONAL, ONDE 3 IRM\u00c3OS QUEREM FOTOGRAFAR DEUS, POIS ACHAM QUE DEUS... http://t.co/u0uJ3FODva"
        },
        {
            "author_id": "164821394",
            "created_at": "2014-12-15T16:40:58.000Z",
            "id": "544532580021059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS \u00e9 Brasileiro http://t.co/8sMcFGELjY"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-12-15T16:30:36.000Z",
            "id": "544529968446058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bi\u00f3logos defendem transforma\u00e7\u00e3o do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional marinho: http://t.co/PGM4tqDKvO http://t.co/CsJijRun2x"
        },
        {
            "author_id": "636204773",
            "created_at": "2014-12-15T16:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "900348469",
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544524641654435841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!http://t.co/PFwMMisrAh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2014-12-15T16:08:30.000Z",
            "id": "544524410019774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!  http://t.co/GUx4v5xWVn"
        },
        {
            "author_id": "341911622",
            "created_at": "2014-12-15T16:07:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191964,
                        -29.3131888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "544524108126748674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho palavras, s\u00f3 sei que valeu a pena :) &lt;3 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/lxNWjYv7SJ"
        },
        {
            "author_id": "252244766",
            "created_at": "2014-12-15T15:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "544518869826957312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muito boa a visita dele @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/EFU4yupdQV"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2014-12-15T15:44:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6210018,
                        -22.41382036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "544518355382968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amor #luz #caridade #gratid\u00e3o #humildade #respeito #minhavida #InstaMagAndroid @ Parque Estadual Dos\u2026 http://t.co/5OkkXVUhNP"
        },
        {
            "author_id": "234912009",
            "created_at": "2014-12-15T15:27:45.000Z",
            "id": "544514154019962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a pouco mais de 50 quil\u00f4metros da cidade do Rio de Janeiro, um grupo de cerca... http://t.co/r6wpFSjUdE"
        },
        {
            "author_id": "2863746886",
            "created_at": "2014-12-15T15:19:13.000Z",
            "id": "544512006133661697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/12/2014, \u00c9 A FUN KIDS PRESENTE NA CHEGADA DAS FRUTAS NO PARQUE MUNICIPAL DA FESTA DO FIGO!!!"
        },
        {
            "author_id": "240423578",
            "created_at": "2014-12-15T15:18:51.000Z",
            "id": "544511916035416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Superagui em chamas ...vem pra CA \" final de ano no parque nacional do Superagui vai ser diferente \u00e0 uma igreja... http://t.co/cSefQOGkaD"
        },
        {
            "author_id": "373966125",
            "created_at": "2014-12-15T14:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41254942,
                        -22.82439629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544503454316912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/n30sKHS1NO"
        },
        {
            "author_id": "50175698",
            "created_at": "2014-12-15T14:32:16.000Z",
            "id": "544500192821923840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA \u00c1REA QUE CORRESPONDE O BAIRRO DE VILA AM\u00c9LIA E ARBORETO VILA AM\u00c1LIA N\u00c3O H\u00c1  DECRETO DE PARQUE ESTADUAL OU MUNICIPAL."
        },
        {
            "author_id": "591529381",
            "created_at": "2014-12-15T14:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13861159,
                        -29.85558271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "544499037903523840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modelando \ud83d\udc7c\ud83d\udc76\ud83d\udc99\ud83d\udcf7 @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes http://t.co/OMBfvwuecz"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2014-12-15T14:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "900348469",
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544498341858381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Meio Amb N\u00e3o altere categ reserva biol\u00f3gica Tingu\u00e1! Corre risco prote\u00e7\u00e3o! http://t.co/3ZlN0vVces via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-12-15T14:01:53.000Z",
            "id": "544492545557143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Informar a Todos os Visitantes:\n\nO Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, funcionar\u00e1 normalmente durante... http://t.co/kpffrpvmX3"
        },
        {
            "author_id": "99345045",
            "created_at": "2014-12-15T14:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "900348469",
                        "start": 111,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544492190383099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/FN9996ubgJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "30634266",
            "created_at": "2014-12-15T13:08:40.000Z",
            "id": "544479151151775745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica https://t.co/e5syh3GetS"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2014-12-15T13:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "544478303072313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#213 Show Elza Soares @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/V7EiQGyCfB"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2014-12-15T13:01:12.000Z",
            "id": "544477271604879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O lan\u00e7amento se deu durante o ciclo de palestras que ocorre, neste momento, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #ProjetoMorteZero"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-12-15T12:49:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "544474275915497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor est\u00e1 no viver.. \ud83d\udc81 @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/TqSRo4sgrC"
        },
        {
            "author_id": "2925670002",
            "created_at": "2014-12-15T12:30:18.000Z",
            "id": "544469496975872000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal https://t.co/6Fzk61vtpP"
        },
        {
            "author_id": "2925670002",
            "created_at": "2014-12-15T12:29:41.000Z",
            "id": "544469340050173952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal https://t.co/gcG9ERI7Eb"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2014-12-15T12:23:21.000Z",
            "id": "544467749922430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Ecol\u00f3gico Sentinela dos Pampas: UPF Editora lan\u00e7a livro sobre o Parque Natural Municipal... http://t.co/ExLavjnySe"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2014-12-15T11:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "544461339549126658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\udc4f\u2600 #013 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/GcpQxHM09g"
        },
        {
            "author_id": "79162435",
            "created_at": "2014-12-15T11:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "900348469",
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544448057350164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/ASph0wljrw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "92822403",
            "created_at": "2014-12-15T10:32:40.000Z",
            "id": "544439894953574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi bem de correr de novo, o mesmo que eu fui perdido e o parque municipal foi fechado! Para um cidade plan... http://t.co/cmXV2pOIAE"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-12-15T10:01:30.000Z",
            "id": "544432050699517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#KenaiFjords\nKenai Fjords \u00e9 um parque nacional de 650.000 hectares na Pen\u00ednsula de Kenai no centro-sul do Alasca. Dram\u00e1tica paisagem do..."
        },
        {
            "author_id": "2306388800",
            "created_at": "2014-12-15T10:00:20.000Z",
            "id": "544431757366685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/CjOLslQFgy"
        },
        {
            "author_id": "1854254546",
            "created_at": "2014-12-15T09:00:09.000Z",
            "id": "544416612947070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#KenaiFjords\nKenai Fjords \u00e9 um parque nacional de 650.000 hectares na Pen\u00ednsula de Kenai no centro-sul do Alasca. Dram\u00e1tica paisagem do..."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-15T08:40:55.000Z",
            "id": "544411772414078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional Ruaha, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/80BZnvtOAb"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-12-15T08:10:19.000Z",
            "id": "544404068048052225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Confira os bastidores da reportagem de NG Brasil com a maior ave de rapina das Am\u00e9ricas http://t.co/dy120yN9Eu http://t.co/Bd8QE7vAR6"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-15T07:36:32.000Z",
            "id": "544395569549295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara  http://t.co/a6RF2LQXBN"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2014-12-15T06:10:04.000Z",
            "id": "544373806110744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uso do soprador STIHL BR 600 no Combate a Inc\u00eandio Florestal no Parque Estadual Serra do Sobrado.: http://t.co/9zqq2L32YY via"
        },
        {
            "author_id": "205984182",
            "created_at": "2014-12-15T06:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544372199470018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/evgbqwwNsR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2831579633",
            "created_at": "2014-12-15T04:22:57.000Z",
            "id": "544346850141417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH O MEU TEM DONO,\nO MEU \u00c9 MEIU JNINGUEM TGOCA \n\u00c9 AREA PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-12-15T04:13:09.000Z",
            "id": "544344384800444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/Co5d3Y3A5u"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2014-12-15T04:13:03.000Z",
            "id": "544344360779661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/0S9Smm7Utf"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-15T03:45:33.000Z",
            "id": "544337438416453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/7bmYU75bmc"
        },
        {
            "author_id": "497228801",
            "created_at": "2014-12-15T03:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06623782,
                        4.62398124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "544333260856524801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AyLoviuYou#AlmisimaGemela @ Parque Nacional http://t.co/MkX5WMKNBK"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2014-12-15T03:23:09.000Z",
            "id": "544331802664394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/EXcVC4l8Uz"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:53.000Z",
            "id": "544328966941589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/ODZiops00U"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:53.000Z",
            "id": "544328965448425473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/gPmzyUnlhe"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:52.000Z",
            "id": "544328962717925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/Vesrrfkigu"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:52.000Z",
            "id": "544328961149243394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/7NE9StGlvs"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:51.000Z",
            "id": "544328959735758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/838Xic38Uh"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:51.000Z",
            "id": "544328956862672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/lrzTKIuotz"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:50.000Z",
            "id": "544328955424034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/JhOwhBN0rn"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:50.000Z",
            "id": "544328954077671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/VOrVyZKUzd"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:50.000Z",
            "id": "544328952655802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/v9wi2daqWE"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:49.000Z",
            "id": "544328951254884354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/Rbqnu8NAmY"
        },
        {
            "author_id": "2887781349",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:49.000Z",
            "id": "544328948260151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/jU5DrpqjUB"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:48.000Z",
            "id": "544328946792165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/pGNkZ6695Q"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:47.000Z",
            "id": "544328943705141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/RFyVPxAORn"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:47.000Z",
            "id": "544328942245523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/V1xs3EJUE0"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:47.000Z",
            "id": "544328940769120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/YeaZRpDBQb"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:46.000Z",
            "id": "544328939225636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/MMy36SDoie"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:46.000Z",
            "id": "544328937766019073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/h7N5y8tFLc"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:45.000Z",
            "id": "544328934863560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/K7Tug9fkkQ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:44.000Z",
            "id": "544328929553567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/OElOoK5dIk"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2014-12-15T03:02:52.000Z",
            "id": "544326696329953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/NcLpaVHQKv"
        },
        {
            "author_id": "254875922",
            "created_at": "2014-12-15T02:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17884885,
                        -22.90236963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544319364804395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que fome. \ud83c\udf88 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/JxwroANkcN"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-12-15T02:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "544319137842200576",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras Apesar de estar bem pr\u00f3ximo a um grande centro urbano, o Monumento Natural das... http://t.co/PD5WMaPpVB"
        },
        {
            "author_id": "95302199",
            "created_at": "2014-12-15T02:17:11.000Z",
            "id": "544315202989461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol #ferias #canela #gramado #aquiNaoFaltaAgua #tch\u00ea @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/pIAkNYE13R"
        },
        {
            "author_id": "1467660972",
            "created_at": "2014-12-15T02:11:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "544313808685400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou chamar essas garotinhas para animar a festinha natalina deste ano... @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/QZs2vmMb3v"
        },
        {
            "author_id": "61870116",
            "created_at": "2014-12-15T02:09:06.000Z",
            "id": "544313166897745921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Pedra Grande - Parque Estadual da Cantareira - com Assessoria Esportiva Pra Mover 14/12 http://t.co/I5j6oj3PAM"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2014-12-15T02:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "900348469",
                        "start": 127,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544312841302319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: Olho na reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Correndo  risco! http://t.co/HMbmZEXGKS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61862446",
            "created_at": "2014-12-15T02:06:59.000Z",
            "id": "544312632308551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Pedra Grande - Parque Estadual da Cantareira - com grupo Pra Mover Assessoria Esportiva 14/12 http://t.co/TCkhJAxRD7"
        },
        {
            "author_id": "548011868",
            "created_at": "2014-12-15T01:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "130169977",
                        "start": 1,
                        "username": "otaviomella"
                    }
                ]
            },
            "id": "544303468362887170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@otaviomella: E hoje a corrida foi at\u00e9 a cachoeira.. @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/24Zy4G2Fh7\" Saudades ter estruturas!"
        },
        {
            "author_id": "193713821",
            "created_at": "2014-12-15T01:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "544302963897167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achem a Luh. #tudoAmarelo #fusca #quindim @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/fjQHJK8RFO"
        },
        {
            "author_id": "234366165",
            "created_at": "2014-12-15T01:24:03.000Z",
            "id": "544301830508138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a vontade de ir no parque municipal simplesmente para me despedir ? :s"
        },
        {
            "author_id": "446001048",
            "created_at": "2014-12-15T01:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "544301629017980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rela @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/CBVNYafs9S"
        },
        {
            "author_id": "446001048",
            "created_at": "2014-12-15T01:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "544301077852475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/aMxUHYSPCR"
        },
        {
            "author_id": "193713821",
            "created_at": "2014-12-15T01:08:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "544297834061639681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie com o lagarto. Hahah #selfie #happy #goodday @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/dWOD9Ov02U"
        },
        {
            "author_id": "381225390",
            "created_at": "2014-12-15T01:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544297228924239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/6ko1g5bem2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "38727098",
            "created_at": "2014-12-15T00:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "544295274089545728",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi fui no parque nacional da Serra da Capivara e fiquei entusiasmado com o lugar! \u00c9 fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "739492549",
            "created_at": "2014-12-15T00:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "900348469",
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544295067020558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/mflCgqyoMH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2808807380",
            "created_at": "2014-12-15T00:51:32.000Z",
            "id": "544293647081279490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros, uma \u00e1rea protegida no cerrado Brasileiro em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s... http://t.co/iZZjcu9lu1 http://t.co/n2LtB1twOm"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2014-12-15T00:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "544293623345340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizNavidad @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/Xf4htwsTyg"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2014-12-15T00:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "544292563038248960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizNavidad @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/mAgALLbkW9"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2014-12-15T00:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "544291598247677952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FelizNavidad @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/fhq8P2YXsP"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-12-15T00:39:10.000Z",
            "id": "544290533795835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , foi o terceiro Parque Nacional do Brasil? Venha conhecer... http://t.co/i722vMkzSA"
        },
        {
            "author_id": "130169977",
            "created_at": "2014-12-15T00:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33117961,
                        -22.93593846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544289755576664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje a corrida foi at\u00e9 a cachoeira.. @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/phZmCPp0TY"
        },
        {
            "author_id": "336008382",
            "created_at": "2014-12-15T00:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8152572,
                        -23.5563105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "544286766006824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primo &amp; Irmao lindo, maravisoso te amo tmj sempre &lt;3 @ Parque municipal de Barueri http://t.co/IUpyyjKpkw"
        },
        {
            "author_id": "176885259",
            "created_at": "2014-12-15T00:12:05.000Z",
            "id": "544283718186446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Nacional do Catimbau denovo \u2665"
        },
        {
            "author_id": "2752008274",
            "created_at": "2014-12-15T00:00:43.000Z",
            "id": "544280859495645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/7Q85dll155"
        },
        {
            "author_id": "178582322",
            "created_at": "2014-12-14T23:54:29.000Z",
            "id": "544279287638269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito Domingo #Recuerdos Parque Nacional Mo chi ma. http://t.co/lJ5A7nkheF"
        },
        {
            "author_id": "178582322",
            "created_at": "2014-12-14T23:51:42.000Z",
            "id": "544278587797680130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito Domingo #Recuerdos Parque Nacional Mo chi ma. http://t.co/tYnApgntgW"
        },
        {
            "author_id": "178582322",
            "created_at": "2014-12-14T23:49:29.000Z",
            "id": "544278029527449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bonito Domingo #Recuerdos Parque Nacional Mo chi ma. http://t.co/3HV0n0aNp0"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2014-12-14T23:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "544277047863160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vscocam @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/hRVROSGpxK"
        },
        {
            "author_id": "26951613",
            "created_at": "2014-12-14T23:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "544269529850068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se \u00e9 uma sereia, n\u00e3o necessita filtro. @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus\u2026 http://t.co/FwsudZULse"
        },
        {
            "author_id": "49863579",
            "created_at": "2014-12-14T22:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47612472,
                        -23.89934319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "544253304948391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/XLOLNeDZJo"
        },
        {
            "author_id": "46512471",
            "created_at": "2014-12-14T22:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98141087,
                        -3.11049948
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "544252221677142016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia est\u00e1 acabando... @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/8ipcH1zhsu"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2014-12-14T22:02:35.000Z",
            "id": "544251129153204226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em conhecer os EUA? J\u00e1 pensaram no...Oregon?!\n.\nParque Nacional do Crater Lake,... http://t.co/CQF9s9UJvj http://t.co/Tzxb9rnxlj"
        },
        {
            "author_id": "186512079",
            "created_at": "2014-12-14T22:02:14.000Z",
            "id": "544251040803979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela precisa ser protegida!"
        },
        {
            "author_id": "47385765",
            "created_at": "2014-12-14T22:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1411008459676524544",
                        "start": 86,
                        "username": "_vitoriamorais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "544250851720982528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Elza Soares (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @_vitoriamorais) https://t.co/AbB5ItIf8O"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-12-14T22:01:14.000Z",
            "id": "544250788529569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em conhecer os EUA? J\u00e1 pensaram no...Oregon?!\n.\nParque Nacional do Crater Lake, Oregon\n.\n\"O\u2026 http://t.co/yTTuoP7JpZ"
        },
        {
            "author_id": "59788153",
            "created_at": "2014-12-14T21:51:06.000Z",
            "id": "544248240938295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/W98XbHzrDl"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-12-14T21:39:13.000Z",
            "id": "544245247199674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado \u00b7 N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa  http://t.co/4o459W0G5n"
        },
        {
            "author_id": "339869557",
            "created_at": "2014-12-14T21:27:49.000Z",
            "id": "544242380053168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCANTOS DO SUL.... by #m\u00e1rciaborges\nA Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do Caracol, no... http://t.co/21Yieu7WlZ"
        },
        {
            "author_id": "1558547690",
            "created_at": "2014-12-14T21:25:12.000Z",
            "id": "544241720192692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Wood-Tikchik, onde prosperam cinco esp\u00e9cies de salm\u00e3o, assim como alces, renas e ursos-pardos. http://t.co/SCspR89WL2"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2014-12-14T21:21:26.000Z",
            "id": "544240774582661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 est\u00e1 correndo um s\u00e9rio risco. Recentemente o Governo Federal por meio do Minist\u00e9rio... http://t.co/xsK2twR2fa"
        },
        {
            "author_id": "15506986",
            "created_at": "2014-12-14T21:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "900348469",
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544240001530089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/BgnPS9OegS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "34154879",
            "created_at": "2014-12-14T21:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2884016,
                        -21.20609842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c472c7cf1e5c5162"
            },
            "id": "544239832386789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de leve na represa com os amigos! \ud83c\udfc3 @ Parque Municipal Gov. Mario Covas http://t.co/QSlyrgrGvE"
        },
        {
            "author_id": "49363036",
            "created_at": "2014-12-14T21:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544238041725153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/ueSzzMISQ9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-12-14T21:10:16.000Z",
            "id": "544237964508016640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O lago Chikuminuk, no Parque Estadual Wood-Tikchik. Baixe o papel de parede http://t.co/ShlgAmk2wx http://t.co/ewlm0ceZvE"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-14T21:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "544237142185361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem todos os caminhos s\u00e3o para todos os caminhantes... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/wd2io6QIyP"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-12-14T20:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "15947602",
                        "start": 125,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "544233591727595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/9iyLjYmdnn via @Change"
        },
        {
            "author_id": "58183349",
            "created_at": "2014-12-14T20:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "900348469",
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544231754790223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!http://t.co/RZK8CUS7Qi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-12-14T20:30:56.000Z",
            "id": "544228063006195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o  Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo (RJ): http://t.co/LDWJD57jLb http://t.co/eef2O60H9o"
        },
        {
            "author_id": "33919388",
            "created_at": "2014-12-14T20:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "544226755465469955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - zuadas - de fam\u00edlia, haha. Amor maior do mundo \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/YGJVVYKPRz"
        },
        {
            "author_id": "184187242",
            "created_at": "2014-12-14T20:17:58.000Z",
            "id": "544224800164827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min.Meio Ambiente N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/oWt2sYHq70"
        },
        {
            "author_id": "33919388",
            "created_at": "2014-12-14T20:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "544224104602415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/wvwS0BEvWJ"
        },
        {
            "author_id": "270151448",
            "created_at": "2014-12-14T20:10:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.25292499,
                        -22.99828619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "544222905819615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 outra coisa:\ud83d\ude0e\u270c\n#RobalosGigantes \ud83d\udc1a\ud83d\udc46 @ Posto De Gasolina BR http://t.co/npxHN40UXm"
        },
        {
            "author_id": "34598100",
            "created_at": "2014-12-14T19:58:37.000Z",
            "id": "544219933467766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noefects @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Mar De Espanha http://t.co/YY7KKObaTU"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2014-12-14T19:44:47.000Z",
            "id": "544216449192300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o nono destino tur\u00edstico mais valioso do mundo (com FOTOS) http://t.co/28QjY7Tbk5"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-12-14T19:35:04.000Z",
            "id": "544214006442237953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel da Peneda, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Minho, Portugal http://t.co/Io7lCwqRSd"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-12-14T19:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "544208986736975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul https://t.co/RCVd2gvuNq"
        },
        {
            "author_id": "472605933",
            "created_at": "2014-12-14T18:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "544204865128660993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "HORA DE IR COMER @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/Yv71sZME71"
        },
        {
            "author_id": "254875922",
            "created_at": "2014-12-14T18:52:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544203244529274881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rindo da vida. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/N06Tm4wX7G"
        },
        {
            "author_id": "22369854",
            "created_at": "2014-12-14T18:51:41.000Z",
            "id": "544203086856601601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB/MG promove campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Municipal http://t.co/nDFKmDXR57"
        },
        {
            "author_id": "221095751",
            "created_at": "2014-12-14T18:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544200359707557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou passar leandro da sarando a terra ferida de santa rita rio de janeiro @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/GYhxnsI5dE"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-14T18:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.04214167,
                        -6.23001667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4836d08598bc527b"
            },
            "id": "544195322516627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A juventude \u00e9 uma banda. Numa propaganda de refrigerantes. \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o. http://t.co/QCm7srM3TX"
        },
        {
            "author_id": "184649099",
            "created_at": "2014-12-14T18:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "71619329",
                        "start": 82,
                        "username": "NenhumOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "544195044761014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, no Parque Municipal de Barra do Ribeiro - RS, o Papai Noel chega \u00e0s 18h e o @NenhumOficial \u00e0s 22h! Hohoho http://t.co/dOqkNVe8wL"
        },
        {
            "author_id": "17173202",
            "created_at": "2014-12-14T18:05:20.000Z",
            "id": "544191421511925762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\ude02\ud83d\udc8b (em Parque Estadual Do Rio Vermelho) http://t.co/mbvTFNP6RL"
        },
        {
            "author_id": "555220438",
            "created_at": "2014-12-14T18:02:32.000Z",
            "id": "544190716982075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXUBERANTE CAVERNA\nParque Nacional do Perua\u00e7u em Minas Gerais, Brasil----boa tarde http://t.co/1nQ0Tr862p"
        },
        {
            "author_id": "33919388",
            "created_at": "2014-12-14T17:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "544183226630422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente maravilhoso! \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\u2764\ufe0f #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/BXf86yR8aR"
        },
        {
            "author_id": "156376362",
            "created_at": "2014-12-14T17:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "544180690200195072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tenho dito! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/XctfM4rQxj"
        },
        {
            "author_id": "2904186418",
            "created_at": "2014-12-14T17:17:34.000Z",
            "id": "544179403438452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/iqMULthzxI"
        },
        {
            "author_id": "2696214853",
            "created_at": "2014-12-14T17:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "739313626776014848",
                        "start": 0,
                        "username": "CashMoment"
                    }
                ]
            },
            "id": "544178962524803072",
            "in_reply_to_user_id": "2746475910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cashmoment @ZAYNGLAMOR parque municipal, ter\u00e7a, 15hrs, topam?"
        },
        {
            "author_id": "329330445",
            "created_at": "2014-12-14T17:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05951243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "544176249531531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/e28rtyqrYl"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-12-14T16:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "544161072165691392",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras  \"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" \u00e9 uma cartilha do Projeto... http://t.co/sOIUtrWSae"
        },
        {
            "author_id": "132650470",
            "created_at": "2014-12-14T15:44:26.000Z",
            "id": "544155962823553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o &gt; Tocantins !!!!\n\nAgradecimento especial aos Parceiros MARCA MOTORS - MITSUBISHI e REI... http://t.co/yqtmEspKPR"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2014-12-14T15:40:18.000Z",
            "id": "544154925178294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO/CEAR\u00c1:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de JERICOACOARA que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 quil\u00f4metros... http://t.co/AHm9Jryprf"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-14T15:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "544154667912265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali, tudo \u00e9 ordem e perfei\u00e7\u00e3o. Luxo, calma, e sensa\u00e7\u00e3o... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rYNE0euDac"
        },
        {
            "author_id": "141925379",
            "created_at": "2014-12-14T15:25:34.000Z",
            "id": "544151215425458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 fui \u00e9 muito bom a gruta de ubajara, vale apen...\" Foursquare Tip @ Parque Nacional de Ubajara via Glaucineide A. http://t.co/3Gy2VHb4Wr"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-14T15:20:05.000Z",
            "id": "544149838368362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/kRB3PvCmpA"
        },
        {
            "author_id": "234613345",
            "created_at": "2014-12-14T14:17:48.000Z",
            "id": "544134160764665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Banda da guarda municipal se belo horizonte se apresentando no parque municipal. http://t.co/P6OjHjm3e0"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2014-12-14T14:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "823905",
                        "start": 97,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "544134121480392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS ganha 23\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: a reserva do Banhado do Ma\u00e7arico http://t.co/zsoQQ4p4R6 via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2014-12-14T14:15:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "544133562182926338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tentativa de praia no domingo... #ceupreto #choveu #queropraiaesol @ Parque Municipal Roberto\u2026 http://t.co/cbLAvnIRBO"
        },
        {
            "author_id": "69977375",
            "created_at": "2014-12-14T13:54:42.000Z",
            "id": "544128350466617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"S\u00e1bado no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas\" http://t.co/jO1Ke9NveT"
        },
        {
            "author_id": "207762604",
            "created_at": "2014-12-14T13:30:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "544122346173652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NiverDeBH #parqueMunicipal #tocatta #chuva Bora ralar no doming\u00e3o... \ud83d\ude34\u2614\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26c5\ufe0f @ Parque Municipal De Bh http://t.co/pcROwSBvIT"
        },
        {
            "author_id": "18689242",
            "created_at": "2014-12-14T13:25:37.000Z",
            "id": "544121028600160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/mLzZ0dWOxu"
        },
        {
            "author_id": "421308249",
            "created_at": "2014-12-14T12:36:37.000Z",
            "id": "544108700425011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Elche http://t.co/hXy940UlD5"
        },
        {
            "author_id": "33887567",
            "created_at": "2014-12-14T11:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "770385979622457344",
                        "start": 106,
                        "username": "pbhonline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.934636,
                        -19.924951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "544097342602088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre internacionaliza\u00e7\u00e3o de Belo Horizonte! Agora no parque municipal! E o que vc acha? @pbhonline http://t.co/fmtwXNbEES"
        },
        {
            "author_id": "234613345",
            "created_at": "2014-12-14T11:46:39.000Z",
            "id": "544096125830328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio de BH. Ta bacana de mais. Parque municipal. http://t.co/hWQimT2WhS"
        },
        {
            "author_id": "62703154",
            "created_at": "2014-12-14T11:32:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "544092435639324672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MG #BH #show @ Parque Municipal De Bh http://t.co/9QdEDgoi1c"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-12-14T11:24:53.000Z",
            "id": "544090646127316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7ou o treinamento de voo dos candidatos \u00e0 terceira soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! http://t.co/wX9nhpFFK0"
        },
        {
            "author_id": "178759646",
            "created_at": "2014-12-14T11:20:12.000Z",
            "id": "544089466059907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO E O PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA!!!                                                   http://t.co/ZhGR23uiWK"
        },
        {
            "author_id": "178756559",
            "created_at": "2014-12-14T11:18:24.000Z",
            "id": "544089016271122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DRA. VILMA CHIARA E O PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA!!! http://t.co/NoGSORb931"
        },
        {
            "author_id": "2752008274",
            "created_at": "2014-12-14T11:13:43.000Z",
            "id": "544087837101260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/IxXmZDAlYC"
        },
        {
            "author_id": "178759646",
            "created_at": "2014-12-14T10:38:55.000Z",
            "id": "544079076693393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO EDUCACIONAL: \"PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA\", ABERTO \u00c0 VISITA\u00c7\u00c3O DURANTE TODO O ANO! PROGRAMEM-SE, COM SEUS PROFESSORES!!!"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-12-14T09:33:14.000Z",
            "id": "544062550120620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO CERRI: Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BWpEY8zwq7"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2014-12-14T09:21:35.000Z",
            "id": "544059617131511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/xrEYNGtg43\n #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-14T04:51:06.000Z",
            "id": "543991548325933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/RHlRjfNwU0"
        },
        {
            "author_id": "188155555",
            "created_at": "2014-12-14T04:33:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.00958466,
                        -35.01720453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "543987213751816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baile de Egresados @ Parque Municipal http://t.co/Hf5trgRBkC"
        },
        {
            "author_id": "68260081",
            "created_at": "2014-12-14T03:52:36.000Z",
            "id": "543976826088214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAPAI NOWELL no PARQUE MUNICIPAL de ITUPEVA!\nDiariamente das 19:00 \u00e0s 22:00 at\u00e9 23/12! Venham! HO-HO-HO! ;)"
        },
        {
            "author_id": "462054871",
            "created_at": "2014-12-14T03:25:21.000Z",
            "id": "543969967365173248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE O PARQUE DO ROLA MO\u00c7A\n\nIbirit\u00e9 quer reduzir zona de amortecimento do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a... http://t.co/Bi2C75ulRa"
        },
        {
            "author_id": "462054871",
            "created_at": "2014-12-14T03:24:18.000Z",
            "id": "543969704168402944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALVE O PARQUE DO ROLA MO\u00c7A\n\nIbirit\u00e9 quer reduzir zona de amortecimento do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a... http://t.co/9NxBIJuAbU"
        },
        {
            "author_id": "62392571",
            "created_at": "2014-12-14T01:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "900348469",
                        "start": 121,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "543943439675428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela precisa ser protegida! https://t.co/th4Ys3B9kQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "71006452",
            "created_at": "2014-12-14T01:10:54.000Z",
            "id": "543936133877731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mergulho na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo... http://t.co/p4waRgaUKq"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2014-12-14T01:10:47.000Z",
            "id": "543936104018501633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provavelmente vai alagar uma parte do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu... Onde est\u00e3o situados os povos Kayap\u00f3 e Juruna #BeloMonteNao"
        },
        {
            "author_id": "249142073",
            "created_at": "2014-12-14T00:32:29.000Z",
            "id": "543926463171657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o role teve bom demais &lt;3\nBora marcar denovo??  :3 \u2014 se sentindo Dermevando em Parque Municipal Am\u00e9rico... http://t.co/UQGDQltGkQ"
        },
        {
            "author_id": "174353493",
            "created_at": "2014-12-14T00:30:22.000Z",
            "id": "543925933510774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fala galera!!! \n\u00c9 daqui a pouco hein!\nQuem a\u00ed j\u00e1 est\u00e1 na Moton\u00e1utica/Parque Municipal?\n#carlosejader #sertanejo... http://t.co/KnRNB2LoRr"
        },
        {
            "author_id": "2752008274",
            "created_at": "2014-12-13T23:35:45.000Z",
            "id": "543912188168384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra Verde in Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/b2F0IcOLLC"
        },
        {
            "author_id": "2752008274",
            "created_at": "2014-12-13T23:35:19.000Z",
            "id": "543912078999052288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/JPRKkJhLqb"
        },
        {
            "author_id": "62703154",
            "created_at": "2014-12-13T23:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "543903645910458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta no parque!\n\n#BH #MG @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xJXdVA7own"
        },
        {
            "author_id": "62703154",
            "created_at": "2014-12-13T22:58:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "543902908522434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83d\ude06\n\n#minasgerais\n#belohorizonte @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/40QXJ0ydAy"
        },
        {
            "author_id": "2917036045",
            "created_at": "2014-12-13T21:48:43.000Z",
            "id": "543885250477445121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Wll Grayson do Levithan e dicion\u00e1rio por me mostrarem que existe nome para os vendedores de selo do parque municipal: filatelista."
        },
        {
            "author_id": "221163564",
            "created_at": "2014-12-13T21:46:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "543884795911340034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/2EhbVY9LBa"
        },
        {
            "author_id": "2904186418",
            "created_at": "2014-12-13T21:43:00.000Z",
            "id": "543883814041571329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/lJFA86uHZy"
        },
        {
            "author_id": "24185780",
            "created_at": "2014-12-13T21:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3406419,
                        -21.2952044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9a22f5fd91d2ea55"
            },
            "id": "543878302591889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Igua\u00e7u Portal de Catarataz http://t.co/NyNGg4n00L"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-13T21:03:12.000Z",
            "id": "543873796361715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/q1XjXGC1Co"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-12-13T20:45:05.000Z",
            "id": "543869239346888708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com trilhas, ar puro e muita floresta, este passeio \u00e9 indicado para os mais... http://t.co/ONYMLXUjRE"
        },
        {
            "author_id": "160688477",
            "created_at": "2014-12-13T20:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "543861526235734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada pela manh\u00e3 que passei no Parque Municipal de Macei\u00f3, al\u00e9m das praias nossa cidade tem\u2026 http://t.co/T6EIRpdLZg"
        },
        {
            "author_id": "2894265813",
            "created_at": "2014-12-13T20:00:12.000Z",
            "id": "543857943532158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  #G1 http://t.co/RkGKzEK12E"
        },
        {
            "author_id": "64904584",
            "created_at": "2014-12-13T19:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18134004,
                        -5.80405634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "543852779237019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida saud\u00e1vel :P  \n#fit #summer #life #club #joy #style #running #health #sport @ Parque Nacional das\u2026 http://t.co/FUuoGP4c7h"
        },
        {
            "author_id": "67458304",
            "created_at": "2014-12-13T19:34:12.000Z",
            "id": "543851397460942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u \ud83d\udd1d #macucosafari #cataratas #fozdoigua\u00e7u #gopro #trip @ Macuco Safari http://t.co/ShWnFFCsqx"
        },
        {
            "author_id": "51314389",
            "created_at": "2014-12-13T19:28:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.7185891,
                        -6.9715259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9e192617e870aef"
            },
            "id": "543849870696914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adventure time @ Parque Estadual Mata Do Pau Ferro http://t.co/vwCHd9c9m3"
        },
        {
            "author_id": "48091069",
            "created_at": "2014-12-13T19:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746378,
                        -27.72624788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "543843188604416000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas irm\u00e3os achados nas trilhas do Parque da Lagoa do Peri, no Sul da Ilha. #quati @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/Glhho7BRCt"
        },
        {
            "author_id": "853072428",
            "created_at": "2014-12-13T18:56:36.000Z",
            "id": "543841936222588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco de Assis segue fechado em\u00a0Itapetininga http://t.co/zL38CN7gsu"
        },
        {
            "author_id": "48091069",
            "created_at": "2014-12-13T18:49:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "2178568714",
                        "start": 44,
                        "username": "JhowPereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50866477,
                        -27.72606217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "543840103442161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Lagoa do Peri w/ @jhowpereira https://t.co/GPKJbPLN69"
        },
        {
            "author_id": "456789752",
            "created_at": "2014-12-13T18:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "543833739998949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/yc8xdWHxCk"
        },
        {
            "author_id": "82421125",
            "created_at": "2014-12-13T18:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "543832780304830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/6UiyuaRToz"
        },
        {
            "author_id": "1708235168",
            "created_at": "2014-12-13T18:00:04.000Z",
            "id": "543827711467085824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena uma visita!\nQuinta da Boa Vista \u00e9 um parque municipal no Bairro Imperial de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, na cidade... http://t.co/XsuuzwXgfQ"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2014-12-13T17:09:38.000Z",
            "id": "543815016353632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caminho das Seringueiras, Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s - Arapiuns http://t.co/7EFnJoSD0L"
        },
        {
            "author_id": "28379092",
            "created_at": "2014-12-13T17:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "543812816109862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/mG02ufUhQA"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-13T16:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543809173553946625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do PARNASO.\r(Um p\u00e1tio interno... Lindo! *--* ) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5vWhM8iILa"
        },
        {
            "author_id": "215768145",
            "created_at": "2014-12-13T16:43:46.000Z",
            "id": "543808507615920130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#morango#com#chocolate#quente#ummm#gulosa#lol#kkk#rs @ Parque Municipal Pa\u00e7os de Ferreira http://t.co/FM0SBluKU8"
        },
        {
            "author_id": "2157577650",
            "created_at": "2014-12-13T16:00:13.000Z",
            "id": "543797548394086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  #G1 http://t.co/452vb7zkzt"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2014-12-13T15:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "1019812561",
                        "start": 125,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "543795654141566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/1nyO8Xf5xo via @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "861526398",
            "created_at": "2014-12-13T15:16:26.000Z",
            "id": "543786532105363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia em que nevou no Montijo | Parque Municipal | Ano 1954 | Por: http://t.co/gCsLekCQfR http://t.co/kxIRqZ0Qwq"
        },
        {
            "author_id": "2320733233",
            "created_at": "2014-12-13T14:20:19.000Z",
            "id": "543772407396179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aTPRVJzOU2"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2014-12-13T14:16:22.000Z",
            "id": "543771415787626497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/2MJAnCpUAs #GloboReporter http://t.co/L6QFuUw2yd"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-13T14:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543769897097252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uRvecnKj9P"
        },
        {
            "author_id": "293301202",
            "created_at": "2014-12-13T14:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "543767476971274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandeza que te silencia! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/rDrtqLQr8g"
        },
        {
            "author_id": "174353493",
            "created_at": "2014-12-13T14:00:03.000Z",
            "id": "543767305654505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo querido do Sul, \u00e9 hojeeeeeee! Nos vemos na Moton\u00e1utica/Parque Municipal.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/J1aYgohkIy"
        },
        {
            "author_id": "93019368",
            "created_at": "2014-12-13T13:38:08.000Z",
            "id": "543761791650910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de resort luso-espanhol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maric\u00e1 \u00e9 reportagem do canal Telesur. O... http://t.co/JmtsK7IbTA"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2014-12-13T13:38:00.000Z",
            "id": "543761757085249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte Parque Municipal http://t.co/TPT1G0FeG7 http://t.co/9KUZYqMimb"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2014-12-13T13:37:59.000Z",
            "id": "543761756103794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#belohorizonte Viaduto Santa Tereza / Othon Palace / Parque Municipal http://goo... http://t.co/QeAtLGVR8T"
        },
        {
            "author_id": "2364240355",
            "created_at": "2014-12-13T13:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9464862,
                        -19.9221862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "543761331384762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo! Parque Municipal BH! :) http://t.co/mKr5GU5T1E"
        },
        {
            "author_id": "125011385",
            "created_at": "2014-12-13T13:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.215362,
                        -7.417146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "543759805606010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas... Sem palavras @ Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/SgaQ5HuahA"
        },
        {
            "author_id": "125011385",
            "created_at": "2014-12-13T13:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.215362,
                        -7.417146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "543757454082052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, trilha, trilha... Pernas pra que te quero... @ Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/yF7PYnVJvi"
        },
        {
            "author_id": "2713209626",
            "created_at": "2014-12-13T13:17:08.000Z",
            "id": "543756506013761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o ter\u00e1 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/WT989Oo0pG #FR"
        },
        {
            "author_id": "41326309",
            "created_at": "2014-12-13T12:29:41.000Z",
            "id": "543744564675510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar s\u00f3 com asas... @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/odr9P1r7iY"
        },
        {
            "author_id": "75586206",
            "created_at": "2014-12-13T12:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10048214,
                        -15.5783199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "543743208359206914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/xr6scGgPBl"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-12-13T12:05:00.000Z",
            "id": "543738352764452865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de @camilasrs_\n\nSYDNEY (AUSTR\u00c1LIA)\n\nKanangra Walls\n\n\u00c9 um parque nacional \u00f3timo p/ quem gosta de\u2026 http://t.co/aW0EWuT4e9"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-12-13T12:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "443744927",
                        "start": 31,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "543737252380409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 19h, a s\u00e9rie @Mar_Sem_Fim mostra a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio de Janeiro. N\u00e3o http://t.co/OaLErX2zOz"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-12-13T11:17:41.000Z",
            "id": "543726448130158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um urso marrom ca\u00e7ando salm\u00f5es - Parque Nacional do Lago Clark\n\nFoto de Daniel D\u2019Auria. Finalista no concurso... http://t.co/EtJeFJZ1UT"
        },
        {
            "author_id": "219065982",
            "created_at": "2014-12-13T11:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4454239,
                        -1.42381389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "543725455116095488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de caminhada em fam\u00edlia. \n#vidasaudavel #forasedentarismo @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/7K52ohVGys"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-12-13T11:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "253034260",
                        "start": 65,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "543723282956951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 dez 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Catimbau (PE) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-12-13T11:01:15.000Z",
            "id": "543722309824282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Simplesmente sensacional! Yosemite \u00e9 a meca dos montanhistas nos Estados Unidos: http://t.co/Tv6i1FHOpS http://t.co/9epZjQSPdu"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-12-13T11:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "253034260",
                        "start": 70,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "543722041434992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 dez 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Sempre-Vivas (MG) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2014-12-13T10:42:46.000Z",
            "id": "543717660811591680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS realiza hoje Consulta P\u00fablica sobre redelimita\u00e7\u00e3o e recategoriza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Rio Negro... http://t.co/Sb2jIRaDVC"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-13T09:45:48.000Z",
            "id": "543703323841671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/t1CBA7yJee"
        },
        {
            "author_id": "58582587",
            "created_at": "2014-12-13T09:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06491478,
                        -15.56528657
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "543702182743531520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/qh8JsEc7lN"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-12-13T06:27:32.000Z",
            "id": "543653430049263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qAbMT55wwx #brasil"
        },
        {
            "author_id": "481694108",
            "created_at": "2014-12-13T05:51:38.000Z",
            "id": "543644392255651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed http://t.co/8Y5k9y8PNF"
        },
        {
            "author_id": "2894861405",
            "created_at": "2014-12-13T05:15:09.000Z",
            "id": "543635210332807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque municipal sempre viva https://t.co/dJPQqfHYfS"
        },
        {
            "author_id": "45696191",
            "created_at": "2014-12-13T03:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.80972222,
                        24.54777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a1f85290e8bd413"
            },
            "id": "543611931895279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O t\u00e3o famigerado Fort Zachary Taylor que deu origem ao Parque Nacional !\n#NoFilter #Ferias #FL\u2026 http://t.co/PTn7SwFIi0"
        },
        {
            "author_id": "335718230",
            "created_at": "2014-12-13T02:54:44.000Z",
            "id": "543599875800453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lava fluindo para o oceano no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Havaii, na grande ilha do Havaii http://t.co/cxDnvGwr7e"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T02:49:25.000Z",
            "id": "543598536890540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-12-13T02:31:24.000Z",
            "id": "543594002826547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatas Elakala: Estas \u00e9 uma das quatros cascatas Elakala do Parque Estadual Blackwater Falls, em West Virgin... http://t.co/SQr48LjTIq"
        },
        {
            "author_id": "2752008274",
            "created_at": "2014-12-13T02:31:16.000Z",
            "id": "543593970853756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG https://t.co/m29J3wZJDt"
        },
        {
            "author_id": "268875746",
            "created_at": "2014-12-13T02:30:48.000Z",
            "id": "543593853228679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 111 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\" http://t.co/262c3NQp2N"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T02:30:24.000Z",
            "id": "543593750904438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "152394247",
            "created_at": "2014-12-13T02:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1056333480",
                        "start": 0,
                        "username": "CRoldanV1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "535789604",
                        "start": 11,
                        "username": "DELPILARMARIGNO"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "419294180",
                        "start": 43,
                        "username": "prieto_ruiz"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "420691194",
                        "start": 56,
                        "username": "RUBYELENA1"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1236638994",
                        "start": 80,
                        "username": "angelaserrato1"
                    }
                ]
            },
            "id": "543592219580858368",
            "in_reply_to_user_id": "1056333480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@CRoldanV1 @DELPILARMARIGNO @luzinfinita66 @prieto_ruiz @RUBYELENA1 @josegrosas @angelaserrato1 parque nacional 10 am"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-12-13T02:21:03.000Z",
            "id": "543591399032369153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/on40XT2HL1"
        },
        {
            "author_id": "435573362",
            "created_at": "2014-12-13T02:20:11.000Z",
            "id": "543591179808690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con mi Chica Outdoor, mas linda. Monumento Natural el Morado, Glaciar San Francisco. http://t.co/qXqu1MzeK4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T02:13:21.000Z",
            "id": "543589461628825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:50:13.000Z",
            "id": "543583640018751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:35:33.000Z",
            "id": "543579945956831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "495376781",
            "created_at": "2014-12-13T01:30:08.000Z",
            "id": "543578585538527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL \u2013 N. IGUA\u00c7U - http://t.co/P6LRcoLtAu #guiaexpresso - http://t.co/5a0VE3e3Vy"
        },
        {
            "author_id": "488836833",
            "created_at": "2014-12-13T01:30:08.000Z",
            "id": "543578584745775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL \u2013 N. IGUA\u00c7U - http://t.co/LVBLQG3gew #guiaexpresso - http://t.co/v1be2WD6bg"
        },
        {
            "author_id": "318565410",
            "created_at": "2014-12-13T01:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "543578504202584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre !! @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/fKeRWNKXic"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-12-13T01:16:07.000Z",
            "id": "543575059529351169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/eywT84U6zo"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-12-13T01:15:37.000Z",
            "id": "543574932546805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/PmdK5HNGtU"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-12-13T01:15:26.000Z",
            "id": "543574883439882241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/UA9mvE2iXl"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:13:51.000Z",
            "id": "543574485216296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:04:40.000Z",
            "id": "543572174570016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-12-13T01:04:34.000Z",
            "id": "543572149358059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/X7wY8oiQEH"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-12-13T01:04:25.000Z",
            "id": "543572114805387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/0rcojvDlxh #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-12-13T01:03:05.000Z",
            "id": "543571778862194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gG0FQcnmpN via esporte"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:56.000Z",
            "id": "543571741574852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambi... http://t.co/nc8kVVwl25"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:56.000Z",
            "id": "543571740849238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Pesquisadores unem esfor\u00e7os para mapear e preservar on\u00e7as-pintadas: No Parque Estadual Intervales, interio... http://t.co/ljSlubKzRr"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:42.000Z",
            "id": "543571679926947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/sHHGkD1W30"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:42.000Z",
            "id": "543571679276826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores unem esfor\u00e7os para mapear e preservar on\u00e7as-pintadas: No Parque Estadual Intervales, interior S\u00e3... http://t.co/5Lw1zmaHBC"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:38.000Z",
            "id": "543571663111979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Mpfqje5L2C"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:38.000Z",
            "id": "543571662415736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores unem esfor\u00e7os para mapear e preservar on\u00e7as-pintadas: No Parque Estadual Intervales, interior S\u00e3... http://t.co/FhnEDLdc3b"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:37.000Z",
            "id": "543571659555217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/nRPK2msXvJ"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:37.000Z",
            "id": "543571658892521472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores unem esfor\u00e7os para mapear e preservar on\u00e7as-pintadas: No Parque Estadual Intervales, interior S\u00e3... http://t.co/e0GuDglEne"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:24.000Z",
            "id": "543570850562052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/nknqgaqcEz"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:15.000Z",
            "id": "543570811794104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/24atLhQUsU"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:10.000Z",
            "id": "543570792835854337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/22RmVDRit2"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:10.000Z",
            "id": "543570792210903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores unem esfor\u00e7os para mapear e preservar on\u00e7as-pintadas: No Parque Estadual Intervales, interior S\u00e3... http://t.co/gjYlTQ2p9O"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:10.000Z",
            "id": "543570792135397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/GQi1cVL4Jb"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:08.000Z",
            "id": "543570782870200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos ... http://t.co/e4124nrduE #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:07.000Z",
            "id": "543570781351866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/wjDbG8w4JO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CashMoment].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CashMoment",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CashMoment"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aragua\u00edna, Brasil",
                "id": "6d686109879c456b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Par\u00e1 de Minas, Brasil",
                "id": "e9fb6c97f65a44ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Rios, Brasil",
                "id": "b29d9cda899fb8fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia, Brasil",
                "id": "c9e192617e870aef",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urup\u00eas, Brasil",
                "id": "c472c7cf1e5c5162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau do Sul, Brasil",
                "id": "4836d08598bc527b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Birigui, Brasil",
                "id": "9a22f5fd91d2ea55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Key West, FL",
                "id": "5a1f85290e8bd413",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "9042862",
                "name": "L\u00e9o Torres",
                "username": "leotorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71189702",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha suprapartid\u00e1rio",
                "username": "dayansansone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Antifascista",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44542441",
                "name": "Arlindo Rodrigues",
                "username": "ArEstRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306173860",
                "name": "Clip Ecoturismo",
                "username": "ClipEcoturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "579425007",
                "name": "ESPA\u00c7O FORMA\u00c7AO",
                "username": "espacoformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62179409",
                "name": "Irka Barrios",
                "username": "Bibianabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34774328",
                "name": "Noirma Murad",
                "username": "Noirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293708501",
                "name": "S\u00e3o Paulo S\u00e3o\u2122",
                "username": "SaoPauloSaoOfic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2306388800",
                "name": "Edilmar Pereira",
                "username": "edilmarfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182564815",
                "name": "claudionem",
                "username": "claudionem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128608",
                "name": "Driks #elen\u00e3o\u00e9meupresidente",
                "username": "drikalandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841369945",
                "name": "Volar\u00e9 Viajando",
                "username": "VolareViajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74023161",
                "name": "Odadjian, PeU",
                "username": "makaveli0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117797184",
                "name": "GiSevero",
                "username": "SeveroGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810033693",
                "name": "Ativaidade Turismo",
                "username": "AtivaidadeTuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30009056",
                "name": "Catherine Chahinian",
                "username": "Chahinian_Ketty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587827042",
                "name": "Cidade FM",
                "username": "cidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38718952",
                "name": "Lucinha",
                "username": "Lucimarfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872256548",
                "name": "Dyego Moraes",
                "username": "dyego_faustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931478448",
                "name": "Gimo Bobo",
                "username": "gimo_bobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2930208102",
                "name": "Contato Engenharia",
                "username": "Contatoengenhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109352408",
                "name": "Salda\u00f1a",
                "username": "silsaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39654240",
                "name": "Rog\u00e9rio Mendelski",
                "username": "rmendelski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894861405",
                "name": "Meiriane",
                "username": "Meirianeane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116061",
                "name": "Renata Carvalho",
                "username": "renatacarvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217750508",
                "name": "mari",
                "username": "TlGERSCRUSH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944171",
                "name": "Katyta SV",
                "username": "KatytaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77375499",
                "name": "Clovis Ribeiro",
                "username": "cloribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2851223229",
                "name": "disponivel050DF",
                "username": "CIDATROVILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887781349",
                "name": "laiaraSilva_13",
                "username": "laiaraSilva_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840417063",
                "name": "#TimBeta-AmandaRaysa",
                "username": "AmandaRaysa_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314597644",
                "name": "Bret Crenshaw",
                "username": "ptataldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314597537",
                "name": "Benjamin Neal",
                "username": "6hqyb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314592469",
                "name": "Emmett Connolly",
                "username": "uk7psycho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42036151",
                "name": "Morena Tropicana",
                "username": "claudinhabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41759786",
                "name": "Polly, a Rainha do Banheir\u00e3o Deserto",
                "username": "nino_avril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312377637",
                "name": "Indy Allen F. Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u270a\ud83c\udffd\u2b05\ufe0f",
                "username": "IndyAllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830286024",
                "name": "gan$o",
                "username": "lhganso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264339986",
                "name": "igor",
                "username": "talksbieberr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311611930",
                "name": "Brazilian Handicraft",
                "username": "HandicraftBrazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40016496",
                "name": "edson frank",
                "username": "edsonfrank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53751978",
                "name": "Bortinho",
                "username": "bortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2904186418",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo #TimBETA",
                "username": "jpssouza07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961883626",
                "name": "MARIA JOSE ARAUJO",
                "username": "mjapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448148789",
                "name": "Mayko Jhonata",
                "username": "Maykojh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257609336",
                "name": "Unidos do Cazuza",
                "username": "blococazuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70083588",
                "name": "Mayone",
                "username": "enoyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133022900",
                "name": "Fabiano F. Garcez",
                "username": "bilgarcez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886830236",
                "name": "jornal on",
                "username": "ojornal_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73693081",
                "name": "Daniella Rodrigues Caetano",
                "username": "danni_caetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244366444",
                "name": "Isa \u2728",
                "username": "wyychahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214066218",
                "name": "AcessO HoT",
                "username": "acessohotblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143997",
                "name": "#SDVContraoGolpe",
                "username": "nadirprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129287457",
                "name": "viciada em eletroport\u00e1teis",
                "username": "reradaelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187200668",
                "name": "rasirasirasi",
                "username": "oeduardorasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20456495",
                "name": "Gutto Paix\u00e3o",
                "username": "guttopaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36491730",
                "name": "po\u00e9rica",
                "username": "ericamagni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844343123",
                "name": "ze mendon\u00e7a",
                "username": "zemendonca7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3144",
                "name": "Eduardo Nasi",
                "username": "eduardonasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594002038",
                "name": "vitico",
                "username": "milicovitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71695349",
                "name": "LuTa",
                "username": "lhtadewald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17216480",
                "name": "RABU GONZALES",
                "username": "OIo82IEtnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794307807",
                "name": "Luciano dos S. Rocha",
                "username": "AparadosTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045340948",
                "name": "MagaClick",
                "username": "MagaClickWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59886428",
                "name": "Marcelo Magalh\u00e3es / Magaclick",
                "username": "MagalhaesWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76550397",
                "name": "Eduardo Andreassi",
                "username": "eduandreassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420953388",
                "name": "Viagem BOA e BARATA",
                "username": "ViagemBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564956043",
                "name": "heito",
                "username": "laforgaheitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138398698",
                "name": "vovoz\u00e3o",
                "username": "gabriel_rosa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278320291",
                "name": "SILVIA REGINA",
                "username": "sreginabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409474724",
                "name": "Lafarola",
                "username": "Lafarola1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526813074",
                "name": "Igor Soares",
                "username": "i_soares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332453878",
                "name": "resili\u00eancia",
                "username": "maroto_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64828078",
                "name": "Eudes Ciriano",
                "username": "djincidental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543399611",
                "name": "ste",
                "username": "larrycompromise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579616589",
                "name": "nyz\u00e3o",
                "username": "tommofalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733096234",
                "name": "Eula Rangel",
                "username": "EulaRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579904251",
                "name": "#AnjosDe4Patas",
                "username": "MeuAnjoDe4Patas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34828234",
                "name": "Zito - homem gay com orGulho",
                "username": "zito2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112485686",
                "name": "RicardoNeto",
                "username": "thierryneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49628811",
                "name": "Andr\u00e9 Gusm\u00e3o",
                "username": "andregusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50208894",
                "name": "Roque | Astronauta do #ThemaskedsingerBR",
                "username": "RoqueRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147632898",
                "name": "Gustavo Bernardes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "gustavober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882469950",
                "name": "in\u00eas vasconcelos",
                "username": "insvasconcelos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177944415",
                "name": "Flavio R. Sampaio",
                "username": "frsamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70049599",
                "name": "Uhhh Eiii Gleeer\u2122 \ud83d\udc3a",
                "username": "weigler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395610268",
                "name": "VerdadeS/Manipula\u00e7\u00e3o",
                "username": "VerdadeSManip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44401874",
                "name": "filipe",
                "username": "ffchn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126696546",
                "name": "10Loca",
                "username": "10loca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224199704",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaopedroam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77596724",
                "name": "Allan Spadini",
                "username": "allanspadini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68018105",
                "name": "camiroots",
                "username": "_camibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367403939",
                "name": "beatriz fraga \u27b0",
                "username": "_befraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171946210",
                "name": "Angela Nakashima",
                "username": "angeshima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501184797",
                "name": "Crescente F\u00e9rtil",
                "username": "CrescenteFertil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717408569",
                "name": "Tempus Hotel & Spa",
                "username": "TempusHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466678480",
                "name": "REVISTA GUIA",
                "username": "guiaturistico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584336782",
                "name": "\u00c9rida Cardoso \ud83c\udf3b\ud83d\udc9c",
                "username": "EridaCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234530654",
                "name": "Elymara Cardoso",
                "username": "elymaracardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923776639",
                "name": "Adriano TIM BETA",
                "username": "oerri_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303350121",
                "name": "Guadalupe Mateo",
                "username": "LupeMateo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31090827",
                "name": "20minutos.es",
                "username": "20m",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216461330",
                "name": "Alejandro G\u00f3mez",
                "username": "alex_gc87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74817634",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "marvsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258414822",
                "name": "Willian Lima",
                "username": "Willianklg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372549940",
                "name": "d\u00ea",
                "username": "oxedd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129781",
                "name": "Fabiano Gozzo",
                "username": "FabianoGozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25068989",
                "name": "Joao Meirelles Filho",
                "username": "JoaoMeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145495513",
                "name": "C\u00e2mara Trindade",
                "username": "CamaraTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553510858",
                "name": "Chus ..../\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39",
                "username": "Chusina5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272723444",
                "name": "Ren\u00e9e Darmont Bodas",
                "username": "reneebodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503760389",
                "name": "Bike SP",
                "username": "BikeSP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71717383",
                "name": "Robledo Le\u00e3o",
                "username": "Rob_Leao89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381466582",
                "name": "Luiz Carvalho",
                "username": "LPFotografias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912089726",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "limaodicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354888501",
                "name": "matheus batista",
                "username": "srbatiista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336641839",
                "name": "Marcio Espindola PT",
                "username": "EspindolaPT1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107529978",
                "name": "lucia bortolazzo",
                "username": "luciabortolazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171629061",
                "name": "anne",
                "username": "drkksde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411366108",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Pinto",
                "username": "gadenede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38434085",
                "name": "Dan",
                "username": "DanRoldanAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222501703",
                "name": "cac\u00e1",
                "username": "cacabloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71551692",
                "name": "Kaio \ud83c\udf10",
                "username": "alexalbqq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168630981",
                "name": "HMSNereide",
                "username": "HMSNereide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129497661",
                "name": "Erica Edissa",
                "username": "EricaEdissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158617473",
                "name": "R O G E U X",
                "username": "Rogeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132685275",
                "name": "MatheusMig \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "MatheusMignoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590025466",
                "name": "Fab\u00edola Costa",
                "username": "fabicostamota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249220054",
                "name": "urbenauta",
                "username": "fabianourbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2487526762",
                "name": "Travelmoon",
                "username": "Travelmoon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96810652",
                "name": "VETNIL IND E COM",
                "username": "VETNILPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254875922",
                "name": "brenno carvalho",
                "username": "brefsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56271272",
                "name": "Vitor Coelho",
                "username": "VitoorCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591274348",
                "name": "cami",
                "username": "nevereally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70740454",
                "name": "FLOT VIAGENS",
                "username": "flotviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105503650",
                "name": "Aderaldo Trajano",
                "username": "TrajanoAreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47239350",
                "name": "Marrii",
                "username": "Mari_ritchie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100831218",
                "name": "Fernando Proseando",
                "username": "FernandoMDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109250859",
                "name": "CAA/MG",
                "username": "CAAMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124587469",
                "name": "\u00c1guas de Bonito",
                "username": "aguasdebonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38112782",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Ci\u00eancia sim, mitos n\u00e3o",
                "username": "lacerdasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546088892",
                "name": "jovem m\u00edstica",
                "username": "belalndim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74568600",
                "name": "simone galib",
                "username": "sigalib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854254546",
                "name": "EstaUSA_",
                "username": "EstaUSA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164821394",
                "name": "bauerdf",
                "username": "bauerdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636204773",
                "name": "Leia Bous",
                "username": "LeiabousSb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341911622",
                "name": "brunaknierim",
                "username": "brunaknierim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252244766",
                "name": "Tharic Neves \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "tharicnato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234912009",
                "name": "SESAI",
                "username": "SESAI_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863746886",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "funkidsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240423578",
                "name": "Pr.Alexandre Brand\u00e3o",
                "username": "alexandregisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373966125",
                "name": "Debora \ud83d\udc51",
                "username": "debora_barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50175698",
                "name": "Rafael",
                "username": "rafael_tadeo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591529381",
                "name": "Nath\u00e1lia",
                "username": "natcmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99345045",
                "name": "Karlos Bonamin",
                "username": "Carurosu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30634266",
                "name": "Basilio Muhate \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "basiliomuhate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47385765",
                "name": "Gustavo Garbino",
                "username": "gustavogarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2925670002",
                "name": "Marcus Vinny",
                "username": "b6vinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45185209",
                "name": "Sarofa",
                "username": "sara_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79162435",
                "name": "Marcelo Z Geraldo",
                "username": "mzg1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92822403",
                "name": "Indigo Fire",
                "username": "indigofire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205984182",
                "name": "Denise Magrini",
                "username": "Denise_Magrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831579633",
                "name": "\u5144 \u3161 j\u0131nan\u0131 \u2669",
                "username": "094KJH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497228801",
                "name": "Karen Ximena' \u2665",
                "username": "KarenCupaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95302199",
                "name": "Giovani Wenceslau",
                "username": "GioWenceslau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467660972",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fETINHO \u00ae\ufe0f",
                "username": "betinhorec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61870116",
                "name": "Carla Rodrigues",
                "username": "carlakim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61862446",
                "name": "Lazer Na Mata",
                "username": "lazernamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548011868",
                "name": "aninha",
                "username": "cheeringfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130169977",
                "name": "Ot\u00e1vio Mella",
                "username": "otaviomella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713821",
                "name": "Luciana Ruff",
                "username": "luhruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234366165",
                "name": "Sr D",
                "username": "tiau_e_fodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446001048",
                "name": "silena rangel de parra 05\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
                "username": "silenarangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381225390",
                "name": "Sonia",
                "username": "sonia_ces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727098",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "AlexVTMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739492549",
                "name": "Douglas",
                "username": "BDouglas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808807380",
                "name": "Everyday LATAM",
                "username": "EverydayLATAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336008382",
                "name": "Yanka \u2654",
                "username": "sz_yankinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176885259",
                "name": "\ud83c\udf3b RU\u00cdNA \ud83c\udf3b",
                "username": "RuinaScal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752008274",
                "name": "Rinaldo Vasconcelos",
                "username": "RRRVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178582322",
                "name": "mary guzman",
                "username": "lurdemary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161173235",
                "name": "jesca",
                "username": "jessicambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26951613",
                "name": "Tarci Zilmeira",
                "username": "MarkosTulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49863579",
                "name": "Anderson Sermarini \ud83d\udc37\ud83d\udc9a\ud83c\udfc6",
                "username": "andsermarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46512471",
                "name": "N\u00eamesis do Bolsonaro \u274b",
                "username": "maubrto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186512079",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Cris Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Crisjns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411008459676524544",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "_vitoriamorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59788153",
                "name": "Kamila Soares",
                "username": "Kah_Santtos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339869557",
                "name": "Marcia Borges",
                "username": "MarciaBorges1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558547690",
                "name": "Massao Okutagawa",
                "username": "Okutagawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15506986",
                "name": "Juca",
                "username": "juca_sampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34154879",
                "name": "Gleidson Esteves",
                "username": "gleidsonesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49363036",
                "name": "Priscilla Silvestre",
                "username": "silvestrepri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58183349",
                "name": "Emanuel Rocha Woiski",
                "username": "erwoiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33919388",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "ggracekelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184187242",
                "name": "ana maria ramos",
                "username": "ana50ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270151448",
                "name": "Andr\u00e9 Felizc\u00edssimo",
                "username": "Felizcissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34598100",
                "name": "Marcella",
                "username": "pinmarcella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115395708",
                "name": "The Grey Lensman",
                "username": "homemlente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472605933",
                "name": "israel zampieri",
                "username": "israelzampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22369854",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Duarte",
                "username": "drjulioduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221095751",
                "name": "kito",
                "username": "kito179",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184649099",
                "name": "Sady Homrich",
                "username": "burgomestresady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71619329",
                "name": "Nenhum de N\u00f3s",
                "username": "NenhumOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17173202",
                "name": "Danigarlet",
                "username": "Danigarlet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555220438",
                "name": "milton anast\u00e1cio",
                "username": "miltonanastaci1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156376362",
                "name": "F\u00e1bio Batalha",
                "username": "FCareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696214853",
                "name": "vede \ud83c\udf4b",
                "username": "shcxlied",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329330445",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "MettSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132650470",
                "name": "40grausnocerrado",
                "username": "40grauscerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141925379",
                "name": "Cleidiana Pessoa",
                "username": "antonicleidiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234613345",
                "name": "eduardoferreiraleite",
                "username": "dudbacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69977375",
                "name": "\u00c0lysson Montieriton",
                "username": "alyssonfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207762604",
                "name": "Raffs Chato e Desagradavel",
                "username": "RaffsHorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18689242",
                "name": "rxavier17",
                "username": "rxavier17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421308249",
                "name": "Nuria",
                "username": "Nuriamrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33887567",
                "name": "Rodrigo Perp\u00e9tuo",
                "username": "RodrigoPerpetuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770385979622457344",
                "name": "Courtney Tsong",
                "username": "pbhonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703154",
                "name": "eu nunca nem vi",
                "username": "eununcanemv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178759646",
                "name": "Jonas Jr.",
                "username": "jornalismo24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178756559",
                "name": "Solar das Orqu\u00eddeas",
                "username": "ateliersolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188155555",
                "name": "Dami\u00e1n Guti\u00e9rrez",
                "username": "TatiGutierrez93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68260081",
                "name": "Wellingtton Firmino",
                "username": "atorfirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462054871",
                "name": "TV ibirite",
                "username": "TVibirite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62392571",
                "name": "Leps",
                "username": "lepsrab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71006452",
                "name": "Ademir Azevedo",
                "username": "ademirazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249142073",
                "name": "Dee-Silva",
                "username": "Dancer_DeeSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174353493",
                "name": "CARLOS & JADER",
                "username": "carlosejader_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917036045",
                "name": "lizzie",
                "username": "dedpedefigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221163564",
                "name": "Nat",
                "username": "Natcosta15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24185780",
                "name": "L\u00facio Ashihara",
                "username": "lucio_ashihara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160688477",
                "name": "Claudia Petuba",
                "username": "ClaudiaPetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894265813",
                "name": "Hale Nobrega",
                "username": "tialinho30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64904584",
                "name": "Lobo \uf8ff",
                "username": "TiagoWoolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67458304",
                "name": "Alessandra Ribeiro",
                "username": "alegribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51314389",
                "name": "luis",
                "username": "lluishlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48091069",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 O Eterno Danilinho",
                "username": "DaniloDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853072428",
                "name": "Disk Tel Servi\u00e7os",
                "username": "disk_tel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178568714",
                "name": "Jonathan Pereira",
                "username": "JhowPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456789752",
                "name": "Lorruana Medeiros Ol",
                "username": "LorruanaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82421125",
                "name": "Flavia Machado Bonam",
                "username": "flaviacmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708235168",
                "name": "Clim Imobiliaria ",
                "username": "ClimImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28379092",
                "name": "Priscila C. G. \ud83e\ude98\u2728",
                "username": "SrtaPrissy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215768145",
                "name": "Kelly.R",
                "username": "kelbritney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157577650",
                "name": "Gilnei Silva Oliveir",
                "username": "gilneihd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861526398",
                "name": "Montijo Portugal",
                "username": "MontijoPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320733233",
                "name": "Marcos Goulart",
                "username": "marcossommaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "293301202",
                "name": "Lucas Andrade",
                "username": "santos_andr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93019368",
                "name": "Gilberto Fontes",
                "username": "gilberto_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364240355",
                "name": "Leila Nara Magalh\u00e3es",
                "username": "LeilaNMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125011385",
                "name": "Igor Soares",
                "username": "Icsg17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713209626",
                "name": "Noticias",
                "username": "NoticiadaRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326309",
                "name": "Jana Magalh\u00e3es",
                "username": "janaludicices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75586206",
                "name": "Gabriel Moraes",
                "username": "Gabbriel_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40687060",
                "name": "mara",
                "username": "pintandomusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219065982",
                "name": "fee",
                "username": "fessousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58582587",
                "name": "WAGNER LAMARTINE",
                "username": "wlamartine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481694108",
                "name": "Valberto Vitoriano",
                "username": "ValbertoVp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45696191",
                "name": "Thays Vaz",
                "username": "Thatavaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335718230",
                "name": "Valter Garoli",
                "username": "vgaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268875746",
                "name": "Robertinho Tavares",
                "username": "verrobertinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152394247",
                "name": "Toto Rangel M.",
                "username": "totorangelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056333480",
                "name": "Claudia",
                "username": "CRoldanV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535789604",
                "name": "DEL PILAR MARI\u00d1O",
                "username": "DELPILARMARIGNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419294180",
                "name": "RonaldRuizPrieto",
                "username": "prieto_ruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420691194",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Lenita Mija \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "RUBYELENA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236638994",
                "name": "Angela Serrato",
                "username": "angelaserrato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435573362",
                "name": "vass Ureta S.",
                "username": "vassUretaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495376781",
                "name": "H4Digital",
                "username": "h4digitalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488836833",
                "name": "Unimaxxx",
                "username": "unimaxxxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318565410",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "Marcus_vinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "545219410471174145",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1retx5k3mfn03bmaaznzom4nu9nct",
        "oldest_id": "543570781351866368",
        "result_count": 496
    }
}