{
    "data": [
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2014-07-20T23:30:03.000Z",
            "id": "491002123316772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da ... http://t.co/r019spQCQX"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-07-20T23:29:02.000Z",
            "id": "491001868118523904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da ... http://t.co/CZIiQdzqM3"
        },
        {
            "author_id": "704093220",
            "created_at": "2014-07-20T23:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 41,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "490997218053464064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 5 others) http://t.co/EU4h1BLHaI"
        },
        {
            "author_id": "1832685433",
            "created_at": "2014-07-20T23:10:32.000Z",
            "id": "490997210872807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2014-07-20T23:09:26.000Z",
            "id": "490996934279450624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/Tgg8Tul0eP http://t.co/5afEwvDM0L"
        },
        {
            "author_id": "193746205",
            "created_at": "2014-07-20T23:01:49.000Z",
            "id": "490995017331523585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Sumauma. This is Manaus!!! http://t.co/i9okvqifYR"
        },
        {
            "author_id": "1835279167",
            "created_at": "2014-07-20T23:01:22.000Z",
            "id": "490994904672501762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "314598264",
            "created_at": "2014-07-20T22:55:06.000Z",
            "id": "490993330088853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "47711847",
            "created_at": "2014-07-20T22:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "490992221244514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Nacional. Fogo no Parque Nacional de Itatiaia. 1988: http://t.co/ouHXCnrLoE via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2014-07-20T22:47:45.000Z",
            "id": "490991477640929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta cadelinha estava l\u00e1 na trilha que d\u00e1 acesso \u00e0 Quebrada Jaspe, no Parque Nacional Canaima, na Comunidade... http://t.co/8xn1UskdYl"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-07-20T22:45:43.000Z",
            "id": "490990967063732225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogueirosBR Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia Brasil... http://t.co/7aoFC4tEZB"
        },
        {
            "author_id": "221698118",
            "created_at": "2014-07-20T22:45:23.000Z",
            "id": "490990883391954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir ao Parc Magique, n\u00e3o ao Parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-07-20T22:43:56.000Z",
            "id": "490990519846055937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da ... http://t.co/a6bNWMpuFb"
        },
        {
            "author_id": "2332209002",
            "created_at": "2014-07-20T22:43:54.000Z",
            "id": "490990509620350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da ... http://t.co/jFW7HVvNoH"
        },
        {
            "author_id": "1874370272",
            "created_at": "2014-07-20T22:43:51.000Z",
            "id": "490990498861948929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da ... http://t.co/vxwxtsmdBW"
        },
        {
            "author_id": "59898297",
            "created_at": "2014-07-20T22:41:21.000Z",
            "id": "490989867917406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo visitando o parque natural municipal de Governador Valadares. .. http://t.co/bW7bXcOKoK"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-07-20T22:35:26.000Z",
            "id": "490988380822331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/35w91joWXQ"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2014-07-20T22:35:24.000Z",
            "id": "490988370370105345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/NEMDXGY5Xm"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2014-07-20T22:35:20.000Z",
            "id": "490988354675032068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/twgstEWiDn"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-07-20T22:35:08.000Z",
            "id": "490988305010282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/ULajaxHELR"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-07-20T22:34:43.000Z",
            "id": "490988197296345089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/6q3bqh8HzC"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2014-07-20T22:34:41.000Z",
            "id": "490988191256547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/iu499XzQTn"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2014-07-20T22:30:12.000Z",
            "id": "490987061088755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/PyTpu04Ojo"
        },
        {
            "author_id": "59898297",
            "created_at": "2014-07-20T22:30:07.000Z",
            "id": "490987042470244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque natural municipal de Governador Valadares http://t.co/JFSPLLUCxM"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-07-20T22:30:07.000Z",
            "id": "490987042042429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-07-20T22:29:52.000Z",
            "id": "490986977882537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/Cq5ke21il4"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2014-07-20T22:29:36.000Z",
            "id": "490986911268212740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: inc\u00eandio no Parque da Serra da Canastra \u00e9 controlado: O inc\u00eandio que atingia o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/ThT35BxXls"
        },
        {
            "author_id": "86617505",
            "created_at": "2014-07-20T22:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "490986285470076929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas princesas! Faltou s\u00f3 a barbara_alvim @ Parque Municipal http://t.co/IrQP73Y9aD"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-07-20T22:23:22.000Z",
            "id": "490985344037171201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/1Z6b3ubISM"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-07-20T22:23:21.000Z",
            "id": "490985339050135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/rEDPopiUFT"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-07-20T22:23:16.000Z",
            "id": "490985319118827521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/hPnm0jPWyv #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-07-20T22:23:15.000Z",
            "id": "490985315054530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/03CDgO2rNR #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-07-20T22:23:14.000Z",
            "id": "490985309501288448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/ulEJZy6g58"
        },
        {
            "author_id": "213008620",
            "created_at": "2014-07-20T22:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490984245121146882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sinto artista de cinema, esque\u00e7o de qualquer problema \ue022\ue10e\ue425 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/Q9LZMJUQbC"
        },
        {
            "author_id": "299281361",
            "created_at": "2014-07-20T22:17:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "490983799220482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rap Po\u00e7os de Caldas! Adeptos MCs coloca todo mundo no palco do #CorrenteMostra @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/CqcbtBhvDt"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2014-07-20T22:12:34.000Z",
            "id": "490982625235197953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/SsD0AQ4b2H"
        },
        {
            "author_id": "2270344645",
            "created_at": "2014-07-20T22:10:37.000Z",
            "id": "490982134765473794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Dia no Parque!! @ Parque Municipal de Montes Claros http://t.co/xyYi1CQqRT"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2014-07-20T22:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "490981987172106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeptos Mc's agora no palco do #correntemostra. O #julhofest \u00e9 #umabelezinha @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/8Ibzo6cihx"
        },
        {
            "author_id": "309163536",
            "created_at": "2014-07-20T22:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "490980627060391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others https://t.co/LHxZZlbjVB"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-07-20T22:02:01.000Z",
            "id": "490979970744070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/LqQMv4ZJqU"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2014-07-20T21:59:46.000Z",
            "id": "490979404806254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado  http://t.co/oQeNv5RmE2"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-07-20T21:59:43.000Z",
            "id": "490979392646959105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/1akcVBLQcY"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-07-20T21:59:11.000Z",
            "id": "490979256030097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/Uj1ojwYv9r"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-07-20T21:52:51.000Z",
            "id": "490977662295617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/qWYpJQIJYS"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2014-07-20T21:52:36.000Z",
            "id": "490977598688620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/LmJEf63PXm"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-20T21:50:51.000Z",
            "id": "490977158333210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses extraordin\u00e1rio passeio!!!\nhttps://t.co/B1TuCmydoa"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-07-20T21:50:06.000Z",
            "id": "490976969274556416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ig) Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de ... http://t.co/WHvd8bDedM"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-07-20T21:50:04.000Z",
            "id": "490976961708060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/ubUYt4ntxn"
        },
        {
            "author_id": "563741671",
            "created_at": "2014-07-20T21:50:01.000Z",
            "id": "490976949557149697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/ZJy2fGDeno"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:58.000Z",
            "id": "490976936449953793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/CyPGAuh2r5"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:54.000Z",
            "id": "490976922415792129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/7doVbyYGMG"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:54.000Z",
            "id": "490976919404290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/cSrLD8lQga"
        },
        {
            "author_id": "2321627917",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:53.000Z",
            "id": "490976917344886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/4JuQxpw6kn"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:53.000Z",
            "id": "490976916627668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/jGRJNDY1hP"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:52.000Z",
            "id": "490976910940205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/NtXpRl3KQx"
        },
        {
            "author_id": "2385686935",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:44.000Z",
            "id": "490976880107876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/uPsatEQfCj"
        },
        {
            "author_id": "2230399154",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:40.000Z",
            "id": "490976863762665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/5L7B2T89XC"
        },
        {
            "author_id": "2219791634",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:40.000Z",
            "id": "490976862777380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/O7NnsYoUjn"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:35.000Z",
            "id": "490976840412979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/PnZ8Sf3ih8"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:35.000Z",
            "id": "490976839280492544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/ZXM21lb1mY"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:34.000Z",
            "id": "490976836122193921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/WMjvfddwr5"
        },
        {
            "author_id": "108784874",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:33.000Z",
            "id": "490976832477360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/sUOy5AbBFt"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:32.000Z",
            "id": "490976829205803009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado: Ag\u00eancia BrasilCerca de 70 pe... http://t.co/mDKDiCDevH"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:31.000Z",
            "id": "490976822645899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/3FhpOhWRyE"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-07-20T21:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "490976803348299777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) https://t.co/RhLt39Felv"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2014-07-20T21:43:13.000Z",
            "id": "490975238520598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado http://t.co/WAhVozdGcN"
        },
        {
            "author_id": "2580397015",
            "created_at": "2014-07-20T21:41:23.000Z",
            "id": "490974777180717057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que durou quatro dias em 7 mil hectares de parque nacional \u00e9 controlado, saiba mais http://t.co/O4hTBCYHpT http://t.co/K6HUBKNZFy"
        },
        {
            "author_id": "158121910",
            "created_at": "2014-07-20T21:33:36.000Z",
            "id": "490972820005220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #waterall #jureia #sunday #relax @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da Jur\u00e9ia http://t.co/W5FkySu3tB"
        },
        {
            "author_id": "214278149",
            "created_at": "2014-07-20T21:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "490972587644948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 13 others https://t.co/dvAXh0auDI"
        },
        {
            "author_id": "2269318052",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:46.000Z",
            "id": "490971852290785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConcertoNoParque #Cultura o mundo precisa de cultura @ parque municipal http://t.co/fQXtohb3u5"
        },
        {
            "author_id": "2661093055",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:32.000Z",
            "id": "490971794216460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/CTuWytNzgE"
        },
        {
            "author_id": "2661148152",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:31.000Z",
            "id": "490971792299683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/FhYSsJMCjE"
        },
        {
            "author_id": "2661230857",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:31.000Z",
            "id": "490971790546448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/CcL6UhtRhf"
        },
        {
            "author_id": "2661267086",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:31.000Z",
            "id": "490971789510443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/IlKYz0RPKo"
        },
        {
            "author_id": "2661266418",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:30.000Z",
            "id": "490971787954380801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/t8KbsP0tma"
        },
        {
            "author_id": "2660699269",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:30.000Z",
            "id": "490971786205351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/39JHosW7xM"
        },
        {
            "author_id": "2657297496",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:29.000Z",
            "id": "490971784250810370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/4bOtrf0ZOV"
        },
        {
            "author_id": "2654483101",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:29.000Z",
            "id": "490971782178828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/lzffFbZN7W"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-07-20T21:29:27.000Z",
            "id": "490971775442759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias:  http://t.co/AJZQtAMLOV"
        },
        {
            "author_id": "92748534",
            "created_at": "2014-07-20T21:23:31.000Z",
            "id": "490970282711326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00f3rida,parque do rio vermelho,reserva biol\u00f3gica do parque,animais que est\u00e3o sendo tratado,por\u2026 http://t.co/238i8PDujR"
        },
        {
            "author_id": "1902092791",
            "created_at": "2014-07-20T21:18:11.000Z",
            "id": "490968940290400256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou Noticia -  Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/awPuGcJ5RW"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2014-07-20T21:15:17.000Z",
            "id": "490968210179907585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Domine sua mente! O equil\u00edbrio deve ser o objetivo \ud83d\ude4c\ud83d\udc8e @ Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/5NwpBMjEQN"
        },
        {
            "author_id": "22369854",
            "created_at": "2014-07-20T21:13:35.000Z",
            "id": "490967780855148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado\" http://t.co/Uip74kotbO"
        },
        {
            "author_id": "51126936",
            "created_at": "2014-07-20T21:11:18.000Z",
            "id": "490967205962858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que chova bastante l\u00e1 pela Floresta Nacional de Bras\u00edlia os animais e os bombeiros agradecem."
        },
        {
            "author_id": "1418171480",
            "created_at": "2014-07-20T21:09:15.000Z",
            "id": "490966692110282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou Noticia -  Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/l3lbKSEFua"
        },
        {
            "author_id": "709117171",
            "created_at": "2014-07-20T21:08:21.000Z",
            "id": "490966465206837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai a gente foi no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2014-07-20T21:06:07.000Z",
            "id": "490965902419324930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/sSiW38uapA"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2014-07-20T21:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "127366986",
                        "start": 1,
                        "username": "talitagouvea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "490965744474390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@talitagouvea Rafael (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) https://t.co/1QNN1lKsVW"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-07-20T21:05:07.000Z",
            "id": "490965649750241284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/4dnhVOoAKv"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-07-20T21:05:06.000Z",
            "id": "490965647636328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/AR6Prw51ll"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-07-20T21:03:14.000Z",
            "id": "490965177152442369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra depois de quatro dias http://t.co/7ZoT92uJGw"
        },
        {
            "author_id": "314483127",
            "created_at": "2014-07-20T21:03:00.000Z",
            "id": "490965117283360769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "314597644",
            "created_at": "2014-07-20T21:02:59.000Z",
            "id": "490965115488198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "315757183",
            "created_at": "2014-07-20T21:00:53.000Z",
            "id": "490964584971255808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 controlado"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-07-20T20:50:03.000Z",
            "id": "490961860930600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/87WQgPAcS9"
        },
        {
            "author_id": "509550121",
            "created_at": "2014-07-20T20:49:55.000Z",
            "id": "490961826171994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/vM4b8thJ2D"
        },
        {
            "author_id": "44147360",
            "created_at": "2014-07-20T20:46:40.000Z",
            "id": "490961006928338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma luz no fim do t\u00fanel #Petar #Iporanga #ParqueDasCavernas @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do\u2026 http://t.co/9HFs28AptT"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-07-20T20:46:18.000Z",
            "id": "490960915098251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/hnFTjdnY8U"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-07-20T20:41:07.000Z",
            "id": "490959609784324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/GSD0GyuMlF"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-07-20T20:40:18.000Z",
            "id": "490959403516825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/ggDM076dUr"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-07-20T20:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "490959392167034882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado: O inc\u00eandio que atingia o... http://t.co/VzaSvmMKrI (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-07-20T20:40:03.000Z",
            "id": "490959342259040256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-07-20T20:37:17.000Z",
            "id": "490958648261095425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/qnEOnVFw1i"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-07-20T20:25:12.000Z",
            "id": "490955604270542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Essas cavernas s\u00e3o uma das grandes surpresas de #Santo Domingo, a capital da #Rep\u00fablicaDominicana. http://t.co/Ua8m7zb7Kt"
        },
        {
            "author_id": "93305066",
            "created_at": "2014-07-20T20:17:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7781864,
                        -22.87425264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "490953688287285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed (Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/GsjKexIcha"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-07-20T20:13:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14434407",
                        "start": 88,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "490952617233629184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/7BqOqmGOeG @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-07-20T20:13:13.000Z",
            "id": "490952590872424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra est\u00e1 controlado http://t.co/1xKzk6guJq"
        },
        {
            "author_id": "1935518725",
            "created_at": "2014-07-20T20:05:14.000Z",
            "id": "490950582115782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fim d careira ne :Tirar ft no parque municipal encostado no coqueiro ."
        },
        {
            "author_id": "371303201",
            "created_at": "2014-07-20T19:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "50687130",
                        "start": 40,
                        "username": "iMarcusRoots"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "490948282953527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @imarcusroots https://t.co/g8Xec5rbcF"
        },
        {
            "author_id": "2438784605",
            "created_at": "2014-07-20T19:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57082674,
                        -25.59852745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "490948182348537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja leve releve \ud83c\udf00\ud83c\udf08\ud83d\ude1c @ Parque Nacional das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u http://t.co/S8fi2PeKbj"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2014-07-20T19:48:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "490946312682999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de RAP Leve, agora no palco do #CorrenteMostra. #julhofest #umabelezinha @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/pbpuVcWapO"
        },
        {
            "author_id": "47651484",
            "created_at": "2014-07-20T19:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 69,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "490945414615818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear no parque.... (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc w/ 9 others) http://t.co/IhYVgSIzHY"
        },
        {
            "author_id": "2302628025",
            "created_at": "2014-07-20T19:33:29.000Z",
            "id": "490942591362678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja leve e releve...\u270c\ufe0f #positividade #believe @ Parque Municipal De Bh http://t.co/yxdELe5Vsd"
        },
        {
            "author_id": "391731025",
            "created_at": "2014-07-20T19:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "490942475540762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo perfeito! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/p03WFN85KF"
        },
        {
            "author_id": "103649406",
            "created_at": "2014-07-20T19:13:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47612472,
                        -23.89934319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "490937615563358208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu #SP @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/oRJsIpacBf"
        },
        {
            "author_id": "41400860",
            "created_at": "2014-07-20T19:12:50.000Z",
            "id": "490937393369735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa diretora alessandramarins registrou este momento na Biblioteca Parque Estadual, na Av Presidente\u2026 http://t.co/rsKXcRhVC2"
        },
        {
            "author_id": "1434213062",
            "created_at": "2014-07-20T19:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "490936741399113730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83d\udc6b\ud83d\udeb6 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ 8 others) https://t.co/CXbP0PikDc"
        },
        {
            "author_id": "299281361",
            "created_at": "2014-07-20T19:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "490935010757578752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda Mr. Jack | Festival #CorrenteMostra | #JulhoFest #CorrenteCultural @ Parque Municipal de Po\u00e7os\u2026 http://t.co/mgVfebYP56"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2014-07-20T19:00:01.000Z",
            "id": "490934170202284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo bom \u00e9 outra coisa! Sou f\u00e3 desse cara!\nAndr\u00e9 Dib registrou esta linda imagem no Parque Nacional Serra da... http://t.co/kaDwu661ts"
        },
        {
            "author_id": "111944370",
            "created_at": "2014-07-20T18:46:51.000Z",
            "id": "490930855867863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA TAMB\u00c9M QUEREM DOMINAR A LUA!!! http://t.co/zvms0d5nWZ"
        },
        {
            "author_id": "42722635",
            "created_at": "2014-07-20T18:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54979524,
                        -23.6964893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "490928498601496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skate &amp; Cia...\n#skate #pista @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC http://t.co/UOXMn5lhfI"
        },
        {
            "author_id": "1891923133",
            "created_at": "2014-07-20T18:32:32.000Z",
            "id": "490927253837328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando o cen\u00e1rio para as fotinhos do Miguel (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx) http://t.co/N66flNnkcL http://t.co/iPrcteBnuh"
        },
        {
            "author_id": "336327744",
            "created_at": "2014-07-20T18:24:49.000Z",
            "id": "490925310398181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3bDia de sol \ud83c\udf3b @ Parque Natural Municipal da Cidade http://t.co/cBGcpH7Tve"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-07-20T18:12:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "490922090011561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @lari_poe https://t.co/SxiPt8s1G5"
        },
        {
            "author_id": "66779617",
            "created_at": "2014-07-20T18:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94107745,
                        -16.70703001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "490921306574307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque da Lapa Grande! Vale a pena conhecer! @ Parque Estadual Da Lapa Grande http://t.co/SkoEMrPrtF"
        },
        {
            "author_id": "191023123",
            "created_at": "2014-07-20T18:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64752211,
                        -27.21085349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "490919752710492160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/lIvtkeLaJp"
        },
        {
            "author_id": "50687130",
            "created_at": "2014-07-20T17:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "488497216",
                        "start": 1,
                        "username": "kamiilety"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1638669476",
                        "start": 48,
                        "username": "Leticcia_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "490915920823746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@kamiilety (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @leticcia_) https://t.co/eloAfHJXXp"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-07-20T17:30:05.000Z",
            "id": "490911534235664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso grupo agora a pouco no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... http://t.co/kCXEitZVjP"
        },
        {
            "author_id": "70766323",
            "created_at": "2014-07-20T17:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02277508,
                        -28.06592794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "490911230983692288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Rodeios http://t.co/aV34uQUxcg"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-07-20T17:25:11.000Z",
            "id": "490910304218259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 hora de curtir um pouco da feirinha de Teres\u00f3polis... http://t.co/vPVYOcVsLd"
        },
        {
            "author_id": "358360451",
            "created_at": "2014-07-20T17:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93529,
                        -19.92105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490908859083812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois n\u00e3o h\u00e1 lugar melhor que BH @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/ylti7iRpVI"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-07-20T17:18:58.000Z",
            "id": "490908737591189505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora na trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... http://t.co/9pHt4nCgze"
        },
        {
            "author_id": "268090170",
            "created_at": "2014-07-20T17:15:23.000Z",
            "id": "490907837120663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 5 others http://t.co/3flnX0eyh3"
        },
        {
            "author_id": "149641725",
            "created_at": "2014-07-20T17:14:03.000Z",
            "id": "490907502200905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma crian\u00e7a feliz no Parque Municipal http://t.co/1CLbzQiSx6"
        },
        {
            "author_id": "2321843273",
            "created_at": "2014-07-20T17:12:19.000Z",
            "id": "490907062638235650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) https://t.co/Inwi251eRK"
        },
        {
            "author_id": "218730511",
            "created_at": "2014-07-20T17:11:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "490906751827718144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/h3t8b6tz7p"
        },
        {
            "author_id": "2605964149",
            "created_at": "2014-07-20T17:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490906353053888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc51\ud83d\udc51 #nofilter @ Parque Municipal De Bh http://t.co/7PRbk6jtcF"
        },
        {
            "author_id": "76010397",
            "created_at": "2014-07-20T17:04:40.000Z",
            "id": "490905137859149825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminar o dia com uma paisagem dessas n\u00e3o tem pre\u00e7o! @ Parque Estadual http://t.co/uGDWXeqGwU"
        },
        {
            "author_id": "2535842790",
            "created_at": "2014-07-20T16:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338067,
                        -19.9248415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490903396615221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pique nique fds nunca da certo bo parque municipal http://t.co/BYyMaejiat"
        },
        {
            "author_id": "15221052",
            "created_at": "2014-07-20T16:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490901981712900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/MDX0T6Lf5V"
        },
        {
            "author_id": "164408869",
            "created_at": "2014-07-20T16:37:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "490898197498191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito! #deontem #VilaVelha @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/Gq9czVHD4O"
        },
        {
            "author_id": "26542342",
            "created_at": "2014-07-20T16:15:40.000Z",
            "id": "490892808602279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, lindo demais. camilablanca http://t.co/LkswODc7Lr"
        },
        {
            "author_id": "26542342",
            "created_at": "2014-07-20T16:15:33.000Z",
            "id": "490892780000915456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha, lindo demais. camilablanca http://t.co/cF39GVwCBq"
        },
        {
            "author_id": "26542342",
            "created_at": "2014-07-20T16:15:11.000Z",
            "id": "490892684735696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Vila Velha !! Bonito demais !! camilablanca !! http://t.co/1uNAk52pJv"
        },
        {
            "author_id": "2423727419",
            "created_at": "2014-07-20T16:14:55.000Z",
            "id": "490892620252839936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do colono (@ Parque Municipal Jorge Hardt - Ribeir\u00e3o das Pedras) https://t.co/ljNHL9syC7"
        },
        {
            "author_id": "712700106",
            "created_at": "2014-07-20T16:11:20.000Z",
            "id": "490891718577774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama \u00e9 aberto a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica de Sexta a Domingo http://t.co/0ZE5DutJW1 http://t.co/IgTr5ljKZM"
        },
        {
            "author_id": "1873897759",
            "created_at": "2014-07-20T16:07:44.000Z",
            "id": "490890810984902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling preguicosa at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/gOlNiAgdSt"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-07-20T16:01:29.000Z",
            "id": "490889237814714369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS SERRA DA CANASTRA!   GOVERNO QUER DESTRUIR O QUE RESTA!\n\n           E a\u00ed ICMBio?    E a\u00ed IBAMA?\n\nGOVERNO... http://t.co/FONToXpPmz"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-07-20T16:00:01.000Z",
            "id": "490888871346200577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando novas praias?\n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha... http://t.co/dPqYKvZIL3"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-07-20T15:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "65473559",
                        "start": 101,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "490887571258355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional Serra da Canastra h\u00e1 quatro dias |  http://t.co/yy6IBQ0VHi #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-07-20T15:32:28.000Z",
            "id": "490881935388852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada foi neste domingo (20) \u00e0s 10h no Parque Municipal, em Itaipava.\nCiclistas percorreram um trecho da Estrada Uni\u00e3o e Ind\u00fastria ..."
        },
        {
            "author_id": "14084674",
            "created_at": "2014-07-20T14:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "165772007",
                        "start": 105,
                        "username": "Clariyamolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "490873596731215872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\"@GaliciaNorte: As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural \nhttp://t.co/hSorpINZoC http://t.co/GNarQoeFBZ\" @Clariyamolina @Alba_ssh"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2014-07-20T14:50:07.000Z",
            "id": "490871280003215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Mour\u00e3o - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA http://t.co/NpiWPDMxcU"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-07-20T14:44:09.000Z",
            "id": "490869775997100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Grande Himalaia, \u00cdndia http://t.co/UclchkUBOD"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-07-20T14:42:53.000Z",
            "id": "490869457250955265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cavernas do Parque Nacional Beit Guvrin e Marecha, Israel http://t.co/e3T69SLrz4"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-07-20T14:41:34.000Z",
            "id": "490869126114852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como pano de fundo o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,o contexto m\u00e1gico para o evento desejado \u00e1 sua medida,\u00e9 o... http://t.co/R9we56C7T6"
        },
        {
            "author_id": "19657810",
            "created_at": "2014-07-20T14:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490868964969697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco a remo no Parque Municipal... @ Parque Municipal De Bh http://t.co/IMRbxDVjPv"
        },
        {
            "author_id": "135851294",
            "created_at": "2014-07-20T14:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "225552221",
                        "start": 9,
                        "username": "LosMorancos"
                    }
                ]
            },
            "id": "490867556472078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 AGOSTO @LosMorancos y #ENPOSITIVO2 Parque Municipal #ELCHE 23.00h  https://t.co/esPH4jO39e"
        },
        {
            "author_id": "1662822721",
            "created_at": "2014-07-20T13:38:01.000Z",
            "id": "490853134390947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da pista de skate Leandro Ca\u00f1as \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a #10pa6 @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/PtiwJqbynC"
        },
        {
            "author_id": "2332527300",
            "created_at": "2014-07-20T13:27:01.000Z",
            "id": "490850365206962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) https://t.co/Hj2skYn5Gg"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-07-20T13:08:05.000Z",
            "id": "490845599592624130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 daqui a pouco, a partir das 11 horas, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, no Campus Pampulha http://t.co/GSlEpnPv2W"
        },
        {
            "author_id": "289975659",
            "created_at": "2014-07-20T13:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "93175742",
                        "start": 1,
                        "username": "alibuchele"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64548402,
                        -26.92550177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "490844415297347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@alibuchele (@ Parque Natural Municipal do Atalaia w/ 2 others) https://t.co/4vuKdYbzT9"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-07-20T12:34:18.000Z",
            "id": "490837099961389056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA\u00c7\u00c3O \u2013 20.07\n\n11h (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica). CORTEJO E MISSA CONGA\n\n14h (Audit\u00f3rio da Reitoria). CORTEJO DAS... http://t.co/6xxvgOkMLh"
        },
        {
            "author_id": "2214623622",
            "created_at": "2014-07-20T12:15:01.000Z",
            "id": "490832247051026433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nParque Nacional Grand Teton http://t.co/nd2xZyS5gK"
        },
        {
            "author_id": "186893169",
            "created_at": "2014-07-20T12:11:25.000Z",
            "id": "490831339315548160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A descri\u00e7\u00e3o pertence ao Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/9maMjMsE3X"
        },
        {
            "author_id": "135851294",
            "created_at": "2014-07-20T11:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "225552221",
                        "start": 9,
                        "username": "LosMorancos"
                    }
                ]
            },
            "id": "490823862985441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 AGOSTO @LosMorancos y #ENPOSITIVO2 Parque Municipal #ELCHE 23.00h  https://t.co/esPH4jO39e \u2026"
        },
        {
            "author_id": "605783817",
            "created_at": "2014-07-20T11:29:33.000Z",
            "id": "490820802556596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu entrada em Parque Municipal do Fontelo https://t.co/uwvv1Mkty4"
        },
        {
            "author_id": "605783817",
            "created_at": "2014-07-20T11:24:41.000Z",
            "id": "490819578130214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Facebook  (Deu entrada em Parque Municipal do Fontelo) https://t.co/uwvv1Mkty4"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-07-20T11:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600691,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "490814699001634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) https://t.co/OJ8pQxximm"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-07-20T10:40:50.000Z",
            "id": "490808545810464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello.\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/ZBPembN7ok"
        },
        {
            "author_id": "327046823",
            "created_at": "2014-07-20T06:06:42.000Z",
            "id": "490739558578139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui l\u00e1 no shopping cidade, depois fui andar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2014-07-20T04:57:40.000Z",
            "id": "490722185267273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/DF7NAWu0Y6"
        },
        {
            "author_id": "634898753",
            "created_at": "2014-07-20T04:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "490710493150326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Get up @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/UZWrRrlqKG"
        },
        {
            "author_id": "281280075",
            "created_at": "2014-07-20T03:50:07.000Z",
            "id": "490705185220464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh coisa boaaaaaa \u2014 at Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RcmXSjYVxg"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-20T03:46:08.000Z",
            "id": "490704182945402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem   STANDUP PADDLE MAGAZINE http://t.co/m1KyyP4aMv"
        },
        {
            "author_id": "383413453",
            "created_at": "2014-07-20T03:04:44.000Z",
            "id": "490693763321589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou morrer congelada se eu tiver que ficar no parque nacional at\u00e9 meia noite de novo"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-07-20T02:46:16.000Z",
            "id": "490689116539863042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - http://t.co/miSXFDictt http://t.co/Epdrt28fAL"
        },
        {
            "author_id": "14539135",
            "created_at": "2014-07-20T02:37:07.000Z",
            "id": "490686815406272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara+Jockey+poder\u00e1+se+tornar+o+pr\u00f3ximo+parque+municipal+de+S\u00e3o+Paulo+http://t.co/5iytj9DVVo"
        },
        {
            "author_id": "114989180",
            "created_at": "2014-07-20T02:13:29.000Z",
            "id": "490680864544944129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiabento \u00e9 uma das #BelezasDoBrasil, em Floresta Nacional de Contendas do Sincora\u0301, BA\n#Caatinga \u00e9 cheia de vida. http://t.co/FYjbGGawVZ"
        },
        {
            "author_id": "309746713",
            "created_at": "2014-07-20T01:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.86060177,
                        -23.5138131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "490670227491811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Deus por ter colocado cada um na minha vida @ Parque Municipal http://t.co/8sxoeXRzmn"
        },
        {
            "author_id": "2365806169",
            "created_at": "2014-07-20T01:24:45.000Z",
            "id": "490668603478650881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha e dia de Josefa! as 17h00 no parque municipal de Po\u00e7os de Caldas - MG.\n\nJosefa Maria, Nordestina filha da... http://t.co/vFipYnXGi7"
        },
        {
            "author_id": "79556590",
            "created_at": "2014-07-20T01:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.67646001,
                        17.11734087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "490666999694233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acr\u00f3polis 1 @ Parque Nacional TIKAL http://t.co/rB4WqCh3ep"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-20T01:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "342896305",
                        "start": 0,
                        "username": "Ezequiasns"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "35879806",
                        "start": 103,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490665964506451969",
            "in_reply_to_user_id": "342896305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Ezequiasns Mas verde ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf \u2026"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-07-20T01:09:04.000Z",
            "id": "490664654868598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades no site! Vejam todas as fotos de hoje no maravilhoso Parque Estadual Acara\u00ed. http://t.co/J66JT7Gs72"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-20T01:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "403623277",
                        "start": 0,
                        "username": "FAXINANOPODER_"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "35879806",
                        "start": 104,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490662574384758784",
            "in_reply_to_user_id": "403623277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@FAXINANOPODER_ Mas verde ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf \u2026"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-20T00:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77475326",
                        "start": 0,
                        "username": "rockyomotivador"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "35879806",
                        "start": 106,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490661243364315136",
            "in_reply_to_user_id": "77475326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rockyomotivador. Mas verde ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e vereador @gnatalini! http://t.co/oMKNYtZsMj"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-07-20T00:40:09.000Z",
            "id": "490657379126480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fauna, Flora e a Gente do Parque Estadual Acara\u00ed. O Drag\u00e3o de S\u00e3o Francisco. http://t.co/dm4y8MYbu8"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-07-20T00:38:36.000Z",
            "id": "490656988057976833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Acara\u00ed. Parque Estadual. Projeto fotogr\u00e1fico O Drag\u00e3o de S\u00e3o Francisco. #wildlife http://t.co/9wtB28yxSI"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-20T00:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "35879806",
                        "start": 104,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490651831446818816",
            "in_reply_to_user_id": "233017524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Kah_Freeire.Mas verde Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf \u2026"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-20T00:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "211257617",
                        "start": 0,
                        "username": "schifter71"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "35879806",
                        "start": 103,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490651452252360704",
            "in_reply_to_user_id": "211257617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@schifter71.Mas verde ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf \u2026."
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-20T00:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "315971482",
                        "start": 0,
                        "username": "garcomholanda"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "35879806",
                        "start": 106,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490650932678774784",
            "in_reply_to_user_id": "315971482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@garcomholanda.Mas verde ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-20T00:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17752026",
                        "start": 6,
                        "username": "roxmo"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "35879806",
                        "start": 107,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490650285954838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roger @Roxmo!Mas verde na Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini!http://t.co/y70s1FSDIf"
        },
        {
            "author_id": "104948961",
            "created_at": "2014-07-20T00:01:37.000Z",
            "id": "490647678465085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lendo sobre o derretimento de uma estrada no Parque Nacional de Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-19T23:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1037545551749963778",
                        "start": 0,
                        "username": "rafatwitteiro"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "35879806",
                        "start": 105,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490646885586436097",
            "in_reply_to_user_id": "425377166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Rafatwitteiro.Mas verdeCh\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf."
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-19T23:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "41707098",
                        "start": 0,
                        "username": "PlantaeRaiz"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "35879806",
                        "start": 104,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490646346349944833",
            "in_reply_to_user_id": "41707098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PlantaeRaiz Mas verde!Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf \u2026"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-07-19T23:54:32.000Z",
            "id": "490645898083315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um gostinho das fotos de hoje \u00e0 tarde. Parque Estadual Acara\u00ed, projeto fotogr\u00e1fico O Drag\u00e3o de S\u00e3o Francisco. http://t.co/jlIbr2qFEM"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-19T23:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "236242525",
                        "start": 10,
                        "username": "tiagopoeta"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "35879806",
                        "start": 104,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "490645838226796545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu amigo @tiagopoeta! Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf \u2026"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-19T23:52:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "190774889",
                        "start": 0,
                        "username": "drangelocarbone"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "35879806",
                        "start": 105,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490645490003107840",
            "in_reply_to_user_id": "190774889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@drangelocarbone.Dr. .. Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf"
        },
        {
            "author_id": "353745838",
            "created_at": "2014-07-19T23:48:26.000Z",
            "id": "490644364402913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/I4EUpgx7E7"
        },
        {
            "author_id": "157449891",
            "created_at": "2014-07-19T23:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "365000678",
                        "start": 4,
                        "username": "jbibest"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "35879806",
                        "start": 106,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "490643236042833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"10\"@jbibest Mais verde. Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/y70s1FSDIf"
        },
        {
            "author_id": "73461680",
            "created_at": "2014-07-19T23:06:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490633902130610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/5T25gdIDeP"
        },
        {
            "author_id": "14494348",
            "created_at": "2014-07-19T22:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "490626602276229122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video: \u00e9 o mar, a for\u00e7a do oceano.\n\n#Santoscity #video #waves @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini\u2026 http://t.co/00282bKpPb"
        },
        {
            "author_id": "85190916",
            "created_at": "2014-07-19T22:36:04.000Z",
            "id": "490626152697200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabad\u00e3o com #zamigos uns presentes outros representados \u2014 at Parque Nacional das Emas http://t.co/0Z0dZ4XOH9"
        },
        {
            "author_id": "243851917",
            "created_at": "2014-07-19T22:33:30.000Z",
            "id": "490625505159180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presente do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/h8UaMafFu7"
        },
        {
            "author_id": "164408869",
            "created_at": "2014-07-19T22:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391594,
                        -25.2497083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "490623612265955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dificuldades preparam pessoas comuns para destinos extraordin\u00e1rios. #VilaVelha @ Parque Estadual De\u2026 http://t.co/TzvaGEaFdg"
        },
        {
            "author_id": "547430854",
            "created_at": "2014-07-19T22:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564133,
                        -25.57516295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "490618987919966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Eb07ZVXxEl"
        },
        {
            "author_id": "16716209",
            "created_at": "2014-07-19T22:02:09.000Z",
            "id": "490617616315080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 20h30, K2 lan\u00e7a o cd #BrasileiroAlmaGrande no Parque Municipal, em #po\u00e7osdecaldas.\u2026 http://t.co/ySleDy0URr"
        },
        {
            "author_id": "489713847",
            "created_at": "2014-07-19T21:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.9775942,
                        38.70927365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "490616804180766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desta louca fofinha! #passeio @ Parque Municipal do Montijo http://t.co/z1ZN07H1jR"
        },
        {
            "author_id": "1163986992",
            "created_at": "2014-07-19T21:14:55.000Z",
            "id": "490605729704079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Jockey poder\u00e1 se tornar o pr\u00f3ximo parque municipal de S\u00e3o Paulo\nsab, 19/07/2014 - 10:11 - Atualizado em... http://t.co/WTuIOOSGc8"
        },
        {
            "author_id": "16716209",
            "created_at": "2014-07-19T21:04:41.000Z",
            "id": "490603155747786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAQUI A POUCO, \u00e0s 20h30, a banda K2 faz show de lan\u00e7amento de seu 4\u00ba \u00e1lbum, no Parque Municipal em #po\u00e7osdecaldas #gr\u00e1tis"
        },
        {
            "author_id": "48922027",
            "created_at": "2014-07-19T21:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490602615005143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar demais, sem coment\u00e1rios!!! #GALOsempre  #GALO #tfa @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/pmDZx9RxrW"
        },
        {
            "author_id": "930527262",
            "created_at": "2014-07-19T21:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "22096573",
                        "start": 13,
                        "username": "Blumenau"
                    }
                ]
            },
            "id": "490602337489022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Some of Team @Blumenau at the Beautiful Parque Natural Municipal S\u00e3o Francisco de Assis. #Rainforest #Beautiful http://t.co/5oeUwWHX4A"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2014-07-19T21:01:21.000Z",
            "id": "490602315796078593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Rodrigo\u2019s entram no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Agora, no #GrutaseCavernas. Veja o trailer: http://t.co/rcDNcyxuXz"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-07-19T20:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42985931",
                        "start": 3,
                        "username": "Barrazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "490601886824017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @Barrazine: Exposi\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal de Marapendi http://t.co/Z11EmOtb3d"
        },
        {
            "author_id": "48922027",
            "created_at": "2014-07-19T20:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490601620640514050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar demais. Despensa coment\u00e1rios!!! #GALOsempre #GALO #tfa @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo\u2026 http://t.co/qMGDX5Op8f"
        },
        {
            "author_id": "1671738222",
            "created_at": "2014-07-19T20:52:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13861159,
                        -29.85558271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "490600172993671169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde aben\u00e7oado... @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes http://t.co/b8BwVmnvBT"
        },
        {
            "author_id": "44211954",
            "created_at": "2014-07-19T20:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99927766,
                        -19.88789765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490599629969305601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fly! @ Parque Municipal Ursula... http://t.co/UQJi5BlBA0"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2014-07-19T20:49:06.000Z",
            "id": "490599231506636803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/QahHbjSOq1 http://t.co/Aohj1EUnFU"
        },
        {
            "author_id": "97091259",
            "created_at": "2014-07-19T20:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2403724055",
                        "start": 59,
                        "username": "DMagalski"
                    }
                ]
            },
            "id": "490596969719824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @dmagalski https://t.co/AedMPammsW"
        },
        {
            "author_id": "2403724055",
            "created_at": "2014-07-19T20:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "490596838748454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) https://t.co/hJ8g6u3W2W"
        },
        {
            "author_id": "222625832",
            "created_at": "2014-07-19T20:38:12.000Z",
            "id": "490596487433166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada! @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/KZGTpOymkZ"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-19T20:36:38.000Z",
            "id": "490596094028820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain \nhttp://t.co/kVvaF2xwYX http://t.co/YZ87fqajgm"
        },
        {
            "author_id": "2485944601",
            "created_at": "2014-07-19T20:32:05.000Z",
            "id": "490594950224936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Metade do Meu Facebook Tava no Parque Municipal :o :v :3"
        },
        {
            "author_id": "127581305",
            "created_at": "2014-07-19T20:29:07.000Z",
            "id": "490594202518962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu caminhar contra o vento. \ud83d\udc8e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/fTA9Wi87Zt"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-07-19T20:24:06.000Z",
            "id": "490592941170520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes de Poesia no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti\nNeste domingo de 10 \u00e0s 12h.\nParticipem! http://t.co/CyNGfGNZJn"
        },
        {
            "author_id": "430263232",
            "created_at": "2014-07-19T20:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "490592435722919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema http://t.co/MPpShoxtsd"
        },
        {
            "author_id": "174444133",
            "created_at": "2014-07-19T20:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97992507,
                        -22.95734836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "490588935874412545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf41 @ Parque Estadual Da Serra Da Tiririca- Rj http://t.co/0Rg9BSWRLq"
        },
        {
            "author_id": "53930102",
            "created_at": "2014-07-19T19:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490584933661171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria de Sam\u00f3tracia #escultura #Gr\u00e9cia #Bh #parque #r\u00e9plica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/la4jeambQP"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-07-19T19:44:59.000Z",
            "id": "490583095977193473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o aventureiros de plant\u00e3o! http://t.co/f1H6DjomgT"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2014-07-19T19:32:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "490579830359199744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal lotado, vem pro #julhofest no Parque. Confira a programa\u00e7\u00e3o de hoje! #umabelezinha @\u2026 http://t.co/RzZ0zhgLvV"
        },
        {
            "author_id": "2435182674",
            "created_at": "2014-07-19T19:27:52.000Z",
            "id": "490578791161282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/xMw2KYPvUv"
        },
        {
            "author_id": "68486587",
            "created_at": "2014-07-19T19:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "490575738039697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) w/ 4 others https://t.co/apOTeBvDQk"
        },
        {
            "author_id": "163185978",
            "created_at": "2014-07-19T19:11:22.000Z",
            "id": "490574635034218496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#excelente #paseo # amigos #Parque #Nacional #el #Cajas :) http://t.co/UNAIXKMGYk"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-07-19T19:02:34.000Z",
            "id": "490572422140026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cG9I8VHILk"
        },
        {
            "author_id": "1561145245",
            "created_at": "2014-07-19T18:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "490570602332184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aumenta o som neste dia lindo \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/Va7ODGYWun"
        },
        {
            "author_id": "76084004",
            "created_at": "2014-07-19T18:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98414383,
                        -23.04491181
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "490567313431609345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gal\u00e3 da festa de inverno @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/NLldax0aTF"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-07-19T18:30:48.000Z",
            "id": "490564427306250241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Jockey poder\u00e1 se tornar o pr\u00f3ximo parque municipal de S\u00e3o Paulo.... http://t.co/IychFmWTUe"
        },
        {
            "author_id": "253822972",
            "created_at": "2014-07-19T18:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93610532,
                        -19.92349165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490561744990113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando um jazz no Parque municipal e eu daqui do 26 andar escutando de camarote hehe"
        },
        {
            "author_id": "214246146",
            "created_at": "2014-07-19T18:12:07.000Z",
            "id": "490559726242250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/q9guXUlpI6"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-07-19T18:08:03.000Z",
            "id": "490558701686628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago McDonald - Parque Nacional Glacier - Montana - EUA: Na metade ocidental do parque \u00e9 d... http://t.co/absSFy7eLW http://t.co/NcNWFgGY8h"
        },
        {
            "author_id": "112725864",
            "created_at": "2014-07-19T18:05:07.000Z",
            "id": "490557964148047873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformada em parque estadual, a Ilha Anchieta \u00e9 um dos melhores pontos de mergulho do litoral Norte de S\u00e3o... http://t.co/yI2efKplyc"
        },
        {
            "author_id": "924255518",
            "created_at": "2014-07-19T17:58:20.000Z",
            "id": "490556255808008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia ter ensaio da dan\u00e7a merda da minha sala hoje, no parque municipal, nem fui"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-07-19T17:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "490555378535763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/OZeSPlShqi"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-07-19T17:52:20.000Z",
            "id": "490554745602334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello.\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/uCqSLsHZmN"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2014-07-19T17:51:46.000Z",
            "id": "490554604858273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Jockey poder\u00e1 se tornar o pr\u00f3ximo parque municipal de S\u00e3o Paulo http://t.co/LvpjZ7Zx4A"
        },
        {
            "author_id": "109694623",
            "created_at": "2014-07-19T17:51:29.000Z",
            "id": "490554534696325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho nas alturas \u2708\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83c\udfac\ud83c\udfac\n\nCombater o  inc\u00eandio do parque nacional... Avi\u00f5es Her\u00f3is do Fogo ao\u2026 http://t.co/oRPkVOzl27"
        },
        {
            "author_id": "163072866",
            "created_at": "2014-07-19T17:48:11.000Z",
            "id": "490553703699845120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincar, se exercitar, com os filhos e marido #dialindo \u2014 at Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/AlnwDHLJcU"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-07-19T17:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "14485018",
                        "start": 99,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "490547163378626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Jockey poder\u00e1 se tornar o pr\u00f3ximo parque municipal de S\u00e3o Paulo http://t.co/bUHHiDHJ0E via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-07-19T17:13:14.000Z",
            "id": "490544905564196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, conto com a presen\u00e7a de todos. Curt\u00edssima temporada no Teatro Alcione Ara\u00fajo, Biblioteca Parque Estadual.... http://t.co/B7GXLNcybv"
        },
        {
            "author_id": "55310046",
            "created_at": "2014-07-19T17:04:36.000Z",
            "id": "490542734852100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! #BRAZIL #thebest #Bocaina @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/aHEiYKD5EH"
        },
        {
            "author_id": "54024000",
            "created_at": "2014-07-19T16:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.566644,
                        -22.48458258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "490540995210395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude48\ud83d\udc30\ud83d\udc2f\ud83d\udc39 @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/lzsAyK08dn"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2014-07-19T16:41:44.000Z",
            "id": "490536979239432192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara Jockey poder\u00e1 se tornar o pr\u00f3ximo parque municipal de S\u00e3o Paulo http://t.co/APuowdunH7"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-07-19T16:38:17.000Z",
            "id": "490536110565904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) https://t.co/plAE4sNTWR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-19T16:35:58.000Z",
            "id": "490535527662096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gjGW0AnWEf"
        },
        {
            "author_id": "166344788",
            "created_at": "2014-07-19T16:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "27721326",
                        "start": 8,
                        "username": "vanessadamata"
                    }
                ]
            },
            "id": "490534487563198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocando @vanessadamata no parque municipal \u2665"
        },
        {
            "author_id": "51884319",
            "created_at": "2014-07-19T16:04:16.000Z",
            "id": "490527549689430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino no parque municipal. 9Km. Acabei de correr 9,02 km com um ritmo de 5'47'' com o Nike+. http://t.co/Lrp1QVa98m #nikeplus"
        },
        {
            "author_id": "950597906",
            "created_at": "2014-07-19T16:02:08.000Z",
            "id": "490527013849927680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/RVoXB4S60Q"
        },
        {
            "author_id": "966926582",
            "created_at": "2014-07-19T15:58:05.000Z",
            "id": "490525993892085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Anel Florestal ser\u00e1 criada http://t.co/NgkXqNIBNl"
        },
        {
            "author_id": "167075969",
            "created_at": "2014-07-19T15:50:27.000Z",
            "id": "490524072669753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Haddad : Ch\u00e1cara Jockey poder\u00e1 se tornar o pr\u00f3ximo parque municipal de S\u00e3o Paulo http://t.co/v4CVWc3cIx"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2014-07-19T15:43:56.000Z",
            "id": "490522432571469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque municipal para a cidade.\n\nPrefeitura vai transformar Ch\u00e1cara do Jockey em parque p\u00fablico. A\u00e7\u00e3o de... http://t.co/C5TJOJblIP"
        },
        {
            "author_id": "158802811",
            "created_at": "2014-07-19T15:40:03.000Z",
            "id": "490521455432839169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca :) http://t.co/rEbGldZZcq"
        },
        {
            "author_id": "95503326",
            "created_at": "2014-07-19T15:33:55.000Z",
            "id": "490519913048862721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto: Alexandre Andreazzi \n\nSobre o Parque\nO Parque Estadual Marinho da Laje de Santos (primeiro e \u00fanico parque... http://t.co/r1DXsTZp8b"
        },
        {
            "author_id": "22909891",
            "created_at": "2014-07-19T15:32:22.000Z",
            "id": "490519523725152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque municipal para a cidade.\n\nPrefeitura vai transformar Ch\u00e1cara do Jockey em parque p\u00fablico. A\u00e7\u00e3o de... http://t.co/e1tIC16vNw"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-07-19T15:13:16.000Z",
            "id": "490514716230701056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/VV6ZVMRDKk"
        },
        {
            "author_id": "2520569750",
            "created_at": "2014-07-19T15:06:37.000Z",
            "id": "490513042887966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Encontro no Parque Municipal hoje \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "340739464",
            "created_at": "2014-07-19T15:02:31.000Z",
            "id": "490512013127196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DAQUI APOUCO #PARQUE_MUNICIPAL ! UAAAAAAAAAAAAAAU B| 3:)"
        },
        {
            "author_id": "127911721",
            "created_at": "2014-07-19T14:50:11.000Z",
            "id": "490508907010613249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E logo mais as 19hrs tem show pelo Julho Fest 2014 - Parque Municipal em Po\u00e7os de Caldas - MG! ENTRADA GRATUITA http://t.co/OqvOQe4aVv"
        },
        {
            "author_id": "42552608",
            "created_at": "2014-07-19T14:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "354095556",
                        "start": 55,
                        "username": "Haddad_Fernando"
                    }
                ]
            },
            "id": "490504495676542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jockey Club deve aproximadamente R$133 milh\u00f5es em IPTU\n@Haddad_Fernando teve peito p/enquadrar a elite equina de SP. http://t.co/XU9dZfj2z4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-07-19T14:28:40.000Z",
            "id": "490503492105412609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fala sobre suspens\u00e3o do arvorismo e rapel na unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-07-19T14:27:15.000Z",
            "id": "490503135656288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds p\u00f4r do sol no parque municipal sdds"
        },
        {
            "author_id": "378289087",
            "created_at": "2014-07-19T14:16:54.000Z",
            "id": "490500530704515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do #Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP. Mais em: http://t.co/RBKLAsOOQf\n(via Folha... http://t.co/sRkdhwhyFb"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-07-19T14:14:39.000Z",
            "id": "490499967161999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Presidente do Comtur, Lic\u00e9rio Santos, fala ao CBN Turismo sobre o fim das atividades de rapel e arvorismo no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "62970687",
            "created_at": "2014-07-19T14:09:34.000Z",
            "id": "490498684795506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/dfQXPnF1bf"
        },
        {
            "author_id": "134174023",
            "created_at": "2014-07-19T13:33:53.000Z",
            "id": "490489707357569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em S\u00e3o Paulo temos prefeito! \nCh\u00e1cara Jockey podera se tornar o pr\u00f3ximo parque municipal.\nhttp://t.co/C8wDKeA72w http://t.co/FaZJl8bfPD"
        },
        {
            "author_id": "243658711",
            "created_at": "2014-07-19T13:33:33.000Z",
            "id": "490489621470388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello - http://t.co/xi4KpnQYtK"
        },
        {
            "author_id": "13968842",
            "created_at": "2014-07-19T13:08:09.000Z",
            "id": "490483228747509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Tai Chi no parque (em Parque Municipal De Bh) http://t.co/20OKGTnd6F"
        },
        {
            "author_id": "13968842",
            "created_at": "2014-07-19T13:08:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490483218479869953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai Chi no parque @ Parque Municipal De Bh http://t.co/RXSJB7gEeg"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2014-07-19T12:53:09.000Z",
            "id": "490479454612123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra tem cinco mil hectares queimados http://t.co/ghueSL5vc4"
        },
        {
            "author_id": "2549487220",
            "created_at": "2014-07-19T12:41:44.000Z",
            "id": "490476583741038592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hoje ta rolando \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-07-19T12:14:53.000Z",
            "id": "490469826138476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar.\nAgenda Santos. http://t.co/ndOtPcbqcv"
        },
        {
            "author_id": "61819386",
            "created_at": "2014-07-19T12:12:46.000Z",
            "id": "490469293528997888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espalhe pro mundo que hoje tem NEM MESMO TODO O OCEANO, \u00e0s 19h, na Biblioteca Parque Estadual. Entrada\u2026 http://t.co/cxZXxEmkdQ"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2014-07-19T12:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "194569651",
                        "start": 90,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "490467193830645762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais s\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/5F5MBg269a via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2014-07-19T12:01:36.000Z",
            "id": "490466483940909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Parque Nacional est\u00e1 em chamas h\u00e1 tr\u00eas dias\" http://t.co/J215HhbxM4"
        },
        {
            "author_id": "44147360",
            "created_at": "2014-07-19T11:46:45.000Z",
            "id": "490462744169422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! #ReservaAtlanticaNacional #PETAR @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/bRlXaQzTqh"
        },
        {
            "author_id": "99955743",
            "created_at": "2014-07-19T11:39:34.000Z",
            "id": "490460937040576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 parque municipal http://t.co/gTBXm1pq5k"
        },
        {
            "author_id": "1347799272",
            "created_at": "2014-07-19T11:36:27.000Z",
            "id": "490460153779851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/6IfSC8I2Je"
        },
        {
            "author_id": "227485505",
            "created_at": "2014-07-19T11:34:01.000Z",
            "id": "490459541637582848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1 http://t.co/th5d1RPMcc"
        },
        {
            "author_id": "2450451382",
            "created_at": "2014-07-19T11:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2450451382",
                        "start": 0,
                        "username": "alcionegp"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "466779164",
                        "start": 11,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "490459498642173952",
            "in_reply_to_user_id": "2450451382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcionegp @Transito98FM bom dia lindo,  Proximo a Praca da Estacao um carro quebrado no meio da pista sentido parque Municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2014-07-19T11:21:48.000Z",
            "id": "490456467288633345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".:Trilha do Cart\u00e3o Postal::.\nCercado pela Mata Atl\u00e2ntica, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO) \u00e9... http://t.co/C8e2Ye8UVm"
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-07-19T11:01:21.000Z",
            "id": "490451320940552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha os pontos tur\u00edsticos em suas m\u00e3os com o Aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus, instale j\u00e1 em seu iPhone.... http://t.co/CZ9NPdwz2I"
        },
        {
            "author_id": "25580748",
            "created_at": "2014-07-19T10:48:18.000Z",
            "id": "490448035605131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisa boa............. http://t.co/Gjx5hQMp9W"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2014-07-19T10:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "35879806",
                        "start": 54,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490446335444000769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar Pq P\u00fablico, iniciativa de @gnatalini. http://t.co/jYyx9LbNC6"
        },
        {
            "author_id": "2578719794",
            "created_at": "2014-07-19T10:27:34.000Z",
            "id": "490442816485883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Portas, hoje na tomada de posse da CPD do CDS-PP de Santar\u00e9m, \u00e0s 19h30m, no Parque Municipal de S. Louren\u00e7o, Abrantes!"
        },
        {
            "author_id": "34340626",
            "created_at": "2014-07-19T10:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36172943",
                        "start": 1,
                        "username": "CicaReis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56311963,
                        -23.53900742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "490439405040324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@cicareis (@ Parque Municipal Tatuap\u00e9) https://t.co/3cb0xtyhXe"
        },
        {
            "author_id": "33554424",
            "created_at": "2014-07-19T09:57:17.000Z",
            "id": "490435196446314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! A caminho da EEEM Romulo Castelo (Serra-ES) para irmos ao Parque Municipal da Fonte Grande em Vit\u00f3ria... http://t.co/LXfP6WcfFy"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2014-07-19T09:56:49.000Z",
            "id": "490435080272502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade visita Parque Estadual Suma\u00fama http://t.co/U5gxQqsFFG http://t.co/QhJdiGkOmQ"
        },
        {
            "author_id": "229339679",
            "created_at": "2014-07-19T06:18:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "8802752",
                        "start": 136,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "490380090673348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1 - not\u00edcias em Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o http://t.co/vuHga7AmyB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "50503639",
            "created_at": "2014-07-19T05:52:54.000Z",
            "id": "490373693948710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/kn0Rr5bmIV"
        },
        {
            "author_id": "465069868",
            "created_at": "2014-07-19T04:57:46.000Z",
            "id": "490359822651764736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou rachar la pro Parque Municipal, vai ter encontro la"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2014-07-19T04:10:25.000Z",
            "id": "490347903362162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias: Administradores da unidade de conserva\u00e7\u00e3o d... http://t.co/2aTFyuaxHk"
        },
        {
            "author_id": "1867129310",
            "created_at": "2014-07-19T03:58:48.000Z",
            "id": "490344980012363776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol, situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio Grande do Sul. C... http://t.co/N4HITzjDQB"
        },
        {
            "author_id": "1867099218",
            "created_at": "2014-07-19T03:57:25.000Z",
            "id": "490344632455561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol, situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio Grande do Sul. C... http://t.co/hpORH1KrQR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-19T03:01:00.000Z",
            "id": "490330437295017985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de julho de 2014\nmangang\u00e1\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/IupOolW8hV"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-19T03:00:52.000Z",
            "id": "490330401315897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de julho de 2014\nmangang\u00e1\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/83h4OSRivb"
        },
        {
            "author_id": "151914134",
            "created_at": "2014-07-19T01:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "490309982169350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casi Jurassic Park. #Poas #Volcano #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/Y2lO5o6sZn"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-07-19T01:38:17.000Z",
            "id": "490309620980645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Outros passeios, como o Macuco Safari, est\u00e3o f... http://t.co/Zehy653CNV"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-19T01:38:11.000Z",
            "id": "490309592568434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Outros passeios, como o Macuco Safari, est\u00e3o f... http://t.co/ArdL7aEIbf"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-19T01:38:03.000Z",
            "id": "490309559282450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Outros passeios, como o Macuco Safari, est\u00e3o f... http://t.co/K3nmvt0z6h"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-19T01:37:56.000Z",
            "id": "490309530828275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Outros passeios, como o Macuco Safari, est\u00e3o f... http://t.co/DL7hPZ1EdW"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2014-07-19T01:15:45.000Z",
            "id": "490303947614478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/JsMOcbgfnE"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-07-19T01:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53553893",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoninguem"
                    }
                ]
            },
            "id": "490302482820919296",
            "in_reply_to_user_id": "53553893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoninguem Tudo \u00e9 lindo por aqui. Esta foto abaixo \u00e9 um rio dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina, Paraty. http://t.co/w3TzXmwUuO"
        },
        {
            "author_id": "1165834099",
            "created_at": "2014-07-19T00:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96002976,
                        -19.85821858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490299553166680066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "waka waka \u00ea \u00ea @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/WeGDpM9BLU"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-07-19T00:54:38.000Z",
            "id": "490298633271922693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6oDuFEG27c"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-07-19T00:53:32.000Z",
            "id": "490298357324054529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZM5Q9kAK52 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-07-19T00:47:13.000Z",
            "id": "490296768551075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Outros passeios, como o Macuco Safari, est\u00e3o f... http://t.co/Ufau8VHDXX"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-07-19T00:47:11.000Z",
            "id": "490296759059378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Outros passeios, como o Macuc... http://t.co/x8ONoHEykB #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-07-19T00:47:04.000Z",
            "id": "490296730726825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SRtWewucR6"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-07-19T00:45:45.000Z",
            "id": "490296398022070272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mai6bDPosQ"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-07-19T00:39:05.000Z",
            "id": "490294723148808192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2SnqvsE7Uf"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-07-19T00:37:39.000Z",
            "id": "490294361108668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VTos3EjWkn"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-07-19T00:36:34.000Z",
            "id": "490294087338434560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes radicais est\u00e3o suspensos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0YCVNwefJr"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-07-19T00:34:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5061955,
                        -14.12946139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "490293628246294529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na minha opini\u00e3o a Cachoeira das Cariocas \u00e9 uma das mais bonitas... @ Parque Nacional Da Chapada Dos\u2026 http://t.co/VUevnku1EW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-19T00:30:44.000Z",
            "id": "490292620011515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/tZxkZk5L0x"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-19T00:30:38.000Z",
            "id": "490292595495829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/de5Xzqz4rF"
        },
        {
            "author_id": "112735284",
            "created_at": "2014-07-19T00:10:17.000Z",
            "id": "490287474401607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sossusvlei \u2013 Namibia. Un particular paisaje localizado dentro del Parque Nacional Namib-Naukluft. http://t.co/3NUSkEVi3b"
        },
        {
            "author_id": "2655363150",
            "created_at": "2014-07-19T00:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "2696853846",
                        "start": 89,
                        "username": "Karynna10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.2860293,
                        -19.978852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "347d1c330c61b991"
            },
            "id": "490286413620203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque nacional na  serra dos \u00f3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis estado do Rio de Janeiro.. @Karynna10"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-07-18T23:59:29.000Z",
            "id": "490284756576120832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte-americano \u00e9 encontrado morto em parque na Tijuca: Segundo a dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, o turi... http://t.co/alAC2I4joR"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2014-07-18T23:45:37.000Z",
            "id": "490281266592243713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ita\u00fanas, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra, apresenta diversos ambientes, como praias,\u2026 http://t.co/IZPKb8rLqY"
        },
        {
            "author_id": "55981720",
            "created_at": "2014-07-18T23:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "113702356",
                        "start": 55,
                        "username": "tgpgabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "490280168922300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Abertura do 46o Festival de Inverno da UFMG com @tgpgabriel (em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) http://t.co/LMjCHeg5D6"
        },
        {
            "author_id": "55981720",
            "created_at": "2014-07-18T23:41:11.000Z",
            "id": "490280150450581505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura do 46o Festival de Inverno da UFMG com tgpgabriel @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/4ctCNbXKRL"
        },
        {
            "author_id": "51488131",
            "created_at": "2014-07-18T23:40:05.000Z",
            "id": "490279872435326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patos Agora - Parque Municipal do Mocambo ser\u00e1 palco de etapa do Concurso de Bandas - A not\u00edcia... http://t.co/YPDkCgZekl"
        },
        {
            "author_id": "1143253105",
            "created_at": "2014-07-18T23:39:58.000Z",
            "id": "490279845285228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mocambo ser\u00e1 palco de etapa do Concurso de Bandas http://t.co/6PikugLj5b"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2014-07-18T23:29:47.000Z",
            "id": "490277283270111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte-americano \u00e9 encontrado morto em parque na Tijuca: Segundo a dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, o turi... http://t.co/0Q2Pkz6SWP"
        },
        {
            "author_id": "357078569",
            "created_at": "2014-07-18T23:29:27.000Z",
            "id": "490277199270789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/D3EqDwUjpj"
        },
        {
            "author_id": "456969538",
            "created_at": "2014-07-18T23:19:49.000Z",
            "id": "490274772672978946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Norte-americano \u00e9 encontrado morto em parque na Tijuca: Segundo a dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, o turi... http://t.co/vwWzf4OOtC"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-07-18T22:50:07.000Z",
            "id": "490267299937812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a \u00faltima ter\u00e7a, um inc\u00eandio atinge parte do Parque Nacional da Serra da Canastra, no Sudoeste de Minas Gerais http://t.co/SN4p1Oxjop"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-07-18T22:39:24.000Z",
            "id": "490264602513403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional Serra da Canastra h\u00e1 quatro dias: \nO Parque Nacional da Serra da Canastra, ... http://t.co/NNhb1dwFXI"
        },
        {
            "author_id": "2351023873",
            "created_at": "2014-07-18T22:39:22.000Z",
            "id": "490264595873792001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional Serra da Canastra h\u00e1 quatro dias: \nO Parque Nacional da Serra da Canastra, ... http://t.co/hnUjjJVjCM"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-07-18T22:39:22.000Z",
            "id": "490264592514179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional Serra da Canastra h\u00e1 quatro dias: \nO Parque Nacional da Serra da Canastra, ... http://t.co/LjibpxAeKJ"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2014-07-18T22:30:00.000Z",
            "id": "490262235579568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/v7qy4mCDgo"
        },
        {
            "author_id": "937974396",
            "created_at": "2014-07-18T22:15:53.000Z",
            "id": "490258684380200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA QUER CRIAR UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL EM\u00a0UMAR\u00cd http://t.co/HGjQCCEcjL"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-07-18T22:15:18.000Z",
            "id": "490258537113976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/Nw5jFmBCeO"
        },
        {
            "author_id": "314488450",
            "created_at": "2014-07-18T22:09:48.000Z",
            "id": "490257151764754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias"
        },
        {
            "author_id": "314486681",
            "created_at": "2014-07-18T22:09:18.000Z",
            "id": "490257026602508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias"
        },
        {
            "author_id": "314598264",
            "created_at": "2014-07-18T22:09:17.000Z",
            "id": "490257024132055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias"
        },
        {
            "author_id": "25737239",
            "created_at": "2014-07-18T21:54:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "244987449",
                        "start": 0,
                        "username": "salvinerocha"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "61807014",
                        "start": 14,
                        "username": "robertoclfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "490253240555278336",
            "in_reply_to_user_id": "244987449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@salvinerocha @robertoclfilho achei que ele tinha jogado com os fundadores, ainda ao redor do coreto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2014-07-18T21:47:17.000Z",
            "id": "490251484769316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SPNOTICIAS | Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias: http://t.co/TbIQAZGZ5L"
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2014-07-18T21:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "421268817",
                        "start": 93,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "490249642563489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/VmfGmTfJH9 via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-07-18T21:39:38.000Z",
            "id": "490249563295322113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias: Uma parcela do Parque Nacional da Serra da ... http://t.co/SaNbXON5UL"
        },
        {
            "author_id": "2273178612",
            "created_at": "2014-07-18T21:38:33.000Z",
            "id": "490249290279682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias: Uma parcela do Parque Nacional da Serra da... http://t.co/nINRkACwtl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-18T21:31:05.000Z",
            "id": "490247410061688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8soiV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-18T21:30:44.000Z",
            "id": "490247321201164288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtXZagn"
        },
        {
            "author_id": "1418295397",
            "created_at": "2014-07-18T21:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "193003734",
                        "start": 109,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "490246682173378560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Acurizal, Mato Grosso do Sul. \nhttp://t.co/tOTfPT0iPd\nRT @mmeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "236041890",
            "created_at": "2014-07-18T21:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8485821,
                        -19.8322842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "490246582076309505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea deseja o bem, o bem te deseja tamb\u00e9m! @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/ICjZuTaAj0"
        },
        {
            "author_id": "35335713",
            "created_at": "2014-07-18T21:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490246026243358722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others https://t.co/HkziO9Elxv"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2014-07-18T21:24:57.000Z",
            "id": "490245867756990465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias:  http://t.co/6qlCXaLu8t"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-07-18T21:24:56.000Z",
            "id": "490245863898222592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias:  http://t.co/gfeVwG2TtZ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-07-18T21:24:25.000Z",
            "id": "490245732931088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge #ParqueNacional da #SerradaCanastra h\u00e1 tr\u00eas #dias http://t.co/ROvXrkNeq8 #natal"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-07-18T21:19:50.000Z",
            "id": "490244577396150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANCHETE - Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/soTB0Yu806"
        },
        {
            "author_id": "2649248305",
            "created_at": "2014-07-18T21:16:26.000Z",
            "id": "490243721322319873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BelezasdoBrasil =&gt; Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Acurizal, Mato Grosso do Sul. #meioambiente #Brasil http://t.co/b5r73l2s8E"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-07-18T21:15:42.000Z",
            "id": "490243538844545026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/OjderHcb99"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-07-18T21:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "490243533224169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias: Uma parcela do Parque N... http://t.co/Zb6GsGMvgt (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-07-18T21:15:30.000Z",
            "id": "490243489016197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-07-18T21:13:54.000Z",
            "id": "490243085084139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de Festas Aconchego Queiroz, edificada num terreno de... http://t.co/yM5ptunH6R"
        },
        {
            "author_id": "314488283",
            "created_at": "2014-07-18T21:11:19.000Z",
            "id": "490242437286469633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-07-18T21:03:37.000Z",
            "id": "490240496359706625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita nesta sexta.feira a reserva particular do patrimonio natural do Caruara no entorno porto de acu.Visitamos... http://t.co/ZRYqmaG0XJ"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2014-07-18T21:00:23.000Z",
            "id": "490239682501177345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias.  ainda \u00f1 d\u00e1 p  precisar o tamanho da \u00e1rea atingida:..."
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-07-18T20:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "14434407",
                        "start": 89,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "490237987293106177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/GiaJqulIkB @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-07-18T20:53:26.000Z",
            "id": "490237933975109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias http://t.co/xh0xownZOo"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-07-18T20:41:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "490234838222655488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 tr\u00eas dias, um inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra da Canastra, em Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "1271244829",
            "created_at": "2014-07-18T20:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "114824084",
                        "start": 86,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "490233845120516097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De Barueri - Lugar incr\u00edvel para relaxar! http://t.co/wA49WfL5Cg via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "216452210",
            "created_at": "2014-07-18T20:31:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92438518,
                        -21.72018309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "490232421083009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companheiros de trilha\u2764\ufe0f (estava pensando se ia chutar minha irm\u00e3 ou n\u00e3o. Chutei) @ Parque Estadual do\u2026 http://t.co/es3lX68fdk"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2014-07-18T20:13:50.000Z",
            "id": "490227968678297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPIA Norte com tr\u00e2nsito lento em frente ao Parque Nacional de Bras\u00edlia, sentido Plano Piloto. #Bras\u00edliquerAndar"
        },
        {
            "author_id": "24460734",
            "created_at": "2014-07-18T20:04:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490225531942498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4wWGqGKgnU"
        },
        {
            "author_id": "125153970",
            "created_at": "2014-07-18T19:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490224432309616641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/yhmfKFvfpq"
        },
        {
            "author_id": "102135222",
            "created_at": "2014-07-18T19:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1019812561",
                        "start": 91,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "490223482228076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/x7bKfnwGvL v\u00eda @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2014-07-18T19:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "987263118",
                        "start": 50,
                        "username": "MAM_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "247280668",
                        "start": 61,
                        "username": "CasaFrBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "226963565",
                        "start": 105,
                        "username": "parquelage"
                    }
                ]
            },
            "id": "490223392243855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mostra Artevida acontece em lugares diferentes: @MAM_Rio , @CasaFrBrasil, Biblioteca Parque Estadual e @parquelage. http://t.co/1dMlVqebxe"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-07-18T19:45:53.000Z",
            "id": "490220935472230403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio do SNUC, assine a peti\u00e7\u00e3o em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/HVPPhLcyvE http://t.co/XPZI891KpL"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-07-18T19:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "193003734",
                        "start": 101,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "490218860822269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#BelezasdoBrasil =&gt; Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Acurizal (MS). #meioambiente (via @mmeioambiente) http://t.co/sGAcvgNPsF"
        },
        {
            "author_id": "2293708501",
            "created_at": "2014-07-18T19:35:22.000Z",
            "id": "490218290036621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um parque na cidade! Viva! \"Em S\u00e3o Paulo, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal\" http://t.co/Eny7wNwCgt"
        },
        {
            "author_id": "37983366",
            "created_at": "2014-07-18T19:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "37983366",
                        "start": 8,
                        "username": "vemprajeri"
                    }
                ]
            },
            "id": "490217646127071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regram: @vemprajeri \u2022 Natureza em plena harmonia! \ud83c\udf34\u2600\ufe0f Parque Nacional de Jericoacoara, uma maravilha\u2026 http://t.co/Ch0gyr07ox"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-07-18T19:32:39.000Z",
            "id": "490217604506603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 32 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\" http://t.co/yg26aPGwwB"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2014-07-18T19:27:05.000Z",
            "id": "490216205580791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Festival de Inverno da UFMG volta a BH depois de 22 anos. A abertura \u00e9 \u00e0s 19h, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/cNWONPXEin"
        },
        {
            "author_id": "472513515",
            "created_at": "2014-07-18T19:15:37.000Z",
            "id": "490213317743742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTIVAL CORRENTE MOSTRA\nem sua 5\u00aa edi\u00e7\u00e3o, acontece neste domingo a partir das 11h no Parque Municipal com a... http://t.co/VCVHirqUow"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-18T19:13:15.000Z",
            "id": "490212722827870209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "#BelezasdoBrasil =&gt; Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural de Acurizal, Mato Grosso do Sul. #meioambiente #Brasil http://t.co/EiYbUDENSe"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-07-18T19:10:41.000Z",
            "id": "490212075713482753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/vhCWC0LKGv"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-18T19:10:37.000Z",
            "id": "490212061373165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/3Zjnd6R1BM"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-18T19:10:36.000Z",
            "id": "490212057581498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/fjqPQizUJu"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-18T19:10:27.000Z",
            "id": "490212019925037058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/yKKGbuy56u"
        },
        {
            "author_id": "14822517",
            "created_at": "2014-07-18T18:50:11.000Z",
            "id": "490206919521353729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marrecos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/IhIZiZv63q"
        },
        {
            "author_id": "350177130",
            "created_at": "2014-07-18T18:40:41.000Z",
            "id": "490204527384338433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A porta de entrada para o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n-Foz do Igua\u00e7u-PR http://t.co/xHNuKnQTnS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-18T18:31:19.000Z",
            "id": "490202168281288704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/vd6aQiAuYC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-18T18:30:53.000Z",
            "id": "490202059686576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAANCNEVm"
        },
        {
            "author_id": "72651118",
            "created_at": "2014-07-18T18:29:13.000Z",
            "id": "490201642420404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inpa e institui\u00e7\u00f5es parceiras organizam Espa\u00e7o Agroecol\u00f3gico na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/aaYv5fxVtr"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:55.000Z",
            "id": "490199553480482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/KCSaXRoSYm"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:50.000Z",
            "id": "490199532567678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por u... http://t.co/DFlrOSSMo4"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:40.000Z",
            "id": "490199488372289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/YjJacgpxHW"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:36.000Z",
            "id": "490199472245182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/Gpvh0UgqzA"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:31.000Z",
            "id": "490199452183830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/5C6vep4kCr"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:28.000Z",
            "id": "490199440955674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/PLlTg802EQ"
        },
        {
            "author_id": "2593842356",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:25.000Z",
            "id": "490199428737667073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/0BGlJNf8rJ"
        },
        {
            "author_id": "2606449987",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:23.000Z",
            "id": "490199419216613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/4EDPCN1IQA"
        },
        {
            "author_id": "2593895012",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:22.000Z",
            "id": "490199414317654017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/0ESQ8TOg9W"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:15.000Z",
            "id": "490199386693963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por ... http://t.co/7pKGPoDV4T"
        },
        {
            "author_id": "39572290",
            "created_at": "2014-07-18T18:20:09.000Z",
            "id": "490199358776676353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher ... http://t.co/fajaXJyh6r #sigame"
        },
        {
            "author_id": "180021910",
            "created_at": "2014-07-18T18:19:57.000Z",
            "id": "490199311066464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/Frdn25d2Xy"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-07-18T18:19:42.000Z",
            "id": "490199245924753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/FVeaXhTDkC"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-07-18T18:19:31.000Z",
            "id": "490199200357810177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/bedOoPySUa"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-07-18T18:19:13.000Z",
            "id": "490199125648887810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/T123RjCrHP"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-07-18T18:19:10.000Z",
            "id": "490199113086930945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/5YxuFDsnRi"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-07-18T18:18:34.000Z",
            "id": "490198962549587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi enco... http://t.co/oYOp8bhxbq Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2014-07-18T18:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "69399784",
                        "start": 103,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "490198926100664321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Piau\u00ed revela mist\u00e9rio da oitava cidade do Parque Nacional Sete cidades http://t.co/CK2OoeCfV0 via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-07-18T18:18:23.000Z",
            "id": "490198914901876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/K6nKSQaa6v"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-07-18T18:18:17.000Z",
            "id": "490198889354391553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/bDOi585L9i"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-07-18T18:18:14.000Z",
            "id": "490198878197538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/EZgQx5TNlt"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-07-18T18:18:12.000Z",
            "id": "490198870777806849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/8ydBR8RHQV"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-07-18T18:18:04.000Z",
            "id": "490198833918259201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1 http://t.co/OzgoTEDblR"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-07-18T18:17:48.000Z",
            "id": "490198769795747840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/v4vusi7TDU"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-07-18T18:17:43.000Z",
            "id": "490198748765503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/80idtMON2Y"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-07-18T18:17:40.000Z",
            "id": "490198735276621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/7Wnc8wIS45"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-07-18T18:17:24.000Z",
            "id": "490198666393567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/Ji8LQKHZLp"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-07-18T18:17:20.000Z",
            "id": "490198649469542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1 http://t.co/CY6CY3OfUO"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-07-18T18:17:11.000Z",
            "id": "490198612337364992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/Xwy6nX5KcQ"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-07-18T18:17:07.000Z",
            "id": "490198595631464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/Blt0wezPcp"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:59.000Z",
            "id": "490198562886520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/YSaPNwNC4r"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "490198549238280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi e... http://t.co/mvIvde6QjD via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:51.000Z",
            "id": "490198530858835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/iPwVAfHkmv"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:48.000Z",
            "id": "490198516099063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi encontrado por um gu... http://t.co/b6CgXXcFqx"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:37.000Z",
            "id": "490198471043858433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher... http://t.co/LWR2H2nnjQ #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:36.000Z",
            "id": "490198466706931714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1 http://t.co/EHOfIDmKep"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "490198424424165378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1: Corpo de uma mulher foi ... http://t.co/PkeR4sJ4gR (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-07-18T18:16:21.000Z",
            "id": "490198403830149120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo \u00e9 encontrado no Parque Estadual da Serra do Mar em Caragu\u00e1 http://t.co/pgZBZ7IYp6"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2014-07-18T18:12:04.000Z",
            "id": "490197327337242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia investiga a morte de um turista cujo corpo foi encontrado no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro.conselho"
        },
        {
            "author_id": "83833298",
            "created_at": "2014-07-18T18:05:41.000Z",
            "id": "490195717785673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPERD\u00cdVEL http://t.co/OPh94FCTYX"
        },
        {
            "author_id": "193518503",
            "created_at": "2014-07-18T18:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "490194877947592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08\ud83d\udca7 #gap2014 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/UHDRi5sLTl"
        },
        {
            "author_id": "38606217",
            "created_at": "2014-07-18T17:46:52.000Z",
            "id": "490190984676777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema http://t.co/t9SW1nGACz"
        },
        {
            "author_id": "2400663584",
            "created_at": "2014-07-18T17:45:01.000Z",
            "id": "490190518849376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem tem a oportunidade de ir \u00e0 Montes Claros, n\u00e3o pode deixar de visitar o Parque Estadual da Lapa, que est\u00e1... http://t.co/L6hFNBR444"
        },
        {
            "author_id": "2520569750",
            "created_at": "2014-07-18T17:25:58.000Z",
            "id": "490185725263245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha parque municipal , hmm :3"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-07-18T17:15:45.000Z",
            "id": "490183152296816641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 exposi\u00e7\u00e3o permanente de fotos hist\u00f3ricas: http://t.co/6sGr4U6CNC"
        },
        {
            "author_id": "402678069",
            "created_at": "2014-07-18T17:13:23.000Z",
            "id": "490182555564781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai as pessoas pegavam as tartarugas e quando elas cresciam eles vogavam ela no zool\u00f3gico ou na parque municipal \nsacanagem '---'"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-07-18T16:50:09.000Z",
            "id": "490176708738166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para a campanha \u201cAdote Abrolhos\u201d.\n\nArquip\u00e9lago, transformado em Parque Nacional Marinho em 1983, tem... http://t.co/8PLjj6hDSX"
        },
        {
            "author_id": "2493398462",
            "created_at": "2014-07-18T16:45:52.000Z",
            "id": "490175634296283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPERD\u00cdVEL!!! http://t.co/trDKJhm8a4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-07-18T16:42:12.000Z",
            "id": "490174709632204801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 exposi\u00e7\u00e3o permanente de fotos hist\u00f3ricas: http://t.co/YEcvk8vlgX"
        },
        {
            "author_id": "332095389",
            "created_at": "2014-07-18T16:30:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "490171720876453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Banda de reggae Natiruts faz show em Petr\u00f3polis no dia 9 de agosto, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, \u00e0s 21h. O show \u00e9 gratuito"
        },
        {
            "author_id": "117202981",
            "created_at": "2014-07-18T16:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "490170424215740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde (bonita) de sol em BH. #f\u00e9rias #BeloHorizonte #beautiful @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/R7c4qnaYRD"
        },
        {
            "author_id": "107999976",
            "created_at": "2014-07-18T16:20:44.000Z",
            "id": "490169306710568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos moradores para o Parque Nacional d'Abruzzo - It\u00e1lia. http://t.co/T0ZPJ4SLKn"
        },
        {
            "author_id": "220549289",
            "created_at": "2014-07-18T16:11:13.000Z",
            "id": "490166911741988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer neste m\u00eas de f\u00e9rias http://t.co/vqMockcdfC"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-07-18T16:00:03.000Z",
            "id": "490164101629640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual leva cultura e arte para a Avenida Presidente Vargas! Conhe\u00e7a o espa\u00e7o,com mostras, lounge e teatro! #V\u00e1deMetr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-07-18T15:48:21.000Z",
            "id": "490161156774821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Fogo castiga Parque Nacional da Serra da Canastra h\u00e1 tr\u00eas dias:  http://t.co/CwjdBKxg2T"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-07-18T15:41:59.000Z",
            "id": "490159553817088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal de Marapendi http://t.co/Z11EmOtb3d"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-07-18T15:41:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "157856483",
                        "start": 45,
                        "username": "nationalparkorg"
                    }
                ]
            },
            "id": "490159362921758722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL #parquesdobrasil @nationalparkorg http://t.co/vXMENp8xuQ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-18T15:27:39.000Z",
            "id": "490155949277995010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga oferece contato com a natureza em Bel\u00e9m: Local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 1.340 hectar... http://t.co/sPhcildtQA"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-18T15:27:38.000Z",
            "id": "490155944773296129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga oferece contato com a natureza em Bel\u00e9m: Local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 1.340 hectar... http://t.co/nflEQrzToK"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-18T15:27:25.000Z",
            "id": "490155891572748288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga oferece contato com a natureza em Bel\u00e9m: Local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 1.340 hectar... http://t.co/IDdobxFZHu"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2014-07-18T15:21:33.000Z",
            "id": "490154415371063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema abre inscri\u00e7\u00f5es para conselho consultivo do Parque Estadual do Cristalino http://t.co/CjhuL0dOIf"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2014-07-18T15:05:56.000Z",
            "id": "490150481788809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho | Vivendo Floripa - O Guia Oficial de Turismo de Florian\u00f3polis: http://t.co/wdatf2nlHR"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2014-07-18T15:03:18.000Z",
            "id": "490149819378171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho - Florian\u00f3polis - Brasil  http://t.co/k1AnUdQBpt #MeioAmbiente #Ecologia #Sustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "50753419",
            "created_at": "2014-07-18T15:02:18.000Z",
            "id": "490149571000287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal. Saiba mais: http://t.co/dkpM5B9PkQ Fonte: Estad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "307520971",
            "created_at": "2014-07-18T14:57:38.000Z",
            "id": "490148393470418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Vila Velha #semfiltro #ferias #Pr http://t.co/lxQomJuQL3"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-07-18T14:42:15.000Z",
            "id": "490144523842891777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga oferece contato com a natureza em Bel\u00e9m: Local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 1.340 hectar... http://t.co/TZE536QtU3"
        },
        {
            "author_id": "125173195",
            "created_at": "2014-07-18T14:34:57.000Z",
            "id": "490142686813642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o \u00e9 sexta... E #belohorizonte continua linda \ud83d\ude0d\n\n#andreiagomesfotografia @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/hqUfJmUeOw"
        },
        {
            "author_id": "355422029",
            "created_at": "2014-07-18T14:34:31.000Z",
            "id": "490142575253524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal tenta agilizar cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em #Sergipe. Leia mais: http://t.co/yMXcL9vyak"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-18T14:31:32.000Z",
            "id": "490141826729644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/LtYS4xaDqz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-18T14:31:31.000Z",
            "id": "490141820639518720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/5x4SDsWxYY"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-07-18T14:28:24.000Z",
            "id": "490141035591258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga oferece contato com a natureza em Bel\u00e9m: Local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 1.340 hectar... http://t.co/hgyTX26fvO"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-07-18T14:28:20.000Z",
            "id": "490141021687132161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga oferece contato com a natureza em Bel\u00e9m: Local \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o,... http://t.co/yxBOKXI0IA #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-07-18T14:25:15.000Z",
            "id": "490140245359210497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Gosta de natureza? Visite um Parque Nacional!! #parquesdobrasil"
        },
        {
            "author_id": "333590314",
            "created_at": "2014-07-18T14:25:01.000Z",
            "id": "490140184634474497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00fapula da prefeitura reunida na praia popular ser\u00e1 que agora resolveram o problema do parque municipal da cidade de Formiga MG"
        },
        {
            "author_id": "234118888",
            "created_at": "2014-07-18T14:20:32.000Z",
            "id": "490139059251978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ow amanha pra comemorar me aniversario parque municipal 1hr e shop la pras 7 (marca mais gente do colegio ou algo... http://t.co/w0XVlLj5GS"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2014-07-18T14:15:42.000Z",
            "id": "490137841465176064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Santinho mobilizada pela cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #ecosurf http://t.co/FOaRuR4GAy"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-07-18T14:00:11.000Z",
            "id": "490133938484948992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 seu Parque Nacional preferido? Conta pra gente! #parquesdobrasil"
        },
        {
            "author_id": "378289087",
            "created_at": "2014-07-18T13:56:45.000Z",
            "id": "490133071455592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do #Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP. Mais em: http://t.co/RBKLAsOOQf\n(via Folha... http://t.co/vjjltKt8bW"
        },
        {
            "author_id": "121864059",
            "created_at": "2014-07-18T13:41:00.000Z",
            "id": "490129111059533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP http://t.co/yPPE35p91k"
        },
        {
            "author_id": "2293708501",
            "created_at": "2014-07-18T13:35:10.000Z",
            "id": "490127640201011201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Not\u00edcia que a gente ama: \"Em S\u00e3o Paulo, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal\" http://t.co/Eny7wNwCgt"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-07-18T13:34:37.000Z",
            "id": "490127504423018498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Capivara- Piau\u00ed\" http://t.co/RlhZZ1C8Sk"
        },
        {
            "author_id": "1529452219",
            "created_at": "2014-07-18T13:26:31.000Z",
            "id": "490125464124411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTRADA VELHA DA CATU\u00c7ABA\nFoto que tirei no Parque Estadual da Serra do Mar, na estrada velha.\nDetalhe: essa... http://t.co/BlOyBHN4xt"
        },
        {
            "author_id": "306959241",
            "created_at": "2014-07-18T13:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69747647,
                        38.26860592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "490123968293392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf34 @ Parque Municipal de Elche http://t.co/MpHMO8r2nY"
        },
        {
            "author_id": "118835122",
            "created_at": "2014-07-18T13:18:33.000Z",
            "id": "490123458005590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade ganhar\u00e1 novo parque &gt;&gt;... http://t.co/aKB5USs9M8"
        },
        {
            "author_id": "200507968",
            "created_at": "2014-07-18T13:17:19.000Z",
            "id": "490123151250964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, na divisa com Tabo\u00e3o, vai virar parque municipal - http://t.co/nP3LQBIWV5 #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "45968094",
            "created_at": "2014-07-18T13:11:07.000Z",
            "id": "490121589040484353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP http://t.co/jqiKLN9Rgf"
        },
        {
            "author_id": "71978999",
            "created_at": "2014-07-18T13:02:05.000Z",
            "id": "490119314209800192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family \u2661\nParque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/91iBplffYd"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2014-07-18T12:53:59.000Z",
            "id": "490117278932140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Jalap\u00e3o\n\nMais uma vez as belezas do Jalap\u00e3o publicada no Guia Quatro Rodas http://t.co/wF7pW11gkA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-18T12:30:42.000Z",
            "id": "490111417639792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/z8tJs0DKbr"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-18T12:30:27.000Z",
            "id": "490111354209308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxF6dox"
        },
        {
            "author_id": "2553190390",
            "created_at": "2014-07-18T12:14:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "490107228687695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/PvFLeZ2Wrh"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-07-18T12:00:16.000Z",
            "id": "490103760094756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h25) # Itatiaia - EDEM - 6\u00ba ano: Bom dia. Estamos nos preparando para sair do hotel em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2014-07-18T11:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "490098890407153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/Bjsp4GqUL8"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2014-07-18T11:15:12.000Z",
            "id": "490092415940698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui, Paran\u00e1, e reflex\u00f5es sobre as UCs marinhas do Sul. - Mar Sem Fim http://t.co/4QMyFdGEzI"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2014-07-18T11:00:46.000Z",
            "id": "490088783342100481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise de altera\u00e7\u00f5es do uso do solo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas : concelho de Ponte da Barca http://t.co/zoVrMjRc4r"
        },
        {
            "author_id": "2634357711",
            "created_at": "2014-07-18T10:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "490085523936260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/gRoi76KgKU"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2014-07-18T10:21:52.000Z",
            "id": "490078997360156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque estadual hj de novo \\o/"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2014-07-18T10:17:28.000Z",
            "id": "490077888470085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise de altera\u00e7\u00f5es do uso do solo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas : concelho de Ponte da Barca http://t.co/TjnlHInEz2"
        },
        {
            "author_id": "27663739",
            "created_at": "2014-07-18T10:17:28.000Z",
            "id": "490077888201629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00e1lise de altera\u00e7\u00f5es do uso do solo no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas : concelho de Ponte da Barca http://t.co/mVlY9fDGkb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-18T10:09:41.000Z",
            "id": "490075931554226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/38tu1Esb6e"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-18T10:09:26.000Z",
            "id": "490075867515600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JxPc6FNWwN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-07-18T10:08:19.000Z",
            "id": "490075586933444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Yf7kxQMcTN"
        },
        {
            "author_id": "86876612",
            "created_at": "2014-07-18T09:15:23.000Z",
            "id": "490062266776420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Ritz Muxima - Bengo \nSituado no Parque Nacional da Kissama e integrado numa paisagem de beleza paradis\u00edaca... http://t.co/S5vwF9yuk4"
        },
        {
            "author_id": "50473036",
            "created_at": "2014-07-18T08:40:51.000Z",
            "id": "490053574399782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os alem\u00e3es e seus canh\u00f5es ocuparam uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) na Bahia? Em troca de migalhas? http://t.co/JBPKL2JtuZ"
        },
        {
            "author_id": "135851294",
            "created_at": "2014-07-18T07:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "225552221",
                        "start": 9,
                        "username": "LosMorancos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.3537569,
                        43.317847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "490041549406085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 AGOSTO @LosMorancos y #ENPOSITIVO2 Parque Municipal #ELCHE 23.00h  https://t.co/esPH4jO39e"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rafatwitteiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rafatwitteiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rafatwitteiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [salvinerocha].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salvinerocha",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salvinerocha"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indiapor\u00e3, Brasil",
                "id": "347d1c330c61b991",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093220",
                "name": "Pauxiara",
                "username": "karinamorimr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1832685433",
                "name": "Raquel Moniz",
                "username": "moniz_raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193746205",
                "name": "juliano Oliveira",
                "username": "JCOliveira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1835279167",
                "name": "La\u00eds Tozzi",
                "username": "leviguzotede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314598264",
                "name": "Jacob Ruffin",
                "username": "agdninjaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47711847",
                "name": "Rubinho",
                "username": "rubinhonova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221698118",
                "name": "Terumi com t de taurina",
                "username": "ftnakashima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332209002",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "DanielBlood22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874370272",
                "name": "Luiz Tim Beta",
                "username": "nicola_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59898297",
                "name": "Ramon  Castro",
                "username": "wramoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86617505",
                "name": "Aminy #ForaBolsonaro",
                "username": "aminygusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213008620",
                "name": "Rog\u00e9rio Almeida",
                "username": "10rogerinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299281361",
                "name": "Renan",
                "username": "mgRenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270344645",
                "name": "Lel\u00e9 ferreira",
                "username": "lele_ferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309163536",
                "name": "Lonny",
                "username": "lonnyane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563741671",
                "name": "tim beta",
                "username": "carlamayra3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321627917",
                "name": "tamiro ipiranga",
                "username": "tamirons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385686935",
                "name": "Paula  Andrade",
                "username": "AndrVandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230399154",
                "name": "Sueli Novaes",
                "username": "NovaisSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219791634",
                "name": "Ana Maria Carvalho",
                "username": "camaria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108784874",
                "name": "Fernando Filho",
                "username": "kausnando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580397015",
                "name": "O Melhor do RN",
                "username": "OMelhordoRN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158121910",
                "name": "Tadeu Nasser",
                "username": "tadeunasser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214278149",
                "name": "Oscar Coelho",
                "username": "oscarcoelhoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269318052",
                "name": "Patrick Rocha",
                "username": "patrickrochapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661093055",
                "name": "analuciaqueiroz44",
                "username": "analuciaqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661148152",
                "name": "VENDO CONTA TW-TTER",
                "username": "queiroz2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661230857",
                "name": "TIMBETAanakarina3334",
                "username": "anakarina3334",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661267086",
                "name": "anamara2224",
                "username": "anamara2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661266418",
                "name": "TIMBETAanavera2224",
                "username": "anavera2224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660699269",
                "name": "disponivel114",
                "username": "disponivel114",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2657297496",
                "name": "disponivel113timbeta",
                "username": "disponivel113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654483101",
                "name": "Eliana JP",
                "username": "Elianacpjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92748534",
                "name": "nina",
                "username": "ninaormina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902092791",
                "name": "Portal Virou Noticia",
                "username": "VirouNoticiaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22369854",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Duarte",
                "username": "drjulioduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51126936",
                "name": "Tom \uf8ff\u2708\ufe0e\u2653\ufe0e\u26a3\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "TomBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418171480",
                "name": "Marcelo Augusto",
                "username": "VirouNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709117171",
                "name": "Calixto \ud83c\udf35",
                "username": "eicalixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89025231",
                "name": "Fl\u00e1vio Rezende",
                "username": "flavioldrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127366986",
                "name": "Talita Gouv\u00eaa",
                "username": "talitagouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314483127",
                "name": "Kimball Oleary",
                "username": "fycrocksam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314597644",
                "name": "Bret Crenshaw",
                "username": "ptataldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315757183",
                "name": "Laurence Craft",
                "username": "kpekindray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "509550121",
                "name": "Cleitton Ferreira",
                "username": "ByMoruscfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44147360",
                "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Marassato",
                "username": "jmarassato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93305066",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas \ud83c\udff4",
                "username": "jlpadela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935518725",
                "name": "Daniel",
                "username": "DanielAugst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371303201",
                "name": "Pietra",
                "username": "pietranottarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50687130",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "iMarcusRoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438784605",
                "name": "Jo\u00e3o Basravi",
                "username": "jvbasravi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47651484",
                "name": "Fl\u00e1via Ringis Barbosa",
                "username": "flaviaringis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302628025",
                "name": "italo kaike",
                "username": "italo_kaike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391731025",
                "name": "Supergirl #LJSDV",
                "username": "aagertt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103649406",
                "name": "Daniela Berlanga",
                "username": "daniberlangaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41400860",
                "name": "Instituto Rio Moda",
                "username": "iriomoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434213062",
                "name": "kli",
                "username": "adaytokli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111944370",
                "name": "elisabete ventura",
                "username": "tikita57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42722635",
                "name": "Sandro Souza",
                "username": "sanapso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891923133",
                "name": "Maciel Eustaquio",
                "username": "MacielEustaquio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336327744",
                "name": "Samara Toth Vieira",
                "username": "SamaraToth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66779617",
                "name": "Andrey Campos Ruas",
                "username": "andreybizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191023123",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabizandonai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488497216",
                "name": "Camela \u265b",
                "username": "kamiilety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70766323",
                "name": "eliz \u2654",
                "username": "oieli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358360451",
                "name": "Willian Schneider \u1d3f\u1d3a",
                "username": "WCSchneider_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268090170",
                "name": "Diani Santos",
                "username": "diani_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641725",
                "name": "Rarr\u00e1",
                "username": "ray_csl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321843273",
                "name": "ulysses Regis Vieira",
                "username": "RegisUlysses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218730511",
                "name": "amanda",
                "username": "a_mandavargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605964149",
                "name": "Cindy Bernardes",
                "username": "cindybernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76010397",
                "name": "Yuri",
                "username": "yurifamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535842790",
                "name": "no soy pasivo soy \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08latina\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MeyFae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15221052",
                "name": "TcheLo",
                "username": "vjtchelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164408869",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardomanarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26542342",
                "name": "KLAUS ANDERSON PROPP",
                "username": "KLAUSPROPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423727419",
                "name": "Taylor Gebhardt",
                "username": "TaylorPatrickG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712700106",
                "name": "Correio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "correioamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873897759",
                "name": "Fabiana Raso",
                "username": "fabyraso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14084674",
                "name": "srking",
                "username": "srking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165772007",
                "name": "Clara Molina",
                "username": "Clariyamolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19657810",
                "name": "Thiago Antonio",
                "username": "thifsantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135851294",
                "name": "Carmen Otero",
                "username": "marcarmen45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225552221",
                "name": "Jorge y Cesar",
                "username": "LosMorancos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1662822721",
                "name": "10pa6",
                "username": "dezpaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332527300",
                "name": "Jcardoso Tim beta",
                "username": "RccjJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45935230",
                "name": "Festival de Inverno UFMG",
                "username": "festivalufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289975659",
                "name": "Gabriel Gon\u00e7alves",
                "username": "GaabrielGSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93175742",
                "name": "Al\u00edcia",
                "username": "alibuchele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214623622",
                "name": "david marcos",
                "username": "DaviMarcos1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186893169",
                "name": "Dicas & Receitas",
                "username": "lowcarbpravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605783817",
                "name": "silva\ud83c\udfb8\u2764\ufe0f\ud83c\udfb8",
                "username": "neca_antnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747834138",
                "name": "Corre La Voz Chiapas & CLV Travel",
                "username": "CorreLaVoz_MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327046823",
                "name": "joice",
                "username": "joicferre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634898753",
                "name": "Bento",
                "username": "_gabbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281280075",
                "name": "Nilson Ign\u00e1cio",
                "username": "nilsonignacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383413453",
                "name": "mi",
                "username": "mirella_sr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14539135",
                "name": "Azuma212",
                "username": "AzumaSou212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114989180",
                "name": "Ana Garcia\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nadadeana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309746713",
                "name": "Felipe",
                "username": "FeMascarenhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365806169",
                "name": "As Ba\u00edas | Orgulho \ud83c\udf08",
                "username": "AsBaiasOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79556590",
                "name": "\u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646",
                "username": "CR_MORPHEUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157449891",
                "name": "Paulinho Sobral \"Seu Direito - Meu Direito\"",
                "username": "sobralpaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403623277",
                "name": "FAXINA NO PODER",
                "username": "FAXINANOPODER_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77475326",
                "name": "Rocky Balboa",
                "username": "rockyomotivador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211257617",
                "name": "Marcondes Schifter",
                "username": "schifter71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315971482",
                "name": "Gar\u00e7om Holanda",
                "username": "garcomholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104948961",
                "name": "til\u00e1pia vacinada",
                "username": "mmamangava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41707098",
                "name": "Planta & Raiz",
                "username": "PlantaeRaiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236242525",
                "name": "Tiago Poeta",
                "username": "tiagopoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190774889",
                "name": "Dr. Angelo Carbone",
                "username": "drangelocarbone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353745838",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa Extremo",
                "username": "AndreBatista6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365000678",
                "name": "Jo\u00e3o Batista",
                "username": "jbibest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73461680",
                "name": "whatsername",
                "username": "vivalasah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14494348",
                "name": "E-milio",
                "username": "_emilio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85190916",
                "name": "Aparecido Marden",
                "username": "Marden25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243851917",
                "name": "Francisco de Souza",
                "username": "polmediene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547430854",
                "name": "Jun",
                "username": "Junmthon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16716209",
                "name": "K2",
                "username": "bandak2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489713847",
                "name": "Marta Ribeiro",
                "username": "martaoriebir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163986992",
                "name": "Mescla Not\u00edcias",
                "username": "mesclanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48922027",
                "name": "St\u00e9fanno Raphael",
                "username": "Tefim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930527262",
                "name": "US-Brazil Connect",
                "username": "usbrazilconnect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22096573",
                "name": "Blumenau",
                "username": "Blumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671738222",
                "name": "Mts Ritter Riccordi",
                "username": "MtsRitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44211954",
                "name": "M\u00e1rcio L. Castro",
                "username": "marciolcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97091259",
                "name": "Jonas Jahns da Rocha",
                "username": "JonasJahns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403724055",
                "name": "Danielenn",
                "username": "DMagalski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222625832",
                "name": "Caroline Ortiz \u221e",
                "username": "_cahortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2485944601",
                "name": "Leticia Oliveira",
                "username": "Letycia_Barros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127581305",
                "name": "Ju rupinga",
                "username": "Juhdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430263232",
                "name": "isa",
                "username": "_isaaawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174444133",
                "name": "Ana Carolina Basile",
                "username": "CarolFisciletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53930102",
                "name": "Kleriston",
                "username": "kleristonkolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435182674",
                "name": "Fonseca Filipe",
                "username": "fonsecafilipe12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68486587",
                "name": "Maria Fernanda Pio",
                "username": "naandapio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163185978",
                "name": "Daniela Mu\u00f1oz",
                "username": "danimunozp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561145245",
                "name": "Bruna Finkler Freiberger",
                "username": "brufreiberger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76084004",
                "name": "Mariana S F T (Photo)",
                "username": "Mariana_SFT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253822972",
                "name": "Ana B\u00ea",
                "username": "AnaB80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214246146",
                "name": "raquel",
                "username": "sourLittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112725864",
                "name": "Jardim do Mar Chal\u00e9s",
                "username": "jdomarchales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924255518",
                "name": "Merlin",
                "username": "letmerlin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109694623",
                "name": "C\u00e1tia Cristina",
                "username": "catiapimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163072866",
                "name": "Gleice",
                "username": "gleicejrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55310046",
                "name": "Antonio Cam\u00f5es",
                "username": "AntonioCamoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54024000",
                "name": "\ub2e4\ub2c8\uc5d8\ub77c",
                "username": "DearDany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166344788",
                "name": "Cacau \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "Caa_Sanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27721326",
                "name": "Vanessa da Mata",
                "username": "vanessadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51884319",
                "name": "Enio Silva",
                "username": "eniosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950597906",
                "name": "paula.silva",
                "username": "PaulaSetas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966926582",
                "name": "Cama\u00e7ariFatoseFotos",
                "username": "JornalCFF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167075969",
                "name": "Julio Cesar M Amorim",
                "username": "juliocesaramor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22909891",
                "name": "Chico Macena",
                "username": "chicomacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158802811",
                "name": "Jadde Emmylle",
                "username": "JadDelirium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95503326",
                "name": "MelhorDeSantos.com",
                "username": "MelhorDeSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2520569750",
                "name": "- Japinhaa \u270c",
                "username": "ThaisJapinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340739464",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164 B\u03b1rb\u03b1r\u03b1 \u10d6",
                "username": "baabygs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127911721",
                "name": "Gabriel Guerra",
                "username": "_gabrielguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42552608",
                "name": "LaPasion\u00e1riaAntiFascista",
                "username": "LaPasionaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354095556",
                "name": "Fernando Haddad",
                "username": "Haddad_Fernando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378289087",
                "name": "Complicitat",
                "username": "complicitat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62970687",
                "name": "Danielle Kozlowski",
                "username": "Danikozlowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134174023",
                "name": "Luiz Marques Bezerra",
                "username": "LMarquesBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243658711",
                "name": "Lupita Gordillo",
                "username": "lupitagor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13968842",
                "name": "Goo Pouzas",
                "username": "googoopouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549487220",
                "name": "Ale \u274c",
                "username": "Alezinha_dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219289068",
                "name": "Santosnaweb",
                "username": "MimideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819386",
                "name": "Junior Dantas",
                "username": "jdator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99955743",
                "name": "Aurelio Padovezi",
                "username": "apadovezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347799272",
                "name": "Uma vida menos s\u00e9ria",
                "username": "FelipeMiranda78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227485505",
                "name": "Jennifer Eller",
                "username": "jennifergomesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450451382",
                "name": "Alcione Pereira",
                "username": "alcionegp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25580748",
                "name": "Fernanda Vianna",
                "username": "fe_vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578719794",
                "name": "CDS Not\u00edcias",
                "username": "cdsnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34340626",
                "name": "Valfrid Couto",
                "username": "valfrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36172943",
                "name": "Ci\u00e7a Reis",
                "username": "CicaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33554424",
                "name": "Antonio Marx",
                "username": "antoniomarxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229339679",
                "name": "Miguel Palmeirense",
                "username": "MiguelCampos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50503639",
                "name": "Portal iParaiba",
                "username": "iparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465069868",
                "name": "Maaandy \ud83d\udda4",
                "username": "mandy_rreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1867129310",
                "name": "Nelda Hernandez",
                "username": "HrNelda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1867099218",
                "name": "Eliseo Silverio",
                "username": "SilverioSk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151914134",
                "name": "Bruno Silva",
                "username": "bruniesv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53553893",
                "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude92\ud835\ude9d\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\udea0\ud835\ude8e\ud835\ude8e\ud835\ude9d \ud835\ude9c\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8f\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a",
                "username": "joaoninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165834099",
                "name": "pobre metida a besta \u200f",
                "username": "caichalote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112735284",
                "name": "Fakino Turismo",
                "username": "FakinoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655363150",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "Leeflima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696853846",
                "name": "Karynna Gama",
                "username": "Karynna10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55981720",
                "name": "walter neto",
                "username": "wfcneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113702356",
                "name": "Gabriel Pinheiro",
                "username": "tgpgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51488131",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "aislanPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143253105",
                "name": "Patos Agora",
                "username": "patos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275023986",
                "name": "Valete#LiberdadeCert",
                "username": "conepeacecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357078569",
                "name": "RICO CABALLERO",
                "username": "RicoCaballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456969538",
                "name": "Ausente/DPS Respondo",
                "username": "ddlwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351023873",
                "name": "Roubados Brasil",
                "username": "RoubadosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937974396",
                "name": "Upanema.net Edinael",
                "username": "PortalUpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314488450",
                "name": "Howard Garrison",
                "username": "uvgkitsune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314486681",
                "name": "Quinn Daly",
                "username": "shhkuramaku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25737239",
                "name": "F\ud83c\udd70\ufe0fbr\u00a1c\u00a1o",
                "username": "fabrcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61807014",
                "name": "Roberto C. Filho",
                "username": "robertoclfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273178612",
                "name": "Blogger Network",
                "username": "BloggerNetwork2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418295397",
                "name": "EcologiaSur",
                "username": "EcologiaSur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236041890",
                "name": "Michelle Oliveira",
                "username": "miichellee_mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35335713",
                "name": "leoncinha \ud83d\udc2f",
                "username": "camilaleoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2649248305",
                "name": "Eu Reciclo Eu Cuido",
                "username": "SOSRecicle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314488283",
                "name": "Bennie Feldman",
                "username": "iaeraynevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271244829",
                "name": "Lizandra Monteiro",
                "username": "lizamonteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216452210",
                "name": "vilela",
                "username": "Vilelapaulaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24460734",
                "name": "Raquel",
                "username": "anraquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125153970",
                "name": "aline loves kat",
                "username": "mrskatcarter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102135222",
                "name": "cheblog",
                "username": "cheblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987263118",
                "name": "MAM Rio",
                "username": "MAM_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247280668",
                "name": "Casa Fran\u00e7a Brasil",
                "username": "CasaFrBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226963565",
                "name": "Parque Lage",
                "username": "parquelage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2293708501",
                "name": "S\u00e3o Paulo S\u00e3o\u2122",
                "username": "SaoPauloSaoOfic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472513515",
                "name": "arteeculturanatv",
                "username": "arteeculturanat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14822517",
                "name": "Miss Grazetty IMUNIZADAH",
                "username": "grazielaines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350177130",
                "name": "REDE TUDOW",
                "username": "REDETUDOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72651118",
                "name": "Jornal Dia de Campo",
                "username": "diadecampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593842356",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcospastos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606449987",
                "name": "Virleia",
                "username": "fiapedrasprecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593895012",
                "name": "wgnernogueira",
                "username": "mendonsadefronh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39572290",
                "name": "Poliana Mendes",
                "username": "Poli_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180021910",
                "name": "MATEUS",
                "username": "invisiblematty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83833298",
                "name": "Oirot",
                "username": "Oirot_Carrancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193518503",
                "name": "Fran",
                "username": "F_Henschel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38606217",
                "name": "allan gimenes",
                "username": "gimenesallan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400663584",
                "name": "Salinas Imediato",
                "username": "imediatosalinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402678069",
                "name": "\ud83e\udd84\u200d\ud83c\udf08Gaylherme\ud83c\udf08\ud83e\udd84\u200d",
                "username": "Biuths",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493398462",
                "name": "Carrancas Comunica",
                "username": "CarrancasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332095389",
                "name": "Lucas Careca",
                "username": "lucasbarbosafjb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117202981",
                "name": "thiago",
                "username": "thiivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107999976",
                "name": "Margareth Italiano",
                "username": "oggiesempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220549289",
                "name": "Locadora de Veiculos",
                "username": "locafacilbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157856483",
                "name": "Art of Nature",
                "username": "nationalparkorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50753419",
                "name": "Rede Nossa S\u00e3o Paulo em \ud83c\udfe0",
                "username": "nossasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307520971",
                "name": "Aleh",
                "username": "_alefb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125173195",
                "name": "Andr\u00e9ia Gomes",
                "username": "andreia_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355422029",
                "name": "Pulsar Brasil",
                "username": "pulsar_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333590314",
                "name": "S\u00e9rgioLRamos",
                "username": "SergioramosMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234118888",
                "name": "Danny Nunes \u2020 \u200f",
                "username": "Danyynunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121864059",
                "name": "GISELA HEIZENREDER CURY",
                "username": "giselacury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529452219",
                "name": "Ruy Ferreira",
                "username": "saladoruy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306959241",
                "name": "Bibia Be Ye Ye",
                "username": "marina9869",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118835122",
                "name": "Site Guia de M\u00eddia",
                "username": "guia_de_midia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200507968",
                "name": "R\u00e1dio Gon\u00e7alves Show",
                "username": "somdasantigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45968094",
                "name": "Jose Cassio",
                "username": "josecassio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71978999",
                "name": "Tayline Fernandes",
                "username": "tayllinefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553190390",
                "name": "Quintino#beta",
                "username": "Quintino001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2634357711",
                "name": "Mileidy # tim beta #",
                "username": "MileidyFerreir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27663739",
                "name": "Ricardo Saraiva",
                "username": "rsaraiva09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86876612",
                "name": "Hoteisangola.com",
                "username": "hoteisangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50473036",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fluisio Lacerda",
                "username": "AluisioLacerda",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "491002123316772865",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jd71pic7m79r8vv7y970n82sm0t",
        "oldest_id": "490041549406085120",
        "result_count": 499
    }
}