{
    "data": [
        {
            "author_id": "1636438556",
            "created_at": "2014-07-18T07:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.5652391,
                        40.7460842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "57d3f18314b6381d"
            },
            "id": "490041536369795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax, take your time #relax #cute #instapic @ Parque Municipal Do Antu\u00e3 http://t.co/ilPqG9kCbo"
        },
        {
            "author_id": "1636438556",
            "created_at": "2014-07-18T07:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.5652391,
                        40.7460842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "57d3f18314b6381d"
            },
            "id": "490040864534577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax, take your time... @ Parque Municipal Do Antu\u00e3 http://t.co/fVERYDozW4"
        },
        {
            "author_id": "74328095",
            "created_at": "2014-07-18T05:54:48.000Z",
            "id": "490011785081401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prometemos e foi entregue. O parque Estadual Ch\u00e1cara da Baronesa \u00e9 realidade em Santo Andr\u00e9. Essa conquista e... http://t.co/ajBsPfX1QZ"
        },
        {
            "author_id": "128164521",
            "created_at": "2014-07-18T05:18:18.000Z",
            "id": "490002599194525698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/7VvHnxogCD"
        },
        {
            "author_id": "271468786",
            "created_at": "2014-07-18T04:01:02.000Z",
            "id": "489983157157244928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta-feira em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u0103es - Google+ http://t.co/eeq9wmMVbk"
        },
        {
            "author_id": "88761153",
            "created_at": "2014-07-18T03:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44252329,
                        -22.89010072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489969097716019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela diva demais rsrs #adoro #friends #picoftheday #nature #natureza @ Parque Estadual da Pedra Branca\u2026 http://t.co/zcGT3MCk8a"
        },
        {
            "author_id": "88761153",
            "created_at": "2014-07-18T03:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44252329,
                        -22.89010072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489968740709056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #smile #perfect @ Parque Estadual da Pedra Branca - Realengo http://t.co/HkgQJblwcq"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-18T03:00:03.000Z",
            "id": "489967808101756928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de julho de 2014\nBorboleta\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/iWgBVyQylx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-18T02:59:52.000Z",
            "id": "489967761234604032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de julho de 2014\nBorboleta\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/AEF49sugLl"
        },
        {
            "author_id": "17602766",
            "created_at": "2014-07-18T02:54:09.000Z",
            "id": "489966325356572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal em SP http://t.co/fwBuH6rRLj #VaiHaddad"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-07-18T02:31:05.000Z",
            "id": "489960520494370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de 20 de julho a nova s\u00e9rie de document\u00e1rios, Mar Sem Fim \u2013 Revisitando a Costa Brasileira, que focaliza... http://t.co/0gDFP4hYxR"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-07-18T01:57:54.000Z",
            "id": "489952167982149632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra fotogr\u00e1fica no Parque Natural Municipal de Marapendi mostra a vegeta\u00e7\u00e3o nativa http://t.co/aLnSBlieXf"
        },
        {
            "author_id": "60126419",
            "created_at": "2014-07-18T01:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2278393,
                        -22.9010174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489949486592958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cor mais quente\u2661 .\n\n#ohmeuDeus #congrats #nemmesmotodoooceano @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/0LJTiJ7y5m"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-18T01:46:54.000Z",
            "id": "489949399536386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina- MA http://t.co/FRNe28lKXx"
        },
        {
            "author_id": "390278247",
            "created_at": "2014-07-18T01:00:26.000Z",
            "id": "489937707351945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Rodrigo\u2019s entram no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Agora, no #GrutaseCavernas. Veja o trailer: http://t.co/G3wgQD9As4"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-07-18T00:52:08.000Z",
            "id": "489935619272212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os dias seguem em S\u00e3o Jorge... \u2665 Ontem Raizama e hoje a Trilha dos Saltos no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "469281361",
            "created_at": "2014-07-18T00:47:52.000Z",
            "id": "489934546117214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza da Minha querida Miguel Calmon,contida no Parque Parque Estadual das Sete Passagens . Clique aqui e veja a... http://t.co/MGMExG14Vf"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-07-18T00:45:04.000Z",
            "id": "489933838340988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/Sergipe quer rapidez na an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Litoral Sul http://t.co/8c1DvDvSee"
        },
        {
            "author_id": "1902092791",
            "created_at": "2014-07-18T00:42:37.000Z",
            "id": "489933224437489666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou Noticia -  Prefeitura apresenta projeto do Parque Municipal Educacional nesta sexta-feira http://t.co/wQLBvgpEzH"
        },
        {
            "author_id": "2252100163",
            "created_at": "2014-07-18T00:36:32.000Z",
            "id": "489931690186268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panama http://t.co/ooFtdiFTCC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-18T00:30:38.000Z",
            "id": "489930207303069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/Dg3U6BVDHq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-18T00:30:33.000Z",
            "id": "489930186469953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3TW4Aj"
        },
        {
            "author_id": "1008630246",
            "created_at": "2014-07-18T00:23:13.000Z",
            "id": "489928340896493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA APRESENTA PROJETO DO PARQUE MUNICIPAL EDUCACIONAL http://t.co/9cwog92WAx"
        },
        {
            "author_id": "1008630246",
            "created_at": "2014-07-18T00:22:43.000Z",
            "id": "489928216795426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITURA APRESENTA PROJETO DO PARQUE MUNICIPAL EDUCACIONAL http://t.co/Bart2mCsUV"
        },
        {
            "author_id": "713126943",
            "created_at": "2014-07-18T00:14:09.000Z",
            "id": "489926058524024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/NCgSekQxFJ"
        },
        {
            "author_id": "713126943",
            "created_at": "2014-07-18T00:12:52.000Z",
            "id": "489925735587794944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/2m5dFIcaX9"
        },
        {
            "author_id": "50405043",
            "created_at": "2014-07-18T00:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "489922873230757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vista compensa qualquer caminhada intensa \u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2GcPGxeLpd"
        },
        {
            "author_id": "1033716492",
            "created_at": "2014-07-17T23:59:36.000Z",
            "id": "489922396783403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Piau\u00ed revela mist\u00e9rio da oitava cidade do Parque Nacional Sete cidades - Piracuruca -... http://t.co/KawypWjdtn"
        },
        {
            "author_id": "27042474",
            "created_at": "2014-07-17T23:50:38.000Z",
            "id": "489920138754674689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mande suas fotos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) para o ICMBio. http://t.co/mCeEnRhtlv"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-07-17T23:40:59.000Z",
            "id": "489917713662607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses reserva dunas permeadas por lagoas pluviais de \u00e1guas transparentes. #PASSEIOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "35842387",
            "created_at": "2014-07-17T23:26:32.000Z",
            "id": "489914076420931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/09nlPtZRa5"
        },
        {
            "author_id": "83944439",
            "created_at": "2014-07-17T23:10:09.000Z",
            "id": "489909953638191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Curitiba disse que \"a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem a finalidade de garantir o habitat dos Ewoks.\""
        },
        {
            "author_id": "239487123",
            "created_at": "2014-07-17T22:51:38.000Z",
            "id": "489905292382318593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos comemorar o Dia do Cerrado (11/9)? Mande suas fotos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) para o... http://t.co/QJr8FbVcrl"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-07-17T22:30:08.000Z",
            "id": "489899883206561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/7nAvG68ZuN"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-07-17T22:20:07.000Z",
            "id": "489897361414844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o Making Off, fotos e detalhes do programa sobre o Parque Nacional de Superagui. Estr\u00e9ia neste domingo a... http://t.co/SMDaxx8MvZ"
        },
        {
            "author_id": "35305935",
            "created_at": "2014-07-17T22:16:58.000Z",
            "id": "489896569723158528",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha_com: Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP. http://t.co/3b2YmbhYmR http://t.co/Cie7ES9Jyq\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-07-17T22:16:42.000Z",
            "id": "489896499799932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP. http://t.co/j6JoHA6AUb http://t.co/fEwDAsNVI7\""
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2014-07-17T22:15:13.000Z",
            "id": "489896126636503041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP. http://t.co/JKA1K5lY8x http://t.co/E0pKBEPcXq"
        },
        {
            "author_id": "74878919",
            "created_at": "2014-07-17T22:12:36.000Z",
            "id": "489895469213294594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos a menos de 24 horas de uma viagem para uma das mais imponentes e belas serras do Brasil, Parque Nacional... http://t.co/4iC58eDo3F"
        },
        {
            "author_id": "378259887",
            "created_at": "2014-07-17T22:01:14.000Z",
            "id": "489892610534678529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO GERAL: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), no morro S\u00e3o Jo\u00e3... http://t.co/wknCd22i87"
        },
        {
            "author_id": "65915831",
            "created_at": "2014-07-17T21:50:15.000Z",
            "id": "489889847235325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana!!! Mais espa\u00e7o p\u00fablico pra popula\u00e7\u00e3o!!!! http://t.co/V7zqQZu0PI"
        },
        {
            "author_id": "34774328",
            "created_at": "2014-07-17T21:43:21.000Z",
            "id": "489888107735838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! Que maravilha! Agora que a elite vai chorar mesmo! http://t.co/zxCO2gHjH6"
        },
        {
            "author_id": "991380758",
            "created_at": "2014-07-17T21:31:42.000Z",
            "id": "489885175275601921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE ELCHE http://t.co/X3rSCIifLZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-17T21:30:52.000Z",
            "id": "489884965543641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/EqUIXVl6ca"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-17T21:30:44.000Z",
            "id": "489884933683695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivQZ4i"
        },
        {
            "author_id": "103340828",
            "created_at": "2014-07-17T21:22:26.000Z",
            "id": "489882843133517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/5FxSAtjsZk"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-07-17T21:21:46.000Z",
            "id": "489882676850339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horizonte geogr\u00e1fico a partir do Parque Estadual da Serra da Tiririca"
        },
        {
            "author_id": "228555538",
            "created_at": "2014-07-17T21:19:16.000Z",
            "id": "489882048694210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Bastiana, area de prote\u00e7ao ambiental desprotegida e maltratada. Lindo cartao postal http://t.co/ilMCB7aNGF"
        },
        {
            "author_id": "2512684404",
            "created_at": "2014-07-17T21:11:23.000Z",
            "id": "489880062783545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Parque Estadual do Utinga \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer neste m\u00eas de f\u00e9rias http://t.co/d4khSLR7R6"
        },
        {
            "author_id": "2473887492",
            "created_at": "2014-07-17T21:11:21.000Z",
            "id": "489880055246360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Parque Estadual do Utinga \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer neste m\u00eas de f\u00e9rias http://t.co/ENtIEwCP7g"
        },
        {
            "author_id": "1635563132",
            "created_at": "2014-07-17T21:11:20.000Z",
            "id": "489880051739930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Parque Estadual do Utinga \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer neste m\u00eas de f\u00e9rias http://t.co/18GAdxn9EU"
        },
        {
            "author_id": "1604003888",
            "created_at": "2014-07-17T21:11:20.000Z",
            "id": "489880050238361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Parque Estadual do Utinga \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer neste m\u00eas de f\u00e9rias http://t.co/Q9svouAEsn"
        },
        {
            "author_id": "50707551",
            "created_at": "2014-07-17T21:07:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "9317502",
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489879133610971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/J1PodxSxK8 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-07-17T21:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81710023,
                        -14.17593534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489878435595300864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/JYsfC7tDDV"
        },
        {
            "author_id": "125853181",
            "created_at": "2014-07-17T20:57:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19630372,
                        -29.1505533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "489876604219174912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caxias do Sul, da F\u00e9 e do Trabalho...! Fim de tarde! #SemFiltro @ Parque Nacional Festa Da Uva http://t.co/YmFdFOkp2v"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2014-07-17T20:54:07.000Z",
            "id": "489875719338487808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hospedagem em Santo Amaro do Maranh\u00e3o / Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/4KmxF8vGRB"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-07-17T20:49:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84012473,
                        -14.16350883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489874613824786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Salto, sempre linda!!! @ Chapada dos Veadeiros - Parque Nacional http://t.co/ybREdqjaFQ"
        },
        {
            "author_id": "59795071",
            "created_at": "2014-07-17T20:45:05.000Z",
            "id": "489873443949518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP http://t.co/qCoFrOHNtR"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-07-17T20:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "14485018",
                        "start": 108,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "489873041548013570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE quer rapidez na an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Litoral Sul http://t.co/8L3Kq24g4R via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2014-07-17T20:39:10.000Z",
            "id": "489871957748613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed (Itagua\u00ed, RJ) http://t.co/Ztp2G3WReg"
        },
        {
            "author_id": "1418171480",
            "created_at": "2014-07-17T20:29:16.000Z",
            "id": "489869466306502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou Noticia -  Prefeitura apresenta projeto do Parque Municipal Educacional nesta sexta-feira http://t.co/Mte7hwGqeS"
        },
        {
            "author_id": "49024677",
            "created_at": "2014-07-17T20:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "489868875631435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/KlNfT074Me"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-17T20:26:26.000Z",
            "id": "489868751631024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural  \n\n#GaliciaNorte #Galicia #spain \nhttp://t.co/rtBEYyt3Dg http://t.co/9ieN2OIiLQ"
        },
        {
            "author_id": "53975222",
            "created_at": "2014-07-17T20:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "489865150581964801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/FvmHkEmMXx"
        },
        {
            "author_id": "49051293",
            "created_at": "2014-07-17T20:07:09.000Z",
            "id": "489863900125753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: SP deve ganhar mais um parque p\u00fablico c/ a continuidade do processo  envolvendo a Ch\u00e1cara do Jockey: http://t.co/AvRWNMoXhD"
        },
        {
            "author_id": "49633949",
            "created_at": "2014-07-17T20:03:11.000Z",
            "id": "489862901159968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 LEI DO DEPUTADO HAMILTON: Alterou os limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia-Itatins e criou o Mosaico de... http://t.co/o1GnCYpHS5"
        },
        {
            "author_id": "58083038",
            "created_at": "2014-07-17T20:00:02.000Z",
            "id": "489862108436496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13\u00aa FESTA DO PESCADOR de 24 de Julho a 03 de Agosto de 2014, no Parque Municipal de Eventos Arroio do Sal."
        },
        {
            "author_id": "1271244829",
            "created_at": "2014-07-17T19:53:20.000Z",
            "id": "489860420405321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10,2 kilometros \u2014 se sentindo Disposta e Saud\u00e1vel em Parque Municipal - Barueri http://t.co/QGwdj7puyy"
        },
        {
            "author_id": "268381175",
            "created_at": "2014-07-17T19:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95263195,
                        -15.8495636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "489858860673691648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boatarde #festadomorro #foi #bom #demais #capelinha #instagram #love @ Parque Estadual da Serra dos\u2026 http://t.co/ME8M85XxWG"
        },
        {
            "author_id": "188525635",
            "created_at": "2014-07-17T19:46:46.000Z",
            "id": "489858770642948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bampi detalhou que a 2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do programa levou os vereadores a conferir a situa\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Palanquinho, em Cri\u00fava."
        },
        {
            "author_id": "36046892",
            "created_at": "2014-07-17T19:43:59.000Z",
            "id": "489858071091748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cris: Plano Diretor transformou Estelita de \u00e1rea de expans\u00e3o urbana para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A diferen\u00e7a \u00e9 grande #estelitaparatodos"
        },
        {
            "author_id": "607713300",
            "created_at": "2014-07-17T19:36:00.000Z",
            "id": "489856061659443201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/VmytyKfnTZ"
        },
        {
            "author_id": "62666052",
            "created_at": "2014-07-17T19:27:49.000Z",
            "id": "489854002054828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) https://t.co/ZoNwCPgzge"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-07-17T18:58:59.000Z",
            "id": "489846745891758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE quer rapidez na an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Litoral Sul http://t.co/iqMKoaYMC3"
        },
        {
            "author_id": "59021470",
            "created_at": "2014-07-17T18:56:43.000Z",
            "id": "489846175764598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom saber que a Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal. Acaba de vez com a boataria infundada de que o SPFc queria fazer \"arena\" ali."
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-07-17T18:54:33.000Z",
            "id": "489845628202020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/Sergipe quer rapidez na an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Litoral Sul http://t.co/BHhxlZ9qMQ"
        },
        {
            "author_id": "1637073619",
            "created_at": "2014-07-17T18:49:16.000Z",
            "id": "489844301002571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba vai ganhar nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ao lado de shopping de luxo: Medida visa a resolver a pol\u00eamic... http://t.co/GHv6h7FVnA"
        },
        {
            "author_id": "897993709",
            "created_at": "2014-07-17T18:32:43.000Z",
            "id": "489840134511419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura deve pagar R$ 64 milh\u00f5es pela desapropria\u00e7\u00e3o do terreno utilizado atualmente como escolinha de futebol... http://t.co/EJtucsEXG9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-17T18:31:05.000Z",
            "id": "489839724186464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/mzRxp92dcq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-17T18:31:00.000Z",
            "id": "489839704117088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/cP6U2QRO0j"
        },
        {
            "author_id": "1872787668",
            "created_at": "2014-07-17T18:19:23.000Z",
            "id": "489836781031141377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer rapidez na an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Litoral Sul  \nhttp://t.co/JyONbCXRGW"
        },
        {
            "author_id": "28405088",
            "created_at": "2014-07-17T18:17:25.000Z",
            "id": "489836284752703489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/snhvo8v2vg #Fotografia #Photography"
        },
        {
            "author_id": "15930395",
            "created_at": "2014-07-17T17:59:21.000Z",
            "id": "489831737116340225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado - via ITCG - http://t.co/aQ1oZCpX3s http://t.co/N9HJXfxPGL"
        },
        {
            "author_id": "128856161",
            "created_at": "2014-07-17T17:56:40.000Z",
            "id": "489831062454140929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onagadori (cauda longa galo) centro Kochi Jap\u00e3o\n\nO governo japon\u00eas designa a ra\u00e7a em Kochi como Monumento Natural... http://t.co/RWLlM6B5in"
        },
        {
            "author_id": "2223361217",
            "created_at": "2014-07-17T17:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489830381638934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/RcvcQIgVMC"
        },
        {
            "author_id": "151364507",
            "created_at": "2014-07-17T17:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.22682967,
                        11.19565976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "489827355251458048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia Concha @ Parque Nacional El Tayrona http://t.co/ridnjhSZd3"
        },
        {
            "author_id": "15430166",
            "created_at": "2014-07-17T17:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "23224461",
                        "start": 107,
                        "username": "VejaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "489823641186480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai se tornar parque municipal | Cidade | VEJASP http://t.co/zZbHf6cDYK via @vejasp"
        },
        {
            "author_id": "30162851",
            "created_at": "2014-07-17T17:25:14.000Z",
            "id": "489823151778721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter Parque Municipal ao lado de casa! O que antes era clube dos ricos vai se transformar em parque do povo!... http://t.co/FGDAKuKLEC"
        },
        {
            "author_id": "1658067482",
            "created_at": "2014-07-17T17:21:21.000Z",
            "id": "489822172370972674",
            "in_reply_to_user_id": "2278108292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luquinhasam L\u00e1 perto do Viaduto Santa Tereza, na Afonso Pena, fraga ? Eu chamei oce, mas oce n\u00e3o ouviu kkkk Pert do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "80612996",
            "created_at": "2014-07-17T17:10:12.000Z",
            "id": "489819367564410882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOA NOT\u00cdCIA:  Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-07-17T16:52:14.000Z",
            "id": "489814846574448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como pano de fundo o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,o contexto m\u00e1gico para o evento desejado \u00e1 sua medida,\u00e9 o... http://t.co/Vvyms8hkZC"
        },
        {
            "author_id": "316687050",
            "created_at": "2014-07-17T16:50:32.000Z",
            "id": "489814421204918273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CH\u00c1CARA DO JOCKEY VAI VIRAR PARQUE MUNICIPAL\n\n\u00c1rea localizada na avenida Professor Francisco Morato custar\u00e1 R$ 64... http://t.co/clVT5rMrYU"
        },
        {
            "author_id": "76828972",
            "created_at": "2014-07-17T16:46:40.000Z",
            "id": "489813446553501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana um novo parque no Butant\u00e3. Mas se o Pequeninos deixar de existir, \u00e9 uma pena: \nhttp://t.co/H5Kahy956B"
        },
        {
            "author_id": "260855889",
            "created_at": "2014-07-17T16:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8797608,
                        -3.8145659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "489812544006008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pro Rio das Minas com os primos \u2661 @ Parque Nacional de Ubajara-CE http://t.co/Lfl0SHhqvH"
        },
        {
            "author_id": "113702356",
            "created_at": "2014-07-17T16:29:36.000Z",
            "id": "489809152198586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natureza @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/rIv9YZaJXO"
        },
        {
            "author_id": "36558521",
            "created_at": "2014-07-17T16:24:00.000Z",
            "id": "489807742388154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitem para ler essa noticia da folha que j\u00e1 tem 3 coment\u00e1rios positivos!  http://t.co/bYkVITVkXT"
        },
        {
            "author_id": "52728040",
            "created_at": "2014-07-17T16:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82697608,
                        -2.75020998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "489807430189338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) https://t.co/nRcVN3OjVl"
        },
        {
            "author_id": "217592807",
            "created_at": "2014-07-17T16:22:16.000Z",
            "id": "489807306465370113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE quer rapidez na an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Litoral Sul - http://t.co/uKD5qYIZdD"
        },
        {
            "author_id": "2307805366",
            "created_at": "2014-07-17T16:07:26.000Z",
            "id": "489803570834067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH.MG. http://t.co/ZkYyAK4Llr"
        },
        {
            "author_id": "2307805366",
            "created_at": "2014-07-17T16:05:55.000Z",
            "id": "489803189752184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/1Xige8SIpq"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2014-07-17T16:03:50.000Z",
            "id": "489802668324696068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro s\u00f3 acho que temos que desbravar o Parque Nacional \u00e9 aqui, perto, tem lugares bacana. Despois vemos outros lugares."
        },
        {
            "author_id": "68194746",
            "created_at": "2014-07-17T16:01:33.000Z",
            "id": "489802091573964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, espa\u00e7o verde de S\u00e3o Paulo, vai virar parque municipal http://t.co/3QqiiSxIpH"
        },
        {
            "author_id": "47460455",
            "created_at": "2014-07-17T15:54:09.000Z",
            "id": "489800231274295298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTRADA DO COLONO EM PLENO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, PODE SE ESPELHAR NESTA DE TAIWAN... http://t.co/EkUW9gE06I"
        },
        {
            "author_id": "37715125",
            "created_at": "2014-07-17T15:51:53.000Z",
            "id": "489799657938489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, finalmente a Ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 um parque municipal. Trabalhamos muito p/isso http://t.co/t1dhONMGsq http://t.co/szs0IadcbC"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2014-07-17T15:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70577002,
                        -23.64340437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "489799523733368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A ideia e a Lei foram minha. Prefeito vetou minha Lei, em seguida cria o Parque. Mesquinharia, por eu ser de oposi\u00e7\u00e3o http://t.co/1Wg5r2Ydoc"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2014-07-17T15:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "35879806",
                        "start": 50,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "489799425041367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar Pq Municipal. Luta de @gnatalini. http://t.co/AhCXqxSQfA"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2014-07-17T15:36:38.000Z",
            "id": "489795821760544769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE quer rapidez na an\u00e1lise da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Litoral Sul | http://t.co/wlcmdFMAVc"
        },
        {
            "author_id": "67806422",
            "created_at": "2014-07-17T15:10:58.000Z",
            "id": "489789363258392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/ipLabxSmoQ"
        },
        {
            "author_id": "14946691",
            "created_at": "2014-07-17T15:07:09.000Z",
            "id": "489788403689734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP - Enquanto alguns querem preservar as \u00e1reas verdes da capital (http://t.co/REfMPyXLbv), outros querem destruir (http://t.co/Kt8QL4n6VC)."
        },
        {
            "author_id": "53590134",
            "created_at": "2014-07-17T14:52:27.000Z",
            "id": "489784702216450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal http://t.co/B367HZ41yP"
        },
        {
            "author_id": "106733855",
            "created_at": "2014-07-17T14:52:12.000Z",
            "id": "489784637708070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se algu\u00e9m tinha alguma esperan\u00e7a de um novo est\u00e1dio no local, esque\u00e7am &gt; Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/Afr5Pm0WLM"
        },
        {
            "author_id": "42676503",
            "created_at": "2014-07-17T14:45:11.000Z",
            "id": "489782873147191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai se tornar parque municipal. Saiba mais: http://t.co/E2V6TNXPtB https://t.co/m1kEGtk7ns"
        },
        {
            "author_id": "28416229",
            "created_at": "2014-07-17T14:38:15.000Z",
            "id": "489781127411167233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que se cobrar ped\u00e1gio mesmo. \u00c9 um parque nacional. Que \u00f3timo neg\u00f3cio para Paraty e Cunha!\n\"Os 9,4 km de... http://t.co/z0SUoBcVWu"
        },
        {
            "author_id": "200577315",
            "created_at": "2014-07-17T14:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50025022,
                        -9.38831537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "489780514774335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo trio educacional... ;) @ Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/sPjGvXa0xi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-17T14:30:59.000Z",
            "id": "489779300317822976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/iHxocoG8gy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-17T14:30:58.000Z",
            "id": "489779294156369922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/FWyUkaHQVW"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2014-07-17T14:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "204997346",
                        "start": 95,
                        "username": "TudoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "489776526640963585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe atividades gratuitas para popula\u00e7\u00e3o - Minas http://t.co/5jRPFxbJaz via @TudoBH"
        },
        {
            "author_id": "66831370",
            "created_at": "2014-07-17T14:15:49.000Z",
            "id": "489775482721026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas Novas!!! :D http://t.co/sVM3Q88ED9"
        },
        {
            "author_id": "561474748",
            "created_at": "2014-07-17T14:06:25.000Z",
            "id": "489773119742443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/P4YTqi2t3x"
        },
        {
            "author_id": "235310100",
            "created_at": "2014-07-17T13:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "3294413281",
                        "start": 82,
                        "username": "exame_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "489768563759415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal -  http://t.co/wElTGPmbmI via @exame_com"
        },
        {
            "author_id": "52167663",
            "created_at": "2014-07-17T13:46:16.000Z",
            "id": "489768045158862849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura firma parceria para ado\u00e7\u00e3o de \u00e1reas do Monumento Natural do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar:... http://t.co/j8Yye9mozg"
        },
        {
            "author_id": "365000678",
            "created_at": "2014-07-17T13:42:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "35879806",
                        "start": 93,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "9317502",
                        "start": 132,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489767102505422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais verde. Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal.Vit\u00f3ria da comunidade e do vereador @gnatalini! http://t.co/0P4LhKOvff via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "365000678",
            "created_at": "2014-07-17T13:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "9317502",
                        "start": 38,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489765850635722753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais verde http://t.co/0P4LhKOvff via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "286290429",
            "created_at": "2014-07-17T13:30:04.000Z",
            "id": "489763971126530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias! Soltando pipa com os filhotes! (@ Parque Municipal Carmo Bernardes w/ 2 others) https://t.co/7NMqnDP1GS http://t.co/wNCz4yFrSu"
        },
        {
            "author_id": "16711224",
            "created_at": "2014-07-17T13:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489763211164778496",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/5Mng6MMIxw  http://t.co/bhbJEM3cyW\u201d // #resisteestelita"
        },
        {
            "author_id": "87000500",
            "created_at": "2014-07-17T13:20:38.000Z",
            "id": "489761596487372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP http://t.co/DtAQ3pgmJ7"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2014-07-17T13:14:21.000Z",
            "id": "489760013972672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Paulo, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/TyGkpsfttb"
        },
        {
            "author_id": "186893169",
            "created_at": "2014-07-17T13:12:06.000Z",
            "id": "489759447133073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, no Mato Grosso do Sul, a principal cidade que integra o complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da... http://t.co/L9WnPuL4B8"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-07-17T13:10:46.000Z",
            "id": "489759114860695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno do Jockey Club, no Butant\u00e3, se tornar\u00e1 Parque Municipal. Desapropria\u00e7\u00e3o abater\u00e1 d\u00edvidas do IPTU. #ZONAOESTE #VEJASP"
        },
        {
            "author_id": "341854046",
            "created_at": "2014-07-17T13:08:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489758546561470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vi um Piu-Piuz\u00e3o! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude02 @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/E0eOkSlkaQ"
        },
        {
            "author_id": "88761153",
            "created_at": "2014-07-17T13:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44348597,
                        -22.89494577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489757812042379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#butterfly #animals #nature #natureza #picoftheday #perfect @ Parque Estadual da Pedra Branca - Realengo http://t.co/Yi9JhoKMQp"
        },
        {
            "author_id": "88761153",
            "created_at": "2014-07-17T13:05:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44252329,
                        -22.89010072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489757765716283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning #picoftheday #perfect #sun #nature #natureza @ Parque Estadual da Pedra Branca - Realengo http://t.co/cGF5BWdpa9"
        },
        {
            "author_id": "88761153",
            "created_at": "2014-07-17T12:55:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44252329,
                        -22.89010072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489755170545233920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pretty #picoftheday #pet #dog @ Parque Estadual da Pedra Branca - Realengo http://t.co/YxAgSuSwRF"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-07-17T12:55:02.000Z",
            "id": "489755153575059459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno do Jockey Club, no Butant\u00e3, se tornar\u00e1 Parque Municipal. Desapropria\u00e7\u00e3o abater\u00e1 d\u00edvidas do IPTU. #ZONAOESTE #VEJASP"
        },
        {
            "author_id": "2155728412",
            "created_at": "2014-07-17T12:49:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "9317502",
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489753768880140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/WXcobHi7B2 via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "72682446",
            "created_at": "2014-07-17T12:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5061955,
                        -14.12946139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489752360168587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu companheiro.. \ud83c\udf3e\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/oPwtVptvKz"
        },
        {
            "author_id": "35043821",
            "created_at": "2014-07-17T12:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "489749754855694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/ahl5owe0YO"
        },
        {
            "author_id": "487761588",
            "created_at": "2014-07-17T12:31:30.000Z",
            "id": "489749231058432001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2, Ch\u00e1cara do Jockey, em SP, se transformar\u00e1 em parque municipal. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-17T12:30:50.000Z",
            "id": "489749063043010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/dxAHE93IE7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-17T12:30:49.000Z",
            "id": "489749058852900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/7NDhlehBWh"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-07-17T12:21:17.000Z",
            "id": "489746660184977410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(09h19) # Itatiaia - EDEM - 6\u00ba ano: Vamos subir agora o Parque Nacional de Itatiaia. Ficaremos sem sinal at\u00e9 13h."
        },
        {
            "author_id": "14443663",
            "created_at": "2014-07-17T12:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "44865008",
                        "start": 27,
                        "username": "flogase"
                    }
                ]
            },
            "id": "489746381850939392",
            "in_reply_to_user_id": "44865008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um acerto da prefeitura RT @flogase Ch\u00e1cara do Jockey, em SP, vai virar parque municipal. Muito bem, prefeito: http://t.co/okqyWfG1VQ \u2026"
        },
        {
            "author_id": "23224461",
            "created_at": "2014-07-17T12:16:06.000Z",
            "id": "489745357291536384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, se tornar\u00e1 Parque Municipal http://t.co/5eZTUfgivz"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-07-17T11:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56547928,
                        -23.01460075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "489739537547948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser da Serra #serradamantiqueira #montanhismo @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/QKrAF3N4PK"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2014-07-17T11:48:39.000Z",
            "id": "489738446257139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental no Parque Estadual do Desengano: Homens do\u00a0Parque Estadual do Desengano (PED) identificaram du... http://t.co/BHp7NOKDGb"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-07-17T11:24:41.000Z",
            "id": "489732414839984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr inc\u00eandio no cerrado quase chega ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2014-07-17T11:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "495422515",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielScola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1959993,
                        -30.01877527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "489731703687364608",
            "in_reply_to_user_id": "495422515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielScola Diz pro ministro que N\u00c3O tem acesso pavimentado ao Itaimbezinho e parcial ao Fortaleza. \u00c9 principal parque nacional nosso."
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2014-07-17T11:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "128031815",
                        "start": 0,
                        "username": "Luciano_Cartaxo"
                    }
                ]
            },
            "id": "489731455019671552",
            "in_reply_to_user_id": "128031815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciano_Cartaxo No dia de Prote\u00e7\u00e3o as Florestas o Parque Municipal Lauro Pires Xavier - Tambi\u00e1, pede SOCORRO: https://t.co/jFkv0JVZgq \u2026"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2014-07-17T11:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2563975002",
                        "start": 0,
                        "username": "pmjpEMLUR"
                    }
                ]
            },
            "id": "489731227822612480",
            "in_reply_to_user_id": "290084113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmjpEMLUR 17/07, no dia de Prote\u00e7\u00e3o as Florestas o Parque Municipal Lauro Pires Xavier - Tambi\u00e1, pede SOCORRO: https://t.co/jFkv0JVZgq \u2026"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2014-07-17T11:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2563921422",
                        "start": 0,
                        "username": "pmjpSEMAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "489731126068801536",
            "in_reply_to_user_id": "372974554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmjpSEMAM 17/07, no dia de Prote\u00e7\u00e3o as Florestas o Parque Municipal Lauro Pires Xavier - Tambi\u00e1, pede SOCORRO: https://t.co/jFkv0JVZgq \u2026"
        },
        {
            "author_id": "46418107",
            "created_at": "2014-07-17T11:02:31.000Z",
            "id": "489726838638657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal\n\n: \n\u00c1rea localizada na avenida Professor Francisco Morato custar\u00e1 R$... http://t.co/d2LJ9NRnS0"
        },
        {
            "author_id": "126638986",
            "created_at": "2014-07-17T10:54:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "248890506",
                        "start": 86,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "489724810877239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal | Brasil 24/7 http://t.co/1u5cbMZs3S via @brasil247 Vai Haddad..."
        },
        {
            "author_id": "86124494",
            "created_at": "2014-07-17T10:50:07.000Z",
            "id": "489723716604280833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Das Nascentes do Mindu! O nome j\u00e1 diz tudo: \u00e9 la que nasce o nosso grandioso igarap\u00e9\u2026 http://t.co/BJCwhpqAzz"
        },
        {
            "author_id": "454391938",
            "created_at": "2014-07-17T10:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "9317502",
                        "start": 30,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489716196326256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que seja policiado RT \"@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, vai virar parque municipal http://t.co/yOpRXjYEql  http://t.co/KPxV0ItW2t\""
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2014-07-17T10:16:12.000Z",
            "id": "489715181472075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pedra Cruz, Papudo e Sino, com os amigos Edmilson Mello Lima, e Rangel Celso. Parque Nacional de... http://t.co/wzRuCTjksD"
        },
        {
            "author_id": "383766359",
            "created_at": "2014-07-17T10:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "9317502",
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489711962721243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/ZjZ8hM7rsH via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "148803786",
            "created_at": "2014-07-17T09:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "489709108405088256",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini Gabinete \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o \u00e0s 6h35 Projeto de Lei 794/03 propondo a cria\u00e7\u00e3o do \"Parque Municipal Mario Lago\" - \u00e1rea Ch\u00e1cara do Jockey"
        },
        {
            "author_id": "80992139",
            "created_at": "2014-07-17T09:37:14.000Z",
            "id": "489705376716451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Floresta Nacional do Assungui."
        },
        {
            "author_id": "53401948",
            "created_at": "2014-07-17T09:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489702783512481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ebaaa!!!  RT\"@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/NvronjpctQ http://t.co/BEp06uFEwu\""
        },
        {
            "author_id": "1168832198",
            "created_at": "2014-07-17T09:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "2338486590",
                        "start": 83,
                        "username": "ToledoNatura"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "382571776",
                        "start": 97,
                        "username": "Burujones"
                    }
                ]
            },
            "id": "489698066019414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barrancas de #Buruj\u00f3n, Monumento Natural cercano a #Toledo, http://t.co/sjSBRYRLbA @ToledoNatura @Burujones http://t.co/CLaoLWGkVo"
        },
        {
            "author_id": "208735269",
            "created_at": "2014-07-17T09:02:31.000Z",
            "id": "489696638580301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooooh, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal :O #Sensa"
        },
        {
            "author_id": "25230133",
            "created_at": "2014-07-17T08:34:27.000Z",
            "id": "489689575720509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando as maravilhas... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/nOHanaC7zW"
        },
        {
            "author_id": "108705565",
            "created_at": "2014-07-17T07:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489675776321933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/agbJScBbpC  http://t.co/HqRQ0vsjKV\""
        },
        {
            "author_id": "93657831",
            "created_at": "2014-07-17T07:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489674863297433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/0xMMXJSO7Q  http://t.co/QpMM2lFgnc\""
        },
        {
            "author_id": "77364466",
            "created_at": "2014-07-17T07:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "792ce72d0ea47349"
            },
            "id": "489673876948152320",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/4tBsvbvsCe  http://t.co/cS5ARV3DPv\u201d \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "284668082",
            "created_at": "2014-07-17T07:31:38.000Z",
            "id": "489673769133154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no #Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/G0VABeIBOd http://t.co/xUqrW1Gc9K"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2014-07-17T07:30:08.000Z",
            "id": "489673390362341377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/reQ8XqYkmv  http://t.co/LrwTidcpp8"
        },
        {
            "author_id": "163677575",
            "created_at": "2014-07-17T07:11:57.000Z",
            "id": "489668814834249729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"DEUS sempre aponta a estrela que deve *BRILHAR*!!!\" \u2014 viajando para Rio de Janeiro de Parque Nacional da Serra... http://t.co/2th8FhPCvP"
        },
        {
            "author_id": "52920288",
            "created_at": "2014-07-17T06:00:51.000Z",
            "id": "489650921178402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai deixar saudades, vi grandes bandas neste, como:\nFace to Face, System of a Down, Radiohead, Bad Religion, Los... http://t.co/EyiCrJf1fL"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2014-07-17T05:42:03.000Z",
            "id": "489646191123369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno da Ch\u00e1cara do Jockey vai abrigar novo parque municipal em SP. http://t.co/vAmSfa4Y45"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-07-17T05:01:52.000Z",
            "id": "489636078395981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada Paraty-Cunha deve facilitar acesso \u00e0s cidades: Fazer trilha no parque nacional... http://t.co/3wnmYpsLzf"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2014-07-17T05:01:50.000Z",
            "id": "489636070376472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada Paraty-Cunha deve facilitar acesso \u00e0s cidades: Fazer trilha no parque nacional da Serr... http://t.co/9bKKs9T3xt"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2014-07-17T05:01:34.000Z",
            "id": "489635999815725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada Paraty-Cunha deve facilitar acesso \u00e0s cidades: Fazer trilha no parque nacional da Serr... http://t.co/4r5uHCSVAG"
        },
        {
            "author_id": "44865008",
            "created_at": "2014-07-17T04:09:28.000Z",
            "id": "489622890904825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, em SP, vai virar parque municipal. Muito bem, prefeito: http://t.co/Bq91fpkp7v"
        },
        {
            "author_id": "177790884",
            "created_at": "2014-07-17T03:32:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.81857604,
                        -25.44505853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fed7bacb0d46fb98"
            },
            "id": "489613638081466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yeah! Tamo junto mo\u00e7ada! \n#igrejanocinema #inc #abba #historymakers #2014 @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Ldo1D9UWkU"
        },
        {
            "author_id": "147937979",
            "created_at": "2014-07-17T03:19:43.000Z",
            "id": "489610371041619969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tantas lembran\u00e7as Boa desse Lugar ... dr Macruz .... inesquec\u00edvel !!!! \nq vire um Lindo Parque !!! http://t.co/ddIOnisUkG"
        },
        {
            "author_id": "224168052",
            "created_at": "2014-07-17T02:47:50.000Z",
            "id": "489602347094769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Rio Turvo http://t.co/eFy6Dw88qg"
        },
        {
            "author_id": "1892203370",
            "created_at": "2014-07-17T02:47:17.000Z",
            "id": "489602206287794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero subir o cristo ou ir o no parque municipal rt"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-07-17T02:46:53.000Z",
            "id": "489602108996333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero subir o cristo ou ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "88753869",
            "created_at": "2014-07-17T02:35:55.000Z",
            "id": "489599346678444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Rio de Janeiro via BR-116 (Rio-Bahia) visualizando o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2014-07-17T02:18:44.000Z",
            "id": "489595024955281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcos Melo!!!!! http://t.co/Uqn1NC1q8g"
        },
        {
            "author_id": "1516802712",
            "created_at": "2014-07-17T01:50:31.000Z",
            "id": "489587920748421121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/kuoaasl758"
        },
        {
            "author_id": "550503013",
            "created_at": "2014-07-17T01:08:14.000Z",
            "id": "489577282063699970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava igual um zumbi no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "186993882",
            "created_at": "2014-07-17T00:57:55.000Z",
            "id": "489574686422880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho oferece atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental para escolas (clicrbs): Share With Fr... http://t.co/lNS7bX5Kiu"
        },
        {
            "author_id": "1398225198",
            "created_at": "2014-07-17T00:57:34.000Z",
            "id": "489574596715110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ya estamos dando retoques al Parque Nacional de Pelota Saturnino Bengoa. #B\u00e9isbolSV http://t.co/4J0SMkxsoG"
        },
        {
            "author_id": "157719275",
            "created_at": "2014-07-17T00:51:58.000Z",
            "id": "489573187362258944",
            "in_reply_to_user_id": "68445350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MetroJornal_SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai se tornar parque municipal - http://t.co/Bu9nnkX6eg http://t.co/Fp1pSKH5Ej\u201d"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2014-07-17T00:40:05.000Z",
            "id": "489570196827676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @MetroJornal_SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai se tornar parque municipal - http://t.co/1uDr8ysF7u http://t.co/r4RilNHf2A"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2014-07-17T00:37:48.000Z",
            "id": "489569621641805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai se tornar parque municipal - http://t.co/xM3XlBgDhP http://t.co/Bbu0mpVvDs"
        },
        {
            "author_id": "340739464",
            "created_at": "2014-07-17T00:26:36.000Z",
            "id": "489566805388578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE PARQUE MUNICIPAL S\u00c1BADO VAI TER S\u00d3 OS MAIS GATIN \udbb8\udf27\udbb8\udf27 AIPAPAI"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-17T00:25:12.000Z",
            "id": "489566451062145026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/kgYdPrg235"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-17T00:25:11.000Z",
            "id": "489566449238040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/vnRAMvtNg7"
        },
        {
            "author_id": "713126943",
            "created_at": "2014-07-16T23:53:10.000Z",
            "id": "489558390147153920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/ehfMoyv11t"
        },
        {
            "author_id": "705607028",
            "created_at": "2014-07-16T23:52:11.000Z",
            "id": "489558143521665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Conex\u00e3o no Parque Municipal! http://t.co/wmzsjz8t4Y"
        },
        {
            "author_id": "48989445",
            "created_at": "2014-07-16T23:47:31.000Z",
            "id": "489556966768144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "interessante notar o valor da transa\u00e7\u00e3o..... o que nos faz entender que podemos dispor desse valor para a cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/VwMhA62GEm"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-07-16T23:37:35.000Z",
            "id": "489554467512397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol no rio Araguaia, Parque Estadual do Cant\u00e3o. Foto: Ricardo Martins http://t.co/IoAc8tV1Id"
        },
        {
            "author_id": "109967825",
            "created_at": "2014-07-16T23:36:54.000Z",
            "id": "489554294769983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/xkldcgCrRH"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-07-16T23:36:30.000Z",
            "id": "489554195926630403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP  Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/78HWPbAJfZ  #R7 #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "2444376402",
            "created_at": "2014-07-16T23:35:06.000Z",
            "id": "489553843630653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jockey? Que nada! Agora \u00e9 Parque! S\u00e3o Paulo respirando! http://t.co/SrjtxD5YH7"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2014-07-16T23:30:47.000Z",
            "id": "489552755691094017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho de casa http://t.co/kmoCPCahRK"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-07-16T23:24:52.000Z",
            "id": "489551266625118209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/zzAaPxJBqM"
        },
        {
            "author_id": "166703857",
            "created_at": "2014-07-16T23:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "70799317",
                        "start": 81,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "489550609809698816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal em S\u00e3o Paulo http://t.co/rA7aPuFLn1 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "29495764",
            "created_at": "2014-07-16T23:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "9317502",
                        "start": 32,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489548800202407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar onde vi o Radiohead. RT @Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, vai virar parque municipal http://t.co/IoTlx82CId http://t.co/zk0IYNV807"
        },
        {
            "author_id": "2698774079",
            "created_at": "2014-07-16T23:08:37.000Z",
            "id": "489547178369908736",
            "in_reply_to_user_id": "160575526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtamiiiila excurs\u00e3o pro parque municipal serio q o prof falo parque municipal?? quer emagrecer mila?? kkk lembra a korrida??"
        },
        {
            "author_id": "46180835",
            "created_at": "2014-07-16T23:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2742872592",
                        "start": 1,
                        "username": "sorryperiferia"
                    }
                ]
            },
            "id": "489546088756813824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@sorryperiferia: Haddad vai transformar a Ch\u00e1cara do J\u00f3quei em Parque Municipal. Excelente ideia: http://t.co/0q0ZFvR6Jx\""
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-07-16T23:04:11.000Z",
            "id": "489546062273990656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ \u273f \u2764 Sampa City : Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal ! - http://t.co/bG2SKYv9Ls"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2014-07-16T22:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "70799317",
                        "start": 74,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "489544599111991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal em SP http://t.co/uI4X9nJFsA @UOL"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2014-07-16T22:58:07.000Z",
            "id": "489544536822018050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SP  Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/kLwIxyTZ2p #R7"
        },
        {
            "author_id": "712729874",
            "created_at": "2014-07-16T22:53:04.000Z",
            "id": "489543263687553027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noticia boa tem que ser espalhada, parab\u00e9ns a toda Equipe da Secretaria Estadual de Cultura. http://t.co/VJ6eVwzXPJ"
        },
        {
            "author_id": "32573167",
            "created_at": "2014-07-16T22:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "14594698",
                        "start": 79,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "70799317",
                        "start": 92,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "489542894470983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/VRzTYgc2Al via @UOLNoticias @UOL #BoaNoticia"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-07-16T22:50:37.000Z",
            "id": "489542647346769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: \nA Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localizada n... http://t.co/1gJ2Vaq03I"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2014-07-16T22:50:32.000Z",
            "id": "489542629382578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: \nA Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localizada n... http://t.co/QMogEgjLNr"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-07-16T22:50:30.000Z",
            "id": "489542618850668544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: \nA Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localizada n... http://t.co/2fwVWKCDPq"
        },
        {
            "author_id": "90610283",
            "created_at": "2014-07-16T22:50:28.000Z",
            "id": "489542613263851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: \nA Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localizada n... http://t.co/UiEoZQzBir"
        },
        {
            "author_id": "45862866",
            "created_at": "2014-07-16T22:50:28.000Z",
            "id": "489542611435143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: \nA Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localizada n... http://t.co/aDtHniFiai"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-07-16T22:48:39.000Z",
            "id": "489542154264391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: S\u00e3o Paulo - A Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mi... http://t.co/oMrlRk5k22"
        },
        {
            "author_id": "14194620",
            "created_at": "2014-07-16T22:47:20.000Z",
            "id": "489541822637953025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal a prefeitura pagar 64 mi pela Ch\u00e1cara do Jockey (http://t.co/DCJkKucAEz). Mas o Parque Augusta n\u00e3o custava pouco mais que isso?"
        },
        {
            "author_id": "72682446",
            "created_at": "2014-07-16T22:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "489541120200695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que n\u00e3o se mede.. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/zlSCFHP0O8"
        },
        {
            "author_id": "19271642",
            "created_at": "2014-07-16T22:44:22.000Z",
            "id": "489541078350323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Haddad vai transformar a Ch\u00e1cara do J\u00f3quei em Parque Municipal. Excelente ideia: http://t.co/s9DZLajtpv"
        },
        {
            "author_id": "54623881",
            "created_at": "2014-07-16T22:32:06.000Z",
            "id": "489537988863328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partes do Parque Nacional de Yellowstone fechadaa ap\u00f3s o supervulc\u00e3o maci\u00e7o abaixo dele come\u00e7ar a derreter... http://t.co/QVf52Ue5yo"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-07-16T22:29:51.000Z",
            "id": "489537422850404353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: S\u00e3o Paulo - A Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mi... http://t.co/c1mysC5Mlu"
        },
        {
            "author_id": "385405080",
            "created_at": "2014-07-16T22:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "489536986974146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/fxxO0t56AY"
        },
        {
            "author_id": "69313271",
            "created_at": "2014-07-16T22:25:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9317502",
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489536293580603393",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/ry93YF3shP http://t.co/3IYxTqw8vQ\u201d legal."
        },
        {
            "author_id": "7619202",
            "created_at": "2014-07-16T22:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "9317502",
                        "start": 21,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489535875123273728",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o PARQUE AUGUSTA? \u201c@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/dAl6PcdYc9 http://t.co/pMBcOHF3IN\u201d"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-07-16T22:19:01.000Z",
            "id": "489534695718141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/4qbyCblS60"
        },
        {
            "author_id": "181307409",
            "created_at": "2014-07-16T22:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "9317502",
                        "start": 12,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73401899,
                        -23.59548875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "489532766179315713",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83d\udca7 MOIO \ud83d\udca7\ud83d\udca6 \u201c@Estadao: SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/BkmvZiH7vj http://t.co/bbL130BVn0\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-07-16T22:10:56.000Z",
            "id": "489532662496133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/ObV0D17RKK"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2014-07-16T22:00:01.000Z",
            "id": "489529914358390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "SP: Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/reQ8XqYkmv http://t.co/LrwTidcpp8"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-07-16T21:59:58.000Z",
            "id": "489529901658042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capital Inicial\n10.08 - Domingo  20h00\n   \n    Parque Municipal de Petr\u00f3polis , Petr\u00f3polis\n    Atividades... http://t.co/1iFHZxt1yX"
        },
        {
            "author_id": "89523095",
            "created_at": "2014-07-16T21:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82423852,
                        -14.17484007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489528449019555842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Saltos 2 \ud83d\udca6\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/zmouEpIXEp"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2014-07-16T21:51:53.000Z",
            "id": "489527866845966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba vai criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Bosque Gomm - Bem Parana http://t.co/shGOwjJUW4"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-07-16T21:48:46.000Z",
            "id": "489527085287735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: A Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localiz... http://t.co/PvCblxpRwk"
        },
        {
            "author_id": "258821173",
            "created_at": "2014-07-16T21:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489526325598646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ryVRYdV8bX"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-07-16T21:45:10.000Z",
            "id": "489526179058036737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: A Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localiz... http://t.co/gGPpG7s6gK"
        },
        {
            "author_id": "64063804",
            "created_at": "2014-07-16T21:45:10.000Z",
            "id": "489526177166413826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal http://t.co/JVqcc7haY9"
        },
        {
            "author_id": "53788073",
            "created_at": "2014-07-16T21:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489523966797553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tizLoR1BAU"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-07-16T21:34:25.000Z",
            "id": "489523471005655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal: A Ch\u00e1cara do Jockey, uma \u00e1rea verde de 169 mil m\u00b2 localiz... http://t.co/2rqsiwU9kp"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2014-07-16T21:29:31.000Z",
            "id": "489522240761761793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/d3pwnuwIZm"
        },
        {
            "author_id": "519148739",
            "created_at": "2014-07-16T21:29:26.000Z",
            "id": "489522218951405569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima not\u00edcia para os futuros moradores do Jardins do Jockey!\n#jardinsdojockey\n#borgesfonseca... http://t.co/rqtTjjofhR"
        },
        {
            "author_id": "89523095",
            "created_at": "2014-07-16T21:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82423852,
                        -14.17484007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489522093671714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto #chapadadosveadeiros \ud83d\udebf\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/TGimZcdRec"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-07-16T21:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "9317502",
                        "start": 107,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "489521749231284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/jIpOSpe3hA via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "137077788",
            "created_at": "2014-07-16T21:25:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1954893,
                        -16.74492103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "489521259915382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 \ud83c\udf33 \ud83c\udf43 (@ Parque Municipal Carmo Bernardes) http://t.co/BekfzwZESE"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-07-16T21:25:36.000Z",
            "id": "489521253477146625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, Ch\u00e1cara do Jockey vai virar parque municipal http://t.co/5hcvEBi6Pl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T21:25:06.000Z",
            "id": "489521127442489346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/7IZni8iklv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T21:25:05.000Z",
            "id": "489521125714456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/2DI32oFFKa"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2014-07-16T21:17:58.000Z",
            "id": "489519331839995906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho oferec ..., plantas ornamentais http://t.co/2aak05Otl1"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-07-16T21:04:48.000Z",
            "id": "489516021552644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal: An\u00fancio ser\u00e1 feito nesta quinta-feira pelo prefeito... http://t.co/fgEEejYtVT"
        },
        {
            "author_id": "469969325",
            "created_at": "2014-07-16T21:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "489514869234745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) https://t.co/6oQNnElNKd"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2014-07-16T21:00:09.000Z",
            "id": "489514849085308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/G7jyxtJmrZ"
        },
        {
            "author_id": "9683332",
            "created_at": "2014-07-16T20:58:35.000Z",
            "id": "489514456511049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e1cara do Jockey, no Butant\u00e3, vai virar parque municipal - S\u00e3o Paulo - Estad\u00e3o http://t.co/lwkIBF4vPp"
        },
        {
            "author_id": "118706430",
            "created_at": "2014-07-16T20:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "67024968",
                        "start": 85,
                        "username": "JardimdasIdeias"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 102,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "489514375951040514",
            "in_reply_to_user_id": "67024968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea-roxo florido na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (foto: Jo\u00e3o M. Rosa) Via @ipe_soueu @JardimdasIdeias @ngbrasil http://t.co/pdgdvh5oRm #wow"
        },
        {
            "author_id": "741264372",
            "created_at": "2014-07-16T20:53:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "489513174886920194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boatarde #passeio #Vilhavelha #HistoryMakers #ETMi #ThanksGod @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/KRncL99W5H"
        },
        {
            "author_id": "1563562987",
            "created_at": "2014-07-16T20:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "489505598162345985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ObQcuez6md"
        },
        {
            "author_id": "330578683",
            "created_at": "2014-07-16T20:17:32.000Z",
            "id": "489504125365661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do cacto visto de cima dentro do Parque Estadual do Ibitipoca! #Ibit #ibitipoca #cacto #lenteiphone http://t.co/bktpMDvMPC"
        },
        {
            "author_id": "47708548",
            "created_at": "2014-07-16T20:14:30.000Z",
            "id": "489503361444487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vende-se casa e ponto comercial em Minas Gerais, parque estadual Serra da Canastra! Informa\u00e7\u00f5es inbox http://t.co/iRCuq9RYnJ"
        },
        {
            "author_id": "43256357",
            "created_at": "2014-07-16T19:54:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "489498418524717057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":-) @ Reserva/Parque Estadual da Cantareira http://t.co/jwQkAXc3tQ"
        },
        {
            "author_id": "67024968",
            "created_at": "2014-07-16T19:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 97,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "489492204805570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inspire-se com esse ip\u00ea-roxo florido na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (foto: Jo\u00e3o Marcos Rosa via @ngbrasil) http://t.co/d4tnZZHcWT"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2014-07-16T19:13:53.000Z",
            "id": "489488104533655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado http://t.co/oNMSIy49Rl"
        },
        {
            "author_id": "316020941",
            "created_at": "2014-07-16T19:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68693419",
                        "start": 0,
                        "username": "Curitiba_PMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "489484707391082497",
            "in_reply_to_user_id": "68693419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Curitiba_PMC _PMC vai criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do Bosque Gomm http://t.co/OIxBZx62TG \u2026 http://t.co/irmcvlZwYv"
        },
        {
            "author_id": "2188410302",
            "created_at": "2014-07-16T18:58:27.000Z",
            "id": "489484223129346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Elinho se reuni com o chefe da reserva biol\u00f3gica Santa Izabel Paulo Faiad para debater a\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o munic\u00edpio de"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T18:25:10.000Z",
            "id": "489475845715922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/aqqEvFY48A"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T18:25:09.000Z",
            "id": "489475842805084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "366034492",
            "created_at": "2014-07-16T18:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21580163,
                        -12.18046126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f14375abd2df3d60"
            },
            "id": "489475655340662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/reJG8HDL3r"
        },
        {
            "author_id": "90175059",
            "created_at": "2014-07-16T18:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489475385806290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". \"A dona aranha subiu pela parede ..\" @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/KbHZyLqsiE"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-07-16T18:21:41.000Z",
            "id": "489474970771546115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Natural Municipal de Marapendi mostra a recupera\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa http://t.co/HViHrlZEzx"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-07-16T18:17:21.000Z",
            "id": "489473877555556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PERCURSO EMOCIONANTE\n\nCorra o tempo inteiro dentro de um Parque Nacional e ainda, tenha uma vis\u00e3o inesquec\u00edvel... http://t.co/o4L0H48Hed"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-07-16T18:15:39.000Z",
            "id": "489473453615890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque do Rio Doce (MG) abriga \u00e1rvores centen\u00e1rias, uma diversidade de animais e mais de 40 lagoas. Conhe\u00e7a: http://t.co/FveCfo0JL0"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2014-07-16T18:15:01.000Z",
            "id": "489473294111105025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Vulc\u00e3o Calbuco, nas prov\u00edncias de Osorno e Llanquihue, Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales, Regi\u00e3o de... http://t.co/LMOg4PvAhF"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2014-07-16T18:01:52.000Z",
            "id": "489469983484039168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue at\u00e9 o dia 06 de agosto a Exposi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica Aves do Parque, no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Guarapari."
        },
        {
            "author_id": "19833148",
            "created_at": "2014-07-16T17:56:56.000Z",
            "id": "489468740212654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parqu ... - http://t.co/pJYoJBbbI2 #AnimalesEx\u00f3ticos #Drag\u00f3nDeKomodo #ParqueNacionalKomodo http://t.co/Pljk112FEf"
        },
        {
            "author_id": "2315565138",
            "created_at": "2014-07-16T17:20:52.000Z",
            "id": "489459663167975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem, 15, no audit\u00f3rio do Campus da UFMS de Bonito, reuni\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional... http://t.co/TczP9uQqPC"
        },
        {
            "author_id": "16395593",
            "created_at": "2014-07-16T17:17:30.000Z",
            "id": "489458819354095617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUADRINHOS NA BIBLIOTECA:\nJ\u00e1 me liberaram de dizer aqui! Neste semestre a Biblioteca Parque Estadual de RJ, (do... http://t.co/y6fLu9LJIq"
        },
        {
            "author_id": "396776173",
            "created_at": "2014-07-16T17:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "489457615995682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lima @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/YyQ51qvRXw"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-07-16T17:10:30.000Z",
            "id": "489457057192763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo | Turismo en Portugal http://t.co/sLqEOVhUBL"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-07-16T16:51:31.000Z",
            "id": "489452279700160513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h50) # Itatiaia - EDEM - 6\u00ba ano: saindo do hotel para o Parque Nacional  de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "2696823497",
            "created_at": "2014-07-16T16:21:21.000Z",
            "id": "489444687812784129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal haushs"
        },
        {
            "author_id": "2590484543",
            "created_at": "2014-07-16T16:18:33.000Z",
            "id": "489443983211642881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/NxWsXuL8aV"
        },
        {
            "author_id": "2171599869",
            "created_at": "2014-07-16T16:02:53.000Z",
            "id": "489440038368055296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banda de reggae Natiruts faz show em Petr\u00f3polis no dia 9 de agosto, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, \u00e0s 21h. \u00c9 ISSO MESMO PRODU\u00c7\u00c3O? *-*"
        },
        {
            "author_id": "2617235727",
            "created_at": "2014-07-16T16:02:30.000Z",
            "id": "489439944113676288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando. .. (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/o8FgvdoqZD"
        },
        {
            "author_id": "1485804894",
            "created_at": "2014-07-16T15:59:44.000Z",
            "id": "489439247817244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza @ Parque Municipal Ferraz Costa http://t.co/s65m325tY8"
        },
        {
            "author_id": "1485804894",
            "created_at": "2014-07-16T15:57:56.000Z",
            "id": "489438792260919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passeinopark #natureza #arpuro #semstress @ Parque Municipal Ferraz Costa http://t.co/HoqTWcqsnt"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2014-07-16T15:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "489438050468888577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/BIAYysxjqc Travessia dos Picos do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2014-07-16T15:49:11.000Z",
            "id": "489436591580925954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-16T15:48:55.000Z",
            "id": "489436526460166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Santa B\u00e1rbara - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina-MA http://t.co/6Vi2M4RETs"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2014-07-16T15:26:41.000Z",
            "id": "489430928372944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado http://t.co/lKgtcSCxSH"
        },
        {
            "author_id": "2529677911",
            "created_at": "2014-07-16T15:24:01.000Z",
            "id": "489430257167261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia.\nPanorama da Chapada Diamantina a partir do Morro do Pai In\u00e1cio. http://t.co/mI4fzbdyoO"
        },
        {
            "author_id": "26055161",
            "created_at": "2014-07-16T15:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17718003",
                        "start": 13,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "489429819311263744",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tineleao RT @guia4rodas Parece Minas ou Bahia, mas essa beleza toda fica no Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1! http://t.co/mzUb7As4cF"
        },
        {
            "author_id": "51126936",
            "created_at": "2014-07-16T15:11:43.000Z",
            "id": "489427163394088963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia em chamas infelizmente"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-07-16T15:01:30.000Z",
            "id": "489424590309818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos! Boa tare Regi\u00e3o dos Lagos!\n\nO Parque Estadual da Costa do Sol, criado por lei em 18 de abril de... http://t.co/24vRlkA5Rw"
        },
        {
            "author_id": "561702752",
            "created_at": "2014-07-16T14:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "489423180285870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro turistando em MG  #cascatadasantas @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/NloEzU6P6L"
        },
        {
            "author_id": "202732033",
            "created_at": "2014-07-16T14:44:09.000Z",
            "id": "489420226166272003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o tive oportunidade de ir. http://t.co/LEy5JJBlxY"
        },
        {
            "author_id": "81837190",
            "created_at": "2014-07-16T14:42:27.000Z",
            "id": "489419796828545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slow Camp Chapada dos Veadeiros, de 1\u00ba a 03 de agosto.\nO evento ser\u00e1 realizado no Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/J5MuxaBNKC"
        },
        {
            "author_id": "2648659416",
            "created_at": "2014-07-16T14:31:28.000Z",
            "id": "489417036049956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Volcan Corcovado http://t.co/iELPPGgZ49"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T14:25:05.000Z",
            "id": "489415427056226305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/trgu86FGOc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T14:25:05.000Z",
            "id": "489415427043647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvUWIDe"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2014-07-16T14:16:17.000Z",
            "id": "489413214501736449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mosaico pede veto a Projeto de Lei que teve objeto alterado \u2013 Estudo sobre Parque Estadual da Serra do Papagai... http://t.co/Xp1hOy6Vnr"
        },
        {
            "author_id": "1265328426",
            "created_at": "2014-07-16T14:05:26.000Z",
            "id": "489410483955712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques brasileiros e atrai muitos turistas: http://t.co/iEEGVaDKpB"
        },
        {
            "author_id": "2223361217",
            "created_at": "2014-07-16T14:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "466779164",
                        "start": 12,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "489410482739363840",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH @Transito98FM transito fluindo bem na avenida dos Andradas, imedia\u00e7\u00f5es da pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e parque municipal, ambos os sentidos"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-07-16T13:48:51.000Z",
            "id": "489406307515240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7mMPfjUH22"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-07-16T13:45:30.000Z",
            "id": "489405467303882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 DISPONIBILIZA PLANO DE MANEJO\n\nExcelente noticia nos chega atrav\u00e9s de email enviado pela... http://t.co/SBS8TdOE71"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-07-16T13:44:40.000Z",
            "id": "489405256871448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/Kpk0FDRUF1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-16T13:29:29.000Z",
            "id": "489401433440391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora do almo\u00e7o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, CAROLINA-MA. http://t.co/25rPDrPaWZ"
        },
        {
            "author_id": "1620402349",
            "created_at": "2014-07-16T13:23:06.000Z",
            "id": "489399830242795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROF. F\u00c1BIO MADRUGA: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U NO ESTADO DO PARAN\u00c1 \u00c9 UM... http://t.co/GEenNDEW5W"
        },
        {
            "author_id": "932199668",
            "created_at": "2014-07-16T13:20:03.000Z",
            "id": "489399063163731969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para conhecer - Lago Cristalino no Parque Nacional de Jiuzhaigou na China\n\n#travel #viagem\n\nFoto: reprodu\u00e7\u00e3o http://t.co/kuw9BtYnud"
        },
        {
            "author_id": "491590714",
            "created_at": "2014-07-16T13:18:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "127911721",
                        "start": 71,
                        "username": "_gabrielguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "489398563445948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste sabado a partir das 19 hs no parque municipal em po\u00e7os de caldas @_gabrielguerra ! Voc\u00ea nao vai perder neh?!"
        },
        {
            "author_id": "987419167",
            "created_at": "2014-07-16T13:16:10.000Z",
            "id": "489398083080683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Parque Estadual do Rio Doce \ud83d\ude1d\u270c"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2014-07-16T12:55:16.000Z",
            "id": "489392825650671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPeti\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG:... http://t.co/EcIfshzlKF"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2014-07-16T12:55:14.000Z",
            "id": "489392817299812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPeti\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG: http://t.co/3IhPYqSTqk\n...."
        },
        {
            "author_id": "59950138",
            "created_at": "2014-07-16T12:48:29.000Z",
            "id": "489391118946009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia passeando no parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gVjPpnFn6l"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T12:25:06.000Z",
            "id": "489385232303665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T12:25:05.000Z",
            "id": "489385228071219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/c67pJbTW0f"
        },
        {
            "author_id": "195872279",
            "created_at": "2014-07-16T12:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "489385007254077441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante \u2661 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/FlmhDwRBVb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-16T12:03:00.000Z",
            "id": "489379670836936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de julho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/QAc4jWE8Fo"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-07-16T12:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "253034260",
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "489379045650350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 jul 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba (BA/MA/PI/TO) http://t.co/UzjYFwMbmL @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "195872279",
            "created_at": "2014-07-16T11:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "489376695237890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira \u2661 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/9gNO4ZPQDf"
        },
        {
            "author_id": "37143863",
            "created_at": "2014-07-16T11:44:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.48473442,
                        -1.45336698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "489375010738302976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de Beag\u00e1 \u2764\ufe0f\ud83d\udca5 #festivalconexao @ Parque Municipal http://t.co/orbrQSNU1j"
        },
        {
            "author_id": "50405043",
            "created_at": "2014-07-16T11:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "489373535983656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/vZHck1FKqp"
        },
        {
            "author_id": "50405043",
            "created_at": "2014-07-16T11:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "489372756622843907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2NOtOGb1cC"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-07-16T11:09:03.000Z",
            "id": "489366093803585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ns5yjf5Asj"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-07-16T11:09:02.000Z",
            "id": "489366088682332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/93uFKPyhxf"
        },
        {
            "author_id": "2608097682",
            "created_at": "2014-07-16T10:54:21.000Z",
            "id": "489362396075409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/olok35FmOO"
        },
        {
            "author_id": "2608088784",
            "created_at": "2014-07-16T10:54:19.000Z",
            "id": "489362388152352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/QqwtsdX8hR"
        },
        {
            "author_id": "2608122337",
            "created_at": "2014-07-16T10:54:18.000Z",
            "id": "489362380187369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/6Ltx2smhOD"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-07-16T10:54:00.000Z",
            "id": "489362307831435265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/hhRsLOTT5x"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:56.000Z",
            "id": "489362290047606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/uJEaPMcTU5"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:49.000Z",
            "id": "489362261157240834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/V92yT1EQJ0"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:47.000Z",
            "id": "489362251480981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/WYdBFXTRYV"
        },
        {
            "author_id": "2593842356",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:43.000Z",
            "id": "489362236582813697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Fv6t7M93Kc"
        },
        {
            "author_id": "2606449987",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:41.000Z",
            "id": "489362228131291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/thZco2Cey5"
        },
        {
            "author_id": "2593895012",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:39.000Z",
            "id": "489362219075768323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/IetuOh6G3S"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:34.000Z",
            "id": "489362196955025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram us... http://t.co/uaKgp2tHGP"
        },
        {
            "author_id": "39572290",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:27.000Z",
            "id": "489362170392481794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros set... http://t.co/ejnHnq4kAC #sigame"
        },
        {
            "author_id": "180021910",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:16.000Z",
            "id": "489362121914736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/7WoaSAW7zM"
        },
        {
            "author_id": "634971153",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:08.000Z",
            "id": "489362090528763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#27publicidade Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viatura... http://t.co/er4DUbxDYj"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:56.000Z",
            "id": "489362038846537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/j1219Y9ekx"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:54.000Z",
            "id": "489362030655053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/eG5tOpqDZu"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:43.000Z",
            "id": "489361983968276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/FWjL3ooEjz"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:40.000Z",
            "id": "489361971490213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/OOAm1mcYLY"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:25.000Z",
            "id": "489361907569401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XrqeVfw7Lp"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:16.000Z",
            "id": "489361871258910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/rjrwso6s0l"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:12.000Z",
            "id": "489361852959186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/lKRFxsg1wJ"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:08.000Z",
            "id": "489361835393417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/kwPwE8UdvK"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:05.000Z",
            "id": "489361823645564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/zo5RLHf7Bh"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:02.000Z",
            "id": "489361811091632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/mtcrOFZeUZ"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:27.000Z",
            "id": "489361663187906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viatur... http://t.co/1Iw3Xbro6O Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "76778837",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9604187,
                        -19.78503804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489361641562456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ". (@ Parque Estadual Serra Verde) https://t.co/OOW9eXU81S"
        },
        {
            "author_id": "2575401643",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:21.000Z",
            "id": "489361640979054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/xJSkHbXDRW"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:10.000Z",
            "id": "489361593969283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Npq2tuQC7c"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:04.000Z",
            "id": "489361567608086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/EEDOS3AP2A"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:58.000Z",
            "id": "489361542031224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/LNFo3RqjiZ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:56.000Z",
            "id": "489361533583896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Aa02j2T9R1"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:51.000Z",
            "id": "489361513530929154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/HsE7ru0lBG"
        },
        {
            "author_id": "2640622934",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:43.000Z",
            "id": "489361478399442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/LCvgcrdMuM"
        },
        {
            "author_id": "2641529000",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:39.000Z",
            "id": "489361464008790017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/eKDMqgo1lQ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:33.000Z",
            "id": "489361438335455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/2NgdMmn0dw"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:25.000Z",
            "id": "489361403761803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usa... http://t.co/CBT36iaElP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:13.000Z",
            "id": "489361352952016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Tn89ZrljHZ"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:10.000Z",
            "id": "489361339995799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/3fxONXgwTs"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:06.000Z",
            "id": "489361324317487105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/LiveLTQyyr"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:03.000Z",
            "id": "489361314414731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Jweh7r0L2a"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:59.000Z",
            "id": "489361296446337028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/ijuhzt0xRn"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:54.000Z",
            "id": "489361275554521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/ZMYo731JKl"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:50.000Z",
            "id": "489361257988755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/x4rYoTV1uF"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:47.000Z",
            "id": "489361247414923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/4x0PATSHx0"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:42.000Z",
            "id": "489361224820215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/PI5bVzEb4W"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:40.000Z",
            "id": "489361215441756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/smuJ7nM0qe"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:38.000Z",
            "id": "489361208131076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/zPgR5PkZcF"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:36.000Z",
            "id": "489361197431418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/0O5Uc9nkS0"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:28.000Z",
            "id": "489361165877645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/XA6GEPGOMn"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:28.000Z",
            "id": "489361164430618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/p6MC49N9gf"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:25.000Z",
            "id": "489361153231835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/86fjcELByg"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "489361148894916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete via... http://t.co/X1yOEI19SR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:21.000Z",
            "id": "489361138597916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/siv2HOteSq"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:20.000Z",
            "id": "489361132226760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/wPtz4ZkClJ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:19.000Z",
            "id": "489361130154754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/2YecNB3uNz"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:07.000Z",
            "id": "489361079143628801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RbHdng46QZ"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-07-16T10:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "489361031836082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete vi... http://t.co/38gsj7mfTN (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-07-16T10:48:51.000Z",
            "id": "489361011980247041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OWt7qRzhFt"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2014-07-16T10:45:35.000Z",
            "id": "489360187464372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YEcb20HetY"
        },
        {
            "author_id": "198692234",
            "created_at": "2014-07-16T10:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.67442322,
                        -26.23258209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "489350576883654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia) http://t.co/AckxLCaS6U"
        },
        {
            "author_id": "166058519",
            "created_at": "2014-07-16T08:52:43.000Z",
            "id": "489331786657574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Water always want you Parque Municipal do Itiquira - Formosa -... http://t.co/Guso6wle8s \u00c1gua, Nature, Cachoeira, Brasil, Salto do Itiq..."
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-07-16T06:42:53.000Z",
            "id": "489299110202052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco albino no Parque Nacional Kruger(\u00c1frica do Sul).\n\nFonte: hypescience\n\n#DE...: Macaco albino no Parque N... http://t.co/pw9H87R3OL"
        },
        {
            "author_id": "271143230",
            "created_at": "2014-07-16T06:05:34.000Z",
            "id": "489289718228848641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal domingo! \u00c9 mais seguro"
        },
        {
            "author_id": "190857895",
            "created_at": "2014-07-16T05:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489277983447064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de namorar! #Que venha domingo \ud83d\ude04\u270c\ufe0f (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/DrnbSupwco"
        },
        {
            "author_id": "279893193",
            "created_at": "2014-07-16T04:38:34.000Z",
            "id": "489267825630924802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como fazer Broinha de Fub\u00e1, receita t\u00edpica da regi\u00e3o do Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/fq8Ua23gRw"
        },
        {
            "author_id": "705207998",
            "created_at": "2014-07-16T03:54:02.000Z",
            "id": "489256616848814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a  Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara no link http://t.co/10bejyNVOm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-16T03:00:03.000Z",
            "id": "489243032999710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de julho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/RmTZ2yEHXN"
        },
        {
            "author_id": "103759819",
            "created_at": "2014-07-16T02:53:41.000Z",
            "id": "489241431836745730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu , Terra Ind\u00edgena \nXingu National Park, Indigenous\nBy: Roberto Ecologia \nFoto: Luiz... http://t.co/8IREfpQGPR"
        },
        {
            "author_id": "145266914",
            "created_at": "2014-07-16T02:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489236955540889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selvaaaa #tysonlindo @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/pBl2awDGus"
        },
        {
            "author_id": "1149391357",
            "created_at": "2014-07-16T02:07:51.000Z",
            "id": "489229896883781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor extremo de um supervulc\u00e3o enorme debaixo do Parque Nacional de Yellowstone (USA) est\u00e1 derretendo uma... http://t.co/BrIbVQBtcD"
        },
        {
            "author_id": "117459622",
            "created_at": "2014-07-16T02:03:38.000Z",
            "id": "489228835972714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal do Memo devia j\u00e1 ficar no Parque Nacional do Pantanal. Seria estudado numa reserva... lugar perfeito!"
        },
        {
            "author_id": "618393991",
            "created_at": "2014-07-16T01:59:57.000Z",
            "id": "489227906590445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Alimentar um #crocodilo em um\u00a0barco no meio do p\u00e2ntano no Parque Nacional de #Everglades, nos #EUA,... http://t.co/FxaMvdOV9k"
        },
        {
            "author_id": "208084794",
            "created_at": "2014-07-16T01:48:35.000Z",
            "id": "489225050026176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes Curiosidades: Qual \u00e9 o parque nacional mais visitado do Brasil? http://t.co/30IA1y8o3S"
        },
        {
            "author_id": "1148590920",
            "created_at": "2014-07-16T01:41:12.000Z",
            "id": "489223190393405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode assistir a uma pe\u00e7a de Teatro, um Show Musical, pesquisar ou at\u00e9 mesmo ler um livro. Acredito que estas... http://t.co/TjIK3sHQxg"
        },
        {
            "author_id": "268381175",
            "created_at": "2014-07-16T01:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95263195,
                        -15.8495636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "489220346172944384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#boanoite #festadomorro #bom #demais#amei  #instagram @ Parque Estadual da Serra dos Pireneus http://t.co/igQJUlovRJ"
        },
        {
            "author_id": "2336896414",
            "created_at": "2014-07-16T01:10:57.000Z",
            "id": "489215576611778560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc0\ud83c\udfc0\ud83c\udfc0 (@ Parque Municipal de Quiteria ex Diven) http://t.co/XHQbMNGKIs"
        },
        {
            "author_id": "2404845876",
            "created_at": "2014-07-16T00:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "489209054653587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Role de nave socaca... @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/MDzhZfGyeU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T00:30:39.000Z",
            "id": "489205436969922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T00:30:34.000Z",
            "id": "489205413108535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3og4g"
        },
        {
            "author_id": "2696823497",
            "created_at": "2014-07-16T00:17:35.000Z",
            "id": "489202145796050944",
            "in_reply_to_user_id": "972263340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sorrisodooscar \u2764\u2764 vamo no parque municipal amanha com a Dai??"
        },
        {
            "author_id": "510709976",
            "created_at": "2014-07-16T00:00:33.000Z",
            "id": "489197859686719489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pensar que j\u00e1 subi esse morro e hj n\u00e3o posso mais, \u00e1rea protegida inacess\u00edvel ao p\u00fablico. Morro do\u2026 http://t.co/Ls2l65JU7D"
        },
        {
            "author_id": "65498203",
            "created_at": "2014-07-15T23:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "489190636730331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/UbsP2uAXoV"
        },
        {
            "author_id": "2328738489",
            "created_at": "2014-07-15T23:01:39.000Z",
            "id": "489183038602219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00f4r da Calliandra - S\u00edmbolo do Cerrado - Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Mateiros - Tocantins - Brasil -\u2026 http://t.co/RfF6gaY3hP"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-07-15T23:00:01.000Z",
            "id": "489182627405234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca\n\nUma das mais belas reservas naturais do pa\u00eds. Apesar de r\u00fastico, o que n\u00e3o falta \u00e9... http://t.co/71fMYNDopt"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2014-07-15T22:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "489180469486178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hj\u00e9diaderockbebe ! #atituderock #yeahhh @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/E1lQ7ajRAW"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-15T22:35:01.000Z",
            "id": "489176336389660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - http://t.co/YFaZJ6WMo4 http://t.co/yGbcCvwj2v"
        },
        {
            "author_id": "1040427403",
            "created_at": "2014-07-15T22:18:35.000Z",
            "id": "489172199207870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada http://t.co/7z82LnpUxq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T21:30:49.000Z",
            "id": "489160177661517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T21:30:33.000Z",
            "id": "489160113060847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/C7cInHlalv"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-07-15T21:28:56.000Z",
            "id": "489159702979567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "O Salto Angel, no Parque Nacional de Canaima, Venezuela, \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo, com 979 metros http://t.co/Z5R1rCyc2S"
        },
        {
            "author_id": "2377754393",
            "created_at": "2014-07-15T21:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "489158123895402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve.. (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/eeLw1AXCIV"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2014-07-15T21:04:45.000Z",
            "id": "489153620168826881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3/RN \u2013 Pelot\u00e3o Ambiental realiza acompanhamento na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha da\u00a0Coroa http://t.co/uS4uZqBy10"
        },
        {
            "author_id": "16549900",
            "created_at": "2014-07-15T21:03:53.000Z",
            "id": "489153402639613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei o carro, subi o Parque Nacional da Tijuca e aqui cheguei... @ Morro Do Corcovado http://t.co/qH1KnpHScA"
        },
        {
            "author_id": "350432071",
            "created_at": "2014-07-15T20:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489150696726355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/suVYTNadFc"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2014-07-15T20:46:42.000Z",
            "id": "489149077519470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado... http://t.co/79BOrkm3S4"
        },
        {
            "author_id": "48409389",
            "created_at": "2014-07-15T20:31:18.000Z",
            "id": "489145200758247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed a pessoa vem pro Encontro de Produtores Culturais, na Biblioteca Parque Estadual, e tem os ouvidos muito bem... http://t.co/qEqmYqiISh"
        },
        {
            "author_id": "29234216",
            "created_at": "2014-07-15T20:31:12.000Z",
            "id": "489145177135529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, uma reinven\u00e7\u00e3o\n\nhttp://t.co/1flZlmaNEo\n#Biblioteca #Livro #Leitura"
        },
        {
            "author_id": "39359911",
            "created_at": "2014-07-15T20:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489143879447625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/kYaVqIokQI"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2014-07-15T20:15:27.000Z",
            "id": "489141212150910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado http://t.co/dQKlFwxi74"
        },
        {
            "author_id": "885777996",
            "created_at": "2014-07-15T19:59:27.000Z",
            "id": "489137187602980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena conferir. Biblioteca Parque Estadual, uma reinven\u00e7\u00e3o http://t.co/o4GBPNScR9"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-15T19:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "489134256695029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/EzOSz3aov9"
        },
        {
            "author_id": "18135057",
            "created_at": "2014-07-15T19:46:12.000Z",
            "id": "489133849751060483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/budXKGZe1U"
        },
        {
            "author_id": "1196954018",
            "created_at": "2014-07-15T19:11:56.000Z",
            "id": "489125228807999488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte postal Fluxus Poesia Concreta Livros Jornais Etc deArtistas http://t.co/RPVsGTmQWt na Banquinha do Paulo Bruscky http://t.co/KW6V4jbtsy"
        },
        {
            "author_id": "2385741163",
            "created_at": "2014-07-15T18:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "2385741163",
                        "start": 119,
                        "username": "silviminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "489115821319262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica realizada pela AMS no Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros. | AMS http://t.co/WgNjoy9ODW via @silviminas"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T18:31:02.000Z",
            "id": "489114934039814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T18:30:34.000Z",
            "id": "489114818306392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbjav4F"
        },
        {
            "author_id": "1938686708",
            "created_at": "2014-07-15T18:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587273,
                        -23.45776074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "489114687171489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf33 @ Pico do Papagaio - Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/JYT1LDY77k"
        },
        {
            "author_id": "382052201",
            "created_at": "2014-07-15T18:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "489113498408849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s vezes, arriscar \u00e9 o que temos a fazer. #cerrado #pirinopolis @ Pirenopolis Goias Parque Nacional\u2026 http://t.co/AdZ2lO68Xb"
        },
        {
            "author_id": "111926287",
            "created_at": "2014-07-15T18:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "66441430",
                        "start": 89,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "489112227828727809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, #Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia @OGlobo_Rio - http://t.co/cjh5HHClKn"
        },
        {
            "author_id": "109708492",
            "created_at": "2014-07-15T18:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "66441430",
                        "start": 89,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "489112226687881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, #Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia @OGlobo_Rio - http://t.co/wbcH8sCYs1"
        },
        {
            "author_id": "326779167",
            "created_at": "2014-07-15T18:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "66441430",
                        "start": 89,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "489112226641747968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, #Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia @OGlobo_Rio - http://t.co/3pvXYw8Nxk"
        },
        {
            "author_id": "124239082",
            "created_at": "2014-07-15T18:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "66441430",
                        "start": 89,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "489112226515927040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, #Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia @OGlobo_Rio - http://t.co/Yi8ZHFLMc9"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2014-07-15T18:20:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "66441430",
                        "start": 89,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "489112226499149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, #Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia @OGlobo_Rio - http://t.co/3lF6NOaRWC"
        },
        {
            "author_id": "762570834",
            "created_at": "2014-07-15T18:02:18.000Z",
            "id": "489107704560893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza del mundo: El Parque Nacional de Doi Inthanon en Chiangmai, Thailandia. -Miriam- http://t.co/96faG47Qqy"
        },
        {
            "author_id": "981319146",
            "created_at": "2014-07-15T18:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "489107627293835265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/JVl6HeGhd1"
        },
        {
            "author_id": "1563028951",
            "created_at": "2014-07-15T17:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489101537281462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu ego \u00e9 do tamanho do Oeano Atl\u00e2ntico.. #haikaiss #semgra\u00e7a #red #cachu @ Parque Estadual da Pedra\u2026 http://t.co/TTDyjhEHZl"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-07-15T17:25:38.000Z",
            "id": "489098476748570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando: Entre os dias 01 e 03 de agosto de 2014\nOnde: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... http://t.co/IyiANLWppk"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2014-07-15T17:19:51.000Z",
            "id": "489097019651555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem novo mapa\n\nO Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP)... http://t.co/9AlGtE1hnb"
        },
        {
            "author_id": "1571528515",
            "created_at": "2014-07-15T17:12:29.000Z",
            "id": "489095165613977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/hkFEoNFgaz"
        },
        {
            "author_id": "61819386",
            "created_at": "2014-07-15T16:59:58.000Z",
            "id": "489092018183086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/JwFHCQwFJ3"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-07-15T16:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "253034260",
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "580496729",
                        "start": 113,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1480051292",
                        "start": 129,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "489089492499050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 jul 2014: 34\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Cabo Orange (AP) http://t.co/M0noHi6GDN @ICMBio. Apoiado pelo @ProgramaARPA - @RamsarConv"
        },
        {
            "author_id": "188911049",
            "created_at": "2014-07-15T16:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "389665449",
                        "start": 114,
                        "username": "fernandezlandin"
                    }
                ]
            },
            "id": "489085206964756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60.000 \u20ac para regular o uso p\u00fablico do monumento natural da Praia das Catedrais http://t.co/WmALQVikKK #cabozo de @fernandezlandin #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "15977367",
            "created_at": "2014-07-15T16:19:04.000Z",
            "id": "489081725386235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia bacana para brasileiros conhecerem o Parque Nacional Torres del Paine no Chile. http://t.co/VzgnmP8DR9"
        },
        {
            "author_id": "2566034354",
            "created_at": "2014-07-15T16:13:47.000Z",
            "id": "489080394487451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Bahias e a Cozinha Mineira em Po\u00e7os no Parque Municipal, PRECISO ir"
        },
        {
            "author_id": "1726591045",
            "created_at": "2014-07-15T16:02:47.000Z",
            "id": "489077627601551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai n\u00e3o gostei de ir pro Parque Nacional de Igua\u00e7u, vou ali em Roma rapidinho. Pera ai."
        },
        {
            "author_id": "20678969",
            "created_at": "2014-07-15T15:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489074169142075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/thbfzFdyBm"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-07-15T15:48:26.000Z",
            "id": "489074015785320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo agora teremos um grupo fazendo duas trilhas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Quer participar... http://t.co/gFj8p8JBrw"
        },
        {
            "author_id": "191613416",
            "created_at": "2014-07-15T15:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489073284680794112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o sensacional (@ Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/neYGC7ZTox"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-07-15T15:40:10.000Z",
            "id": "489071933116653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja a experi\u00eancia bem sucedida de #TurismoSolid\u00e1rio na regi\u00e3o serrana do RJ, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: http://t.co/KVgoDNwh5b"
        },
        {
            "author_id": "807316291",
            "created_at": "2014-07-15T15:36:48.000Z",
            "id": "489071088328908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a galeria de fotos e conhe\u00e7a a... http://t.co/0YxXI0sJw7"
        },
        {
            "author_id": "299842290",
            "created_at": "2014-07-15T15:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "123090385",
                        "start": 81,
                        "username": "ejalvarezg"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "87623974",
                        "start": 110,
                        "username": "esnaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "489069164565647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento Natural Teta de Niquitao #Bocon\u00f3 #TrujilloTierraM\u00e1gica @IzarraDeVerdad @ejalvarezg @minturvenezuela @esnaya http://t.co/juKobmeeWb"
        },
        {
            "author_id": "61819386",
            "created_at": "2014-07-15T15:21:48.000Z",
            "id": "489067311157243905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/vRgZSWK85W"
        },
        {
            "author_id": "2401550911",
            "created_at": "2014-07-15T15:13:13.000Z",
            "id": "489065153061593089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas naturais de \u00e1guas cristalinas e cachoeiras est\u00e3o entre as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, #MG. http://t.co/A1xAz06XCi"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-15T14:50:01.000Z",
            "id": "489059314569867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - http://t.co/YFaZJ6WMo4 http://t.co/jvdWHZqWWE"
        },
        {
            "author_id": "54305684",
            "created_at": "2014-07-15T14:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "489059175021170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ngbrasil: Um ip\u00ea-roxo floresce na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.  http://t.co/m4H8bvdZF1 http://t.co/PSSqr8eSk7\""
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2014-07-15T14:49:17.000Z",
            "id": "489059129206378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde Yogis e Yoginis, hoje aula \u00e1s 18:30 no Parque Municipal de Loul\u00e9.\nAt\u00e9 j\u00e1.\nNamaste."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-07-15T14:40:18.000Z",
            "id": "489056869965889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja mais fotos de Jo\u00e3o Marcos Rosa http://t.co/sEvQ8mXAfW http://t.co/2JVY4e1Sfh"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T14:30:34.000Z",
            "id": "489054417665019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/4yZkCb762I"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T14:30:29.000Z",
            "id": "489054398539366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiHpPgJ"
        },
        {
            "author_id": "64473828",
            "created_at": "2014-07-15T13:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "72692785",
                        "start": 0,
                        "username": "pauloferaz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9310196,
                        -19.9237156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "489043898111913984",
            "in_reply_to_user_id": "72692785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pauloferaz Previd\u00eancia. Aquele em frente o parque municipal,  pq ?"
        },
        {
            "author_id": "241293821",
            "created_at": "2014-07-15T13:45:08.000Z",
            "id": "489042985150349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia http://t.co/W6V9DD6Rqa"
        },
        {
            "author_id": "183056383",
            "created_at": "2014-07-15T13:36:59.000Z",
            "id": "489040933669715969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia http://t.co/HKbSmcFCzp"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2014-07-15T13:26:39.000Z",
            "id": "489038332366553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#temporeal Alto Cariri: projeto muda limites do parque estadual. Acompanhe o debate: http://t.co/oGlYSGrdRD"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2014-07-15T13:26:29.000Z",
            "id": "489038293917372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{Dicas de Viagem} Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/FeM0aOX9oC via @ericatarina #cataratasdeliguazu #cataratasdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "292973693",
            "created_at": "2014-07-15T13:25:22.000Z",
            "id": "489038010592133121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforma\u00e7\u00f5es na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/0HyfUCWqX2"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2014-07-15T13:12:31.000Z",
            "id": "489034779527249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da reuni\u00e3o \u00e9 debater poss\u00edveis altera\u00e7\u00e3o dos limites da \u00e1rea do Parque Estadual Alto Cariri, no Vale do Jequitinhonha."
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2014-07-15T13:09:58.000Z",
            "id": "489034135760285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Site CBN: Bosque da Copel pode virar Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal. http://t.co/klKaEZ3KEy"
        },
        {
            "author_id": "2353261171",
            "created_at": "2014-07-15T13:01:04.000Z",
            "id": "489031896438149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Horizonte Azul, estou assumindo a pousada na regi\u00e3o mais bonita do Brasil, Parque nacional de Jericoacoara, Cear\u00e1, em breve mais...."
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2014-07-15T12:59:40.000Z",
            "id": "489031544896385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa\u00a0atualizado http://t.co/W7ZIyhVtEr"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2014-07-15T12:59:39.000Z",
            "id": "489031539250827268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa\u00a0atualizado http://t.co/oNMSIy49Rl"
        },
        {
            "author_id": "37143863",
            "created_at": "2014-07-15T12:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.48473442,
                        -1.45336698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "489030204460105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do \u00faltimo show em Beag\u00e1.Muito \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f envolvido. @ Parque Municipal http://t.co/jKPlnmB7sN"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-07-15T12:49:42.000Z",
            "id": "489029037143392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) Marinha do Arvoredo (SC) passou por um intenso trabalho de limpeza. Toneladas de lixo... http://t.co/pQ1Clo2p7W"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T12:30:46.000Z",
            "id": "489024270891515906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/pPZVJLQZSs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T12:30:37.000Z",
            "id": "489024235214737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-15T12:30:01.000Z",
            "id": "489024081589977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/5dftDQYUo4"
        },
        {
            "author_id": "241293821",
            "created_at": "2014-07-15T12:24:47.000Z",
            "id": "489022764758859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual\nA entrada da biblioteca pela Avenida Presidente Vargas: ambiente... http://t.co/0BjEu8n7R8"
        },
        {
            "author_id": "41204567",
            "created_at": "2014-07-15T12:14:44.000Z",
            "id": "489020237388709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro re\u00fane produtores culturais, hoje, na Biblioteca Parque Estadual: http://t.co/MvCA61y1Nf"
        },
        {
            "author_id": "110665135",
            "created_at": "2014-07-15T11:55:19.000Z",
            "id": "489015351011979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2ac4tg6nty"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2014-07-15T11:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.44679,
                        -22.469275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "489005515260051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 GRAUS NEGATIVOS EM RESENDE, RJ. Em \u00e1rea do Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/NfOCl1xlxV"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2014-07-15T11:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10039997,
                        -15.57799617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "489003189942124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ela l\u00e1.  Tentando disputar com o sol pra ver quem brilha mais. Hahahhahah @ Parque Estadual M\u00e3e\u2026 http://t.co/c67kd2fNoZ"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-07-15T11:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "489002174353924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/pI7Ij3kqpc"
        },
        {
            "author_id": "37825304",
            "created_at": "2014-07-15T11:02:50.000Z",
            "id": "489002142980517889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem novo mapa - Bem Paran\u00e1: http://t.co/BNMMUGoJ7I"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-15T11:01:30.000Z",
            "id": "489001804995104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia aventureiros!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/kcYmBZAWLf"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-07-15T10:52:39.000Z",
            "id": "488999578595627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de um ano da Multa por defender a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 - 09/10/2014 - local: Port\u00e3o da Sede em... http://t.co/Lb24fmaeI3"
        },
        {
            "author_id": "853150716",
            "created_at": "2014-07-15T10:46:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "488998153405071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cn6TXep3Yc"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-07-15T10:34:42.000Z",
            "id": "488995062182076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual, uma reinven\u00e7\u00e3o. Veja o v\u00eddeo http://t.co/MLIQkqAt8d"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-07-15T10:34:10.000Z",
            "id": "488994929231032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Biblioteca Parque Estadual. Veja as imagens http://t.co/YevxYsCpOf"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-07-15T10:31:38.000Z",
            "id": "488994290992185344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com filmes, exposi\u00e7\u00f5es e internet, Biblioteca Parque Estadual atrai mil pessoas por dia http://t.co/R3LVnHNW6H"
        },
        {
            "author_id": "1163141137",
            "created_at": "2014-07-15T10:28:21.000Z",
            "id": "488993465561518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer http://t.co/4JLXLKE5RJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-15T09:53:29.000Z",
            "id": "488984689374289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Conserva\u00e7\u00e3o Transfronteiri\u00e7a de Lubombo e Recursos da \u00c1rea, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na... http://t.co/g1cxPYLw9E"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-07-15T09:42:03.000Z",
            "id": "488981813340434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde de 2010 estou cadastrando s\u00edtios e fazendas no entorno da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 para participar do... http://t.co/zyoEcWJiiT"
        },
        {
            "author_id": "294654774",
            "created_at": "2014-07-15T09:32:21.000Z",
            "id": "488979370808467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui do centro de barueri at\u00e9 o parque municipal ANDANDO"
        },
        {
            "author_id": "35040372",
            "created_at": "2014-07-15T09:27:02.000Z",
            "id": "488978034146684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boraaaaa \u2014 at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/7IQI40kZsb"
        },
        {
            "author_id": "1196725392",
            "created_at": "2014-07-15T09:26:57.000Z",
            "id": "488978013422632960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/rfICo8v9vL"
        },
        {
            "author_id": "1196725392",
            "created_at": "2014-07-15T09:22:18.000Z",
            "id": "488976840779128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0jCIM5yKwD"
        },
        {
            "author_id": "52178309",
            "created_at": "2014-07-15T06:53:22.000Z",
            "id": "488939362676387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor extremo de um supervulc\u00e3o enorme debaixo do Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 derretendo o asfalto...... http://t.co/4UIA4ZpZyD"
        },
        {
            "author_id": "13529922",
            "created_at": "2014-07-15T06:15:04.000Z",
            "id": "488929724945936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Salou http://t.co/ov4mFZzeUm"
        },
        {
            "author_id": "358918314",
            "created_at": "2014-07-15T05:04:10.000Z",
            "id": "488911881382690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/tJp4CRhtxU"
        },
        {
            "author_id": "213095290",
            "created_at": "2014-07-15T04:36:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "488904879541616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou voltar a dan\u00e7ar free step, ver se encosto no evento no parque municipal tirar um x1 com os patos \u270c hahaha'"
        },
        {
            "author_id": "458539236",
            "created_at": "2014-07-15T03:35:48.000Z",
            "id": "488889641962328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Minha alma http://t.co/sAcV4nza7o"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [pmjpEMLUR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pmjpEMLUR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pmjpEMLUR"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pmjpSEMAM].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pmjpSEMAM",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pmjpSEMAM"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Estarreja, Portugal",
                "id": "57d3f18314b6381d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diadema, Brasil",
                "id": "792ce72d0ea47349",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira, Brasil",
                "id": "fed7bacb0d46fb98",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibotirama, Brasil",
                "id": "f14375abd2df3d60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1636438556",
                "name": "rafa",
                "username": "RafaelaR00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74328095",
                "name": "Pedrinho Botaro",
                "username": "pedrinhobotaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128164521",
                "name": "Gerd Klotz",
                "username": "Gerd_Klotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271468786",
                "name": "AlbuquerqueClaudiney",
                "username": "KhepasAdonai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88761153",
                "name": "Gabriela Ofredi",
                "username": "gabrielaofredi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17602766",
                "name": "Charles Nisz \ud83c\udfe1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "charlesnisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60126419",
                "name": "Bethany Pearson",
                "username": "hunpff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "Canal OFF",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469281361",
                "name": "kelly oliveira",
                "username": "Kellyoliveira08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1902092791",
                "name": "Portal Virou Noticia",
                "username": "VirouNoticiaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252100163",
                "name": "PICTURE OF",
                "username": "mein__apfel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008630246",
                "name": "Correio do Vale",
                "username": "correio_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713126943",
                "name": "Bruno honorato",
                "username": "Brunohonorato89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50405043",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabriella_fc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033716492",
                "name": "Thiago Alves",
                "username": "thiagopraieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042474",
                "name": "EricaSena-Pensareco",
                "username": "Pensareco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35842387",
                "name": "O Taboanense",
                "username": "otaboanense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83944439",
                "name": "Heitor A. Francisco",
                "username": "Heitordealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239487123",
                "name": "PROFESSORA VILMA",
                "username": "profess_vilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35305935",
                "name": "Sharlene Pereira",
                "username": "shapereira03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74878919",
                "name": "Destino Livre",
                "username": "destinolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378259887",
                "name": "informativogeral",
                "username": "ggeeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65915831",
                "name": "Fabi Proscholdt",
                "username": "fabiproscholdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34774328",
                "name": "Noirma Murad",
                "username": "Noirma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991380758",
                "name": "MARILOSEGARRA",
                "username": "marilo_60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103340828",
                "name": "Juan David Leal",
                "username": "jleal94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228555538",
                "name": "Jos\u00e9 M\u00e1cio",
                "username": "JoseMacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512684404",
                "name": "superguaranyam830",
                "username": "superguaranyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473887492",
                "name": "R\u00e1dio Ximango AM 750",
                "username": "radioximango750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635563132",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "IMPRENSAPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604003888",
                "name": "SUPERMARAJOARA1130AM",
                "username": "AM1130MARAJOARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50707551",
                "name": "Rogerio Martes",
                "username": "rlpmartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125853181",
                "name": "P\u00e2mela Rosa",
                "username": "Pamy_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59795071",
                "name": "Fernando Souza \ud83e\udd38\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0f",
                "username": "Fernando348",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418171480",
                "name": "Marcelo Augusto",
                "username": "VirouNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49024677",
                "name": "David Pa\u00fal",
                "username": "d4vid_milian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53975222",
                "name": "Alysson Faria",
                "username": "alyssonfaria_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49051293",
                "name": "Gilberto Kassab",
                "username": "gilbertokassab",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49633949",
                "name": "Hamilton Pereira",
                "username": "hamiltonhp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58083038",
                "name": "Fernanda Dornelles",
                "username": "fefe_dornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271244829",
                "name": "Lizandra Monteiro",
                "username": "lizamonteiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268381175",
                "name": "Luluu",
                "username": "AnaLuizappina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188525635",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Caxias do Sul",
                "username": "camaracaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36046892",
                "name": "Ivan Moraes",
                "username": "ivanmoraesfilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607713300",
                "name": "GaRo",
                "username": "GalileuRodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62666052",
                "name": "Laila",
                "username": "laila_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59021470",
                "name": "C.B.Giacomini",
                "username": "neobronzati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1637073619",
                "name": "MR2 Empreiteira",
                "username": "MR2Empreiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897993709",
                "name": "Rua Carlos Weber",
                "username": "ruacarlosweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872787668",
                "name": "Sergipe Em Foco",
                "username": "OSergipeEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28405088",
                "name": "Evandro Badin",
                "username": "EvandroBadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15930395",
                "name": "ESTEIO",
                "username": "ESTEIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128856161",
                "name": "@ElizeuMachado2",
                "username": "Elizeu_Machado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223361217",
                "name": "Peterson Lucas",
                "username": "petersonluca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151364507",
                "name": "JAVIER LOPEZ",
                "username": "stiluss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15430166",
                "name": "rodrigo albuquerque",
                "username": "TalkToRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23224461",
                "name": "VEJA S\u00e3o Paulo",
                "username": "VejaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30162851",
                "name": "amor em tempos de corona \ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83c\udf88",
                "username": "Esmenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658067482",
                "name": "thalles",
                "username": "ThallesDanielPr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80612996",
                "name": "Jos\u00e9 Gayegos",
                "username": "GAYEGOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316687050",
                "name": "miriam carabetti",
                "username": "miriamcarabetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76828972",
                "name": "Bruno Pessa",
                "username": "obrunopessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260855889",
                "name": "Andriely Aguiar",
                "username": "_AndrielyAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113702356",
                "name": "Gabriel Pinheiro",
                "username": "tgpgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36558521",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedroslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52728040",
                "name": "Lili Miki",
                "username": "Mikiii_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217592807",
                "name": "SENOTICIAS.COM.BR",
                "username": "Senoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2307805366",
                "name": "Mara Reis",
                "username": "zamarareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "NALU",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68194746",
                "name": "Gisele Gasparotto",
                "username": "GicaGi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47460455",
                "name": "E.Solar+Footgolf",
                "username": "AVSantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37715125",
                "name": "Floriano Pesaro",
                "username": "FlorianoPesaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67806422",
                "name": "20/07...Luciano Lep",
                "username": "lucianolep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14946691",
                "name": "Alexandre Berbe (\u30a2\u30ec\u30af\u30b5\u30f3\u30c9\u30eb\u30d9\u30eb\u30d9)",
                "username": "AleBerbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53590134",
                "name": "Fl\u00e1vio Scavasin",
                "username": "fscavasin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106733855",
                "name": "by Guedex",
                "username": "byGuedex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42676503",
                "name": "Alex Ozai",
                "username": "AlexOzai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28416229",
                "name": "Marcos Fernandes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcos_fgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200577315",
                "name": "Dudu de Carvalho",
                "username": "2dudecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66831370",
                "name": "Caren Lissa Harayama",
                "username": "CarenLissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561474748",
                "name": "Rogerio  Pueras",
                "username": "OngPueras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235310100",
                "name": "Domingos Crescente",
                "username": "Crescente_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294413281",
                "name": "Exame",
                "username": "exame_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52167663",
                "name": "Portal AIB News",
                "username": "PortalAIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365000678",
                "name": "Jo\u00e3o Batista",
                "username": "jbibest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286290429",
                "name": "rodrigo alves",
                "username": "rodrigoalves_30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16711224",
                "name": "Thiago Jacinto",
                "username": "higuetari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87000500",
                "name": "Maria Claudia",
                "username": "mclaudiapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186893169",
                "name": "Dicas & Receitas",
                "username": "lowcarbpravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341854046",
                "name": "Let\u00edcia Moura",
                "username": "tticiamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155728412",
                "name": "Heloisa Jacon",
                "username": "HeloisaJacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72682446",
                "name": "Isa",
                "username": "isalmeidaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35043821",
                "name": "Lori Regattieri",
                "username": "followlori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487761588",
                "name": "NEMOOH",
                "username": "NemoohMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14443663",
                "name": "Davi Rocha",
                "username": "davirocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44865008",
                "name": "Floga-se",
                "username": "flogase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "495422515",
                "name": "Daniel Scola",
                "username": "DanielScola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78301593",
                "name": "MICHAEL",
                "username": "FENGAESPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128031815",
                "name": "Luciano Cartaxo",
                "username": "Luciano_Cartaxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46418107",
                "name": "Roney Albert Barbosa - Frajola",
                "username": "roneyalbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126638986",
                "name": "Rei Lux\u00a9",
                "username": "rei_lux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86124494",
                "name": "Junior Baia",
                "username": "jrbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454391938",
                "name": "Roberta Nunes Garcia",
                "username": "RobertaNGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383766359",
                "name": "Robson Bueno Pontes",
                "username": "Robsonpontes02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148803786",
                "name": "ruth marulli",
                "username": "ruthmarulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80992139",
                "name": "Ricardo Carriel",
                "username": "ricardocarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53401948",
                "name": "Gaby \ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "GabyPree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168832198",
                "name": "Qu\u00e9 ver en el mundo",
                "username": "Queverenelmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338486590",
                "name": "Toledo Natura",
                "username": "ToledoNatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382571776",
                "name": "Burujon.es",
                "username": "Burujones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208735269",
                "name": "wireless",
                "username": "iamlenecosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25230133",
                "name": "Pat Visconti",
                "username": "pavisconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108705565",
                "name": "Breno Bargamasco",
                "username": "BrenoBargamasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93657831",
                "name": "\u300eK\u300f",
                "username": "elevado_a_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77364466",
                "name": "(brunos)",
                "username": "bruoliber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284668082",
                "name": "Neylor Duran",
                "username": "Duran_spfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163677575",
                "name": "Rob_Medeiro \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udc19\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Robe_Medeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52920288",
                "name": "Brun\u00e3o",
                "username": "Bruno_anubis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321462258",
                "name": "TIM BETA SDV",
                "username": "OlavoNeto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177790884",
                "name": "Karl & Aline Dietz",
                "username": "Karl_Dietz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147937979",
                "name": "Fernanda Meireles",
                "username": "fezaofer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224168052",
                "name": "Rafael Santanna",
                "username": "SeguindoJAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892203370",
                "name": "Amanda",
                "username": "uai_Amand4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88753869",
                "name": "Mr. Aloizio",
                "username": "Aludelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516802712",
                "name": "aline vieira santos",
                "username": "alinevisa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550503013",
                "name": "annete",
                "username": "Caitlinlieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186993882",
                "name": "Infloripa",
                "username": "infloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398225198",
                "name": "FEDEBEIS",
                "username": "FedeBeis_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157719275",
                "name": "Jaildon",
                "username": "JaildonLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340739464",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164 B\u03b1rb\u03b1r\u03b1 \u10d6",
                "username": "baabygs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705607028",
                "name": "Desorquestra",
                "username": "Desorquestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48989445",
                "name": "Paulo Goya",
                "username": "paulogoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109967825",
                "name": "Hudson Miranda",
                "username": "Hudsonmiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444376402",
                "name": "Haddad Tranquil\u00e3o",
                "username": "Haddad_Femando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175670",
                "name": "Renato Ponciano",
                "username": "rponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166703857",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "uol_esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29495764",
                "name": "Solano Lucena",
                "username": "solano_lucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698774079",
                "name": "Moranny_Zl",
                "username": "Lizeh_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46180835",
                "name": "Tereza Lara",
                "username": "TerezaBraSiLL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2742872592",
                "name": "Fernando Vives",
                "username": "sorryperiferia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712729874",
                "name": "Favela Art",
                "username": "favela_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32573167",
                "name": "Aline Lima",
                "username": "LyLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610283",
                "name": "Cestas de Cafe",
                "username": "CestasdeCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45862866",
                "name": "Ver\u00f4nica Cestas",
                "username": "VeronicaCestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14194620",
                "name": "Ronaldo Bressane",
                "username": "rbressane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19271642",
                "name": "FV",
                "username": "fdvives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54623881",
                "name": "Humberto Carreiro",
                "username": "Airviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385405080",
                "name": "Netho Fake com Th",
                "username": "NethoSchultz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69313271",
                "name": "Marcio Kohara",
                "username": "marciokohara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7619202",
                "name": "M.V.",
                "username": "marciovillar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181307409",
                "name": "Don Argentum Juninho Rocha 0\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 \u00ae",
                "username": "DonArgentum08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89523095",
                "name": "Celso Bernini",
                "username": "celsobernini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392417655",
                "name": "Viva Curitiba",
                "username": "CuritibaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258821173",
                "name": "Anderson Junior",
                "username": "JuniorRJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64063804",
                "name": "Christhian",
                "username": "christhianvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53788073",
                "name": "Wallyson Souza",
                "username": "wallysonsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519148739",
                "name": "Borges Fonseca Eng.",
                "username": "borges_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137077788",
                "name": "Lua \ud83c\udf19",
                "username": "Tsukynna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Sempre Com Menor Pre\u00e7o.",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469969325",
                "name": "alyne",
                "username": "_participante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9683332",
                "name": "o mundo era melhor quando a gente podia ser brega",
                "username": "oieusouobixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118706430",
                "name": "Planeta en crisis",
                "username": "planetaencrisis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67024968",
                "name": "Jardim das Ideias",
                "username": "JardimdasIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741264372",
                "name": "Duda Skywalker",
                "username": "dudaherter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330578683",
                "name": "laranja \ud83c\udf4a",
                "username": "lucasplaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47708548",
                "name": "Talita SC",
                "username": "talitasaverio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43256357",
                "name": "Fabiano Soares",
                "username": "Fabianoshow4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316020941",
                "name": "Ronie Lobato",
                "username": "ronie_lobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68693419",
                "name": "Prefeitura de Curitiba #CuritibaContraCoronav\u00edrus",
                "username": "Curitiba_PMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2188410302",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "PirambuOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366034492",
                "name": "Franz Costa",
                "username": "franz_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90175059",
                "name": "Rocha, Will",
                "username": "euWillRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19833148",
                "name": "Turismito",
                "username": "turismito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315565138",
                "name": "Bonito Net",
                "username": "BonitoNet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16395593",
                "name": "Estev\u00e3o Ribeiro - IG: @renatatinta",
                "username": "estevaoribeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396776173",
                "name": "Juan Sebastian Perez",
                "username": "chefjsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696823497",
                "name": ".",
                "username": "anjodoscachos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590484543",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulocesar_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171599869",
                "name": "\u00cdndia",
                "username": "Gisaneribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617235727",
                "name": "Daniel Cardoso de Morais",
                "username": "emporiophotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485804894",
                "name": "Vivian Anjos",
                "username": "Vivianjos_Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529677911",
                "name": "Brazil ",
                "username": "curiositybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26055161",
                "name": "Bellinha",
                "username": "AnaBellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51126936",
                "name": "Tom \uf8ff\u2708\ufe0e\u2653\ufe0e\u26a3\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "TomBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561702752",
                "name": "Edemir Feiler",
                "username": "Feiler14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202732033",
                "name": "Marco Madeiro",
                "username": "marcomadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81837190",
                "name": "Slow Food Cerrado",
                "username": "SlowFoodCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648659416",
                "name": "Paisajes Chilenos",
                "username": "PaisajesChileno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265328426",
                "name": "Yasuda Seguros",
                "username": "YasudaSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620402349",
                "name": "F\u00c1BIO MADRUGA CONCUR",
                "username": "fabdruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932199668",
                "name": "Sophia Gomes",
                "username": "SophiaGomesLoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491590714",
                "name": "F\u00e3 Clube Oficial",
                "username": "GuerreirosdoGG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127911721",
                "name": "Gabriel Guerra",
                "username": "_gabrielguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987419167",
                "name": "Camila",
                "username": "camilaazeveddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59950138",
                "name": "Luiz",
                "username": "LuizSpies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195872279",
                "name": "Ericka",
                "username": "erickasalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37143863",
                "name": "Sinimb\u00fa",
                "username": "julianasinimbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608097682",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielTB007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608088784",
                "name": "Elton",
                "username": "EltonTB005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608122337",
                "name": "Dito",
                "username": "DitoTB004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593842356",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcospastos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606449987",
                "name": "Virleia",
                "username": "fiapedrasprecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593895012",
                "name": "wgnernogueira",
                "username": "mendonsadefronh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39572290",
                "name": "Poliana Mendes",
                "username": "Poli_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180021910",
                "name": "MATEUS",
                "username": "invisiblematty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634971153",
                "name": "27",
                "username": "27Pbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76778837",
                "name": "Lucas Santos",
                "username": "LucasGMBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575401643",
                "name": "Jack Beta",
                "username": "JackBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2640622934",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigoangelsfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2641529000",
                "name": "Alicinha",
                "username": "alicechagasbets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198692234",
                "name": "Felipe Guerios",
                "username": "felipeguerios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166058519",
                "name": "Hannah Sebestian",
                "username": "HannahSebestian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271143230",
                "name": "NOGUEIRA",
                "username": "joao_nogueeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190857895",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "eufabiopereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279893193",
                "name": "jack jones",
                "username": "ilobeandloveyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705207998",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "andrelimatj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103759819",
                "name": "OttoSk1488",
                "username": "OttoSk1488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145266914",
                "name": "Thais Macedo",
                "username": "thaisprmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149391357",
                "name": "Boituva Hoje",
                "username": "BoituvaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117459622",
                "name": "Danielle Leal \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf39",
                "username": "_Dani_tricolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618393991",
                "name": "Vontade de Viajar",
                "username": "VontadeDeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208084794",
                "name": "Kadinho",
                "username": "Kadinhoboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148590920",
                "name": "Sergio Myssior",
                "username": "smyssior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2336896414",
                "name": "Ahmed Kaddoura",
                "username": "ArmandoKaddoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2404845876",
                "name": "L\u00e1zZ Orlando",
                "username": "orlandolzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510709976",
                "name": "Priscila Felix",
                "username": "Priu_Felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65498203",
                "name": "Guedes \u265b",
                "username": "_GeovannaGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328738489",
                "name": "Calliandra",
                "username": "DocerradoJunera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69141491",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427403",
                "name": "Bahia Alerta",
                "username": "bahiaalertaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377754393",
                "name": "July Moura",
                "username": "juhmooura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16549900",
                "name": "victorcollor",
                "username": "victorcollor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350432071",
                "name": "Luban",
                "username": "phpbento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48409389",
                "name": "'RafaellaB.",
                "username": "Rafitcha86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29234216",
                "name": "Uariton Boaventura",
                "username": "uariton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39359911",
                "name": "Chiquinho Chiq",
                "username": "ChiquinhoChiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885777996",
                "name": "Carmen LR Pereira",
                "username": "carmenpereira01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242204139",
                "name": "Max Sandy",
                "username": "maxsequela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18135057",
                "name": "mmebrady",
                "username": "mmebrady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196954018",
                "name": "R\u00e9bus",
                "username": "rebuspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385741163",
                "name": "Silviminas",
                "username": "silviminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1938686708",
                "name": "madu",
                "username": "m4eduarda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382052201",
                "name": "Diovane Zica",
                "username": "diovanezica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111926287",
                "name": "Mir\u00f3 Editorial",
                "username": "MiroEditorial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109708492",
                "name": "CLivroDigital",
                "username": "CLivroDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326779167",
                "name": "CBL_oficial",
                "username": "CBL_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124239082",
                "name": "Bienal do Livro SP",
                "username": "bienaldolivrosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762570834",
                "name": "Grupo Verde",
                "username": "VerdeGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981319146",
                "name": "\u274c\u25b3 R\u20e3I\u20e3H\u20e3  \u270c\u274c\u2744\u2122",
                "username": "RI4HNN4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563028951",
                "name": "Ras",
                "username": "AriannyCaabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571528515",
                "name": "lumma Graziele",
                "username": "GrazieleLumma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61819386",
                "name": "Junior Dantas",
                "username": "jdator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911049",
                "name": "Cabozo.com",
                "username": "Cabozo_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389665449",
                "name": "Rita Fern\u00e1ndezLand\u00edn",
                "username": "fernandezlandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15977367",
                "name": "guiadoviajante",
                "username": "guiadoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566034354",
                "name": "Rafa",
                "username": "falafafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726591045",
                "name": "rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "_rteilor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20678969",
                "name": "Antonio Sabadine",
                "username": "asabadine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191613416",
                "name": "IGOR BORGES",
                "username": "iborg7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807316291",
                "name": "Mais V\u00eddeos Brasil Online",
                "username": "mvbonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299842290",
                "name": "Corporaci\u00f3n Trujillana de Turismo",
                "username": "ctturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123090385",
                "name": "Emilio \u00c1lvarez",
                "username": "ejalvarezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87623974",
                "name": "Esther N Hernandez R",
                "username": "esnaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401550911",
                "name": "Brasil de Not\u00edcias",
                "username": "BrasildNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305684",
                "name": "Fernanda",
                "username": "myself_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64473828",
                "name": "M I K E",
                "username": "MikeGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72692785",
                "name": "afroemo",
                "username": "pauloferaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241293821",
                "name": "Autran Dourado",
                "username": "autrandourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183056383",
                "name": "Rachel Oliveira",
                "username": "rachelpcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292973693",
                "name": "Radar Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "radardecoracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353261171",
                "name": "Marco Antonio Borges",
                "username": "marcoborges2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110665135",
                "name": "Cleuza Fujisawa",
                "username": "Cleuzasantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37825304",
                "name": "Luiz Betenheuser Jr.",
                "username": "nuncaabandona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853150716",
                "name": "Saah Driele",
                "username": "Sa_nhadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163141137",
                "name": "Al3X@ndr3\ud83d\udea7 4.6\ud83d\udea9",
                "username": "AlexandreSN74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294654774",
                "name": "\u00a9",
                "username": "poxachriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35040372",
                "name": "Belladerme",
                "username": "belladerme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196725392",
                "name": "Mauro Lucio #TimBeta",
                "username": "ToledoRotam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178309",
                "name": "V\u0337T\u0337o\u0337l\u0337e\u0337d\u0337o\u0337 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "SouToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13529922",
                "name": "Visita Salou",
                "username": "VisitaSalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358918314",
                "name": "horacio12ap",
                "username": "horacioluz12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213095290",
                "name": "Welington",
                "username": "weel_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458539236",
                "name": "Luua 'Moreira",
                "username": "LuuaMoreiira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "490041536369795072",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16ggsvmvay5p9upv836ddethivuyl",
        "oldest_id": "488889641962328064",
        "result_count": 499
    }
}