{
    "data": [
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-06-28T11:23:08.000Z",
            "id": "482846656392871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 (AL) http://t.co/8xk7cPbfAK"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-28T11:02:58.000Z",
            "id": "482841580437385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 (AL) http://t.co/L16yWGDAru"
        },
        {
            "author_id": "180490276",
            "created_at": "2014-06-28T11:00:55.000Z",
            "id": "482841065381445633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Boom diaa! \ud83c\udf1e Final de semana aben\u00e7oado a todos! \ud83d\ude4f (em Parque Estadual Altamiro De Moura Pacheco) http://t.co/o1szdRa59Q"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-06-28T10:04:40.000Z",
            "id": "482826911698391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal, no centro, abre \u00e0s seis e fecha \u00e0s onze da manh\u00e3. O zool\u00f3gico e o Parque Ecol\u00f3gico n\u00e3o abrem."
        },
        {
            "author_id": "297621558",
            "created_at": "2014-06-28T09:37:56.000Z",
            "id": "482820181207838721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas bandeiras marcam a \u00e1rea protegida dos NS ou seja os limites at\u00e9 onde estes v\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "90996231",
            "created_at": "2014-06-28T09:26:09.000Z",
            "id": "482817217164480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal d\u00e1 \u201cboas vindas\u201d a novos moradores http://t.co/1vP6r3D7Kp"
        },
        {
            "author_id": "2581022778",
            "created_at": "2014-06-28T05:49:55.000Z",
            "id": "482762798791798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Sete Passagens em Miguel Calmon, um para\u00edso na regi\u00e3o de #JacoCity http://t.co/z13846bBHe"
        },
        {
            "author_id": "2639441189",
            "created_at": "2014-06-28T04:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482741511873130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XE7svKRz32"
        },
        {
            "author_id": "347997272",
            "created_at": "2014-06-28T04:01:55.000Z",
            "id": "482735619958140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional : \u00e1gua mineral \nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "347997272",
            "created_at": "2014-06-28T04:01:29.000Z",
            "id": "482735512055472129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dropadas no parque nacional imagina a destrui\u00e7\u00e3o ? kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "387219039",
            "created_at": "2014-06-28T03:33:43.000Z",
            "id": "482728524214566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 Esta foi a primei #respeitoam #redesolidaria http://t.co/D2t7dW1rif"
        },
        {
            "author_id": "67342978",
            "created_at": "2014-06-28T03:26:37.000Z",
            "id": "482726735369502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite pra vcs, e aproveitem pra conhecer o Parque Estadual Intervales. Vejam q maravilha de sa\u00edra eu... http://t.co/rVBdDBG8Ge"
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-28T02:44:48.000Z",
            "id": "482716212183322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do pa\u00eds. Os destinos ecotur\u00edsticos mais populares incluem: o litoral do Caribe, o Parque Nacional Natural Tayrona na Sierra Nevada de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-28T02:44:46.000Z",
            "id": "482716206659416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatacoa na regi\u00e3o central andina; o Parque Nacional de Amacayacu na bacia do rio Amazonas, e as ilhas do Pac\u00edfico Malpelo e Gorgona. A..."
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-06-28T02:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "247777579",
                        "start": 79,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "482712719422791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal d\u00e1 \u201cboas vindas\u201d a novos moradores http://t.co/uuyinuleak via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "387219611",
            "created_at": "2014-06-28T02:22:36.000Z",
            "id": "482710627509485569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 Esta foi a primei #respeitoam #redesolidaria http://t.co/ng7Xwt33J3"
        },
        {
            "author_id": "143192431",
            "created_at": "2014-06-28T02:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1214379791849267200",
                        "start": 0,
                        "username": "AShineider"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482709734513180672",
            "in_reply_to_user_id": "128689191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AShineider parque municipal, miga haha de gra\u00e7a *-*"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-28T01:35:55.000Z",
            "id": "482698877586247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Alarme falso de bomba no Parque Municipal mobiliza o GATE:  http://t.co/ADobun3vQB"
        },
        {
            "author_id": "831500713",
            "created_at": "2014-06-28T01:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.18763,
                        -23.51893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "482698562728251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa boa. Obrigada! \ud83d\udc9c @ Parque Municipal Botyra Camorim Gatti http://t.co/IcGe8tq61P"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-06-28T01:34:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "50653120",
                        "start": 105,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "482698537742774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3, AL http://t.co/u1K3DWPgGR via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-06-28T01:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "50653120",
                        "start": 105,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "482698458956959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3, AL http://t.co/rVvAOGZ4zb via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "387219426",
            "created_at": "2014-06-28T01:16:56.000Z",
            "id": "482694102610231296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 Esta foi a primei #respeitoam #redesolidaria http://t.co/scOfED7C0s"
        },
        {
            "author_id": "112237094",
            "created_at": "2014-06-28T01:00:01.000Z",
            "id": "482689844448350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds, \u00e9 um oasis verde com clima fresco (17-28\u00baC) a quase 900 m... http://t.co/kInbX5BKRR"
        },
        {
            "author_id": "88761153",
            "created_at": "2014-06-28T00:43:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44252329,
                        -22.89010072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "482685771170992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prima mais fofa e mais falante rsrs #prima #cousin #pretty @ Parque Estadual da Pedra Branca - Realengo http://t.co/EpIvxENfRh"
        },
        {
            "author_id": "296533310",
            "created_at": "2014-06-28T00:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1311836,
                        -19.9181253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "482684110989955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sera que meu pai deixa eu ir no parque municipal ? ja sei que nau"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-06-28T00:33:21.000Z",
            "id": "482683132378767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/ilRYB92SfU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-28T00:30:39.000Z",
            "id": "482682452037476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/NcWK1oiwwM"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-28T00:30:30.000Z",
            "id": "482682417472237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/Co0Y2xO0Ik"
        },
        {
            "author_id": "2544766821",
            "created_at": "2014-06-28T00:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482677398669131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7vCvhmABXs"
        },
        {
            "author_id": "387217401",
            "created_at": "2014-06-28T00:06:39.000Z",
            "id": "482676414991171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 Esta foi a primei #respeitoam #redesolidaria http://t.co/zGHCaR76CJ"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-06-27T23:58:50.000Z",
            "id": "482674446155542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alarme falso de bomba no Parque Municipal mobiliza o GATE: Susto Alarme falso de bomba no Parque Municipal mob... http://t.co/o5Wb6Qkuu6"
        },
        {
            "author_id": "28220079",
            "created_at": "2014-06-27T23:58:45.000Z",
            "id": "482674425662144513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alarme falso de bomba no Parque Municipal mobiliza o GATE: Susto Alarme falso de bomba no Parque Municipal mob... http://t.co/yFBZ0CqN88"
        },
        {
            "author_id": "847770199",
            "created_at": "2014-06-27T23:52:09.000Z",
            "id": "482672764722368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/U0yOc2YZPu"
        },
        {
            "author_id": "2553907997",
            "created_at": "2014-06-27T23:44:11.000Z",
            "id": "482670759903756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira (Iporanga, S\u00e3o Paulo) https://t.co/1cFNlgZ5CR"
        },
        {
            "author_id": "74527734",
            "created_at": "2014-06-27T23:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99161933,
                        -19.8377185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482664397622763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeita de bomba em frente ao parque municipal, algu\u00e9m tentando pular do pr\u00e9dio... Bh ta agitado hoje"
        },
        {
            "author_id": "217979575",
            "created_at": "2014-06-27T23:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.519826,
                        -25.5265656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "575bcb27ab6665b2"
            },
            "id": "482663129839456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ria Vitor. Espontaneidade \u00e9 tudo. \u2661\u2661 @ Parque Estadual de Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 http://t.co/ci7LO89v8E"
        },
        {
            "author_id": "217425023",
            "created_at": "2014-06-27T23:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "482662828382617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/XXnNHvw7nZ"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-06-27T23:00:04.000Z",
            "id": "482659657677152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vimos esse grupo de beb\u00eas elefantes durante nosso mais recente per\u00edodo de trabalho de campo no Parque Nacional da... http://t.co/17OMw6Fs1c"
        },
        {
            "author_id": "77286047",
            "created_at": "2014-06-27T22:52:08.000Z",
            "id": "482657662585544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte p\u00eansil do Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o. andreventurini_ @ Horto Florestal Campos do Jord\u00e3o http://t.co/CKLZhbfyTf"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-06-27T22:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "247777579",
                        "start": 79,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "482657605970456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal d\u00e1 \u201cboas vindas\u201d a novos moradores http://t.co/y5d6znu6cx via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-06-27T22:42:02.000Z",
            "id": "482655121210228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alarme falso de bomba no Parque Municipal mobiliza o GATE:  http://t.co/xkC4DcZfhr"
        },
        {
            "author_id": "794722602",
            "created_at": "2014-06-27T22:34:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1280246927066611716",
                        "start": 0,
                        "username": "just_books_"
                    }
                ]
            },
            "id": "482653288916344832",
            "in_reply_to_user_id": "339734087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Just_Books_ Sim marcad\u00edssimo, dia 26 de julho as 13:00 horas Parque Municipal, ebaaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T22:25:18.000Z",
            "id": "482650910041309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do pa\u00eds. Os destinos ecotur\u00edsticos mais populares incluem: o litoral do Caribe, o Parque Nacional Natural Tayrona na Sierra Nevada de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T22:25:17.000Z",
            "id": "482650905540849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatacoa na regi\u00e3o central andina; o Parque Nacional de Amacayacu na bacia do rio Amazonas, e as ilhas do Pac\u00edfico Malpelo e Gorgona. A..."
        },
        {
            "author_id": "2370288305",
            "created_at": "2014-06-27T22:14:49.000Z",
            "id": "482648270729412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/51PTlORzFl"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-06-27T22:14:45.000Z",
            "id": "482648252857462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "19h15 Tr\u00e2nsito intenso / lento Av. Afonso Pena sentido Rodovi\u00e1ria a partir do Parque Municipal e reflexo alcan\u00e7a Prof. Morais / Av. Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-27T22:02:50.000Z",
            "id": "482645256224010241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do rio doce. http://t.co/Ns5jIfsTs3"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-06-27T22:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "247777579",
                        "start": 79,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "482645016414662657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal d\u00e1 \u201cboas vindas\u201d a novos moradores http://t.co/futrGYC8GK via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-06-27T21:49:54.000Z",
            "id": "482641998147383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos: O Parque Municipal de Macei\u00f3, inaugurado em 1978, completa nesta ... http://t.co/It4CmfXXJ1"
        },
        {
            "author_id": "853150716",
            "created_at": "2014-06-27T21:48:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482641555350908929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/z7JsCYpJpP"
        },
        {
            "author_id": "951800731",
            "created_at": "2014-06-27T21:47:34.000Z",
            "id": "482641413859860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos: O Parque Municipal de Macei\u00f3, inaugurado em 1978, completa nesta ... http://t.co/ZPU3DszOmS"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-27T21:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "482639813288685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/raibiEjBI1"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-27T21:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "482639005716987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/yX4NBiIgV1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:42.000Z",
            "id": "482637166015553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/gqtqk0mU7A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:23.000Z",
            "id": "482637090371682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/B3u43EbHTZ"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:11.000Z",
            "id": "482637036201836547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/2NIdFBSG4a"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:08.000Z",
            "id": "482637026835972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/N0cuwEmvHU"
        },
        {
            "author_id": "374630326",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:07.000Z",
            "id": "482637020791984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/4M6rUkTpaK"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:06.000Z",
            "id": "482637016794800128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/5RfAtjTgFz"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:05.000Z",
            "id": "482637011317030913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/IH4tVMF7vh"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:03.000Z",
            "id": "482637003209469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/vVlufxU4hB"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:01.000Z",
            "id": "482636994439163904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/LLBYcJucXe"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:00.000Z",
            "id": "482636991746416641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/ciLpIxS5FD"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:00.000Z",
            "id": "482636989968052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/jdkLSrqYoT"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-06-27T21:29:59.000Z",
            "id": "482636988084809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3: Esta foi a primeira vez que animais ... http://t.co/Kkz5Q5ZQYm"
        },
        {
            "author_id": "108643916",
            "created_at": "2014-06-27T21:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95958399",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "482636786121076736",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz o a ta acontecendo no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "108643916",
            "created_at": "2014-06-27T21:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "482636046266793985",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM o q ta acontecendo no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "393144548",
            "created_at": "2014-06-27T21:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "68060268",
                        "start": 34,
                        "username": "gabibs2"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "482634455312785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem voc\u00ea, meu eu n\u00e3o \u00e9 completo \ud83d\udc9e @gabibs2 @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/xI0njqJVR8"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-06-27T21:15:09.000Z",
            "id": "482633256509403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Roda de Capoeira com grupo capoeira Brasil e o grupo da Cufa Sobral. \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/xKcn8eYi0A"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-06-27T21:10:04.000Z",
            "id": "482631975472463872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/P94tkA10Hu"
        },
        {
            "author_id": "42875201",
            "created_at": "2014-06-27T21:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "482631822363201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/O0MvW6bHwD da Cachoeira do Crioulo- Parque Estadual do Rio Preto"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-06-27T21:09:21.000Z",
            "id": "482631796346355712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Animais silvestres reabilitados s\u00e3o soltos no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/FmG5lE96RN"
        },
        {
            "author_id": "58630893",
            "created_at": "2014-06-27T20:48:05.000Z",
            "id": "482626445257101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos http://t.co/tSDV2v4vmi"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2014-06-27T20:29:51.000Z",
            "id": "482621853521825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e9m e Parauapebas receber\u00e3o exposi\u00e7\u00e3o sobre Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri http://t.co/yyx84m073Z"
        },
        {
            "author_id": "83973384",
            "created_at": "2014-06-27T20:19:24.000Z",
            "id": "482619223731339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/mpSXKzWcu0"
        },
        {
            "author_id": "83973384",
            "created_at": "2014-06-27T20:17:17.000Z",
            "id": "482618691860070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/EQ4SHZ8XiM"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-06-27T20:14:44.000Z",
            "id": "482618052320960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha criada no Brasil? Falamos sobre o assunto aqui: http://t.co/fxR8FBLLfS"
        },
        {
            "author_id": "19268911",
            "created_at": "2014-06-27T20:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4472811734",
                        "start": 0,
                        "username": "RWY10"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "43023158",
                        "start": 7,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "482616536965054464",
            "in_reply_to_user_id": "67023555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rwy10 @LucianoHuck tb adora construir mansao em \u00e1rea protegida pelo Ibama! Pequeno delito q amigos politicos deram jeitinho"
        },
        {
            "author_id": "288901066",
            "created_at": "2014-06-27T20:03:38.000Z",
            "id": "482615258692198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/OHuj4lbXyT"
        },
        {
            "author_id": "1286319386",
            "created_at": "2014-06-27T19:34:28.000Z",
            "id": "482607916743004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos: O Parque Municipal de Macei\u00f3, inaugurado em 1978, completa nesta ... http://t.co/AM7vPSJukj"
        },
        {
            "author_id": "2565561410",
            "created_at": "2014-06-27T19:34:27.000Z",
            "id": "482607914830422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos: O Parque Municipal de Macei\u00f3, inaugurado em 1978, completa nesta ... http://t.co/OCW8BMy0ga"
        },
        {
            "author_id": "69939940",
            "created_at": "2014-06-27T19:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "32157294",
                        "start": 75,
                        "username": "Giiiiii_Bissaco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "482606905031143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde Guararema (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho w/ @giiiiii_bissaco) http://t.co/zRPT4bGiWg"
        },
        {
            "author_id": "448583417",
            "created_at": "2014-06-27T19:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482603794489180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Y9NrP5cwKi"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2014-06-27T19:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3063951689",
                        "start": 0,
                        "username": "_anacfaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "482602751722291200",
            "in_reply_to_user_id": "40353510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_anacfaria dia 4 filha huahauah no parque municipal acho que \u00e9 15 reais"
        },
        {
            "author_id": "174648204",
            "created_at": "2014-06-27T19:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88440026,
                        -16.75240405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "482601509901717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A walk to remember! @ Parque Municipal - Montes Claros - MG http://t.co/lFT0YcvNFG"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2014-06-27T19:04:34.000Z",
            "id": "482600392736264193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos http://t.co/uamrLmSCYc"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2014-06-27T19:01:59.000Z",
            "id": "482599740366798849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Huckleberries de Montana s\u00e3o deliciosos. Voc\u00ea prova uma torta no caf\u00e9 do Parque Nacional Glacier. #FoodStoriesUSA http://t.co/RUz4diyfKx"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-06-27T19:00:44.000Z",
            "id": "482599428617170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhos alucinantes em \u00e1guas mornas na Para\u00edso Baiano do Arquip\u00e9lago de ABROLHOS! O primeiro Parque Nacional... http://t.co/anmcu5n2Lz"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-27T18:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "22914738",
                        "start": 131,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "482595551851335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/hzlXrn9gby via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-06-27T18:40:58.000Z",
            "id": "482594454004838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CaravanaMTur A cachoeira V\u00e9u de Noiva tem 90 m de altura e fica no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). http://t.co/A9tS115gGJ"
        },
        {
            "author_id": "19844035",
            "created_at": "2014-06-27T18:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "482593300755783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/EOn2tGULcW"
        },
        {
            "author_id": "2576923105",
            "created_at": "2014-06-27T18:32:03.000Z",
            "id": "482592210832343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resistindo lindamente aos ventos do outono. Apaixonada por essa lindeza! #DaJanela @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/fjJkRBKrgV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T18:31:10.000Z",
            "id": "482591985933766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/W2rZr30ngK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T18:30:53.000Z",
            "id": "482591915838550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/LpRCvFWZyv"
        },
        {
            "author_id": "39471037",
            "created_at": "2014-06-27T18:16:27.000Z",
            "id": "482588282577252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHA ONDE EU ESTAVA  HJ NO PARQUE ESTADUAL CUNHAMBEBE,BOA TARDE PAZ E SA\u00daDE A TODOS,BOM FIM DE SEMANA ! http://t.co/wK2ptASP30"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-06-27T17:42:47.000Z",
            "id": "482579811370827776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos http://t.co/9c9Q7300v1"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-06-27T17:42:47.000Z",
            "id": "482579811307913216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos http://t.co/4JimZ742jU"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2014-06-27T17:41:34.000Z",
            "id": "482579502816825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/N6Oz2IghZV"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-06-27T17:29:28.000Z",
            "id": "482576461329874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana em Ouro Preto, com tour hist\u00f3rico pela cidade e trilha no Parque Estadual Do Itacolomi: Sa\u00edda \u00e0s... http://t.co/ueSrIuHqnW"
        },
        {
            "author_id": "2366054492",
            "created_at": "2014-06-27T17:25:22.000Z",
            "id": "482575426032635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Maranh\u00e3o, Brasil. Las dunas de arena que abarcan alrededor de 1500 km2. http://t.co/kUyuLTtURi"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-06-27T17:13:52.000Z",
            "id": "482572535872368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 completa 36 anos http://t.co/uWzfWHXhHG"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2014-06-27T17:00:04.000Z",
            "id": "482569060312702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga os passos de Darwin com AndoAndes Travel and Nature Chile. Conhe\u00e7a o Parque Nacional La Campana... http://t.co/kfou4HSrKB"
        },
        {
            "author_id": "106906410",
            "created_at": "2014-06-27T16:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482563819198480384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho di\u00e1rio depois do almo\u00e7o (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) https://t.co/vutWDEyDNn"
        },
        {
            "author_id": "27550630",
            "created_at": "2014-06-27T16:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482563481779306497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/SREONRZyoq"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-06-27T16:35:02.000Z",
            "id": "482562759725682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) monitora visitantes com sensor de pedestres. Diversos dados importantes... http://t.co/XtvTY0zi4P"
        },
        {
            "author_id": "2585040003",
            "created_at": "2014-06-27T16:34:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "482562604452548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/zhKNyONOl4"
        },
        {
            "author_id": "204817328",
            "created_at": "2014-06-27T16:30:36.000Z",
            "id": "482561644686757889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o tem sentido um evento cultural \u00e0s 18h, no Parque Municipal, ser +18"
        },
        {
            "author_id": "2471824884",
            "created_at": "2014-06-27T16:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "35904607",
                        "start": 21,
                        "username": "jummig"
                    }
                ]
            },
            "id": "482560796799819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal por @jummig http://t.co/c8IV0wymHp"
        },
        {
            "author_id": "2515574329",
            "created_at": "2014-06-27T15:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "482553912596369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/FibCGyd8Uy"
        },
        {
            "author_id": "2515574329",
            "created_at": "2014-06-27T15:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01607097,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "482552620956254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/9Aj5IatImB"
        },
        {
            "author_id": "120965048",
            "created_at": "2014-06-27T15:40:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "482549071824322562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/MHFr9bTx50"
        },
        {
            "author_id": "197284603",
            "created_at": "2014-06-27T15:15:02.000Z",
            "id": "482542628140249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bosque da Barra \u00e9 um parque municipal cercado de muito verde em volta de uma bela lagoa. \u00c9 o local ideal para... http://t.co/4xE1HHDkY7"
        },
        {
            "author_id": "180488723",
            "created_at": "2014-06-27T14:42:57.000Z",
            "id": "482534552960008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento gratuito no dia 27 de junho, pr\u00f3xima sexta-feira, traz para o p\u00fablico os tesouros do Monumento Natural das... http://t.co/BcvEq1jkvh"
        },
        {
            "author_id": "203624161",
            "created_at": "2014-06-27T14:34:27.000Z",
            "id": "482532417060995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Serra da Canastra (Vargem Grande-MG)  http://t.co/QJhEZMvAYP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T14:31:29.000Z",
            "id": "482531667232313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/hcAT0IzBtx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T14:31:06.000Z",
            "id": "482531572978319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/H4q6lGiBmj"
        },
        {
            "author_id": "2415915578",
            "created_at": "2014-06-27T14:26:07.000Z",
            "id": "482530319384338433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ICMBio) combateu a pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) http://t.co/yFiHxlzONQ"
        },
        {
            "author_id": "432621991",
            "created_at": "2014-06-27T14:21:03.000Z",
            "id": "482529042303025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ambientalista  L\u00edgia Tavares fala sobre a transforma\u00e7\u00e3o da mata do buraquinho em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2014-06-27T14:10:14.000Z",
            "id": "482526321109901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tigre arrasta catador de caranguejos na frente dos filhos, em parque nacional da \u00cdndia http://t.co/coWaVIcMeY"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2014-06-27T13:52:47.000Z",
            "id": "482521929891741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 SAB e DOM (28 e 29/06) tem Mostra FICI nas Bibliotecas Parque Estadual http://t.co/uIw9uHLotQ #Rio #gratis"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-06-27T13:39:10.000Z",
            "id": "482518501169827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de Passarinho: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia revisitado http://t.co/hn1M1WbuIL"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-06-27T13:38:46.000Z",
            "id": "482518403958460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de Passarinho: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia revisitado http://t.co/bOTJubSB3W"
        },
        {
            "author_id": "453213999",
            "created_at": "2014-06-27T13:37:24.000Z",
            "id": "482518059463507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos pro parque municipal haha"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2014-06-27T13:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "54627948",
                        "start": 84,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "482514202263699457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 estruturado para a 15\u00aa Festa do Vinho http://t.co/nkxKZJWddN via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-27T13:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "482511708913561601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/Z8KopAMoLx"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-27T13:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "482511022788710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paisagem... @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/D3jOSdtb2J"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-06-27T13:01:54.000Z",
            "id": "482509122836127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam e Semace fiscalizam Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1: http://t.co/dHIZ4MxMT0"
        },
        {
            "author_id": "178026875",
            "created_at": "2014-06-27T12:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71076939,
                        -21.29936895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "482505197554372609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mogiana (Guaxup\u00e9, Minas Gerais) http://t.co/nQtKLROJZR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T12:30:55.000Z",
            "id": "482501325998276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/fQkZzTT1f7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T12:30:47.000Z",
            "id": "482501292091518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/sJdCDRGZDT"
        },
        {
            "author_id": "2169156565",
            "created_at": "2014-06-27T12:14:37.000Z",
            "id": "482497226665902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/ZakVXpNHeH"
        },
        {
            "author_id": "1044854516",
            "created_at": "2014-06-27T11:34:38.000Z",
            "id": "482487162185994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/xX2sqa7SF0"
        },
        {
            "author_id": "27371807",
            "created_at": "2014-06-27T11:32:56.000Z",
            "id": "482486736287567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia por aqui come\u00e7a muito mais lindo... \u2661 @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/3HL4cvKTEt"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-27T11:24:36.000Z",
            "id": "482484637759852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para o Focinho de Porco - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Nova Friburgo - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/QJ7mcsKGkA"
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:30.000Z",
            "id": "482483103110135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:28.000Z",
            "id": "482483092490174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:25.000Z",
            "id": "482483082725842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:23.000Z",
            "id": "482483074895077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:22.000Z",
            "id": "482483069014638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:21.000Z",
            "id": "482483064484806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:20.000Z",
            "id": "482483061158711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:19.000Z",
            "id": "482483057807462403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:09:19.000Z",
            "id": "482480793441546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novembro de 2009). P\u00e1gina visitada em 23 de janeiro de 2010.\nIr para cima \u2191 [72]\nIr para cima \u2191 Parque Estadual Marinho de Pernambuco \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-06-27T11:04:26.000Z",
            "id": "482479564342325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/4kJ7idxnBq"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-06-27T11:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "482479427813527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui ... mais 14km pra conta. .. @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/fu7tOdXhYF"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-06-27T10:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "18079733",
                        "start": 102,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "482478430676463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/aR0yYhp6eB via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T10:57:44.000Z",
            "id": "482477875820769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novembro de 2009). P\u00e1gina visitada em 23 de janeiro de 2010.\nIr para cima \u2191 [72]\nIr para cima \u2191 Parque Estadual Marinho de Pernambuco \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2014-06-27T10:41:08.000Z",
            "id": "482473698927325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0PPNhZReCh"
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:04.000Z",
            "id": "482473181022670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:04.000Z",
            "id": "482473178078269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:02.000Z",
            "id": "482473172348841985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:01.000Z",
            "id": "482473166569086978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:00.000Z",
            "id": "482473163729559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:00.000Z",
            "id": "482473160772567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:59.000Z",
            "id": "482473157547151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:58.000Z",
            "id": "482473154703417346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:58.000Z",
            "id": "482473151939350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:57.000Z",
            "id": "482473148965613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:29:55.000Z",
            "id": "482470875359625216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novembro de 2009). P\u00e1gina visitada em 23 de janeiro de 2010.\nIr para cima \u2191 [72]\nIr para cima \u2191 Parque Estadual Marinho de Pernambuco \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "291696110",
            "created_at": "2014-06-27T10:07:45.000Z",
            "id": "482465298910412801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!! #rio #tijuca #copa2014 #czechboy #kr\u00e1sn\u00fd #like #follow @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/XdNY8psYmq"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-06-27T10:00:04.000Z",
            "id": "482463364430716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Fam\u00edlia Mar de Bem, que tal come\u00e7armos a sexta com um pulinho nesse lago? Nada mal n\u00e9?\n\n(Parque Nacional... http://t.co/rTr5ITUn8V"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-06-27T09:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "482459301509091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/By8P0jN054"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-06-27T08:24:40.000Z",
            "id": "482439356515246081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos,\nHoje, na Biblioteca Parque Estadual, abertura da exposi\u00e7\u00e3o., Compare\u00e7am.... http://t.co/EkLiFsXzTp"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-06-27T08:23:05.000Z",
            "id": "482438959797379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos,\nHoje, na Biblioteca Parque Estadual, abertura da exposi\u00e7\u00e3o. Compare\u00e7am.... http://t.co/GkZIVqsaBY"
        },
        {
            "author_id": "217634440",
            "created_at": "2014-06-27T05:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28405585,
                        -24.93330165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "482399003280416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Rio Turvo http://t.co/EWiIujUR9L"
        },
        {
            "author_id": "2587266902",
            "created_at": "2014-06-27T03:38:39.000Z",
            "id": "482367378811281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novembro de 2009). P\u00e1gina visitada em 23 de janeiro de 2010.\nIr para cima \u2191 [72]\nIr para cima \u2191 Parque Estadual Marinho de Pernambuco \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "2590673016",
            "created_at": "2014-06-27T03:29:03.000Z",
            "id": "482364963349344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "novembro de 2009). P\u00e1gina visitada em 23 de janeiro de 2010.\nIr para cima \u2191 [72]\nIr para cima \u2191 Parque Estadual Marinho de Pernambuco \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:35.000Z",
            "id": "482361574079098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:35.000Z",
            "id": "482361572317495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:34.000Z",
            "id": "482361568483897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:33.000Z",
            "id": "482361564990046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:33.000Z",
            "id": "482361563345870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:32.000Z",
            "id": "482361561273884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:32.000Z",
            "id": "482361559466119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:31.000Z",
            "id": "482361557809385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:31.000Z",
            "id": "482361556198768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:31.000Z",
            "id": "482361554537820161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-27T03:02:31.000Z",
            "id": "482358283106537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de junho de 2014\nFavo (Apis mellifera)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/SCM9g9sliv"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-27T03:00:04.000Z",
            "id": "482357667298807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de junho de 2014\nFavo (Apis mellifera)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/yK6H2E5w2T"
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:06.000Z",
            "id": "482355160388481025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:06.000Z",
            "id": "482355158773686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:05.000Z",
            "id": "482355155355303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:04.000Z",
            "id": "482355151668543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:04.000Z",
            "id": "482355149848190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:03.000Z",
            "id": "482355148208214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:03.000Z",
            "id": "482355146475991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:02.000Z",
            "id": "482355144664047617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:02.000Z",
            "id": "482355142248120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:01.000Z",
            "id": "482355139505057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "366574327",
            "created_at": "2014-06-27T02:40:10.000Z",
            "id": "482352661803835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim que eu chegar do medico vou correr no parque municipal podep\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:37.000Z",
            "id": "482348746131640321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:36.000Z",
            "id": "482348744076455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:36.000Z",
            "id": "482348740532260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:35.000Z",
            "id": "482348736715423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:34.000Z",
            "id": "482348735037730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:34.000Z",
            "id": "482348733284487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:33.000Z",
            "id": "482348731455770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:32.000Z",
            "id": "482348725202083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:31.000Z",
            "id": "482348723499200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:31.000Z",
            "id": "482348721611759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "63731613",
            "created_at": "2014-06-27T01:12:08.000Z",
            "id": "482330507581988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Projeto da Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Natural Municipal Maranpendi em... http://t.co/42l0iWGSFm"
        },
        {
            "author_id": "63731613",
            "created_at": "2014-06-27T01:11:24.000Z",
            "id": "482330322902609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Projeto da Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Natural Municipal Maranpendi em... http://t.co/1pHGv2gALn"
        },
        {
            "author_id": "1060646418",
            "created_at": "2014-06-27T01:06:37.000Z",
            "id": "482329116880797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo gente ? 3, 4 e 5 l\u00e1 no parque municipal, vaaaaamos ?"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-06-27T01:00:04.000Z",
            "id": "482327467290402817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite Fam\u00edlia Mar de Bem!\n\nNoite de estrelas no Parque Nacional do G\u00f6reme e o s\u00edtio de pedras da Capadocia,... http://t.co/1qGN4wg9Le"
        },
        {
            "author_id": "2526064429",
            "created_at": "2014-06-27T00:47:54.000Z",
            "id": "482324409320222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi-PR encontramos o maior Canyon do Brasil e o 6\u00ba maior do\u2026 http://t.co/OlW1PFvs2m"
        },
        {
            "author_id": "174842828",
            "created_at": "2014-06-27T00:36:17.000Z",
            "id": "482321481872211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf41\ud83c\udf43 #deter\u00e7a #feriado #holiday #feena #nature #cousin #loveit @ Floresta Estadual Navarro De Andrade http://t.co/8Or1cmzmld"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T00:30:53.000Z",
            "id": "482320126130536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXzbAyZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T00:30:52.000Z",
            "id": "482320121231597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/VTJJVG6vvt"
        },
        {
            "author_id": "57016128",
            "created_at": "2014-06-27T00:30:49.000Z",
            "id": "482320108237631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando a mais importante ao Show Fabio Jr. \u2014 at Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/G7zqjqQZNy"
        },
        {
            "author_id": "195585904",
            "created_at": "2014-06-27T00:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52168049",
                        "start": 0,
                        "username": "camilasari"
                    }
                ]
            },
            "id": "482318072183664640",
            "in_reply_to_user_id": "52168049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilasari pois \u00e9, bh \u00e9 a capital de divers\u00e3o pros filhos da zona sul, no mais divers\u00e3o de pobre \u00e9 parque municipal e afins."
        },
        {
            "author_id": "479702392",
            "created_at": "2014-06-27T00:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "456426689",
                        "start": 0,
                        "username": "oyurifernandes"
                    }
                ]
            },
            "id": "482316208055001088",
            "in_reply_to_user_id": "456426689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@oyurifernandes @caarol_rossi Parque Municipal Monte Mochuara e vc?"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-06-26T23:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "482299108309610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) https://t.co/0sKHVjXYKo"
        },
        {
            "author_id": "1267352366",
            "created_at": "2014-06-26T23:07:21.000Z",
            "id": "482299101678424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEXO NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-26T23:05:54.000Z",
            "id": "482298736652353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca\n\n\"Localizado na Serra do Ibitipoca, uma ramifica\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira, o... http://t.co/LfMfqnNaHw"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T23:00:53.000Z",
            "id": "482297476326899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o garantida.\nSUP no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/16D02T5yfL"
        },
        {
            "author_id": "167400112",
            "created_at": "2014-06-26T22:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1954893,
                        -16.74492103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "482296766893916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Carmo Bernardes http://t.co/rfzjZ0B5dh"
        },
        {
            "author_id": "350891428",
            "created_at": "2014-06-26T22:36:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "482291458943102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Atardecer en #Santos #Brasil2014 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/SUo76NEMwS"
        },
        {
            "author_id": "203624161",
            "created_at": "2014-06-26T22:36:10.000Z",
            "id": "482291254215311360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Serra da Canastra (Vargem Grande, MG) http://t.co/a5PM7aBMYJ\""
        },
        {
            "author_id": "263843047",
            "created_at": "2014-06-26T22:28:27.000Z",
            "id": "482289315427663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser o cora\u00e7\u00e3o do Lagamar (ber\u00e7\u00e1rio de vida marinha do Atl\u00e2ntico Sul) o Parque Estadual da Ilha do Cardoso... http://t.co/15gGFJYzYL"
        },
        {
            "author_id": "53411830",
            "created_at": "2014-06-26T22:17:39.000Z",
            "id": "482286594423267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional\n\nOpera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do... http://t.co/bBebZSQvpx"
        },
        {
            "author_id": "36522669",
            "created_at": "2014-06-26T22:11:51.000Z",
            "id": "482285137275518977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JDPOHOr06G"
        },
        {
            "author_id": "18394935",
            "created_at": "2014-06-26T21:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9338045,
                        -19.92652025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482279250305630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando BH @ Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/dEXRCAoWDK"
        },
        {
            "author_id": "171327959",
            "created_at": "2014-06-26T21:37:12.000Z",
            "id": "482276414779977731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado o reflorestamento do Parque Municipal Dr. Rui Calazans de Ara\u00fajo (Parque do Fund\u00e3o). Est\u00e1\u2026 http://t.co/WXgjisKW4W"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T21:30:32.000Z",
            "id": "482274739847958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/EXfxrknweb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T21:30:32.000Z",
            "id": "482274737578848259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/C1ZPCIhOFd"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-06-26T21:19:04.000Z",
            "id": "482271852220674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Facebook... http://t.co/k3xT80pxPx"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-26T21:15:18.000Z",
            "id": "482270903188090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no alto da Serra da Estrela, Petr\u00f3polis (RJ) pode ser base para Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "162508739",
            "created_at": "2014-06-26T21:06:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482268671902244865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que n\u00e3o se mede \ud83d\udc6f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/qG8Zm38puT"
        },
        {
            "author_id": "2576923105",
            "created_at": "2014-06-26T21:01:18.000Z",
            "id": "482267380073365504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia. @ Parque Municipal Jardim Felicidade http://t.co/m2hftqlWS2"
        },
        {
            "author_id": "2169156565",
            "created_at": "2014-06-26T20:24:50.000Z",
            "id": "482258203175301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/YDBBB0skAd"
        },
        {
            "author_id": "2555494563",
            "created_at": "2014-06-26T20:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75900949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "482256943470620673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/uMeO2Lorhw"
        },
        {
            "author_id": "2555494563",
            "created_at": "2014-06-26T20:19:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88515678,
                        -16.75706241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "482256769893543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/pgGSfF6Yaa"
        },
        {
            "author_id": "1864508245",
            "created_at": "2014-06-26T20:18:39.000Z",
            "id": "482256649751916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a casa del Pablo Neruda, Parque Nacional de Santiago e almo\u00e7o! !! Ta muito bom!!"
        },
        {
            "author_id": "2555494563",
            "created_at": "2014-06-26T20:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852407,
                        -16.7570142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "482256595716698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/qoSCjt1hjF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T20:01:14.000Z",
            "id": "482252264594505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "95880673",
            "created_at": "2014-06-26T19:31:15.000Z",
            "id": "482244720966774785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhece Riviera Nayarit? O destino tem praias lindas para todos os gostos. Saiba mais: http://t.co/B1SWoWxO8y"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-06-26T19:30:21.000Z",
            "id": "482244494885396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ICMBio combate pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de SP: http://t.co/jJfJYwIogP http://t.co/ygbdoSrPR1"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-26T19:02:10.000Z",
            "id": "482237400169852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena http://t.co/EHikLNPplS\n#SOSJuruena"
        },
        {
            "author_id": "187796164",
            "created_at": "2014-06-26T18:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "482229963220062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/tYNepTl4zm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T18:30:44.000Z",
            "id": "482229490467487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/YEnqvgecI1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T18:30:30.000Z",
            "id": "482229430258249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiYuD5"
        },
        {
            "author_id": "134079810",
            "created_at": "2014-06-26T18:25:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.19533,
                        -20.046425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "482228160470073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/rw77hRjypj"
        },
        {
            "author_id": "9672702",
            "created_at": "2014-06-26T18:19:23.000Z",
            "id": "482226632695218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ), de Carlos Perez Couto http://t.co/delBuT2THG"
        },
        {
            "author_id": "709831807",
            "created_at": "2014-06-26T18:18:07.000Z",
            "id": "482226315018641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inesquec\u00edvel \u2014 at Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/a1kwWQEwv9"
        },
        {
            "author_id": "355183638",
            "created_at": "2014-06-26T18:11:31.000Z",
            "id": "482224656188194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 passarei o dia no parque municipal junto com o mozao. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "1134753726",
            "created_at": "2014-06-26T18:08:10.000Z",
            "id": "482223809072611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sul In Foco] Parque Municipal \u00e9 estruturado para a 15\u00aa Festa do Vinho http://t.co/4ihym7Lx4u #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "2546258646",
            "created_at": "2014-06-26T18:06:26.000Z",
            "id": "482223376136953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/j1o741YT6q"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-06-26T18:02:24.000Z",
            "id": "482222358837465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra de Guaratiba possui a Reserva Biol\u00f3gica mais bem preservada do Estado do Rio de Janeiro. O Manguezal... http://t.co/K82AMI4wpJ"
        },
        {
            "author_id": "337724835",
            "created_at": "2014-06-26T17:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 63,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "482221133992067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal de Rodeios de Fotaleza dos Valos on @foursquare: http://t.co/NkEPDomeoS"
        },
        {
            "author_id": "53657901",
            "created_at": "2014-06-26T17:39:41.000Z",
            "id": "482216644115460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR AI!!\nPARQUE MUNICIPAL DE BH http://t.co/zLA6LbkfxL"
        },
        {
            "author_id": "618566945",
            "created_at": "2014-06-26T17:36:32.000Z",
            "id": "482215848246251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal e t\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83c\udf32\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "362244935",
            "created_at": "2014-06-26T17:30:53.000Z",
            "id": "482214427924504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 estruturado para a 15\u00aa Festa do Vinho http://t.co/S1Pf8yQ9zn"
        },
        {
            "author_id": "18394935",
            "created_at": "2014-06-26T17:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482213371232923649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#monkeys #brazil #bh #belohorizonte @ Parque Municipal De Bh http://t.co/69Dso17Rv3"
        },
        {
            "author_id": "1624105087",
            "created_at": "2014-06-26T17:25:58.000Z",
            "id": "482213192903704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um objetivo. Visitar o parque estadual do Turvo e o Salto do Yucum\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "1624105087",
            "created_at": "2014-06-26T17:20:26.000Z",
            "id": "482211800642228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo sobre o parque estadual do Turvo. Lugar lindo."
        },
        {
            "author_id": "1955172062",
            "created_at": "2014-06-26T17:18:01.000Z",
            "id": "482211191981240322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/YjbwWlgBAY"
        },
        {
            "author_id": "1855135454",
            "created_at": "2014-06-26T17:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "10228272",
                        "start": 62,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "482210889865523202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de viola no parque Municipal: http://t.co/N3SSLV4tt2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "415940625",
            "created_at": "2014-06-26T17:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2776924,
                        -22.6778424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "482210682029346818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capa de CD !\n#SomosLindos \u2661 @ Parque Natural Municipal Da Taquara http://t.co/8jmourIK7c"
        },
        {
            "author_id": "415940625",
            "created_at": "2014-06-26T17:15:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2776924,
                        -22.6778424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "482210678082523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensualizando na trilha porque sou desses kk \n#Crazy #Friends #Love @ Parque Natural Municipal Da Taquara http://t.co/Xgy5mjoxeG"
        },
        {
            "author_id": "119152520",
            "created_at": "2014-06-26T17:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "482209094393004032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Pescaria. @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/jtKCVTO2ZG"
        },
        {
            "author_id": "254875922",
            "created_at": "2014-06-26T16:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "482202400254480385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/YlA27epCrN"
        },
        {
            "author_id": "254875922",
            "created_at": "2014-06-26T16:35:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "482200424682758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anos de entretenimento dispon\u00edvel. *0* @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/MsJQpmxtxR"
        },
        {
            "author_id": "1633808250",
            "created_at": "2014-06-26T16:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95701028,
                        -22.40983195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "482200127613177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou pro parque nacional com tisse \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "20061059",
            "created_at": "2014-06-26T16:28:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "482198825470132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde trevosa! Roubado/emprestado do meu irm\u00e3o edufgomes #ParadiseLost #Gothic @ Floresta Nacional\u2026 http://t.co/wytFT4gg1S"
        },
        {
            "author_id": "372645326",
            "created_at": "2014-06-26T16:23:20.000Z",
            "id": "482197427982966786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q \"legal\"  :)  RT @bocaonews: Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AXWkqifEwD"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2014-06-26T16:22:57.000Z",
            "id": "482197332973604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5SKzRVmWZU"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-06-26T15:56:10.000Z",
            "id": "482190590918922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "An\u00fancio ocorreu em divulga\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas para conservar \u00e1rea explorada.\nAo menos 300 fam\u00edlias habitam a Floresta Estadual do Amap\u00e1,..."
        },
        {
            "author_id": "2471824884",
            "created_at": "2014-06-26T15:49:13.000Z",
            "id": "482188844222414849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal\n\n#imagensdepocos http://t.co/t8h0BPPvgn"
        },
        {
            "author_id": "93443997",
            "created_at": "2014-06-26T15:31:20.000Z",
            "id": "482184342983442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/gAEhYrozGn"
        },
        {
            "author_id": "254875922",
            "created_at": "2014-06-26T15:28:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "482183726689157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/K98xeBxJRY"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-06-26T15:14:22.000Z",
            "id": "482180073555238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fica a 90 quil\u00f4metros de Belo Horizonte,Minas Gerais.\nConhe\u00e7a os pontos... http://t.co/QCLDcImE8g"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-06-26T15:03:41.000Z",
            "id": "482177384201064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paseo Ecol\u00f3gico?\nParque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, Santa Catarina.... http://t.co/Mo5kB5BOTK"
        },
        {
            "author_id": "178483124",
            "created_at": "2014-06-26T14:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "482170628070731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma otima corrida! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 2 others) http://t.co/LaaaqheDL1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T14:30:52.000Z",
            "id": "482169124005482498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/em5MNCqcYP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T14:30:50.000Z",
            "id": "482169117752168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/tZxkZk5L0x"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-26T14:25:15.000Z",
            "id": "482167713637621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos africanos fazem trilhas na lama salgada na beira de lago no Parque Nacional Queen Elizabeth, em Uganda. #VIS\u00d5ES #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "246251075",
            "created_at": "2014-06-26T14:20:56.000Z",
            "id": "482166626046201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de Biologia da Uniara visitam o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \n\nhttp://t.co/e3fZNHhHWV"
        },
        {
            "author_id": "826888856",
            "created_at": "2014-06-26T14:20:36.000Z",
            "id": "482166540796952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Governador Camilo assinou v\u00e1rios Termos de Concess\u00f5es para uso sustent\u00e1veis dos recursos florestais da Floresta Estadual do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "44033859",
            "created_at": "2014-06-26T14:13:29.000Z",
            "id": "482164749287710721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/07 - CONEX\u00c3O BH NO PARQUE MUNICIPAL https://t.co/DDBSbYrUrq"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-06-26T13:51:28.000Z",
            "id": "482159210923180034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental recomenda. Visitando o Parque Nacional do Capara\u00f3 e a cidade de Alto Capara\u00f3, a... http://t.co/UoliIM80PK"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-06-26T13:37:41.000Z",
            "id": "482155739688222720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Formiga - Jalap\u00e3o - TO - Foto: Arquivo Kampa \u2014 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o. http://t.co/9S6Q5WcUOI"
        },
        {
            "author_id": "113164710",
            "created_at": "2014-06-26T13:31:39.000Z",
            "id": "482154224474935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que ro ir na pra\u00e7a do papa, parque municipal e pra\u00e7a JK!! quer dizer, quero sair passeando at\u00e9 chegar na pra\u00e7a do papa! kkkk vai ser legal"
        },
        {
            "author_id": "853150716",
            "created_at": "2014-06-26T13:27:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482153127748333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/OPeYYag8kl"
        },
        {
            "author_id": "305996401",
            "created_at": "2014-06-26T13:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "482152426409971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FuckinArt @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/f4gCWB9sB2"
        },
        {
            "author_id": "63514051",
            "created_at": "2014-06-26T13:15:06.000Z",
            "id": "482150057056014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador quer participa\u00e7\u00e3o da sociedade na administra\u00e7\u00e3o de parque municipal http://t.co/36BIfciDzJ #manchete"
        },
        {
            "author_id": "716100951",
            "created_at": "2014-06-26T12:54:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482144812767125504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XClhcOFrIZ"
        },
        {
            "author_id": "415940625",
            "created_at": "2014-06-26T12:51:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2776924,
                        -22.6778424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "482144240668258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com eles \u2661\n#Trilha #Cachoeira #Natureza o/ @ Parque Natural Municipal Da Taquara http://t.co/ekgNrsrXwv"
        },
        {
            "author_id": "226917661",
            "created_at": "2014-06-26T12:34:12.000Z",
            "id": "482139765069082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaoPodemosPellar s aquilo la parece parque nacional da gorongosa. Depilacao nunca matou a ninguem"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T12:30:40.000Z",
            "id": "482138876820344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtXZagn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T12:30:28.000Z",
            "id": "482138824525746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8soiV"
        },
        {
            "author_id": "13651352",
            "created_at": "2014-06-26T12:26:35.000Z",
            "id": "482137850239270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\udcda (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/SSaAxTDqF8"
        },
        {
            "author_id": "2392415246",
            "created_at": "2014-06-26T12:25:56.000Z",
            "id": "482137687046905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0.9861534N  66.807666W \n BR-307 - Parque Nacional do Pico da Neblina, Amazonas, 69750-000, Brazil \n #ItsASmallWorld https://t.co/iqxTEYLNqw"
        },
        {
            "author_id": "1615131008",
            "created_at": "2014-06-26T12:16:10.000Z",
            "id": "482135226911821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entomologia \u00e9 coisa s\u00e9ria, se for realizada sem crit\u00e9rios pode ocasionar s\u00e9rio impacto ambiental.... http://t.co/KMndbcYdyF"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2014-06-26T11:47:33.000Z",
            "id": "482128027384442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas da Copa \u201cinvadem\u201d as Cataratas do Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 come\u00e7a a colher os primeiros... http://t.co/1prBYA2IMx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-26T11:39:57.000Z",
            "id": "482126114513780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de junho de 2014\nTesoura-do-brejo (Gubernetes yetapa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/NMWJXynoU3"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T11:24:32.000Z",
            "id": "482122235335819265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking \u00e9 trekking mesmo!!!! Fotos by Macgiver \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/d8FYpm6r8j"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-06-26T11:22:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55153843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "482121766421413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/pFMA9lknPS"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-06-26T11:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "482121181236301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/w6sUH9WOPA"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2014-06-26T10:59:41.000Z",
            "id": "482115981469179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Nova Friburgo - reuni\u00e3o mensal do Conselho do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. =)"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2014-06-26T10:54:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93456233,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "482114555590770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/8IHWXHNk8t"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-06-26T09:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "482096731489058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/iJ6Vlj8xpW"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2014-06-26T09:00:04.000Z",
            "id": "482085877351735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00c9 nas paisagens verdes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Reserva da Biosfera desde 1997, que sobrevivem... http://t.co/RQ8gH1mn4l"
        },
        {
            "author_id": "107445123",
            "created_at": "2014-06-26T08:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "294124998",
                        "start": 0,
                        "username": "sanfonaeaviola"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "45447020",
                        "start": 16,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40647476,
                        -7.23065975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "482080457883131904",
            "in_reply_to_user_id": "294124998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sanfonaeaviola @xicosa Que tal grava\u00e7\u00e3o DVD tivesse imagem 1a Floresta Nacional Araripe, entre Crato/Exu onde o \"rei do bai\u00e3o\" trafegava?"
        },
        {
            "author_id": "1527515893",
            "created_at": "2014-06-26T08:35:38.000Z",
            "id": "482079730171396096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei q tinha sido assaltada no parque municipal. Foi um sonho mau, logo para mim \u00e9 um pesadelo!"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-26T08:01:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "482071156623941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/czWU5154cp"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2014-06-26T05:10:28.000Z",
            "id": "482028095432826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - #guiasdeviaje http://t.co/JHZGCuhQLf"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-06-26T05:00:14.000Z",
            "id": "482025521640124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco inclui mais 26 s\u00edtios na lista de patrim\u00f4nios mundiais. Parque Nacional dos Himalaias, na \u00cdndia est\u00e1 na lista: http://t.co/VePLsBfiPR"
        },
        {
            "author_id": "2642017859",
            "created_at": "2014-06-26T04:48:09.000Z",
            "id": "482022478244749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca *-* http://t.co/Gu0IhJBkFy"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-06-26T04:44:17.000Z",
            "id": "482021508035149824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RODOANEL FACE NORTE:  tratores j\u00e1 atingem cabeceira do Riacho Guara\u00fa, no Parque Estadual da Cantareira.... http://t.co/3O01gkiHpN"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-06-26T04:35:37.000Z",
            "id": "482019327139651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1RVORE MAIS ALTA DO BRASIL\n\n\u00c9 um jequitib\u00e1 patriarca, que fica no Parque Estadual de Vassununga, em Santa Rita... http://t.co/5Zaj8oRmJ4"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T04:00:31.000Z",
            "id": "482010492794597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T04:00:30.000Z",
            "id": "482010487224561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/wTiuuwt0eX"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T02:40:18.000Z",
            "id": "481990304325971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBarreirinhas-MA http://t.co/t0ZDvCSRPu"
        },
        {
            "author_id": "2576860897",
            "created_at": "2014-06-26T02:37:44.000Z",
            "id": "481989661129453568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/xmC925JTc6"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T02:34:23.000Z",
            "id": "481988815473881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses foto By Macgyver http://t.co/beEcrKal9J"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T02:30:25.000Z",
            "id": "481987818924044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/ui16myMzIF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T02:30:24.000Z",
            "id": "481987812745814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-26T02:30:04.000Z",
            "id": "481987729819832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "822345560",
            "created_at": "2014-06-26T01:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "822345560",
                        "start": 31,
                        "username": "JeancCleiton"
                    }
                ]
            },
            "id": "481979706225348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @jeanccleiton http://t.co/tMvCcw1XDT Atravessando o Parque Nacional de Jericoacoara de D20"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2014-06-26T01:27:09.000Z",
            "id": "481971895344979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis-site Ter\u00ea Total http://t.co/MQZi0ejnoC"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-06-26T01:15:05.000Z",
            "id": "481968859503943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unesco inclui mais 26 s\u00edtios na lista de patrim\u00f4nios mundiais. Parque Nacional dos Himalaias, na \u00cdndia est\u00e1 na lista: http://t.co/VePLsBfiPR"
        },
        {
            "author_id": "51193491",
            "created_at": "2014-06-26T00:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.93348025,
                        -17.80717571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8229c433b4559b88"
            },
            "id": "481961996162969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#inaugura\u00e7\u00e3osapora (@ Parque Municipal de Rio Verde) https://t.co/XFYLg13MMs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T00:30:43.000Z",
            "id": "481957695839547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAANCNEVm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T00:30:43.000Z",
            "id": "481957694598025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/vd6aQiAuYC"
        },
        {
            "author_id": "403489668",
            "created_at": "2014-06-26T00:14:11.000Z",
            "id": "481953535794245634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracter\u00edsticas morfom\u00e9tricas da Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio Floriano, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 PR: T\u00edtulo: C... http://t.co/qXs9rahzUW"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2014-06-26T00:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "161293032",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrovamaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "481953375182127104",
            "in_reply_to_user_id": "161293032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrovamaral e conheci um pouco do interior, como o Parque Nacional de Ubajara, a cidade do Ciro Gomes e outras perto do Piau\u00ed. Ok?"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-25T23:00:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "481934936988217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/NWMvApHzeh"
        },
        {
            "author_id": "47684125",
            "created_at": "2014-06-25T22:49:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "481932338491064320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/gSkWgsqZ3m"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2014-06-25T22:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481930064762646530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quati #florestadatijuca #errejota #riodejaneiro #rj @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/6NBNwE1lvk"
        },
        {
            "author_id": "1092025244",
            "created_at": "2014-06-25T22:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "481927765382668289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others https://t.co/LozJbQhjPP"
        },
        {
            "author_id": "60768072",
            "created_at": "2014-06-25T22:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06481131,
                        -15.56474591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "481927730653847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr para poder comer bacon. ;-) (@ Parque Estadual Massairo Okamura) https://t.co/eGJmSuRzGr"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T22:30:33.000Z",
            "id": "481927452932182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/kC0iBcfH0v"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-25T22:30:32.000Z",
            "id": "481927451996848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/DB4asr5wzs http://t.co/Dk00xtsfzB"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T22:30:31.000Z",
            "id": "481927445889970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-06-25T22:25:05.000Z",
            "id": "481926078068318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unesco inclui mais 26 s\u00edtios na lista de patrim\u00f4nios mundiais. Parque Nacional dos Himalaias, na \u00cdndia est\u00e1 na lista: http://t.co/BX2Sq28w2d"
        },
        {
            "author_id": "48381061",
            "created_at": "2014-06-25T22:20:23.000Z",
            "id": "481924895878938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trupe Ch\u00e1 de Boldo em Belo Horizonte! Dia 5 de julho no Conex\u00e3o BH, no Parque Municipal, \u00e0s 20h. Vai ser massa!"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-06-25T22:05:48.000Z",
            "id": "481921226210672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma turma de #feradamontanha que vai #tocapracima agora! #picusteam @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/1o0Sccag6x"
        },
        {
            "author_id": "718135572",
            "created_at": "2014-06-25T21:56:53.000Z",
            "id": "481918983067955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 59 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque nacional de Bras\u00edlia - Clube \u00c1gua Mineral - DF\" http://t.co/7Ess42BB7d"
        },
        {
            "author_id": "372471504",
            "created_at": "2014-06-25T21:31:32.000Z",
            "id": "481912602185195521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar lindooo. Otimo. Restaurante com...\" Foursquare Tip @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/wgkyacVOqv"
        },
        {
            "author_id": "207799415",
            "created_at": "2014-06-25T21:31:26.000Z",
            "id": "481912577648517120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora pra casa \u2014 at Parque municipal do morro do macaco http://t.co/xQkWyRlknr"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T21:30:56.000Z",
            "id": "481912451706155009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/LtYS4xaDqz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T21:30:43.000Z",
            "id": "481912396911771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/5x4SDsWxYY"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-06-25T21:19:20.000Z",
            "id": "481909531598143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora ent\u00e3o boas noites!\n\nFotografia tirada depois da entrada da Laguna Amarga no Parque Nacional Torres del Paine,... http://t.co/Rdx5IRj4pG"
        },
        {
            "author_id": "302130212",
            "created_at": "2014-06-25T21:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.038095,
                        -23.720379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "481909494931521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom seria come\u00e7ar todos os dias com essa paisagem! @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://t.co/RlLGb0UBKt"
        },
        {
            "author_id": "269259687",
            "created_at": "2014-06-25T21:00:04.000Z",
            "id": "481904684614316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional Arikok est\u00e3o preservadas a maior parte da composi\u00e7\u00e3o vegetal, animal e geol\u00f3gica de... http://t.co/wYi5zU6aSI"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-06-25T20:31:09.000Z",
            "id": "481897406393745410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ASSIS BRASIL E SINDICATO DAS M\u00c1QUINAS\nAssinam, amanh\u00e3, quinta-feria, \u00e0s 16h30min, no Parque Estadual de... http://t.co/iuWCZr6Kgx"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2014-06-25T20:28:31.000Z",
            "id": "481896743303659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Buraquinho.\nNo... http://t.co/xRdm2s5yg5"
        },
        {
            "author_id": "32591991",
            "created_at": "2014-06-25T20:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451194,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "481896290805370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meus brotheres. To falando que o Drummond \u00e9 bem melhor. O Nava concordou. @ Parque Municipal De Bh http://t.co/FiYaEbL0AF"
        },
        {
            "author_id": "159198597",
            "created_at": "2014-06-25T20:18:21.000Z",
            "id": "481894185935454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CSA e Projeto Pescar visitam Parque Municipal dos Sabi\u00e1s em S\u00e3o Jos\u00e9: Membros da CSA (C\u00e2mara Socioambiental) e... http://t.co/MYs8EC2BR4"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-06-25T19:59:58.000Z",
            "id": "481889556841897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejando uma viagem ao Parque Nacional Torres del Paine? Baixe o Guia Brasileiros em Torres del Paine - http://t.co/0mnfQcFPNX"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-25T19:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "481889407482744834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) https://t.co/Z7ns3zoAGk"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-25T19:56:40.000Z",
            "id": "481888727388934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/8nSx9U851R"
        },
        {
            "author_id": "398098826",
            "created_at": "2014-06-25T19:52:08.000Z",
            "id": "481887588882862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O blog @a4pes lan\u00e7ou um guia gratuito para voc\u00ea conhecer a 8\u00aa maravilha do mundo, o Parque Nacional Torres del Paine! http://t.co/f7reA1C9JI"
        },
        {
            "author_id": "249707442",
            "created_at": "2014-06-25T19:36:19.000Z",
            "id": "481883608014422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/yK9R5jJwvf"
        },
        {
            "author_id": "543509429",
            "created_at": "2014-06-25T19:23:13.000Z",
            "id": "481880309831446529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trememb\u00e9 aptos [Vivart Trememb\u00e9]3 DORMS]Horto Florestal e ao Parque Estadual da Cantareira http://t.co/VPyy9iAuBy"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2014-06-25T19:16:44.000Z",
            "id": "481878678583140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da reuni\u00e3o \u00e9 debater os limites do Parque Estadual do Sumidouro, em Pedro Leopoldo, e seus impactos para o setor produtivo local."
        },
        {
            "author_id": "37143863",
            "created_at": "2014-06-25T18:49:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.48473442,
                        -1.45336698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "481871848209412098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 al\u00f4 Bel\u00f4!!! 03 de julho a gente esquenta esse Parque Municipal com muito amor no cora\u00e7\u00e3o. Chega\u2026 http://t.co/7OPCwBey87"
        },
        {
            "author_id": "353863324",
            "created_at": "2014-06-25T18:44:23.000Z",
            "id": "481870536776355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/sB7Uh7FDwY"
        },
        {
            "author_id": "353863324",
            "created_at": "2014-06-25T18:42:04.000Z",
            "id": "481869954158198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/CAVn5J14rj"
        },
        {
            "author_id": "205712378",
            "created_at": "2014-06-25T18:33:26.000Z",
            "id": "481867783404544001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio.\nBoato de que dono da propriedade havia morrido... http://t.co/Mjn61lJQOZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T18:31:26.000Z",
            "id": "481867278997544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxF6dox"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T18:31:19.000Z",
            "id": "481867247041134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/z8tJs0DKbr"
        },
        {
            "author_id": "76550397",
            "created_at": "2014-06-25T18:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "41614613",
                        "start": 123,
                        "username": "sitewebventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "481866202344460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOME PAGE UOL/- Caldas Novas oferece trekking para iniciantes - Webventure - A vida ao ar livre http://t.co/nbIwvuvddm via @sitewebventure"
        },
        {
            "author_id": "112404782",
            "created_at": "2014-06-25T18:05:58.000Z",
            "id": "481860870059081729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/FsoE5IDzqU"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-06-25T18:03:20.000Z",
            "id": "481860207094792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 gosto visitar o Parque Estadual do Ibitipoca: al\u00e9m de tantas paisagens, grutas, cachoeiras e lagos \u00f3timos para... http://t.co/rSGJ75pVDy"
        },
        {
            "author_id": "94661241",
            "created_at": "2014-06-25T17:54:01.000Z",
            "id": "481857861887078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca \u00e9 destaque na Runner\u2019s World. Foto: Ant\u00f4nio David\nSaiba mais: http://t.co/mX8ctDVjgJ http://t.co/mTTb1VNx4x"
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-06-25T17:49:53.000Z",
            "id": "481856820479139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o em parque municipal da gruta - http://t.co/oBj1l1RsPc http://t.co/ZZaHgdOJNi"
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-06-25T17:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "114824084",
                        "start": 121,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "481856818030051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal da gruta -  eu como morador de orl\u00e2ndia, por muitos anos, sempre curti es... http://t.co/Auo0gub1HC via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "753985760",
            "created_at": "2014-06-25T17:38:55.000Z",
            "id": "481854061936140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal da gruta em orl\u00e2ndia - Pesquisa Google http://t.co/bjd8g6k3TE"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T17:25:09.000Z",
            "id": "481850597100888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/VR9hVc7QEo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T17:25:06.000Z",
            "id": "481850586149957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "2377393736",
            "created_at": "2014-06-25T17:13:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "481847551906545665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lR8KGBA78C"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2014-06-25T17:02:19.000Z",
            "id": "481844851101552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Programa Visitas Legislativas leva vereadores ao Monumento Natural Palanquinho, em Cri\u00fava http://t.co/zz2YQMHvIt"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2014-06-25T16:55:30.000Z",
            "id": "481843133932503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Chapada Diamantina...plano B"
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2014-06-25T16:35:43.000Z",
            "id": "481838155578892290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica trata transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/o56o880VhO"
        },
        {
            "author_id": "101792425",
            "created_at": "2014-06-25T16:30:19.000Z",
            "id": "481836796431835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To em bh cm mams e sister programa cult e fam\u00edlia! Fomos no parque municipal taaao gostoso, se morasse aqui ia todo dia! Tao relax"
        },
        {
            "author_id": "787746612",
            "created_at": "2014-06-25T16:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "481835286348185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/gkgC3uMjsD"
        },
        {
            "author_id": "349803784",
            "created_at": "2014-06-25T16:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93682269,
                        -19.92170461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "481832941639593984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma manh\u00e3 tranquila # \ud83d\udc1e\ud83d\udc3e\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83c\udf37\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf44 @ Parque Municipal http://t.co/3zLJFep4jO"
        },
        {
            "author_id": "73431579",
            "created_at": "2014-06-25T16:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45325657,
                        -25.67860732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "481831479358398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas maravilhas da natureza numa s\u00f3 foto! @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/Pe0CALPoMd"
        },
        {
            "author_id": "92873939",
            "created_at": "2014-06-25T15:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0267295,
                        -20.3940067
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "481828109629792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Levanta seus olhos e v\u00ea, Deus est\u00e1 restaurando os seus sonhos e a sua vis\u00e3o\". @ Parque Estadual Pedra\u2026 http://t.co/od8RVgNY6I"
        },
        {
            "author_id": "180846944",
            "created_at": "2014-06-25T15:22:19.000Z",
            "id": "481819684921438208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 fam\u00edlia de bh!\nDia 04 a Zima toca no Conex\u00e3o no parque municipal.\nChega\u00ea! http://t.co/BbppSqGwGg"
        },
        {
            "author_id": "353863324",
            "created_at": "2014-06-25T14:45:13.000Z",
            "id": "481810349159907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/rPaMjZnz3Q"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-25T14:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "481807983882805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/5j107iTUeQ"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-25T14:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "481807154509148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/AP9dVbMXuP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T14:31:04.000Z",
            "id": "481806790213242883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3TW4Aj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T14:31:03.000Z",
            "id": "481806784584515585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/Dg3U6BVDHq"
        },
        {
            "author_id": "54383366",
            "created_at": "2014-06-25T14:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "481806723662225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/DtpgkSUsaV"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-25T14:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "481806418056466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/7I99jZA2DX"
        },
        {
            "author_id": "65165340",
            "created_at": "2014-06-25T14:00:36.000Z",
            "id": "481799121620467713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 04 de julho, 21h30, no Conex\u00e3o BH -  Parque Municipal. Quem vem? \n\u201cAqui soa sem medo, com vontade , puro... http://t.co/gq53dzpxUC"
        },
        {
            "author_id": "108101385",
            "created_at": "2014-06-25T13:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1190505763",
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "481797978991366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/7kgwQPGuNj\""
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2014-06-25T13:27:21.000Z",
            "id": "481790752104534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/FLuXDOJlfX"
        },
        {
            "author_id": "302130212",
            "created_at": "2014-06-25T13:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.038095,
                        -23.720379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "481790176172453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vamos n\u00f3s em mais um dia de labuta..... Guaruja estou chegando!! @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://t.co/8P7EH6hKx6"
        },
        {
            "author_id": "111393495",
            "created_at": "2014-06-25T13:05:32.000Z",
            "id": "481785261458993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/Nx4tbXlhSf http://t.co/VFvNp8CV0p"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T13:01:31.000Z",
            "id": "481784252288491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/UUBKx9bGjn"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T13:01:28.000Z",
            "id": "481784240020144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2014-06-25T12:54:49.000Z",
            "id": "481782567478128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o anfitri\u00e3o Neri Cunha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. A natureza anima a alma http://t.co/dH3C30pneH"
        },
        {
            "author_id": "139804588",
            "created_at": "2014-06-25T12:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.30790239,
                        -40.7351487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "009f73d83686f58f"
            },
            "id": "481781383405518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aspecto branco \u00e9 gelinho!! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Puyehue http://t.co/u3b1O4DNnH"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2014-06-25T12:44:22.000Z",
            "id": "481779935867330560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVENDO AO AR LIVRE: PARQUE ESTADUAL DO GUARTEL\u00c1 http://t.co/xI5YNScp59"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-06-25T12:43:41.000Z",
            "id": "481779764412555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das maiores reservas da biodiversidade do planeta: http://t.co/E6xJ8LnzxW #AllYouNeedIsEcuador http://t.co/GjUoklREXq"
        },
        {
            "author_id": "321988035",
            "created_at": "2014-06-25T12:30:23.000Z",
            "id": "481776417693532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/akRGEIdxEE"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T12:30:21.000Z",
            "id": "481776409774657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/EqUIXVl6ca"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T12:30:18.000Z",
            "id": "481776397250465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivQZ4i"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2014-06-25T12:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29124584,
                        -20.31593592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "481775254076133377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto brasileiro. @ Parque Nacional de Jericoacoara-CE http://t.co/1cHhMcJIrz"
        },
        {
            "author_id": "250600998",
            "created_at": "2014-06-25T12:14:49.000Z",
            "id": "481772500846936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 19 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Aula Aberta de Y\u00f4ga Parque Municipal\" http://t.co/PsaTW9pLxx"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2014-06-25T11:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "481760130678419456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/TpJMIcq1Pb"
        },
        {
            "author_id": "332255519",
            "created_at": "2014-06-25T11:18:15.000Z",
            "id": "481758265312026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Ibitipoca\" http://t.co/Djluuf3jyv"
        },
        {
            "author_id": "163286952",
            "created_at": "2014-06-25T11:09:28.000Z",
            "id": "481756053034770432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV USP no Pontal do Paranapanema: Parque Estadual Morro do Diabo. http://t.co/vfI14Ft0C7"
        },
        {
            "author_id": "229591794",
            "created_at": "2014-06-25T11:04:27.000Z",
            "id": "481754790226300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. #travel #ttot #nature\nhttp://t.co/UbwHIqBatB"
        },
        {
            "author_id": "1036287626",
            "created_at": "2014-06-25T11:01:55.000Z",
            "id": "481754155694825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/zXX7TFHkl6\""
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2014-06-25T11:00:40.000Z",
            "id": "481753838785806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/IJ0qr3DsYv"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-06-25T10:21:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "481743944515330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/aG8irRIHEd"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-06-25T10:04:55.000Z",
            "id": "481739810999001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil. http://t.co/FPP0zP1J9d"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-25T09:57:07.000Z",
            "id": "481737846760697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no blog: \"Parque Nacional Ts'ehlanyane , \u00c1rea Protegida de Lesoto\" na S\u00e9rie  AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/DUpVbzCv5p"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2014-06-25T09:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481736761802903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela lateral do quarto de dormir ... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FuZ8ept0pn"
        },
        {
            "author_id": "2288123232",
            "created_at": "2014-06-25T08:35:08.000Z",
            "id": "481717215717511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil)  http://t.co/pQBkLswoBA"
        },
        {
            "author_id": "91522225",
            "created_at": "2014-06-25T07:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.53475975,
                        45.99250476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "595c62baef048838"
            },
            "id": "481699471315976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas mais incriiiiiiveis que j\u00e1 vi na vida! \u00c9 um dos v\u00e1aaarios g\u00e9isers do Parque Nacional.\u2026 http://t.co/wx3yPDzWof"
        },
        {
            "author_id": "2488357604",
            "created_at": "2014-06-25T07:24:26.000Z",
            "id": "481699422943059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) https://t.co/VbtSJyVXmX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T05:30:14.000Z",
            "id": "481670684502810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/hZU7JGPOcY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T05:30:12.000Z",
            "id": "481670675477065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "198349414",
            "created_at": "2014-06-25T05:17:02.000Z",
            "id": "481667361578426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu jogo ''parque com coreto no lago'' no google e s\u00f3 aparece a foto da droga do coreto do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "185839865",
            "created_at": "2014-06-25T04:31:41.000Z",
            "id": "481655949367988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/BpnLIorOGO"
        },
        {
            "author_id": "85242032",
            "created_at": "2014-06-25T03:51:33.000Z",
            "id": "481645850624794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Luna plateada. Parque Nacional Igua\u00e7u/ Paran\u00e1, Brasil (en Foz de Igua\u00e7u) http://t.co/cjXl98l6XF"
        },
        {
            "author_id": "85242032",
            "created_at": "2014-06-25T03:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.58569087,
                        -32.84542036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00c524307fc70d0b"
            },
            "id": "481645841665368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luna plateada.\nParque Nacional Igua\u00e7u/ Paran\u00e1, Brasil @ Foz de Igua\u00e7u http://t.co/MdySdipWUu"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T03:30:16.000Z",
            "id": "481640493986893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/WbDm83Qdw7"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T03:30:14.000Z",
            "id": "481640483069120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "184791337",
            "created_at": "2014-06-25T03:25:28.000Z",
            "id": "481639283225526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fz o q neh!? Dxa a crian\u00e7a ser feliz!! @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/XmuvABjwX8"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-06-25T03:23:38.000Z",
            "id": "481638822262734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma dos Anci\u00f5es: A foto \"Soul of the Ancients\", feita no Parque Nacional Glacier, em Montana (EUA), \u00e9 uma das... http://t.co/Wft6IxnbVT"
        },
        {
            "author_id": "29058408",
            "created_at": "2014-06-25T02:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "481625852543651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco Leco @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/nlKjSZEhO2"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-06-25T01:33:24.000Z",
            "id": "481611080964538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/QRWLtfmEYG"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-25T01:10:06.000Z",
            "id": "481605217050296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-25T00:57:41.000Z",
            "id": "481602094692958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Ts'ehlanyane de Lesoto\" http://t.co/PCTcuk7LZw"
        },
        {
            "author_id": "2321563711",
            "created_at": "2014-06-25T00:50:42.000Z",
            "id": "481600338043371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/R6M4D7wQNg"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2014-06-25T00:50:26.000Z",
            "id": "481600271110660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote na nossa enquete: Voc\u00ea acredita na cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Rio do Rastro, em #BomJardimdaSerra? http://t.co/GlUlQLnaQf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T00:45:18.000Z",
            "id": "481598979214282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/mzRxp92dcq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T00:45:14.000Z",
            "id": "481598960197324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/AxpU8bPE1v"
        },
        {
            "author_id": "194957231",
            "created_at": "2014-06-25T00:40:01.000Z",
            "id": "481597645665091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontrou exemplar raro de caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia.\n\nFonte: g1 http://t.co/ow29fjb5Td"
        },
        {
            "author_id": "174842828",
            "created_at": "2014-06-25T00:10:09.000Z",
            "id": "481590131095109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadinho bom \ud83c\udf34\u2600\ud83d\udc9e #feriado #diadacidade #feena #natureza #boyfriend @ Floresta Estadual Navarro De\u2026 http://t.co/QQ164bFd78"
        },
        {
            "author_id": "304729032",
            "created_at": "2014-06-25T00:03:00.000Z",
            "id": "481588330250113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Tijuca, #Corcovado http://t.co/0Ncb9F6rIC"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-25T00:00:37.000Z",
            "id": "481587732011950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/rEj0JljbTH http://t.co/sXbAp4wXVl"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T00:00:36.000Z",
            "id": "481587726987583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T00:00:32.000Z",
            "id": "481587710323224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/bXZ3Z7wsPs"
        },
        {
            "author_id": "397273439",
            "created_at": "2014-06-24T23:59:40.000Z",
            "id": "481587491481198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve a vida sorrindo! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Oat9pKaRJw"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-24T23:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "481585665478766592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/Ls5yRixRnc"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-06-24T23:46:18.000Z",
            "id": "481584129717600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Nacional Guvrin-Maresha Beit em Israel,  foram declaradas Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO http://t.co/wqF9peZ4Ex"
        },
        {
            "author_id": "718280730",
            "created_at": "2014-06-24T23:35:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1918504,
                        -22.9777112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481581498663858179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal @ Belo Horizonte http://t.co/ci08eA9IY6"
        },
        {
            "author_id": "214734654",
            "created_at": "2014-06-24T23:29:39.000Z",
            "id": "481579937430642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gangorraaaa... #camposdojord\u00e3o #travel #viagem #travelling #natureza @ Parque Estadual de Campos do\u2026 http://t.co/2UmB8myZvh"
        },
        {
            "author_id": "535787468",
            "created_at": "2014-06-24T23:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "178797556",
                        "start": 0,
                        "username": "bno_cavalcanti"
                    }
                ]
            },
            "id": "481576833440550912",
            "in_reply_to_user_id": "178797556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bno_cavalcanti Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 um amor, nasci em um munic\u00edpio bem pr\u00f3ximo de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-06-24T23:10:50.000Z",
            "id": "481575204468973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasLagos: A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/ZTHx85NcXb"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:36.000Z",
            "id": "481573888724180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia... http://t.co/yY0bxy16AN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:21.000Z",
            "id": "481573823020429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia mor... http://t.co/qP1ubnLwkI"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:16.000Z",
            "id": "481573802711580673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia mor... http://t.co/2eWxYaWToH"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:15.000Z",
            "id": "481573799171616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia mor... http://t.co/Wyl7Kjlpgt"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2014-06-24T23:03:06.000Z",
            "id": "481573258496856066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/9PHEP1WNWV"
        },
        {
            "author_id": "58795205",
            "created_at": "2014-06-24T23:01:17.000Z",
            "id": "481572799010443265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTENTORES, ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA, MUSEU PEL\u00c9 E PARQUE MUNICIPAL ROBERTO M\u00c1RIO SANTINI S\u00c3O TEMAS DE TRABALHOS\n\nNa... http://t.co/wUYAaO5jFx"
        },
        {
            "author_id": "592170362",
            "created_at": "2014-06-24T22:56:27.000Z",
            "id": "481571585879715840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuman lan\u00e7a cartilha sobre o Parque Natural Municipal de Navegantes http://t.co/RNSfeIY5YN"
        },
        {
            "author_id": "48417486",
            "created_at": "2014-06-24T22:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "481570780292325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And another!! This place is unbelievable!! #nofilter @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/W0ZzZqCmmb"
        },
        {
            "author_id": "48417486",
            "created_at": "2014-06-24T22:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "481570006996496386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter. Great day today! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/GtKYjVuhNN"
        },
        {
            "author_id": "70690845",
            "created_at": "2014-06-24T22:31:16.000Z",
            "id": "481565245778173953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Buraquinho poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/qFTe1oVxF3"
        },
        {
            "author_id": "1935063536",
            "created_at": "2014-06-24T22:23:28.000Z",
            "id": "481563283061620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Programa Visitas Legislativas leva vereadores ao Monumento Natural Palanquinho, em Cri\u00fava http://t.co/SyhE8ViWfO"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-06-24T22:13:16.000Z",
            "id": "481560715766296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS IBITIPOCA!\n\n AL\u00c9M DE SER CONSIDERADO O TERCEIRO MELHOR PARQUE DA AM\u00c9RICA DO SUL, E SEGUNDO DO BRASIL,... http://t.co/wxvjK8Reed"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-24T22:10:02.000Z",
            "id": "481559900951031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-06-24T21:55:39.000Z",
            "id": "481556283070627841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/brxNJ5I9gQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T21:45:17.000Z",
            "id": "481553676025098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/LzqVTrcXRF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T21:45:14.000Z",
            "id": "481553661769043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/FWyUkaHQVW"
        },
        {
            "author_id": "42111822",
            "created_at": "2014-06-24T21:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "481546417186803712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/yY1x7icTgZ"
        },
        {
            "author_id": "453213999",
            "created_at": "2014-06-24T21:16:19.000Z",
            "id": "481546383665942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta vamos fazer piquinique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2388636043",
            "created_at": "2014-06-24T21:07:47.000Z",
            "id": "481544235691544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \"Fox At Sunset\" - Parque Nacional de Monfrag\u00fce, Spain - Photo by Simon Planes http://t.co/bIP8nIkQ7T"
        },
        {
            "author_id": "173639838",
            "created_at": "2014-06-24T21:03:39.000Z",
            "id": "481543197399592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca #Brasil #Rio de #Janeiro #haciendohistoria http://t.co/KQYx9lwjxM"
        },
        {
            "author_id": "869161357",
            "created_at": "2014-06-24T21:03:26.000Z",
            "id": "481543144581124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque nacional de tijuca http://t.co/igJgAwdz6V"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2014-06-24T20:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "481542026862018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/TPa4T2lzIw"
        },
        {
            "author_id": "418301841",
            "created_at": "2014-06-24T20:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "481541411624730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/2z1bRxDsKt"
        },
        {
            "author_id": "178761285",
            "created_at": "2014-06-24T20:34:30.000Z",
            "id": "481535862866739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer um book no parque nacional tb kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk tanto lugar pra nego tirar foto e logo no PN..pqp"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2014-06-24T20:19:50.000Z",
            "id": "481532169282527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Eco #brasilia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Zh61Ukz43O"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-06-24T20:19:12.000Z",
            "id": "481532010414870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paz, simplicidade, sossego e muita natureza em pleno Parque Estadual da Costa do Sol na APA de Massambaba!... http://t.co/H9S6fit92A"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-06-24T20:00:03.000Z",
            "id": "481527192275279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA VIAGEM\nParta em busca dos \"Big Five\" no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. + info em... http://t.co/iXhAkyr1PE"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-24T19:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "481525115201798145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/MDGJK5RZin"
        },
        {
            "author_id": "1703214044",
            "created_at": "2014-06-24T19:45:08.000Z",
            "id": "481523437039411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Buraquinho poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/uUaiAA3smi http://t.co/FQ8ls0h3hP"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-24T19:10:17.000Z",
            "id": "481514666649083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2014-06-24T19:03:42.000Z",
            "id": "481513012390420482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional http://t.co/eD3MitZZRz"
        },
        {
            "author_id": "288274510",
            "created_at": "2014-06-24T19:00:59.000Z",
            "id": "481512325258543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara http://t.co/AWyobRJDq9 Apoio Cultural: Abble http://t.co/gEHcskqoab"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T19:00:44.000Z",
            "id": "481512264621895681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina - http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T19:00:38.000Z",
            "id": "481512237983481860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina - http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/absZ62Kzil"
        },
        {
            "author_id": "47684125",
            "created_at": "2014-06-24T18:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "481510250194141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/gSkWgsqZ3m"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-24T18:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "22914738",
                        "start": 124,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "481509241560502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/fdpxsifmnB via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "47684125",
            "created_at": "2014-06-24T18:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "481508470693564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/gSkWgsqZ3m"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T18:45:19.000Z",
            "id": "481508382961324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/2urK57EpaW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T18:45:19.000Z",
            "id": "481508382902607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/jpmEv6B3zo"
        },
        {
            "author_id": "423613902",
            "created_at": "2014-06-24T18:41:01.000Z",
            "id": "481507302696964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Buraquinho poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/s3otnEXPf2 #Tamba\u00fa247"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-06-24T18:36:54.000Z",
            "id": "481506267119112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Taquaru\u00e7u: apresentado projeto da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5Vv77mBeTy Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-24T18:20:11.000Z",
            "id": "481502061431758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/QUVeMaJl2L"
        },
        {
            "author_id": "2190518942",
            "created_at": "2014-06-24T18:00:01.000Z",
            "id": "481496982838853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, presente de Deus para a nossa cidade! http://t.co/YAvooF8m0C"
        },
        {
            "author_id": "214734654",
            "created_at": "2014-06-24T17:53:41.000Z",
            "id": "481495388600688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#s\u00f3nocavalinho #CamposdoJord\u00e3o #frio #natureza #viagem #travel #travelling #fam\u00edlia @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/vVC2NqlJH0"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2014-06-24T17:49:22.000Z",
            "id": "481494304095866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cerrado #brasilia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/CUe8E9CCjq"
        },
        {
            "author_id": "214734654",
            "created_at": "2014-06-24T17:48:31.000Z",
            "id": "481494089989234689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CamposdoJord\u00e3o #frio #natureza #viagem #travel #travelling #divers\u00e3o @ Parque Estadual de Campos do\u2026 http://t.co/z954Rv2uBy"
        },
        {
            "author_id": "1955381906",
            "created_at": "2014-06-24T17:46:27.000Z",
            "id": "481493569719771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/jTi47PJRks"
        },
        {
            "author_id": "1955381906",
            "created_at": "2014-06-24T17:42:17.000Z",
            "id": "481492523232526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus,mas o ser humano n\u00e3o deixa nenhuma esp\u00e9cie de ser vivo em paz!!!Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o... http://t.co/yqRQnb2Puq"
        },
        {
            "author_id": "321976531",
            "created_at": "2014-06-24T17:33:18.000Z",
            "id": "481490261793832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui na Biblioteca do Parque estadual aqui no Centro e \u00e9 mt lindo e pd alugar livros e dvds tbm"
        },
        {
            "author_id": "2322004923",
            "created_at": "2014-06-24T17:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "481490126166822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mata do Ip\u00ea (Uberaba, MG) http://t.co/aSAZc1PIfq"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T17:31:56.000Z",
            "id": "481489915683696641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte \n\nAssista o V\u00eddeo!!! :) http://t.co/yTHiIOtVjF"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paranagu\u00e1, Brasil",
                "id": "575bcb27ab6665b2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Verde, Brasil",
                "id": "8229c433b4559b88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puyehue, Chile",
                "id": "009f73d83686f58f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Butte-Silver Bow balance, MT",
                "id": "595c62baef048838",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Los Andes, Chile",
                "id": "00c524307fc70d0b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180490276",
                "name": "Helbert Queiroz",
                "username": "helbertqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297621558",
                "name": "Cugz",
                "username": "Parradix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90996231",
                "name": "Edivaldo Junior",
                "username": "Edivaldo82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581022778",
                "name": "Jacobina Not\u00edcias",
                "username": "JacobinaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2639441189",
                "name": "Walison",
                "username": "walisonjunio13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347997272",
                "name": "William",
                "username": "leonavrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387219039",
                "name": "Bonita Elledge",
                "username": "Bonitast70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67342978",
                "name": "Cassiano",
                "username": "casterod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590656174",
                "name": "EDa Sabryna Souza",
                "username": "EDaSabrynaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387219611",
                "name": "Beth Vidalez",
                "username": "Bethpr83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143192431",
                "name": "debora",
                "username": "opsdebora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214379791849267200",
                "name": "Alan Shineider",
                "username": "AShineider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831500713",
                "name": "Tatiana DeMoraes",
                "username": "tatidemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387219426",
                "name": "Alexa Wala",
                "username": "Alexaeq21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112237094",
                "name": "RD Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "RDComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88761153",
                "name": "Gabriela Ofredi",
                "username": "gabrielaofredi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296533310",
                "name": "fada",
                "username": "wolfiecine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544766821",
                "name": "Maik de Castro \ud83c\udff4",
                "username": "maikjunio86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387217401",
                "name": "Alline Schlesinger",
                "username": "Allinevo41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220079",
                "name": "ALAGOANO",
                "username": "alagoano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847770199",
                "name": "CarlosEduardoMeneses",
                "username": "CARLOSE61428939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553907997",
                "name": "cristiano passos",
                "username": "cristianopass14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74527734",
                "name": "Solarium \u2600\ufe0f",
                "username": "Aryellee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217979575",
                "name": "Sara",
                "username": "sarahfeerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217425023",
                "name": "Felix Neto",
                "username": "connectingnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77286047",
                "name": "Kamyla",
                "username": "mimargarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794722602",
                "name": "Leh Pimenta- Coisas de Mineira",
                "username": "CoisasdeMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280246927066611716",
                "name": "kitaplardan al\u0131nt\u0131lar\ud83c\udf3c",
                "username": "just_books_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370288305",
                "name": "\u0aef\u0ae8\u0ae8\u0473\u0ae8 404 \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "http_Error404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1912014446",
                "name": "welington",
                "username": "welington_wem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853150716",
                "name": "Saah Driele",
                "username": "Sa_nhadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951800731",
                "name": "Adalberto",
                "username": "adalbertoadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630326",
                "name": "Waldir Donizete",
                "username": "waldirdonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108643916",
                "name": "Mimimi",
                "username": "Dont_follow_mi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393144548",
                "name": "Cati",
                "username": "catimanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68060268",
                "name": "Gabi Lobo",
                "username": "gabibs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42875201",
                "name": "Tiago Bega",
                "username": "tsbega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58630893",
                "name": "TV Macei\u00f3 Agora",
                "username": "maceioagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83973384",
                "name": "Ivan Mendes",
                "username": "ivanmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19268911",
                "name": "A.Beatriz Abi-Aad",
                "username": "BiaAbetriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4472811734",
                "name": "RWY",
                "username": "RWY10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288901066",
                "name": "Alessandra TIM BETA",
                "username": "alevoltattorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286319386",
                "name": "John Carlos nogueira",
                "username": "nogueira_john",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565561410",
                "name": "diego fernandes",
                "username": "artecopos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939940",
                "name": "Lucas Henrique",
                "username": "LuuucasHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32157294",
                "name": "Giiiiii_\u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Giiiiii_Bissaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448583417",
                "name": "Idjidja Torres",
                "username": "Idjidja_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063951689",
                "name": "Ana Flavia",
                "username": "_anacfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174648204",
                "name": "Lute sua luta! \ud83d\udc4a\ud83d\udd76\u2708",
                "username": "sem_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19844035",
                "name": "Konata J/ Prosperity",
                "username": "Konata_J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2576923105",
                "name": "larissa borges lima",
                "username": "Borges31Larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39471037",
                "name": "Carlos Samarelli \u00ae",
                "username": "CarlosSamarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366054492",
                "name": "Interlift de M\u00e9xico",
                "username": "Interlift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106906410",
                "name": "ma\u0363t\u036dh\u036ae\u0364u\u0367zi\u0365n \ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f",
                "username": "theuz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27550630",
                "name": "Vinicius Gon\u00e7alves",
                "username": "viniciusgoncalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585040003",
                "name": "piter costa",
                "username": "piter2014cfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204817328",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guicoutx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471824884",
                "name": "Imagens de Po\u00e7os",
                "username": "imagensdepocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35904607",
                "name": "J\u00faliaMaria",
                "username": "jummig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515574329",
                "name": "LUCIANO@TIMBETAMSIGA",
                "username": "luciano2008ctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120965048",
                "name": "\u0280\u1d0fs\u026a\u1d00\u0274\u0274\u1d07 \u1d04\u1d0f\u1d0d 2 \u1d07\u0274\u1d07s",
                "username": "rosiccouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197284603",
                "name": "WestGuia.com",
                "username": "westguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180488723",
                "name": "Astrojildo Pereira",
                "username": "FAPAstrojildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203624161",
                "name": "Edinho",
                "username": "edsonfranciscoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415915578",
                "name": "AGP Goi\u00e1s",
                "username": "AGP_GOIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432621991",
                "name": "CBN Para\u00edba",
                "username": "cbnpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453213999",
                "name": "Moreira",
                "username": "12_igorhenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178026875",
                "name": "Bruno Shun",
                "username": "BBrunoShun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169156565",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "mviniciusgama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044854516",
                "name": "Cynthia Freitas",
                "username": "cycahta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27371807",
                "name": "Sabor Materno",
                "username": "caldeiracris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590606260",
                "name": "Ermerson Mesquita",
                "username": "ErmersonMesqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578404104",
                "name": "alysson lima",
                "username": "alysson__lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2591140032",
                "name": "Tatiana Barbosa",
                "username": "TatianaBarbosa9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291696110",
                "name": "Raimundo Alexandre",
                "username": "raialexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217634440",
                "name": "Fl\u00e1vio William",
                "username": "flawisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587266902",
                "name": "Eloisa Monteiro",
                "username": "EloisaMonteirob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590673016",
                "name": "Edjane Mesquita",
                "username": "MesquitaEdjane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366574327",
                "name": "Pretty Flacko! $",
                "username": "Rickrnj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63731613",
                "name": "Col\u00e9gio-Curso Tamandar\u00e9",
                "username": "cctamandare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060646418",
                "name": "andreza",
                "username": "_rabodearraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526064429",
                "name": "Portal das Cachoeira",
                "username": "portaldascachoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174842828",
                "name": "J\u00e9",
                "username": "jee__dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57016128",
                "name": "Adriano Rocha",
                "username": "rochaad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195585904",
                "name": "\u1455\u2113\u0454\u00f3\u03c1\u03b1\u03c4r\u03b1 \u0257\u03c3 \u1609i\u2113\u03c3 \ud83e\udd2d",
                "username": "grazihcorlleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52168049",
                "name": "\ud83e\udd89\ud83d\udcbb",
                "username": "camilasari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479702392",
                "name": "dandara",
                "username": "sssdanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456426689",
                "name": ".",
                "username": "oyurifernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267352366",
                "name": "El Chapo",
                "username": "O_Comandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167400112",
                "name": "ruy alves",
                "username": "ruy2221",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350891428",
                "name": "Aldo Gusa",
                "username": "aldogusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263843047",
                "name": "Cidade Ilustre",
                "username": "CidadeIlustre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53411830",
                "name": "Piacentinis, Marinho",
                "username": "mpiacentinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36522669",
                "name": "Candida Silva",
                "username": "candidadarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18394935",
                "name": "Renata Bubadu\u00e9",
                "username": "renatabubadue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171327959",
                "name": "Vitao Paraibuna",
                "username": "vitaoparaibuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162508739",
                "name": "Ariel",
                "username": "arielfuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555494563",
                "name": "\u00cdndia",
                "username": "helianne30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864508245",
                "name": "Ana Clara Leite",
                "username": "AnaClaraLeiteRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95880673",
                "name": "Visite o M\u00e9xico",
                "username": "VisiteoMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187796164",
                "name": "Leandro Faria",
                "username": "fullpowerx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134079810",
                "name": "Fabricio",
                "username": "Sir_Viana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9672702",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "leoferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709831807",
                "name": "Talita Yara Oliveira",
                "username": "TalitaYOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355183638",
                "name": "\u2765         Keeh",
                "username": "PQPKeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134753726",
                "name": "O Sul SC News",
                "username": "OSulSCNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546258646",
                "name": "Jonas Scrawler",
                "username": "Jscrawler_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86098041",
                "name": "Andre Portal RioInfo",
                "username": "portalrioinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337724835",
                "name": "Pamy",
                "username": "PamillaDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53657901",
                "name": "YGOR SANTAMARIA",
                "username": "YGORSANTAMARIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618566945",
                "name": "Dalis",
                "username": "Daalilagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362244935",
                "name": "Jornal I\u00e7arense",
                "username": "icarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624105087",
                "name": "Tales",
                "username": "AlmeidaTales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955172062",
                "name": "\u00c9rica B\u00f6hmer",
                "username": "EricaBohmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1855135454",
                "name": "Wesley Lima",
                "username": "LimaMenor22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415940625",
                "name": "#MaratonaDaFabulosos 11/09 \ud83d\udd25",
                "username": "1abduzido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119152520",
                "name": "Guilherme Lopes",
                "username": "GuilheermeLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254875922",
                "name": "brenno carvalho",
                "username": "brefsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633808250",
                "name": "allana",
                "username": "allanamaia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20061059",
                "name": "Emerson Gomes",
                "username": "emersonfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372645326",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrisciIlIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93443997",
                "name": "Anderson",
                "username": "andersonsg48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178483124",
                "name": "Robson  J. Silva",
                "username": "Robson_J_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246251075",
                "name": "Imprensa Uniara",
                "username": "ImprensaUniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826888856",
                "name": "Antonio Claudio",
                "username": "claudio2362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44033859",
                "name": "Fernanda Mai",
                "username": "SailorMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113164710",
                "name": "laura",
                "username": "LauraSWerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996401",
                "name": "Ragnaldo Notebook",
                "username": "CarlosMaarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63514051",
                "name": "Herdado",
                "username": "Sus_Drapeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716100951",
                "name": "Jaconias Pio",
                "username": "JaconiasPio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226917661",
                "name": "Also known as Jack Sparrow",
                "username": "AKAJackSparrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13651352",
                "name": "\ud835\udc54\ud835\udcca\u212f\ud835\udcc0\u2134",
                "username": "gueko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392415246",
                "name": "Random lat/long",
                "username": "randlatlong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615131008",
                "name": "MUSEU FRITZ PLAUMANN",
                "username": "FRITZPLAUMANN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107445123",
                "name": "J Kleber Calou Filho",
                "username": "KleberCalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294124998",
                "name": "Luizinho de Irau\u00e7uba",
                "username": "sanfonaeaviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1527515893",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "apatriciadiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2642017859",
                "name": "Yasmin Baratella",
                "username": "YasminBaratella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576860897",
                "name": "Marlene #BetaLab",
                "username": "marlene_back",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822345560",
                "name": "Jean Cleiton",
                "username": "JeancCleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51193491",
                "name": "Mateus Andr\u00e9 Neuhaus",
                "username": "mateusandre1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403489668",
                "name": "PIAA UTFPR",
                "username": "PIAAUTFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148881839",
                "name": "Adalberto Dantas",
                "username": "AdalbertoDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161293032",
                "name": "Leandro Amaral",
                "username": "leandrovamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47684125",
                "name": "elias soares",
                "username": "elias_soares12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092025244",
                "name": "Adayanne Cardoso",
                "username": "Adayanne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60768072",
                "name": "Win64/Worm.Alan.H\ud83d\udc1e",
                "username": "alanheleno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381061",
                "name": "Trupe Ch\u00e1 de Boldo",
                "username": "trupechadeboldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718135572",
                "name": "Lu\u00eds Filipe",
                "username": "L_uiDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372471504",
                "name": "Regina Phalange",
                "username": "NattyKowalski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207799415",
                "name": "juscelen",
                "username": "juscelenmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302130212",
                "name": "Danilo Machado",
                "username": "Dan_Mch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269259687",
                "name": "Busca Destinos",
                "username": "busca_destinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32591991",
                "name": "Marco Bello Jr",
                "username": "marcobellojr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159198597",
                "name": "AEMFLO e CDL de SJ",
                "username": "AEMFLOeCDLdeSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398098826",
                "name": "Com os P\u00e9s no Mundo",
                "username": "comospesnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249707442",
                "name": "Alexandra",
                "username": "Leaotribodejuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543509429",
                "name": "corretorwancetto",
                "username": "corretorwancett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37143863",
                "name": "Sinimb\u00fa",
                "username": "julianasinimbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353863324",
                "name": "cicero sucesso",
                "username": "cicerosucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205712378",
                "name": "R\u00e1dio Costa do Sol",
                "username": "radiocostadosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76550397",
                "name": "Eduardo Andreassi",
                "username": "eduandreassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41614613",
                "name": "Webventure",
                "username": "sitewebventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112404782",
                "name": "Leonardo Gali",
                "username": "LeonardoGali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94661241",
                "name": "Prod\u00edgio Academia",
                "username": "ProdigioAcad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753985760",
                "name": "Cassinho",
                "username": "1961Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377393736",
                "name": "jackson #timbeta",
                "username": "jacksongalao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202762",
                "name": "Revista Edificar",
                "username": "RevistaEdificar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101792425",
                "name": "Rayssa Francielle",
                "username": "_RaahFrancielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787746612",
                "name": "Rodrigo Gelbvaks",
                "username": "RGelbvaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349803784",
                "name": "J\u00e9ssica Oliveira",
                "username": "JssicaAnanias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431579",
                "name": "Celso Webber",
                "username": "celsowebber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873939",
                "name": "Andrea Monteiro",
                "username": "andreambatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180846944",
                "name": "Zimun",
                "username": "zimunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54383366",
                "name": "Larissa Leite",
                "username": "larissacleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65165340",
                "name": "Julgamento (BH-MG)",
                "username": "JULGAMENTOH2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108101385",
                "name": "pjgonzalezgutierrez",
                "username": "pjaviergonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111393495",
                "name": "S\u00f3 Queijo",
                "username": "soqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89025231",
                "name": "Fl\u00e1vio Rezende",
                "username": "flavioldrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139804588",
                "name": "Anne",
                "username": "AnneAmorArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321988035",
                "name": "Museu Vivo Bicho Pau",
                "username": "MuseuVivoBichoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250600998",
                "name": "C\u00e2mara Montijo",
                "username": "camaramontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332255519",
                "name": "Hebert Gontijo",
                "username": "HebertGontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286952",
                "name": "Fabiano Pereira",
                "username": "FabianoRTVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229591794",
                "name": "Robert Ananyan",
                "username": "robananyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036287626",
                "name": "krhtky aDnyay",
                "username": "Rh1K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288123232",
                "name": "Explor\u00e1ndolo",
                "username": "explorandolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91522225",
                "name": "laly gueiros",
                "username": "lalygueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488357604",
                "name": "Mario L\u00facio TIM BETA",
                "username": "MarioMelgue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198349414",
                "name": "nathtafner",
                "username": "nathtafner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185839865",
                "name": "OMB100 Brusque",
                "username": "omb_brusque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85242032",
                "name": "\u01e4.\u0394.B.S.",
                "username": "gabsID",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184791337",
                "name": "Abel",
                "username": "abel_b13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29058408",
                "name": "larissa c. mello",
                "username": "laricmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321563711",
                "name": "Felipe souza",
                "username": "souza_moc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194957231",
                "name": "Blog Solu\u00e7\u00e3o Digital",
                "username": "clebersc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304729032",
                "name": "Diego Barrera Moreno",
                "username": "barreradiefer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397273439",
                "name": "jeferson stenio",
                "username": "JefersonSten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718280730",
                "name": "Jorge Vides ",
                "username": "jorgemvides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214734654",
                "name": "Michelle Lirani",
                "username": "Mi_Lirani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535787468",
                "name": "Rana",
                "username": "correiarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178797556",
                "name": "Bruno",
                "username": "bno_cavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58795205",
                "name": "Douglas Gon\u00e7alves",
                "username": "Douglasnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592170362",
                "name": "Navega Aqui",
                "username": "AgnciaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48417486",
                "name": "\u0280\u1d0f\u0274\u1d00\u029f\u1d05\u1d0f \u1d0d\u1d07\u0274\u1d07\u1d22\u1d07\ua731",
                "username": "ronaldomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70690845",
                "name": "JUNIOR CS",
                "username": "juniorjampapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935063536",
                "name": "Sabe Caxias",
                "username": "sabecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42111822",
                "name": "Fred Milanez",
                "username": "FredMilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388636043",
                "name": "EarthPorn.org",
                "username": "earthpornorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173639838",
                "name": "Mariano L\u00f2pez V",
                "username": "MarianitoTc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869161357",
                "name": "Ronald Farina",
                "username": "RonaldFarina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81302381",
                "name": "Paulo Nogarol",
                "username": "Nogarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418301841",
                "name": "Amanda",
                "username": "A_Maands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178761285",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "jaosantanna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703214044",
                "name": "paraibaurgente1",
                "username": "paraibaurgente1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288274510",
                "name": "ProfLab",
                "username": "souproflab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423613902",
                "name": "Portal T5",
                "username": "Portal_T5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190518942",
                "name": "Hotel Villa Reggia",
                "username": "VillaReggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955381906",
                "name": "Lais - Adote,n\u00e3o compre animais!",
                "username": "animaisproteger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321976531",
                "name": "Sonsa Stark",
                "username": "snowsansa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322004923",
                "name": "Phillip #TIMBETA",
                "username": "wphillipwild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180157516",
                "name": "Obras de Arte",
                "username": "Obrasdartes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "482846656392871936",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16gdujuda8yg160o7ci96rx3e2bnh",
        "oldest_id": "481489915683696641",
        "result_count": 499
    }
}