{
    "data": [
        {
            "author_id": "54304370",
            "created_at": "2014-06-24T17:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "8802752",
                        "start": 129,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "481488937429372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional - not\u00edcias em Santa Catarina http://t.co/Sq87n6uWVi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T17:24:39.000Z",
            "id": "481488082533773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte \n\nAssista o V\u00eddeo!!! :) http://t.co/zMbERxv1Bh"
        },
        {
            "author_id": "131078124",
            "created_at": "2014-06-24T17:17:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "481486223500775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindis... @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/0L0nOxvl9u"
        },
        {
            "author_id": "202722027",
            "created_at": "2014-06-24T17:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94107745,
                        -16.70703001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "481485644703621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os passeios das f\u00e9rias n\u00e3o param! Visitinha ao Parque Estadual da Lapa Grande em Montes Claros.\u2026 http://t.co/8kkBMUyCIu"
        },
        {
            "author_id": "2558817700",
            "created_at": "2014-06-24T17:03:30.000Z",
            "id": "481482759962382336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibum me fez andar do Barro Preto  at\u00e9 o parque Municipal para ver o Pretin"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-06-24T16:51:33.000Z",
            "id": "481479755213328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia e colocam em risco a biodiversidade  http://t.co/EZfqkCpThp"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2014-06-24T16:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "481477452183904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/rBF92vLVag"
        },
        {
            "author_id": "323234643",
            "created_at": "2014-06-24T16:20:43.000Z",
            "id": "481471996510089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Tagomago Parque Nacional. http://t.co/YAcdClRvyd"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-06-24T16:18:07.000Z",
            "id": "481471341124935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/SuaevBtarG"
        },
        {
            "author_id": "259860666",
            "created_at": "2014-06-24T16:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "481470986945327105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/DBPmfFcVC5"
        },
        {
            "author_id": "17874034",
            "created_at": "2014-06-24T16:13:15.000Z",
            "id": "481470116652412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de transforma\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a do P\u00f4r do Sol em Parque Municipal avan\u00e7a http://t.co/2CghJvmd4M"
        },
        {
            "author_id": "288901066",
            "created_at": "2014-06-24T16:08:41.000Z",
            "id": "481468966159024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/UGP2djYJat"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T16:07:27.000Z",
            "id": "481468654958026754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte http://t.co/rjxwkt55VY"
        },
        {
            "author_id": "288901066",
            "created_at": "2014-06-24T16:07:10.000Z",
            "id": "481468586566111234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es w/ @mr_christhian http://t.co/VfLiExhQZZ"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T16:03:44.000Z",
            "id": "481467719556935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte\n\n#art #arte #artesrupestre #arte primitiva\n\nhttp://t.co/yHaZYZGzI7"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2014-06-24T16:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "34322435",
                        "start": 116,
                        "username": "funbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "481466898597818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre material informativo para informa\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/RlevGJXjrK @funbio"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-24T15:46:51.000Z",
            "id": "481463470294986754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Jornal Nacional gravando mat\u00e9ria agora no Corcovado, setor Serra da Carioca do Parque Nacional da... http://t.co/gtkyW9Xa08"
        },
        {
            "author_id": "74226355",
            "created_at": "2014-06-24T15:40:51.000Z",
            "id": "481461962766049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - PI. Magn\u00edfico conjunto de afloramentos rochosos e patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico! http://t.co/bqnwDXcVmw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T15:30:29.000Z",
            "id": "481459354210562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/3rFJaDc1Lv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T15:30:24.000Z",
            "id": "481459331079368705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "2624211281",
            "created_at": "2014-06-24T14:56:24.000Z",
            "id": "481450777387753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/Hg16mTyLKz"
        },
        {
            "author_id": "800488436",
            "created_at": "2014-06-24T14:48:16.000Z",
            "id": "481448729774682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130 atletas seniores realizaram uma caminhada, seguida de piquenique, no Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique. http://t.co/U9oXWHLdx5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T14:45:26.000Z",
            "id": "481448013844320257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/kgYdPrg235"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T14:45:25.000Z",
            "id": "481448009746886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/vnRAMvtNg7"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-06-24T14:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "481446541207814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/camO4bEgEb"
        },
        {
            "author_id": "2624211281",
            "created_at": "2014-06-24T14:32:35.000Z",
            "id": "481444780371886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico - Parque Estadual do Caracol, Canela, RS http://t.co/2ZlYBrYXn3"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-24T14:15:25.000Z",
            "id": "481440461668630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "124213428",
            "created_at": "2014-06-24T14:12:20.000Z",
            "id": "481439686028951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no domingo \u00e9 \u00f3 \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "1600899252",
            "created_at": "2014-06-24T14:00:02.000Z",
            "id": "481436591542775809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Glacier, em Montana, uma das 10 mais belas paisagens naturais que podem mudar... http://t.co/HJ9KAkiyTD"
        },
        {
            "author_id": "493893288",
            "created_at": "2014-06-24T13:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "481435703398514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/MnhFv5VVDZ"
        },
        {
            "author_id": "16716209",
            "created_at": "2014-06-24T13:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "35668359",
                        "start": 0,
                        "username": "Osther"
                    }
                ]
            },
            "id": "481433507982766081",
            "in_reply_to_user_id": "35668359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Osther Valeu demais! J\u00e1 fica o convite: dia 19/07, show de lan\u00e7amento no Parque Municipal, em Po\u00e7os. #BrasileiroAlmaGrande"
        },
        {
            "author_id": "6597992",
            "created_at": "2014-06-24T13:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "410874361",
                        "start": 51,
                        "username": "CMcQ_NYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "481430711581540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @cmcq_nyc http://t.co/nN24KivInX http://t.co/vMJA2PrP0d"
        },
        {
            "author_id": "2175043783",
            "created_at": "2014-06-24T13:01:49.000Z",
            "id": "481421940738256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mascote #Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola. #Copa2014 #Sustentabilidade http://t.co/bVTb5ryJhn"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2014-06-24T12:58:48.000Z",
            "id": "481421181523099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/PO83eyACVP"
        },
        {
            "author_id": "1172668500",
            "created_at": "2014-06-24T12:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "140893761",
                        "start": 0,
                        "username": "najibchahede"
                    }
                ]
            },
            "id": "481420255814643714",
            "in_reply_to_user_id": "140893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@najibchahede sangre o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1172668500",
            "created_at": "2014-06-24T12:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "132207470",
                        "start": 0,
                        "username": "z101digital"
                    }
                ]
            },
            "id": "481419839966175233",
            "in_reply_to_user_id": "132207470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@z101digital sangre o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "110665135",
            "created_at": "2014-06-24T12:42:58.000Z",
            "id": "481417196900716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/qDB1FgiO3H"
        },
        {
            "author_id": "1546453303",
            "created_at": "2014-06-24T12:42:56.000Z",
            "id": "481417186133934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal, a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Lavras http://t.co/i62YL2QymB"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T12:40:29.000Z",
            "id": "481416573157400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/loPvt8urFf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T12:40:16.000Z",
            "id": "481416517423489025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/49YIyN2iOC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-24T12:30:01.000Z",
            "id": "481413937058299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/lIWIrYL32W"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-24T12:24:37.000Z",
            "id": "481412576606048257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rQKLVmFeVL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-24T12:19:39.000Z",
            "id": "481411327974330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wIvhkid6LD"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-06-24T12:19:27.000Z",
            "id": "481411277794066432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ocorre entre os dias 30 de agosto e 7 de setembro, no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. http://t.co/DHJrImtQEq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-24T12:18:56.000Z",
            "id": "481411148651040769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KSE9bcqacI"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T12:00:25.000Z",
            "id": "481406486414102529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T12:00:21.000Z",
            "id": "481406470584795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/IsYiXMKTzK"
        },
        {
            "author_id": "178483124",
            "created_at": "2014-06-24T12:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "481406413013786625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada b\u00e1sica para  expulsar a gripe! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/yIxk7iyrbH"
        },
        {
            "author_id": "961439533",
            "created_at": "2014-06-24T11:52:25.000Z",
            "id": "481404474360356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/NMQDni8oV6"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-24T11:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "481403636522954753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/brI23ABNDU"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-24T11:44:23.000Z",
            "id": "481402453745999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de junho de 2014\nPavonia grandiflora\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/truGvTKmE0"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2014-06-24T11:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "481393394716258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/9DJ2W9BZFx"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2014-06-24T11:07:06.000Z",
            "id": "481393069376684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional. http://t.co/7cUip8QFbW"
        },
        {
            "author_id": "70658420",
            "created_at": "2014-06-24T11:00:03.000Z",
            "id": "481391298025648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As confer\u00eancias Green Project Awards compensam todas as suas emiss\u00f5es, apoiando a floresta nacional. http://t.co/hUvdQ5G7NG"
        },
        {
            "author_id": "239113631",
            "created_at": "2014-06-24T10:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "481388441889169409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o feriado e correndo um pouco... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/FqMdICc034"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-06-24T09:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57491964,
                        -22.48614379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "481371813931655169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! 10\u00ba em Itatiaia/RJ @ Estrada Do Parque Nacional http://t.co/45Nh5UZ2DF"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-06-24T07:41:56.000Z",
            "id": "481341438190694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/IqjBkYs4fr #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "1426659883",
            "created_at": "2014-06-24T07:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4789728766",
                        "start": 0,
                        "username": "Eae_Alex"
                    }
                ]
            },
            "id": "481333116788035584",
            "in_reply_to_user_id": "631482875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eae_alex depende do que tu ta perguntando, as Cataratas fica em Foz do Igua\u00e7u, que pertence ao Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2014-06-24T05:03:34.000Z",
            "id": "481301583687188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil #borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em #SantaCatarina http://t.co/KhYWRMgVXL"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2014-06-24T05:03:33.000Z",
            "id": "481301581816532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil #borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em #SantaCatarina http://t.co/8i1nrgxkQo"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2014-06-24T05:02:56.000Z",
            "id": "481301425897500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa\u00a0Catarina http://t.co/TpWdkPv9oC"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2014-06-24T05:02:51.000Z",
            "id": "481301403332517889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/QmiK7QlaCP http://t.co/V0kzIVZK7k"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-24T04:11:49.000Z",
            "id": "481288561627389954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/Pl3JtZ3hYx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T04:11:31.000Z",
            "id": "481288484540653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/sD6xqwI6nD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-24T03:00:03.000Z",
            "id": "481270500769812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de junho de 2014\nPavonia grandiflora\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/qE4lwOB5PX"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2014-06-24T02:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.1546417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "481266338774917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "caminhando apenas (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/P8UkteJsWF"
        },
        {
            "author_id": "52123102",
            "created_at": "2014-06-24T02:33:39.000Z",
            "id": "481263855965061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/nW80rMsnTw"
        },
        {
            "author_id": "1363027915",
            "created_at": "2014-06-24T01:47:48.000Z",
            "id": "481252315949989889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou mudar-me para o Jap\u00e3o e trabalhar num parque nacional como Ama de Pandas."
        },
        {
            "author_id": "93461397",
            "created_at": "2014-06-24T01:31:16.000Z",
            "id": "481248155590492161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk todo mundo teve a epoca que ia com os friend pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "205441207",
            "created_at": "2014-06-24T01:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19630372,
                        -29.1505533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "481246452472348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da uva? S\u00f3 ano que vem :) \ud83c\udf47 @ Parque Nacional Festa Da Uva http://t.co/e74DQkrX8x"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2014-06-24T01:00:03.000Z",
            "id": "481240302980964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional\n\nLeia mais: http://t.co/FGmPQI0QFp http://t.co/u6EnQgbSKi"
        },
        {
            "author_id": "309768763",
            "created_at": "2014-06-24T01:00:01.000Z",
            "id": "481240294684631041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DA PEDRA MONTADA \u2013 Guararema\n\nComo todas \u00e1reas de lazer de Guararema, merece destaque a bela... http://t.co/08OT1KTZGW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T00:40:14.000Z",
            "id": "481235313768300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T00:40:11.000Z",
            "id": "481235302187798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/aqqEvFY48A"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-06-24T00:33:44.000Z",
            "id": "481233678925049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades- Piaui"
        },
        {
            "author_id": "58183349",
            "created_at": "2014-06-24T00:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "481232727690059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/o2a1kJ059I via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "718280730",
            "created_at": "2014-06-24T00:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1918504,
                        -22.9777112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481230870763024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Parque Municipal BH @ Belo Horizonte http://t.co/XGJVqlkFw5"
        },
        {
            "author_id": "90785779",
            "created_at": "2014-06-24T00:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "481230520115003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es #14col14 @ Cuiab\u00e1, Brazil http://t.co/RASuNNw1tk"
        },
        {
            "author_id": "290317230",
            "created_at": "2014-06-24T00:20:30.000Z",
            "id": "481230349062930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Amanh\u00e3 eu volto @milaupsz \ud83d\udc9b. (em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri) http://t.co/XZt33vOTwU"
        },
        {
            "author_id": "290317230",
            "created_at": "2014-06-24T00:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "481230338212233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu volto milaupsz \ud83d\udc9b. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/85gEn3M5bW"
        },
        {
            "author_id": "84666862",
            "created_at": "2014-06-24T00:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "481229818428526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie dos Kollet ;) #selfie #family #love @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/oEWWt57v8R"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-24T00:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "481229670369988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/Bo0rVzIhZn"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-24T00:02:57.000Z",
            "id": "481225933060198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Sehlabathebe de Lesoto\" http://t.co/Xs0VixnCuc"
        },
        {
            "author_id": "305161640",
            "created_at": "2014-06-23T23:44:34.000Z",
            "id": "481221306008870912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II edi\u00e7\u00e3o do Master Class Zumba lota Assis Brasil - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/UDXjKgVuYV"
        },
        {
            "author_id": "718280730",
            "created_at": "2014-06-23T23:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1918504,
                        -22.9777112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481217839563825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH @ Belo Horizonte http://t.co/twwkmsZbBx"
        },
        {
            "author_id": "211343758",
            "created_at": "2014-06-23T23:16:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "481214233049587713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui consta #selfienopedal #flona @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/cB2XOjMtjN"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-06-23T23:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "50653120",
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "481213578674831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/EgQ5bi3kGH via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-06-23T23:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "50653120",
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "481213468633079809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/AMG8fubN4q via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "76550397",
            "created_at": "2014-06-23T23:09:30.000Z",
            "id": "481212481881505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldas Novas (GO), Trekking com trilha leve, cachoeiras formosas e muita biodiversidade..http://t.co/SecG2ulnQV http://t.co/3bDVGUkUcq"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-06-23T23:09:17.000Z",
            "id": "481212427116507137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \n\nAmanita Muscaria. Parque Nacional da Serra da Bocaina. \nFoto: Gustavo Carvalho / Nikon D3100 http://t.co/FrALlYncTL"
        },
        {
            "author_id": "435427730",
            "created_at": "2014-06-23T22:47:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "481207065126641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) https://t.co/cDetH4EO6V"
        },
        {
            "author_id": "300990089",
            "created_at": "2014-06-23T22:36:21.000Z",
            "id": "481204138265833473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque estadual do #Rio Turvo, em #Cajati. Nesse #parque est\u00e3o a cachoeira da #Capelinha, a trilha do\u2026 http://t.co/Dc69SyfepT"
        },
        {
            "author_id": "52472195",
            "created_at": "2014-06-23T22:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481202533890023424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos melhores lugares do Rio. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/srPJfNubOr"
        },
        {
            "author_id": "96312462",
            "created_at": "2014-06-23T22:06:42.000Z",
            "id": "481196676074721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es cerca a Cuiab\u00e1. Patrimonio Natural de la Humanidad. http://t.co/HC4E3ogW8W"
        },
        {
            "author_id": "222344921",
            "created_at": "2014-06-23T22:00:23.000Z",
            "id": "481195086990938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual em Caldas Novas oferece trekking para iniciantes: Esta\u00e7\u00e3o: Destino Aventura http://t.co/XPOuusgKsS"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-06-23T21:56:05.000Z",
            "id": "481194002692055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/8New8Zq5l9"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-06-23T21:55:58.000Z",
            "id": "481193976767082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/P90m4omZgB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-06-23T21:55:58.000Z",
            "id": "481193973101260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/8yc92lYbNa"
        },
        {
            "author_id": "385715739",
            "created_at": "2014-06-23T21:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05218433,
                        -23.60296177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eef324ff46d72e81"
            },
            "id": "481193197972881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana aventureiro! #nature #PETAR @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/3oyz0LmtEt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T21:40:22.000Z",
            "id": "481190050445529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/4aW8eogNUJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T21:40:16.000Z",
            "id": "481190025749868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/trgu86FGOc"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-23T21:40:07.000Z",
            "id": "481189984322740225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional - not\u00edcias em Santa Catarina http://t.co/E1AaLEg40V"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-23T21:35:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "481188922463379456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) https://t.co/PB2f2d8YrO"
        },
        {
            "author_id": "1700833242",
            "created_at": "2014-06-23T21:24:01.000Z",
            "id": "481185932775673859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/CrAmkCbpCw"
        },
        {
            "author_id": "174007879",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:54.000Z",
            "id": "481185906750013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Blablablametro Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parqu... http://t.co/VrwzJK0Rfc #sigame"
        },
        {
            "author_id": "2579286596",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:52.000Z",
            "id": "481185897983926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parqu... http://t.co/arZdcF07Op #sigame"
        },
        {
            "author_id": "2583296473",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:50.000Z",
            "id": "481185889310097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/d03eL6zsAf"
        },
        {
            "author_id": "2577607921",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:37.000Z",
            "id": "481185834398253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Naciona... http://t.co/SnpXwHvSyH"
        },
        {
            "author_id": "180021910",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:31.000Z",
            "id": "481185810205507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/XIrFBfPUYM"
        },
        {
            "author_id": "380480815",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:29.000Z",
            "id": "481185802114707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/VcHsngS0lx"
        },
        {
            "author_id": "2572067570",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:27.000Z",
            "id": "481185790546833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/H1booGrXCz"
        },
        {
            "author_id": "2571911856",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:23.000Z",
            "id": "481185775342473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/6JxqVnW85k"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:09.000Z",
            "id": "481185715900796929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/iCU3KzpLe3"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:58.000Z",
            "id": "481185670308704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/gs2hPC1hGn"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:41.000Z",
            "id": "481185599768891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, no Vale, durou quatro dias.\nArmas usadas na ca\u00e7a de animais silvestres tamb\u00e9m foram e..."
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:40.000Z",
            "id": "481185596132446209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/ggsqxL2ZWj"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:37.000Z",
            "id": "481185583553708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/jcqkMvvFQ5"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 96,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185574628253700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/yP2tRj3fTn Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:31.000Z",
            "id": "481185559017033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/VLvtUKH4pU #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:03.000Z",
            "id": "481185440322428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacion... http://t.co/vHKxLL87Hx Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:01.000Z",
            "id": "481185432089018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/GaoCulSslx"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:50.000Z",
            "id": "481185386006188033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/7f5bXMh4fD"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:44.000Z",
            "id": "481185358852276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/wgiDGQsp9C"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:28.000Z",
            "id": "481185294415167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/RTQNZr1Vfy"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:22.000Z",
            "id": "481185265759711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/hk0yBmUGdw"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:19.000Z",
            "id": "481185255072600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/VmqEq5OQeQ"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:15.000Z",
            "id": "481185240350613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/JsStoOPYzT"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:06.000Z",
            "id": "481185200198529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/MMuLM7W5Nt"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185158867873795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nac... http://t.co/90O37US2wy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185101993095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/Bp9q4PJzgN #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185088432898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/mF3aLcXyyz #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185049702694913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/WJYZS6ewOT #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481184996300820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/vBPs24N3xN #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481184961429385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/Kuc7eqdVYm #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2014-06-23T20:33:32.000Z",
            "id": "481173229672091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio especial sobre o Parque Nacional da Gorongosa com Catarina Furtado, Turismo de Mo\u00e7ambique http://t.co/DmtnWQEpMB"
        },
        {
            "author_id": "1305460591",
            "created_at": "2014-06-23T19:24:21.000Z",
            "id": "481155817602031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noroeste de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 Floresta Estadual http://t.co/Wkm97SNEQ5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T18:40:29.000Z",
            "id": "481144781645418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/c67pJbTW0f"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T18:40:19.000Z",
            "id": "481144739702792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-23T18:37:29.000Z",
            "id": "481144023877693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gha depende de resultados, mas quem sabe.. balan\u00e7ando como a ponte no Parque Nacional de Kakum\n#copabr #copa2014 http://t.co/1NukgU5uUo"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2014-06-23T18:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "52981916",
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "481142833168928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do Buraquinho #MeioAmbiente #SNUCS http://t.co/abvbdPMR03 via @ronilsonpaz"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-23T18:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "5544222",
                        "start": 0,
                        "username": "arg"
                    }
                ]
            },
            "id": "481141889828409344",
            "in_reply_to_user_id": "5544222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arg venceu no sufoco.. t\u00e3o frio qto o futebol, parque nacional de los glaciares\n#copabr #copa2014 http://t.co/pf0iucSfmX"
        },
        {
            "author_id": "1657539890",
            "created_at": "2014-06-23T18:27:44.000Z",
            "id": "481141573183614976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Muito lindo!! Bem cuidado (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) https://t.co/T85rcH47zr"
        },
        {
            "author_id": "22724910",
            "created_at": "2014-06-23T18:11:46.000Z",
            "id": "481137553131962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA A TODOS OS AMBIENTALISTAS. MAIS UMA A\u00c7\u00c3O DE DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UCs EST\u00c1 A CAMINHO! http://t.co/d7BS2QVa9A"
        },
        {
            "author_id": "22724910",
            "created_at": "2014-06-23T18:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "842084524267839488",
                        "start": 129,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "481137352828399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALERTA A TODOS OS AMBIENTALISTAS! Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia | Envolverde http://t.co/LoIAFXA7ZG via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-06-23T17:59:17.000Z",
            "id": "481134413560823809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia - http://t.co/rUqmvP3WlI"
        },
        {
            "author_id": "198689522",
            "created_at": "2014-06-23T17:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "481133279035539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de lei \ud83d\udd1d @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/QyM2TlhVFo"
        },
        {
            "author_id": "102483489",
            "created_at": "2014-06-23T17:39:00.000Z",
            "id": "481129306605641729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alckmin anuncia cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Noroeste Paulista | Not\u00edcias http://t.co/awEWdmmMvJ"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2014-06-23T17:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 11,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "481127056559058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador @geraldoalckmin_ anuncia cria\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Noroeste Paulista #Saladeimprensa http://t.co/AZR2kmcAIj"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-06-23T17:26:55.000Z",
            "id": "481126266121498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions Malacara e Churriado - Parque Nacional da Serra Geral \nPasseio de Paramotor - Desafio da Natureza... http://t.co/HJJuZe6QxE"
        },
        {
            "author_id": "131264946",
            "created_at": "2014-06-23T17:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "481122410003832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/FpiGmr6036 de Montanha 4 QUARTA PARTE Nova Friburgo parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "8515492",
            "created_at": "2014-06-23T17:00:16.000Z",
            "id": "481119561777823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Nerdtour vai mostrar o belo Parque Nacional de Yosemite, acompanhe tudo na fanpage do #SubViagens http://t.co/R1eZZxY9ge #ad"
        },
        {
            "author_id": "52099889",
            "created_at": "2014-06-23T17:00:01.000Z",
            "id": "481119496137375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Waza tem as melhores infraestruturas e \u00e9 o parque mais visitado de Camar\u00f5es, advers\u00e1rio do... http://t.co/d1Aeu9xrvA"
        },
        {
            "author_id": "48498401",
            "created_at": "2014-06-23T16:58:59.000Z",
            "id": "481119236165619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00danica coisa chata e que perderei o jogo do Brasil hj no parque nacional sem TV. Mas confio em voc\u00eas para mandarem news! To torcendo! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "26956046",
            "created_at": "2014-06-23T16:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "17871562",
                        "start": 77,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "481118793037410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: um patrim\u00f4nio amea\u00e7ado http://t.co/U3ZE8T5UGV via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2342453311",
            "created_at": "2014-06-23T16:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "17655568",
                        "start": 13,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "481118445216743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Copa2014 RT @psustentavel: Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/38LhtqJzEK  #Copa http://t.co/hPn1eA3qyE"
        },
        {
            "author_id": "50426602",
            "created_at": "2014-06-23T16:17:08.000Z",
            "id": "481108704054751232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias2014 #feriasemfamilia #somosAmway #barradogar\u00e7as \u2014 at Parque Estadual Serra Azul http://t.co/ehn6L2HXU3"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-06-23T16:00:01.000Z",
            "id": "481104397645381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Junho!\nPara saber mais sobre o projeto de... http://t.co/mCCCRTo7dR"
        },
        {
            "author_id": "120460354",
            "created_at": "2014-06-23T15:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.08808333,
                        -22.88625333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "481099862721953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levando o namorado pra explorar cavernas #cave #intervales #espeleotemas @ Parque Estadual Intervales http://t.co/YUZuL4n82G"
        },
        {
            "author_id": "462050350",
            "created_at": "2014-06-23T15:30:03.000Z",
            "id": "481096855406014464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca, encravado no munic\u00edpio de Araruna... http://t.co/TAGIDKyo8Y"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-06-23T15:10:01.000Z",
            "id": "481091812518801409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra \nPasseio de Paramotor - Desafio da Natureza\nAparados... http://t.co/mHktOo1cWw"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-06-23T14:53:28.000Z",
            "id": "481087648363479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/0nGXytRjiJ"
        },
        {
            "author_id": "82503870",
            "created_at": "2014-06-23T14:43:22.000Z",
            "id": "481085108724580355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas j\u00e1 est\u00e3o aqui\", Ministro meio-ambiente Jamaica. Mas pais tem parceria com China para criar um porto em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T14:40:19.000Z",
            "id": "481084341989408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3og4g"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T14:40:08.000Z",
            "id": "481084294019170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "109075972",
            "created_at": "2014-06-23T14:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "481074335889625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia da Trilha do Carv\u00e3o - Parque Estadual da Serra do Brigadeiro - MG: http://t.co/g3Fx6IVGbM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "263237189",
            "created_at": "2014-06-23T13:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.201763,
                        -22.902527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481072832336920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Machado de Assis (Rio De Janeiro, RJ) https://t.co/2i7vxzjzLy"
        },
        {
            "author_id": "93257018",
            "created_at": "2014-06-23T13:50:48.000Z",
            "id": "481071879823040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/cEE0VakJP9"
        },
        {
            "author_id": "516993174",
            "created_at": "2014-06-23T13:48:42.000Z",
            "id": "481071348987342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Serra da Moeda http://t.co/6gp8qBPuCb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-23T13:45:51.000Z",
            "id": "481070631446794241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque \u00e9 um projeto da UFRJ e UFRRJ (Rural) com o apoio do Parque Nacional da Tijuca,... http://t.co/TjTbHlD2lH"
        },
        {
            "author_id": "2575407661",
            "created_at": "2014-06-23T13:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "14822971",
                        "start": 122,
                        "username": "Didscalvin"
                    }
                ]
            },
            "id": "481069992038121472",
            "in_reply_to_user_id": "14822971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho pede socorro e a popula\u00e7\u00e3o de Floripa quer respostas, leia! http://t.co/uBNVr0zytr Dica @Didscalvin"
        },
        {
            "author_id": "85375127",
            "created_at": "2014-06-23T13:20:53.000Z",
            "id": "481064348258152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o flagrados pescando ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nPoliciais militares do 7\u00ba BPM durante... http://t.co/flMZR6rMu2"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-23T13:15:40.000Z",
            "id": "481063038486052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta. Muito realista o coment\u00e1rio do Jo\u00e3o de Deus Medeiros sobre os crimes ambientais cometidos no Parque... http://t.co/6jUqah6bQE"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-23T13:15:05.000Z",
            "id": "481062890095771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta. Muito realista o coment\u00e1rio do Jo\u00e3o De Deus Medeiros sobre os crimes ambientais cometidos no Parque... http://t.co/BCo8JSzZog"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2014-06-23T13:10:15.000Z",
            "id": "481061673139441667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Federal de quase 35 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 conservada no Paran\u00e1.  Saiba mais: http://t.co/Dlt5WDcZ2w"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2014-06-23T13:00:02.000Z",
            "id": "481059101708156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o dos f\u00e3s do Instituto Aprenda.bio!\nVisita ao parque nacional do Igua\u00e7u e Cataratas. Foto enviada por Hugo... http://t.co/FqN80pGlC9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T12:35:20.000Z",
            "id": "481052886739087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/rXYxT4zXyK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T12:35:08.000Z",
            "id": "481052837905178625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-06-23T12:35:01.000Z",
            "id": "481052807362269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou o mais novo espa\u00e7o cultural e de lazer da capital fluminense? A Biblioteca Parque Estadual... http://t.co/m1RuCzSZFk"
        },
        {
            "author_id": "264979504",
            "created_at": "2014-06-23T12:28:50.000Z",
            "id": "481051253154541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom exemplo de parceria para a gestao adequada de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/KmnOFnQZc3"
        },
        {
            "author_id": "133295235",
            "created_at": "2014-06-23T12:24:49.000Z",
            "id": "481050239227265024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia de Mo\u00e7ambique \u00e9 a maior da Ilha de Florian\u00f3polis e repousa nua, in natura, dentro do Parque Estadual do... http://t.co/waBeCOYCOH"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2014-06-23T12:21:36.000Z",
            "id": "481049431023026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil http://t.co/pb2fdcciRh"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-06-23T12:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "222449364",
                        "start": 8,
                        "username": "yurimiguelm"
                    }
                ]
            },
            "id": "481047298613727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @yurimiguelm: Sobre \u00e1gua, nunca vi tanto na minha vida! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #falls\u2026 http://t.co/dceF7tW9yx"
        },
        {
            "author_id": "284540461",
            "created_at": "2014-06-23T11:47:41.000Z",
            "id": "481040893710176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/6V7tXTOToP"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2014-06-23T11:29:36.000Z",
            "id": "481036344807141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed\nMinist\u00e9rio P\u00fablico,... http://t.co/pTfQHBYizD"
        },
        {
            "author_id": "128714081",
            "created_at": "2014-06-23T10:17:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "481018226264920066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porque de todas as coisa do mundo, eu s\u00f3 queria olhar pra voc\u00ea \ud83d\udc98 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/wHM1x30WD5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-23T10:06:51.000Z",
            "id": "481015520162885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no  blog: \"Thaba-Bosiu Monumento Nacional, \u00c1rea Protegida de Lesoto\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/Ek22kjXFCW"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-06-23T10:01:52.000Z",
            "id": "481014268062859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 44 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Opera\u00e7\u00e3o \u00c1gata 8 no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" http://t.co/uYcWpkzakN"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2014-06-23T09:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481009792366817281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/76hSm7MHKi"
        },
        {
            "author_id": "730003872",
            "created_at": "2014-06-23T08:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "18079733",
                        "start": 127,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "480998302213627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil - viajeaqui http://t.co/FfGTo0r93i via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "202314040",
            "created_at": "2014-06-23T08:24:25.000Z",
            "id": "480989743820201985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate #crimes #ambientais no Parque #Nacional da #Serra do Itaja\u00ed http://t.co/cq46TXFoYp"
        },
        {
            "author_id": "186555612",
            "created_at": "2014-06-23T06:58:30.000Z",
            "id": "480968122032484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Se Depender De Mim  Eu Vou At\u00e9 O Fim... @ Parque Municipal Carmo Bernardes http://t.co/DfalUsYHxY"
        },
        {
            "author_id": "488710276",
            "created_at": "2014-06-23T06:20:36.000Z",
            "id": "480958581362417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago roca!!! Parque Nacional. Ushuaia.... http://t.co/V5maQgpVmU"
        },
        {
            "author_id": "156642457",
            "created_at": "2014-06-23T06:20:09.000Z",
            "id": "480958470947340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#confissoesdamadrugada saudades de cabular e ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2014-06-23T05:46:50.000Z",
            "id": "480950083316617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Limpopo em Gaza\nCa\u00e7adores furtivos intensificam abate de rinocerontes (#canalmoz)\n\nMaputo... http://t.co/siPbJN4rrx"
        },
        {
            "author_id": "2565582416",
            "created_at": "2014-06-23T05:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "87451658",
                        "start": 19,
                        "username": "Soul"
                    }
                ]
            },
            "id": "480946498717634560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado 5 de julio. @Soul Machine. Parque Municipal 23:30h. http://t.co/a3btEisTdN. #merecelapenavisitarlo"
        },
        {
            "author_id": "54962903",
            "created_at": "2014-06-23T04:59:28.000Z",
            "id": "480938166271344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal. Que foda."
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2014-06-23T04:40:48.000Z",
            "id": "480933467300323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u - PELAG possui uma \u00e1rea total aproximada de 8.251,45 hectares, indo do Farol de... http://t.co/vAB54DRIfl"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2014-06-23T04:37:07.000Z",
            "id": "480932538731724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol de S\u00e3o Thom\u00e9: Xex\u00e9 - Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u http://t.co/1NM0rFnmQs"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2014-06-23T04:33:33.000Z",
            "id": "480931642383826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u - PELAG possui uma \u00e1rea total aproximada de 8.251,45 hectares, indo do Farol de... http://t.co/84ELjlxrt6"
        },
        {
            "author_id": "81230491",
            "created_at": "2014-06-23T04:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5993303,
                        -20.70646194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0451b7002ef8f39f"
            },
            "id": "480929553452630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) sabe aquele contato com a natureza? Ent\u00e3o! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/lTU2WSijOi"
        },
        {
            "author_id": "959576677",
            "created_at": "2014-06-23T03:44:12.000Z",
            "id": "480919221396713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/07 - CONEX\u00c3O BH NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/fAyvdGevq5"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-23T03:43:25.000Z",
            "id": "480919027489853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 8km de trilha em , Floresta Nacional de Ipanema,s\u00f3 mesmo um a\u00e7a\u00ed na \u2014 at BambooMIX http://t.co/ldiUyOIlpn"
        },
        {
            "author_id": "802648034",
            "created_at": "2014-06-23T02:30:38.000Z",
            "id": "480900707907043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RogelioCruz: #LomaMiranda ser\u00e1 #Parque #Nacional #medioambiente http://t.co/HbLipa5Dzl"
        },
        {
            "author_id": "128714081",
            "created_at": "2014-06-23T02:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "480899981487144961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cunhada amada \u2764\ufe0f @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/UD2mNZ8UpP"
        },
        {
            "author_id": "326978845",
            "created_at": "2014-06-23T02:15:29.000Z",
            "id": "480896896093794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RogelioCruz: #LomaMiranda ser\u00e1 #Parque #Nacional #medioambiente http://t.co/XYCVOl4Bw4"
        },
        {
            "author_id": "147171560",
            "created_at": "2014-06-23T02:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2387713,
                        -16.70327876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "480893902153867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridos \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Jh8dqzFtJm"
        },
        {
            "author_id": "528754822",
            "created_at": "2014-06-23T02:02:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70428148,
                        -20.51908918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "256503f7233794c1"
            },
            "id": "480893613241401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Como uma ideia que existe na cabe\u00e7a e n\u00e3o tem a menor obriga\u00e7\u00e3o de acontecer\"\ud83d\udc6f\ud83d\udc95\ud83d\udc95 @ Parque Municipal http://t.co/W2wvvvWsd4"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T02:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480893457389453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre \u00e1gua, nunca vi tanto na minha vida! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls\u2026 http://t.co/jtYSdyNAaK"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T02:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480893037623902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa maravilhosa! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live\u2026 http://t.co/ObNCVJ6ZrZ"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480892466355113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta del diablo! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like\u2026 http://t.co/567MGll8dK"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480892120832544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do banho! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live\u2026 http://t.co/6On3MdlYaj"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480891783665037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora? Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live\u2026 http://t.co/F1NLxS7sgL"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480891370371284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando para o banho! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like\u2026 http://t.co/AoMfcX7pJv"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480890958108958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que encontro o pote de ouro no final do arco \u00edris? Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz\u2026 http://t.co/Adwk2pE1Nb"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480890469702848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/dZTvzb1lPf"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480889834614325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece sol de ver\u00e3o, mas o frio \u00e9 de 8\u00b0C... Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls\u2026 http://t.co/witlLtCl2K"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480889473798909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/uaLFF7Md8K"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480889238888927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/N39L7cBZwJ"
        },
        {
            "author_id": "48498401",
            "created_at": "2014-06-23T01:44:16.000Z",
            "id": "480889041567510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo em um filme,deslumbrada,claro Hospedada numa cabana num parque nacional pela primeira vez na Cali! http://t.co/1Zv8mW1xJW"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480888859778383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/lDrpc5pQ3k"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480888549198561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/9IAppNNfvd"
        },
        {
            "author_id": "53549826",
            "created_at": "2014-06-23T01:40:35.000Z",
            "id": "480888113792024577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso fazer uma ciclovia do parque estadual da Cantareira, via rodovia Fern\u00e3o, dias at\u00e9 o parque V\u00e1rzeas do... http://t.co/pYYCBxjyvB"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480888106032590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/atpS8jeicz"
        },
        {
            "author_id": "2356878239",
            "created_at": "2014-06-23T01:02:32.000Z",
            "id": "480878537314820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz n\u00e3o \u00e9 um sonho, acorde ou deixe de sonhar com ela (8) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/DB2B0WLI1i"
        },
        {
            "author_id": "96462383",
            "created_at": "2014-06-23T00:57:29.000Z",
            "id": "480877268617945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional El #Avila #photography #fotografia #fitness #climbing #workingout #nature... http://t.co/8s81Gnjwxq"
        },
        {
            "author_id": "208722924",
            "created_at": "2014-06-23T00:20:45.000Z",
            "id": "480868024107282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando... @ Parque Nacional Natural Tayrona - Santa Marta http://t.co/iDjp9K88kw"
        },
        {
            "author_id": "28496320",
            "created_at": "2014-06-23T00:15:45.000Z",
            "id": "480866765472141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/EGYKFbiWyA"
        },
        {
            "author_id": "36686028",
            "created_at": "2014-06-23T00:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "10228272",
                        "start": 111,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "480866723260686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show Parque Municipal de Belo Horizonte - Apresenta\u00e7\u00e3o Acir Ant\u00e3o - R\u00e1dio Itatiaia: http://t.co/dWFe7EhlAA via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-06-23T00:04:30.000Z",
            "id": "480863932736102401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: S\u00f3 falta Jetski \u2026 neah #primomaislindodomundo #aventuraemduasrodas Uuuuh (em Parque Municipal... http://t.co/IJSR2kPQ5b"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-06-23T00:04:27.000Z",
            "id": "480863923256578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Jetski ... neah #primomaislindodomundo #aventuraemduasrodas Uuuuh @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/YfzAXEddfd"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-06-22T23:59:57.000Z",
            "id": "480862788433506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lugar lindo de bunito e #navegando com o #primomaislindodomundo n\u00e3o tem pre\u00e7o \u2665 (em Parque Municipal... http://t.co/gQpEW8aEdN"
        },
        {
            "author_id": "211235146",
            "created_at": "2014-06-22T23:59:50.000Z",
            "id": "480862758615805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo de bunito e #navegando  com o #primomaislindodomundo n\u00e3o tem pre\u00e7o \u2665 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/JpqftRZZ3H"
        },
        {
            "author_id": "1104332430",
            "created_at": "2014-06-22T23:29:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64752211,
                        -27.21085349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "480855104795709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas se for pra falar algo de bom eu sempre vou lembrar de voc\u00ea \ud83c\udfb5\u270c\u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/lCwkwThDzp"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-06-22T23:17:09.000Z",
            "id": "480852019100782592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) https://t.co/bYaFp6Cr5f"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2014-06-22T23:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "480849499158757377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rolezin (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) https://t.co/wTnfeH71EM"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-06-22T23:03:16.000Z",
            "id": "480848525740474369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito criativo.\nParque Estadual da Ilha Grande; Helena Sloboda; Pmar Angra http://t.co/A4WW5qaOYj"
        },
        {
            "author_id": "50440336",
            "created_at": "2014-06-22T22:59:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "480847693162774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Db7fhtJ8ZB"
        },
        {
            "author_id": "2558859754",
            "created_at": "2014-06-22T22:54:52.000Z",
            "id": "480846408254509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# parque municipal # lagoa # linda http://t.co/IuiHTgn5v6"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-22T22:23:06.000Z",
            "id": "480838416506966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KSE9bcqacI"
        },
        {
            "author_id": "2560256317",
            "created_at": "2014-06-22T22:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "480836679654473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) https://t.co/sYoNlIwqq0"
        },
        {
            "author_id": "227771601",
            "created_at": "2014-06-22T22:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480835552183599105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/DXRIy0QPJM"
        },
        {
            "author_id": "130322138",
            "created_at": "2014-06-22T22:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "480833449579008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuanis ver esto \u270c\ufe0f#QueTuanis @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/oeE0MqHRck"
        },
        {
            "author_id": "1954085348",
            "created_at": "2014-06-22T21:54:45.000Z",
            "id": "480831281765568514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:http://t.co/DNwrJFuurA"
        },
        {
            "author_id": "349053302",
            "created_at": "2014-06-22T21:49:24.000Z",
            "id": "480829935129726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:http://t.co/fA3kl7TxWA"
        },
        {
            "author_id": "2507408664",
            "created_at": "2014-06-22T21:48:50.000Z",
            "id": "480829791956762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar e cuidar entender e respeitar.. Te amo... \ud83d\udc91\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f#noivos jessyrayanne @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/eUkALD5lnR"
        },
        {
            "author_id": "774437767",
            "created_at": "2014-06-22T21:44:51.000Z",
            "id": "480828789170372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU PAI N\u00c3O DEIXA EU IR NEM NO PARQUE MUNICIPAL ENCONTRAR COM OS K-POPPERS IMAGINA IR NO  SHOW DO BIG BANG"
        },
        {
            "author_id": "443891847",
            "created_at": "2014-06-22T21:42:37.000Z",
            "id": "480828229155311616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed\n\nMais de 13 mil... http://t.co/tsHK1YcaaM"
        },
        {
            "author_id": "1446573151",
            "created_at": "2014-06-22T21:34:37.000Z",
            "id": "480826215247654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00f4r-de-sol inesquec\u00edvel no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, #angolafashionweek #afw14 http://t.co/2XqoA4Lz26"
        },
        {
            "author_id": "345682854",
            "created_at": "2014-06-22T21:26:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "598531660",
                        "start": 0,
                        "username": "itsrockhoran"
                    }
                ]
            },
            "id": "480824275159756800",
            "in_reply_to_user_id": "598531660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsrockhoran fui no parque municipal hj agr sei onde \u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1446573151",
            "created_at": "2014-06-22T21:25:18.000Z",
            "id": "480823868286726145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos rios Kwanza e Kawa no Parque Nacional da Qui\u00e7ama, Angola #luanda #angola\u2026 http://t.co/tfebX96GQB"
        },
        {
            "author_id": "76359427",
            "created_at": "2014-06-22T21:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "480822057244962819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas e lagos incrivelmente lindos! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/958nqiVhxr"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2014-06-22T21:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "137154277",
                        "start": 66,
                        "username": "LETTICIACLEAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "480820654653308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para o Branca de Neve, no Parque Estadual dos 3 Picos! Com @LETTICIACLEAL http://t.co/AYsmnGPr5i"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-06-22T21:10:24.000Z",
            "id": "480820120487735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Tiago Korb) http://t.co/8xPowADa0x"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-06-22T20:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "324059179",
                        "start": 40,
                        "username": "camilaweschh"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "286521861",
                        "start": 70,
                        "username": "GustavoBosing"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "480815692414193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @camilaweschh @_carolsantarem @gustavobosing https://t.co/RTHNQCWqdm"
        },
        {
            "author_id": "66531896",
            "created_at": "2014-06-22T20:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "480815458376249344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8... Rsss^^... (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) https://t.co/EvV0cwostW"
        },
        {
            "author_id": "513149521",
            "created_at": "2014-06-22T20:48:53.000Z",
            "id": "480814707251896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3o com pasta de amendoim e peda\u00e7o de chocolate branco com cookies. Parque estadual de Newport http://t.co/VWK0nz53ic"
        },
        {
            "author_id": "331565090",
            "created_at": "2014-06-22T20:43:17.000Z",
            "id": "480813294710947841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comendo pipoca doce,com a fam\u00edlia. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 9 others) https://t.co/MlKZ1yhi37"
        },
        {
            "author_id": "161478266",
            "created_at": "2014-06-22T20:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63051821,
                        -19.34892163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "480812074713759745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 Beta vai pra Serra (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/qopAV5bQDg http://t.co/dxdGYYsxMd"
        },
        {
            "author_id": "161478266",
            "created_at": "2014-06-22T20:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63085565,
                        -19.34907613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "480811314626170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 Beta vai pra Serra (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/407kIXGo0w http://t.co/YQRfNJL9Rn"
        },
        {
            "author_id": "161478266",
            "created_at": "2014-06-22T20:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63085565,
                        -19.34907613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "480810431976837121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 Beta vai pra Serra (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/yw8GXZE1P8 http://t.co/qHEiQQGn9K"
        },
        {
            "author_id": "54327728",
            "created_at": "2014-06-22T20:17:20.000Z",
            "id": "480806767447015426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando a alma. #PousadadoParque #ChapadadosGuimaraes #MatoGrosso @ Parque Nacional de Chapada dos\u2026 http://t.co/jKOZtNaFVh"
        },
        {
            "author_id": "95701149",
            "created_at": "2014-06-22T20:14:07.000Z",
            "id": "480805957618790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula Online de Geografia: Estado do parque nacional da chapada das mesas?: Estado do parque nacional da chapad... http://t.co/CsvTR9M5Rv"
        },
        {
            "author_id": "61842308",
            "created_at": "2014-06-22T20:05:31.000Z",
            "id": "480803793182142466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do Parque Estadual do Rio Vermelho, adorei. Ficam somente animais que n\u00e3o podem viver no habitat natural."
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2014-06-22T20:00:23.000Z",
            "id": "480802498803146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/LfXbrQ50iQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-22T19:57:54.000Z",
            "id": "480801875449876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YHoaJev0wK"
        },
        {
            "author_id": "111106531",
            "created_at": "2014-06-22T19:51:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70529939,
                        -23.49769079
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "480800343866220546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photogrid - Visita Parque Estadual Carlos Botelho - Sete Barras SP @ Parque Carlos Botelho - Sete Barras http://t.co/VSMWBtT2vg"
        },
        {
            "author_id": "286521861",
            "created_at": "2014-06-22T19:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "324059179",
                        "start": 40,
                        "username": "camilaweschh"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "480798021060661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @camilaweschh @_carolsantarem https://t.co/cKt8fzpUNK"
        },
        {
            "author_id": "396346059",
            "created_at": "2014-06-22T19:38:38.000Z",
            "id": "480797025425182720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem legal o parque municipal Harry"
        },
        {
            "author_id": "33736021",
            "created_at": "2014-06-22T19:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "480792672043806722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others https://t.co/MKnKKcgDa7"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2014-06-22T19:20:32.000Z",
            "id": "480792471811948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite a Galeria da \u00c1rvore no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti! http://t.co/N9abL1JcAm"
        },
        {
            "author_id": "443733242",
            "created_at": "2014-06-22T19:13:51.000Z",
            "id": "480790788167577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de visitar o Parque Nacional Noel Kempf Mercado em territ\u00f3rio boliviano, atravessamos novamente o Rio... http://t.co/0Efz8oCmXi"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2014-06-22T19:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "194146291",
                        "start": 0,
                        "username": "eusoubh"
                    }
                ]
            },
            "id": "480790243692789760",
            "in_reply_to_user_id": "194146291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusoubh Poemas de Sandra Fonseca na Galeria da \u00c1rvore at\u00e9 20/07/14 no Parque Municipal de BH https://t.co/nCeOnpwy16 http://t.co/KJfzkupice"
        },
        {
            "author_id": "396184116",
            "created_at": "2014-06-22T19:11:30.000Z",
            "id": "480790198691717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Tijuca, Vista Chinesa http://t.co/9SkjQEIS8k"
        },
        {
            "author_id": "87983927",
            "created_at": "2014-06-22T19:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84898801,
                        -29.30791444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "480788757957079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) w/ 3 others https://t.co/h5DoLhrYdO"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-06-22T19:04:25.000Z",
            "id": "480788416708476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 (23/06): Exposi\u00e7\u00e3o gratuita sobre a recupera\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Natural Municipal de Marapendi http://t.co/jldbhfXmje"
        },
        {
            "author_id": "396184116",
            "created_at": "2014-06-22T19:04:11.000Z",
            "id": "480788357232861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem lindaaa! @ Parque Nacional Da Tijuca, Vista Chinesa http://t.co/MibQAZ6hFo"
        },
        {
            "author_id": "156012120",
            "created_at": "2014-06-22T19:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "149986729",
                        "start": 51,
                        "username": "Vini_Wegr"
                    }
                ]
            },
            "id": "480787736371396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol w/ @vini_wegr https://t.co/6Jl0jS3EuW"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T18:58:47.000Z",
            "id": "480786997984768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/UPhzkTKzzg"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-06-22T18:54:00.000Z",
            "id": "480785795792793601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMANH\u00c3 (23/06): Exposi\u00e7\u00e3o gratuita sobre a recupera\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Natural Municipal de Marapendi http://t.co/eYcghaOW2T"
        },
        {
            "author_id": "53789437",
            "created_at": "2014-06-22T18:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480784400594915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aBnAt2Eprd"
        },
        {
            "author_id": "128714081",
            "created_at": "2014-06-22T18:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "480783381995589634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de parque \u2600\ufe0f\ud83c\udf43 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/qgfa0AcRCR"
        },
        {
            "author_id": "74251536",
            "created_at": "2014-06-22T18:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11901445,
                        4.70233578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "480780261698076674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go Skateboarding day Bogot\u00e1! @ Parque Nacional http://t.co/TW5icYfBnb"
        },
        {
            "author_id": "42235459",
            "created_at": "2014-06-22T18:29:56.000Z",
            "id": "480779736319139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal!\n\n#BH http://t.co/DUIiPnf0ox"
        },
        {
            "author_id": "77902377",
            "created_at": "2014-06-22T18:28:04.000Z",
            "id": "480779266271870977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/2UTYHn0778"
        },
        {
            "author_id": "99820337",
            "created_at": "2014-06-22T18:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76167818,
                        -9.60470047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "480776117645631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio maravilhoso no Parque Municipal !!!! @ Parque Municipal De Maceio http://t.co/XmeZGteT9z"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-06-22T18:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480775461531041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde https://t.co/kUxuIulhjR"
        },
        {
            "author_id": "718280730",
            "created_at": "2014-06-22T18:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23293989,
                        -22.9208965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480773697209651200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte... @ BH http://t.co/EBgGn4rpRQ"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-06-22T18:01:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "480772518421471234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) https://t.co/N0ZJBFyYqg"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-06-22T18:01:01.000Z",
            "id": "480772460564852738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De 1\u00ba a 17 de junho,o Parque Nacional do Igua\u00e7u,no Paran\u00e1,teve aumento de 65% na visita\u00e7\u00e3o,comparado ao mesmo per\u00edodo de 2013. #Copa2014"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2014-06-22T17:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24361739",
                        "start": 0,
                        "username": "RejaneGaucha"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "57008914",
                        "start": 14,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "480772079890210817",
            "in_reply_to_user_id": "24361739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RejaneGaucha @deolhonotempo sim, na travessia RG - SJnorte. E peguei um temporal assustador atravessando Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taim. Bah..."
        },
        {
            "author_id": "77568804",
            "created_at": "2014-06-22T17:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440904,
                        -20.02548622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "480770903400120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/bUx4dc1cWb"
        },
        {
            "author_id": "1969896955",
            "created_at": "2014-06-22T17:44:03.000Z",
            "id": "480768188410757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Cola ali no parque municipal :::: \"!*0*\":D"
        },
        {
            "author_id": "538526996",
            "created_at": "2014-06-22T17:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "104328266",
                        "start": 47,
                        "username": "djeniferreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "480767309360144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando ... (@ Parque Estadual do Caracol w/ @djeniferreira) https://t.co/E0bCZcQ4Uz"
        },
        {
            "author_id": "2288199289",
            "created_at": "2014-06-22T17:34:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452655,
                        -19.92366812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480765853655257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/k7ZIzkst2U"
        },
        {
            "author_id": "198922740",
            "created_at": "2014-06-22T17:04:05.000Z",
            "id": "480758131254120448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 75 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio no Parque Municipal de Belo Horizonte (22/06/2014)\" http://t.co/rFQ0cQ8tX0"
        },
        {
            "author_id": "440950693",
            "created_at": "2014-06-22T17:02:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.8735802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "480757776856416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Victorio Siquierolli (Uberl\u00e2ndia, MG) https://t.co/3AG6GqqLt0"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-22T16:54:49.000Z",
            "id": "480755798860369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUP \u00e9 Super mesmo.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "315693512",
            "created_at": "2014-06-22T16:38:43.000Z",
            "id": "480751748085477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achicharrado me ando (@ Monumento Natural Dunas de Artola) https://t.co/HqlhU4Fuak"
        },
        {
            "author_id": "90292375",
            "created_at": "2014-06-22T16:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "480742574538653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol! \u2661 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) https://t.co/y06FuwrDBR"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-06-22T15:47:13.000Z",
            "id": "480738790164537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina\n(Foto: Tiago Korb) http://t.co/2UuPrdB4SN"
        },
        {
            "author_id": "45979650",
            "created_at": "2014-06-22T15:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "291918309",
                        "start": 45,
                        "username": "aniinhac18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852407,
                        -16.7570142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "480734090942222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Owwwwn &lt;3 (@ Lagoa do Parque Municipal w/ @aniinhac18) https://t.co/eByYwKibRl http://t.co/osyoCqDf9q"
        },
        {
            "author_id": "45979650",
            "created_at": "2014-06-22T15:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852407,
                        -16.7570142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "480733589446082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalinho (@ Lagoa do Parque Municipal) https://t.co/jn7KreYE1o http://t.co/SvySDIyjGr"
        },
        {
            "author_id": "131365370",
            "created_at": "2014-06-22T15:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63428235,
                        -23.45892681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "480732497723273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver, vadiar , o que importa e nossa alegria! \ud83c\udf7a\ud83c\udf40\ud83d\udc4a @ Parque Estadual Alberto Loefgreen http://t.co/nYS70Ip1Nn"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-06-22T15:20:11.000Z",
            "id": "480731986437210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/mFrKF26W4t"
        },
        {
            "author_id": "48410320",
            "created_at": "2014-06-22T15:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "480731192892088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/ozGQgEwLxV"
        },
        {
            "author_id": "58633002",
            "created_at": "2014-06-22T15:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480730435475865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trilha @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/VeSAwT7SDo"
        },
        {
            "author_id": "153382846",
            "created_at": "2014-06-22T15:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "480730319512145921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha b\u00e1sica, de leve.. ;) (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 6 others) https://t.co/qfYA02ymZV"
        },
        {
            "author_id": "127618752",
            "created_at": "2014-06-22T15:11:08.000Z",
            "id": "480729707647090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) https://t.co/Emfr0aA8MF http://t.co/38BG0EziDe"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T15:09:41.000Z",
            "id": "480729342100525057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhada Edna Garcia lindo oooo \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/I3r3QV1nJa"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T15:05:22.000Z",
            "id": "480728257168302082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro.... \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/qNmMyvzUYA"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-06-22T15:04:40.000Z",
            "id": "480728079610830850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 34 mil m\u00b2 do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em Minas:  http://t.co/4uyJphohK8"
        },
        {
            "author_id": "75111422",
            "created_at": "2014-06-22T14:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93389153,
                        -19.92532888
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480725941241774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clima gostoso, cidade boa, ahhh BH... &lt;3 @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/OLjXfjTJdU"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-06-22T14:39:42.000Z",
            "id": "480721798791561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 34 mil m\u00b2 do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em Minas: \n\n  ... http://t.co/rQLmR5vzZS"
        },
        {
            "author_id": "1912014446",
            "created_at": "2014-06-22T14:35:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.64356859,
                        -19.58477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5df22381a3fa4011"
            },
            "id": "480720845904834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Rio Doce http://t.co/wEwKpoW6yZ"
        },
        {
            "author_id": "65913483",
            "created_at": "2014-06-22T14:33:16.000Z",
            "id": "480720179547361280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque! #selfie #selfieemfamilia #familianoparque @ Parque Municipal De Bh http://t.co/SGjgms9BrD"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-22T14:25:23.000Z",
            "id": "480718196182642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 34 mil m\u00b2 do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em Minas http://t.co/GhdI3OQwEb"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-06-22T13:59:22.000Z",
            "id": "480711645325295617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna 69 \u00e9 um dos treks mais populares realizados no Parque Nacional Huascar\u00e1n do Peru. Est\u00e1 a 4620m\u2026 http://t.co/WyAEkWPtBo"
        },
        {
            "author_id": "291206543",
            "created_at": "2014-06-22T13:49:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480709094333239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 9 others) https://t.co/pPjGcZsefe"
        },
        {
            "author_id": "43701382",
            "created_at": "2014-06-22T13:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480702756156497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da foto da foto da foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/uDt7hJ1ppJ"
        },
        {
            "author_id": "33387806",
            "created_at": "2014-06-22T13:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8813697,
                        -16.7501632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "480699811729907713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Park-descanso @ parque municipal Montes Claros -MG http://t.co/kT7dw2ouTy"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T12:55:51.000Z",
            "id": "480695662569607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/DAeEya7RZN"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2014-06-22T12:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66350839",
                        "start": 3,
                        "username": "agnam01"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "17675497",
                        "start": 123,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "480691859912933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agnam01: #Parque Nacional de #Jurubatiba j\u00e1 pode ser visto em #Maca\u00e9 - O Dia Estado - O Dia http://t.co/TvQuWEEcyl via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-06-22T12:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66350839",
                        "start": 3,
                        "username": "agnam01"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "17675497",
                        "start": 123,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "480691859883573248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agnam01: #Parque Nacional de #Jurubatiba j\u00e1 pode ser visto em #Maca\u00e9 - O Dia Estado - O Dia http://t.co/7puUYX0mgJ via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "41152054",
            "created_at": "2014-06-22T12:32:32.000Z",
            "id": "480689794390196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: paz e harmonia com a natureza http://t.co/sBUBRi2TTe"
        },
        {
            "author_id": "25429552",
            "created_at": "2014-06-22T12:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6070085,
                        -18.23823639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "480689635790979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri (Diamantina, MG) http://t.co/Ggk1ZYgPoN"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2014-06-22T12:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "480681903495057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/9FcXKcdoJh"
        },
        {
            "author_id": "1259702816",
            "created_at": "2014-06-22T12:00:04.000Z",
            "id": "480681624485789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos \u00e9 preserva\u00e7\u00e3o ambiental!\n\nO N\u00facleo Cabu\u00e7u, quarto e \u00faltimo n\u00facleo do Parque Estadual da Cantareira,... http://t.co/UPC11BSMow"
        },
        {
            "author_id": "1528229666",
            "created_at": "2014-06-22T11:35:40.000Z",
            "id": "480675482875461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/VeNV2skbAY"
        },
        {
            "author_id": "1134468342",
            "created_at": "2014-06-22T11:21:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4454239,
                        -1.42381389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "480672041989705728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois de 8 km... V Corrida e caminhada do Engenheiro @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/gjvRUinGQV"
        },
        {
            "author_id": "1134468342",
            "created_at": "2014-06-22T11:16:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4454239,
                        -1.42381389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "480670734340333569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Corrida e caminhada do Engenheiro @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/gaPzz3FcV8"
        },
        {
            "author_id": "85134579",
            "created_at": "2014-06-22T10:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "480660184675934208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/oOcgDOTJef"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-06-22T10:23:02.000Z",
            "id": "480657205637963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/Ax9f5jBjo7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-22T10:20:58.000Z",
            "id": "480656685019963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem - Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/y8LHaG6f4I"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-22T10:17:34.000Z",
            "id": "480655830594121729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem - Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/9KJW87tT66"
        },
        {
            "author_id": "85134579",
            "created_at": "2014-06-22T09:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.12663794,
                        -2.48989377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "480651021690372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES (Barreirinhas) http://t.co/u6AD69Vjh9"
        },
        {
            "author_id": "367086336",
            "created_at": "2014-06-22T09:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "480647876586901505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, segundo ped\u00e1gio conclu\u00eddo haahaha ;) @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/3XOsJla3Va"
        },
        {
            "author_id": "288274510",
            "created_at": "2014-06-22T09:30:00.000Z",
            "id": "480643859425550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara http://t.co/jkg2zuK0hm Apoio Cultural: Abble"
        },
        {
            "author_id": "1926867866",
            "created_at": "2014-06-22T08:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "480626668717887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei chegando, tava top a noitada hoje heim ;Pp @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/m4sGErd4ue"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2014-06-22T04:11:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "58575769",
                        "start": 74,
                        "username": "Guaraparipmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "480563684809252865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha ou de Setiba http://t.co/GW9m1fMPF4 via @guaraparipmg"
        },
        {
            "author_id": "766693328",
            "created_at": "2014-06-22T04:04:21.000Z",
            "id": "480561907481710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BFWhhCJZ2f"
        },
        {
            "author_id": "127934629",
            "created_at": "2014-06-22T03:49:58.000Z",
            "id": "480558284764479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/AfvwBDhufV"
        },
        {
            "author_id": "22414552",
            "created_at": "2014-06-22T03:24:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "480551954905837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brrrr (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/jRFcQhfYdN"
        },
        {
            "author_id": "29755368",
            "created_at": "2014-06-22T03:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "480550848380928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaFrame #costarica #puravida @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/gJYtDjVgca"
        },
        {
            "author_id": "101402805",
            "created_at": "2014-06-22T03:04:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "10228272",
                        "start": 52,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "480546769420292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ida ao Parque Municipal: http://t.co/1bWfeqOelv via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "948931026",
            "created_at": "2014-06-22T02:57:42.000Z",
            "id": "480545133415645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique com Louie no parque municipal, chapad\u00e9rrimas no meio de um monte de fam\u00edlia e rindo da mulher com os mil filhos: melhor tarde."
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-06-22T02:19:36.000Z",
            "id": "480535544212889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/uesTkCOOZD #G1"
        },
        {
            "author_id": "32900069",
            "created_at": "2014-06-22T02:01:43.000Z",
            "id": "480531043913850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Los Tres Ojos. \u00c9 uma caverna com tr\u00eas lagos de \u00e1gua doce localizado em Santo\u2026 http://t.co/ucdYPZHVHT"
        },
        {
            "author_id": "75274117",
            "created_at": "2014-06-22T01:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93441794,
                        -19.75262842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "480529077259210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma tarde de descanso no Parque Municipal. @ Parque Municipal http://t.co/XekzV1diRb"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-06-22T01:42:48.000Z",
            "id": "480526282602848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pr\u00e1tica que deveria ser bem divulgada em Ilha Grande pelos empres\u00e1rios locais e pelo Parque Estadual da Ilha... http://t.co/b4t6B4oSaq"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-06-22T01:26:06.000Z",
            "id": "480522082233487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Xv7vKXiQTC #brasil"
        },
        {
            "author_id": "270195442",
            "created_at": "2014-06-22T01:01:07.000Z",
            "id": "480515795793879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/BhwPYIFf5x"
        },
        {
            "author_id": "2444574488",
            "created_at": "2014-06-22T00:46:26.000Z",
            "id": "480512099417063424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00f3s fomos no parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "138179416",
            "created_at": "2014-06-22T00:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480509532376813569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso faz falta no dia-a-dia @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/EUMNDIBI8I"
        },
        {
            "author_id": "60924424",
            "created_at": "2014-06-22T00:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480502511766609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a natureza!!! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/mNmiQlQAR1"
        },
        {
            "author_id": "1493668088",
            "created_at": "2014-06-22T00:07:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "480502173928030209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/1B1CwvMeIB"
        },
        {
            "author_id": "1473417223",
            "created_at": "2014-06-22T00:01:49.000Z",
            "id": "480500872204791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ariel tem q sair pra ir no parque municipal (amo), no zool\u00f3gico...\"\n\"Fica tranquilo q j\u00e1 vejo um tanto de animal todo dia\""
        },
        {
            "author_id": "229914312",
            "created_at": "2014-06-21T23:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03362205,
                        -20.06054456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "480497753462951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/ATtRggjLmg http://t.co/uRhxaIpYLb"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-06-21T23:35:17.000Z",
            "id": "480494194595598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Ff1eoJ5t3r"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-06-21T23:30:03.000Z",
            "id": "480492874505523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia: De acordo com turista, temperatura no l... http://t.co/6D5y4a7VOo"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-06-21T23:29:58.000Z",
            "id": "480492855660523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia: De acordo com turista, temperatura no l... http://t.co/Xcxz5DvxNb"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-21T23:24:06.000Z",
            "id": "480491380125728769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/xxaFuDohOV"
        },
        {
            "author_id": "284616406",
            "created_at": "2014-06-21T23:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "480491295576584194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #amor #passeio @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/cfhwUU5FAJ"
        },
        {
            "author_id": "60135404",
            "created_at": "2014-06-21T23:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480491196138409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Born to be wild #serradocipo #quasemorri #MG @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/nyCThMxBc9"
        },
        {
            "author_id": "2236627551",
            "created_at": "2014-06-21T23:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "480490822584913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza bel\u00edssima !!Como Deus e perfeito!!! Este lugar e um sonho!!! @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/mhk5S2vmoO"
        },
        {
            "author_id": "26403216",
            "created_at": "2014-06-21T22:57:03.000Z",
            "id": "480484571633700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/lS2zQbARAy"
        },
        {
            "author_id": "76359427",
            "created_at": "2014-06-21T22:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "480483292194803713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/m6nTXlGUhA"
        },
        {
            "author_id": "2583396892",
            "created_at": "2014-06-21T22:47:57.000Z",
            "id": "480482280079904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem mais arraia aqui no lago. (@ Parque Municipal de Trindade) http://t.co/VMyvEtWYGy http://t.co/aQK4Zr4FCb"
        },
        {
            "author_id": "45653109",
            "created_at": "2014-06-21T22:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480477301566898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio com pipoca doce @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Lg7vbaKcuW"
        },
        {
            "author_id": "2383744931",
            "created_at": "2014-06-21T22:10:07.000Z",
            "id": "480472758371880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA - MG @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/e7oCV5LM67"
        },
        {
            "author_id": "2383744931",
            "created_at": "2014-06-21T22:09:32.000Z",
            "id": "480472613450678273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA - MG @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Bso9uCYoL6"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-06-21T21:46:23.000Z",
            "id": "480466785788243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mossor\u00f3 - Furna Feia: primeiro parque nacional do RN est\u00e1 \u00e1s moscas por falta de plano de manejo...turismo ou estudos cient\u00edficos proibidos."
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-06-21T21:39:58.000Z",
            "id": "480465173715910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos no Parque Estadual Acara\u00ed. Eu curto. http://t.co/JZ1Mlkf3GT"
        },
        {
            "author_id": "52472195",
            "created_at": "2014-06-21T21:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18746081,
                        -22.90444042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480463006581927937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/8fMWBB0LkQ"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2014-06-21T21:30:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "480462899144437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve bomm @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/HYNepbLNSe"
        },
        {
            "author_id": "296909009",
            "created_at": "2014-06-21T21:22:47.000Z",
            "id": "480460849299984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/amQzX19cY1"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2014-06-21T21:20:09.000Z",
            "id": "480460187837677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #Expedi\u00e7\u00f5es levou voc\u00ea para uma viagem \u00e0 pr\u00e9-hist\u00f3ria, no Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u. Perdeu? Assista: http://t.co/R9ZG5QC64I"
        },
        {
            "author_id": "226349358",
            "created_at": "2014-06-21T21:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "480459934677860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do dia de hoje..  Passeio ao parque nacional de Ubajara-CE.. #trilhando #serraDeUbajara\u2026 http://t.co/2O0iCUE1SR"
        },
        {
            "author_id": "175768135",
            "created_at": "2014-06-21T21:06:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.90526494,
                        14.87304308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "480456785829322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#colibri #Panacam #eco #lodge #Honduras @ Panacam (Parque Nacional Cerro Azul Meambar) http://t.co/QR6PDeEA9d"
        },
        {
            "author_id": "229977994",
            "created_at": "2014-06-21T21:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "480456707756544001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/tInuKXorPk"
        },
        {
            "author_id": "129287457",
            "created_at": "2014-06-21T20:56:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "480454225743208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/0a7XoF5fr4"
        },
        {
            "author_id": "921184242",
            "created_at": "2014-06-21T20:32:48.000Z",
            "id": "480448268309393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal! http://t.co/4J5SHXo7H3"
        },
        {
            "author_id": "226349358",
            "created_at": "2014-06-21T20:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "480448064428474369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao parque nacional de Ubajara-CE..  Trilha de 7km \ud83d\ude1c, #trilhando #trilhaDeUbajara #feriad\u00e3o #Fds\u2026 http://t.co/QQszrN195a"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2014-06-21T20:10:21.000Z",
            "id": "480442620431196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o realiza evento ambiental: http://t.co/BfluMEyaAj"
        },
        {
            "author_id": "444288465",
            "created_at": "2014-06-21T20:00:50.000Z",
            "id": "480440225458823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTERNATIVA ESTUDIANTIL- PARQUE NACIONAL GALAPAGOS. http://t.co/AoEd1e6HEU"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-06-21T19:55:36.000Z",
            "id": "480438906912272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/0nGXytRjiJ"
        },
        {
            "author_id": "88170350",
            "created_at": "2014-06-21T19:51:35.000Z",
            "id": "480437899347771393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/46HkbVEQbp"
        },
        {
            "author_id": "268494918",
            "created_at": "2014-06-21T19:43:19.000Z",
            "id": "480435817748652032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante faz teste na nova trilha ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis... http://t.co/fRaWHouiSI"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2014-06-21T19:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "577338922",
                        "start": 85,
                        "username": "JardimCor"
                    }
                ]
            },
            "id": "480433001617440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ  http://t.co/Ww9xYE2K68  via @jardimcor"
        },
        {
            "author_id": "170009566",
            "created_at": "2014-06-21T19:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28405585,
                        -24.93330165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "480432159153336321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil, sil, sil... @ Parque Estadual do Rio Turvo http://t.co/cBty7yyWI9"
        },
        {
            "author_id": "62295425",
            "created_at": "2014-06-21T19:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "480430163709399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\ude05\ud83d\udca6\ud83c\udfc3\ud83d\ude05\ud83d\udca6\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/gRfqyAiFX6"
        },
        {
            "author_id": "265531318",
            "created_at": "2014-06-21T19:16:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "480429137770074112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/oww4Wif43F"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2014-06-21T19:09:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "480427210298642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others http://t.co/8d9cxd946g"
        },
        {
            "author_id": "2285091911",
            "created_at": "2014-06-21T18:56:31.000Z",
            "id": "480424039841034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ia no parque municipal nem fui dormi igual uma pedra"
        },
        {
            "author_id": "369051343",
            "created_at": "2014-06-21T18:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.20390129,
                        -25.23204105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "480420252069953537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O vento leva e traz as as folhas do outono pelo ch\u00e3o\" #crombie @ Parque Municipal Grutas do Bacaetava http://t.co/uWiZ7DB8Pp"
        },
        {
            "author_id": "1018754138",
            "created_at": "2014-06-21T18:32:36.000Z",
            "id": "480418021178376193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/4eqtGFNLjv"
        },
        {
            "author_id": "67146171",
            "created_at": "2014-06-21T18:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.79219321,
                        -23.57687191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "480417244866830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantendo o equil\u00edbrio. #slackline @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/gzAw7CtfkW"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2014-06-21T18:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "179953449",
                        "start": 117,
                        "username": "Paraibacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "480414770474909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | http://t.co/saTr0c75ot via @Paraibacombr"
        },
        {
            "author_id": "173903410",
            "created_at": "2014-06-21T18:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "480410579266703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WBK \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\ud83d\ude18\ud83d\udc9e\ud83d\udc4f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) https://t.co/4Nu8aZUOz3"
        },
        {
            "author_id": "598531660",
            "created_at": "2014-06-21T17:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "747529665896656897",
                        "start": 0,
                        "username": "itsrockvato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "480407554959638528",
            "in_reply_to_user_id": "345682854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsrockvato o parque municipal de barueri,so tem um KKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "231467247",
            "created_at": "2014-06-21T17:43:07.000Z",
            "id": "480405567878729728",
            "in_reply_to_user_id": "209783748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eleonoramt parque municipal, mana! De gra\u00e7a! Socorroooo"
        },
        {
            "author_id": "231467247",
            "created_at": "2014-06-21T17:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "257212742",
                        "start": 0,
                        "username": "likeababs"
                    }
                ]
            },
            "id": "480405491441754112",
            "in_reply_to_user_id": "257212742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@likeababs dia 2, manola! No parque municipal! De gra\u00e7a!!! To chorando"
        },
        {
            "author_id": "238341116",
            "created_at": "2014-06-21T17:39:41.000Z",
            "id": "480404702572466180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que delicia! Um dia de sol em Florian\u00f3polis. \u2014 at Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/Itt32202ml"
        },
        {
            "author_id": "462050350",
            "created_at": "2014-06-21T17:34:24.000Z",
            "id": "480403374433902592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REVISTA RUNNER\u2019S WORLD DESTACA O PARQUE ESTADUAL DA PEDRA DA BOCA, ENCRAVADO NO MUNIC\u00cdPIO DE ARARUNA... http://t.co/2huBuFqQnS"
        },
        {
            "author_id": "1661469128",
            "created_at": "2014-06-21T17:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "480399075603656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GoSkateboardingDay (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/K3ClwFNBxY"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-06-21T17:01:32.000Z",
            "id": "480395103954292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #RAP e #FUNK #\u00c9 #SOM DA #FESTA \u2014 at Parque Municipal Mucambinho http://t.co/dMgXxmayFs"
        },
        {
            "author_id": "117743713",
            "created_at": "2014-06-21T16:38:24.000Z",
            "id": "480389280045346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Parque das Dunas!!! \u2014 at Parque Estadual Dunas de Natal http://t.co/e31YwmEJUO"
        },
        {
            "author_id": "1927691748",
            "created_at": "2014-06-21T15:44:20.000Z",
            "id": "480375673668636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe a energia do som te levar, a vive positiva solta pelo ar.. \u270c @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/IdWcwtccDl"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-06-21T15:44:12.000Z",
            "id": "480375643272904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/0nGXytRjiJ"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-06-21T15:40:46.000Z",
            "id": "480374777144541185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/Cyr3veu14O"
        },
        {
            "author_id": "42277375",
            "created_at": "2014-06-21T15:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480370686607630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem to acreditando que to numa biblioteca p\u00fablica brasileira. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/VgMGhq4EDM"
        },
        {
            "author_id": "42277375",
            "created_at": "2014-06-21T15:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480369444351643649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A biblioteca nova do estado t\u00e1 linda! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/T6blnH0o0E"
        },
        {
            "author_id": "104976044",
            "created_at": "2014-06-21T15:19:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34363521,
                        -18.12025119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "480369442832928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado \ud83d\ude0e @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/xozOcBEznj"
        },
        {
            "author_id": "128119236",
            "created_at": "2014-06-21T15:06:50.000Z",
            "id": "480366239165214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abaixo, algumas informa\u00e7\u00f5es sobre a Floresta Nacional de Ipanema (FLONA).\nA Coordenadora Os\u00edria ir\u00e1... http://t.co/wMa9jSe5T3"
        },
        {
            "author_id": "10379252",
            "created_at": "2014-06-21T14:58:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "480364219549118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 4 others http://t.co/hM9RayMBaA"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-06-21T14:52:42.000Z",
            "id": "480362680549527554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontrou exemplar raro de caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2n...: Grupo encontrou exemplar ... http://t.co/Ez7nKoOLKf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-06-21T14:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "480350045326168065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fundo \u00e9 simples ser Feliz. Dif\u00edcil \u00e9 ser t\u00e3o simples... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/AhS6GWoc3K"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-06-21T13:58:35.000Z",
            "id": "480349061644820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/2p49DMzvSs"
        },
        {
            "author_id": "306716404",
            "created_at": "2014-06-21T13:53:37.000Z",
            "id": "480347811897020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquitectura popular do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/BiYIiP9bQY"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2014-06-21T13:37:32.000Z",
            "id": "480343763223457794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "435512796",
            "created_at": "2014-06-21T13:34:32.000Z",
            "id": "480343007774785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/iU9PF3Pg1y"
        },
        {
            "author_id": "178483124",
            "created_at": "2014-06-21T13:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "480340918625918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida com a tropa! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 4 others) http://t.co/ldtUGD9iPk"
        },
        {
            "author_id": "1392742268",
            "created_at": "2014-06-21T13:14:16.000Z",
            "id": "480337908017414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer coisa eu passo la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2014-06-21T13:02:03.000Z",
            "id": "480334836905676801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/m2DoZ1HY7W - Audi\u00eancia discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/oyTgsQqAYk"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2014-06-21T12:51:24.000Z",
            "id": "480332153683972097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI Rota Gastron\u00f4mica do Cambuci chega ao N\u00facleo Caraguatatuba do Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/uat95iwP65 http://t.co/tiSFPAzVTw"
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2014-06-21T12:27:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "172108760",
                        "start": 40,
                        "username": "julio_dorfman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "480326050619346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @julio_dorfman http://t.co/rxZgqjSj1h"
        },
        {
            "author_id": "66315963",
            "created_at": "2014-06-21T12:27:03.000Z",
            "id": "480326028888637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, 8h40 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/HCn7se95gS"
        },
        {
            "author_id": "66315963",
            "created_at": "2014-06-21T12:26:52.000Z",
            "id": "480325980418883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, 8h40 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/uDKJ0wAuQw"
        },
        {
            "author_id": "110701617",
            "created_at": "2014-06-21T12:17:32.000Z",
            "id": "480323631914831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u0092s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca situado entre a Para\u00edba e Rio Grande do Nort... http://t.co/N3ia053vTA"
        },
        {
            "author_id": "1049067914",
            "created_at": "2014-06-21T12:17:31.000Z",
            "id": "480323626592247809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u0092s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca situado entre a Para\u00edba e Rio Grande do Nort... http://t.co/wAp5XWdnI9"
        },
        {
            "author_id": "1071940651",
            "created_at": "2014-06-21T12:13:40.000Z",
            "id": "480322659109330944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei fui fazzer uma caminhada do condo ate o parque municipal...canssaderrimaaaa"
        },
        {
            "author_id": "43701382",
            "created_at": "2014-06-21T12:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480321873427709953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) #gopro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/E8rk3c7zhR"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-21T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "253034260",
                        "start": 103,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "580496729",
                        "start": 127,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "480319339048869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 jun 2014: 8\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos (AM/MT/RO) http://t.co/6GZKtmd5Qz @ICMBio -  Apoiado pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "191827402",
            "created_at": "2014-06-21T11:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "480318435852042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra tirar umas fotos ;) (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx) http://t.co/EqPnIjvwUt http://t.co/Lz8Vg8mZ4K"
        },
        {
            "author_id": "47684125",
            "created_at": "2014-06-21T11:54:19.000Z",
            "id": "480317790268948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fjoUhMYP5G"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-06-21T11:42:19.000Z",
            "id": "480314768042258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 http://t.co/nbK2PisVmA"
        },
        {
            "author_id": "110701617",
            "created_at": "2014-06-21T11:29:15.000Z",
            "id": "480311479434878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca situado entre a Para\u00edba e Rio Grande do Norte -  http://t.co/A4Ma5icVOZ"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2014-06-21T11:21:44.000Z",
            "id": "480309587946381312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/ScZJMSA5K1"
        },
        {
            "author_id": "1392742268",
            "created_at": "2014-06-21T10:56:05.000Z",
            "id": "480303134229934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir no parque municipal hojeeeeeeeee socorro"
        },
        {
            "author_id": "619250344",
            "created_at": "2014-06-21T10:48:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69747647,
                        38.26860592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "480301163040894977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#P\u00f3lvora @ Parque Municipal de Elche http://t.co/Pr8RDNr3Tf"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-21T10:22:34.000Z",
            "id": "480294699027402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de junho de 2014\nChresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/nCYxw0aMwN"
        },
        {
            "author_id": "902239634",
            "created_at": "2014-06-21T10:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2219889733",
                        "start": 123,
                        "username": "g1petrolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "480292923250991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola - not\u00edcias em Petrolina e Regi\u00e3o http://t.co/Dzhe8hUVPk via @g1petrolina"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2014-06-21T10:01:11.000Z",
            "id": "480289317345312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rt\"@GaliciaNorte: As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #AsCatedrais http://t.co/yO4oDa8L8N\""
        },
        {
            "author_id": "201369657",
            "created_at": "2014-06-21T09:58:21.000Z",
            "id": "480288603772559361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/iitnqtFekG #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "67673861",
            "created_at": "2014-06-21T09:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93105275,
                        -19.9232857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480286005044322306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, BH. Parque municipal, meu amor &lt;3 #BH #BeloHorizonte #Hospital #morning #Parque #Brazil\u2026 http://t.co/QClttXYnAY"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-21T09:22:13.000Z",
            "id": "480279511720685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #AsCatedrais http://t.co/V2fYQAC5dP"
        },
        {
            "author_id": "1332074934",
            "created_at": "2014-06-21T08:09:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480261209414205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... englobando os m de BH, N;Lima, Ibirit\u00e9 e Brumadinho (MG),o Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a t \u00e1rea de 3.942h http://t.co/dowyvNLhvn"
        },
        {
            "author_id": "1332074934",
            "created_at": "2014-06-21T07:50:05.000Z",
            "id": "480256327201980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a~Vem conhecer! Nanda Keulla curte a paisagem na Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/rpaAvnw0bN #programas"
        },
        {
            "author_id": "1431230186",
            "created_at": "2014-06-21T04:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01793999,
                        -19.96385086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "480202181589876736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi bom que fui parar no parque municipal, que eu n\u00e3o ia h\u00e1 anos..."
        },
        {
            "author_id": "96497385",
            "created_at": "2014-06-21T04:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480200422833917954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En la floresta de Tijuca - Brasil @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/b3YOihamBC"
        },
        {
            "author_id": "2536022010",
            "created_at": "2014-06-21T04:04:48.000Z",
            "id": "480199633227218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XczQeYRMc6"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-06-21T03:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "480197518127427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/KXzY1w9hYr via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "2567291324",
            "created_at": "2014-06-21T03:51:32.000Z",
            "id": "480196294749995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/JQIpTusjcC"
        },
        {
            "author_id": "222614566",
            "created_at": "2014-06-21T03:47:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.0790464,
                        19.6455632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "480195240981442561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DRINKSlosTaNKS #LaGenteDeFuera #Coro #Panas #PatronalesSanJuan2014 #RioSanJuanRD @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/Fkqv0mjLlo"
        },
        {
            "author_id": "2272101069",
            "created_at": "2014-06-21T03:30:02.000Z",
            "id": "480190883904901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e  amanha vai leva eu mais minha priima , Ana no parque municipal hahah \u2665"
        },
        {
            "author_id": "246091358",
            "created_at": "2014-06-21T03:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "480190724307423232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lo vinho (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) https://t.co/eOPHqV4w6n http://t.co/TwBSRvhLRS"
        },
        {
            "author_id": "722950850",
            "created_at": "2014-06-21T03:16:49.000Z",
            "id": "480187556105953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Brasil2014 #ImagenDelD\u00edaXinhua Parque Nacional Chapada dos Guimaraes, estado de Mato Grosso (Xinhua/@memo_fotitos) http://t.co/MaYyCtXjSi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-21T03:00:03.000Z",
            "id": "480183337890615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de junho de 2014\nChresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/AvAHo81Qx0"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-06-21T02:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "480171744653635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/KFgaNqjLa7 via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "300572595",
            "created_at": "2014-06-21T02:13:07.000Z",
            "id": "480171524457250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Disney \u00e9 um sonho, mas parque municipal \u00e9 a nossa realidade \" - Lispector, Vanessa"
        },
        {
            "author_id": "701740531",
            "created_at": "2014-06-21T01:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32600791,
                        -22.85190074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "480166324405305345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Extrema, MG) http://t.co/xcwdrfexVt"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-06-21T01:47:02.000Z",
            "id": "480164961747230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) http://t.co/p7c2BfsjNw"
        },
        {
            "author_id": "40343754",
            "created_at": "2014-06-21T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "480161079893696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 3 others http://t.co/K3mqf7yQTL"
        },
        {
            "author_id": "1696970941",
            "created_at": "2014-06-21T01:20:22.000Z",
            "id": "480158250432995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/iUxIuyRFNV"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2014-06-21T01:19:53.000Z",
            "id": "480158127870857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ryqWtzVv2w"
        },
        {
            "author_id": "222614566",
            "created_at": "2014-06-21T01:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.0790464,
                        19.6455632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "480154393224826882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DRINKSlosTaNKS #PatronalesSanJuan2014 #Coro #Panas #Chocha #Chola #Kare #Remen @ Parque Municipal Rio\u2026 http://t.co/e1Y8A8NDMz"
        },
        {
            "author_id": "444580244",
            "created_at": "2014-06-21T01:00:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "2219889733",
                        "start": 123,
                        "username": "g1petrolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "480153341041733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola - not\u00edcias em Petrolina e Regi\u00e3o http://t.co/R8CySvFAUj via @g1petrolina"
        },
        {
            "author_id": "866852863",
            "created_at": "2014-06-21T00:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "22914738",
                        "start": 91,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "480152564856414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/JsdVZMyS7X via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-21T00:35:07.000Z",
            "id": "480146861115068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-21T00:35:06.000Z",
            "id": "480146859508629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbjav4F"
        },
        {
            "author_id": "509235035",
            "created_at": "2014-06-21T00:27:07.000Z",
            "id": "480144848063066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viendo a las chicas doradas de r\u00fastica \u2014 at Parque Municipal de Barranco http://t.co/Qj0k3ZdA8L"
        },
        {
            "author_id": "2583159154",
            "created_at": "2014-06-21T00:02:14.000Z",
            "id": "480138587199918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba (Matias Cardoso, Mg) https://t.co/PU0JOGKBPN"
        },
        {
            "author_id": "537954836",
            "created_at": "2014-06-21T00:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "480138230767943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/qN8V3m7IUW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "170009566",
            "created_at": "2014-06-20T23:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "480132919285915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/LAxuVZYbZR"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-06-20T23:19:08.000Z",
            "id": "480127741657112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/0nGXytRjiJ"
        },
        {
            "author_id": "191279757",
            "created_at": "2014-06-20T23:12:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.2911733,
                        -26.7053282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3afa6e697d8f1f21"
            },
            "id": "480126093606002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando um vinho aqui de boas com a minha ta\u00e7a nova @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/qhf3R6ftB3"
        },
        {
            "author_id": "2570499569",
            "created_at": "2014-06-20T22:59:28.000Z",
            "id": "480122793322090497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Lub9ezMw4g"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T22:35:13.000Z",
            "id": "480116691138277377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGG8PD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T22:35:09.000Z",
            "id": "480116673509597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiHpPgJ"
        },
        {
            "author_id": "43701382",
            "created_at": "2014-06-20T22:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480116170746773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi loco #gopro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/A1BdNymVBV"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-06-20T22:28:14.000Z",
            "id": "480114931715809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "1368217044",
            "created_at": "2014-06-20T22:23:53.000Z",
            "id": "480113838663434242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegando daquela caminhada marota,pegando do centro at\u00e9 o parque municipal,sai que eu sou atleta mano http://t.co/KUqnwGJQXG"
        },
        {
            "author_id": "98912866",
            "created_at": "2014-06-20T22:15:57.000Z",
            "id": "480111840052006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal dos \"Guardas\" - Flona - Floresta Nacional\" http://t.co/BVy8qS7FUO"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-06-20T22:13:23.000Z",
            "id": "480111195501129730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/8ljfgK6ym0"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2014-06-20T22:00:02.000Z",
            "id": "480107835268018177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade! http://t.co/59x6fH9fPW"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-06-20T21:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "53425538",
                        "start": 96,
                        "username": "portalbemparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "480099650931015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma Reserva Federal Biol\u00f3gica do Paran\u00e1 est\u00e1 sendo conservada com o nosso apoio! :)) Saiu l\u00e1 no @portalbemparana: http://t.co/yCWOkyAWIk"
        },
        {
            "author_id": "216128122",
            "created_at": "2014-06-20T21:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480098414282436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/EnM3OufDfw"
        },
        {
            "author_id": "398704681",
            "created_at": "2014-06-20T21:18:36.000Z",
            "id": "480097406277939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/JgPvG5wcda"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-06-20T21:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "480093533680828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/6cLILSHG1m via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "212788092",
            "created_at": "2014-06-20T20:48:21.000Z",
            "id": "480089793242488832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de barco huahua :9 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/EbSqAdSeml"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2014-06-20T20:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "193003734",
                        "start": 84,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "253034260",
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "480089674086879233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Paran\u00e1 fecha parceria para fortalecer Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. @mmeioambiente @ICMBio http://t.co/w6pFJ8Ec0N"
        },
        {
            "author_id": "751980012",
            "created_at": "2014-06-20T20:45:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "480089065359151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/mRjj7yWVs8"
        },
        {
            "author_id": "70104001",
            "created_at": "2014-06-20T20:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98440995,
                        -22.44692973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "480085258218774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#me #nofilter #smile #teresopolis #errejota #brasil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/R1oLlwJQAZ"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-06-20T20:25:13.000Z",
            "id": "480083973125971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Essas cavernas s\u00e3o uma das grandes surpresas de #Santo Domingo, a capital da #Rep\u00fablicaDominicana. http://t.co/GOvbCHsAsi"
        },
        {
            "author_id": "71911093",
            "created_at": "2014-06-20T20:23:42.000Z",
            "id": "480083592119209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/qVOAZ0oOPp"
        },
        {
            "author_id": "2586870988",
            "created_at": "2014-06-20T20:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "480082980019634180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sgLJQYic8B"
        },
        {
            "author_id": "164792678",
            "created_at": "2014-06-20T20:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7556256,
                        -23.45966403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "480080472417243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana!!! (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/VE3XQmVvfs"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2014-06-20T20:01:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "68022981",
                        "start": 123,
                        "username": "turismoadaptado"
                    }
                ]
            },
            "id": "480077966542905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cadeirante faz teste na nova trilha ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. http://t.co/jPkpDmGLUy @turismoadaptado"
        },
        {
            "author_id": "1733433223",
            "created_at": "2014-06-20T19:36:59.000Z",
            "id": "480071833782599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ganhadora !\nLuana Barato, parab\u00e9ns !\nEu estava no parque municipal !\n\nAna http://t.co/nxdiHp0bor"
        },
        {
            "author_id": "15409239",
            "created_at": "2014-06-20T19:21:50.000Z",
            "id": "480068021625831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/GEGkSm43RB #govparaiba"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Soul].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Soul",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Soul"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapetininga, Brasil",
                "id": "eef324ff46d72e81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passos, Brasil",
                "id": "0451b7002ef8f39f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Branco, Brasil",
                "id": "256503f7233794c1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tim\u00f3teo, Brasil",
                "id": "5df22381a3fa4011",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Castelo, Brasil",
                "id": "3afa6e697d8f1f21",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "54304370",
                "name": "Esquadr\u00e3oPet Oficial",
                "username": "izolinaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180157516",
                "name": "Obras de Arte",
                "username": "Obrasdartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131078124",
                "name": "C a R l O s R u B i N .",
                "username": "CarlosRubin82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202722027",
                "name": "Marina Marques",
                "username": "marinassmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558817700",
                "name": "Fran Cisca",
                "username": "franjcarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323234643",
                "name": "Teresa Caimari",
                "username": "quatretres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259860666",
                "name": "Rafaella Andrade \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "rafab_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17874034",
                "name": "pauloedu",
                "username": "pauloedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288901066",
                "name": "Alessandra TIM BETA",
                "username": "alevoltattorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74226355",
                "name": "Geoemp Geologia",
                "username": "geoemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624211281",
                "name": "wagson@BETAsigo",
                "username": "WagsonManu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800488436",
                "name": "MUNIC\u00cdPIO DE LOURES",
                "username": "MUNICIPIOLOURES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124213428",
                "name": "Yara",
                "username": "yararebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600899252",
                "name": "Plaenge Empreendimentos",
                "username": "plaenge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493893288",
                "name": "mariano teran",
                "username": "teranmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16716209",
                "name": "K2",
                "username": "bandak2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35668359",
                "name": "Elton Osther",
                "username": "Osther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6597992",
                "name": "M. Pamplemousse",
                "username": "Gooner_Lopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410874361",
                "name": "Christine McQuillan",
                "username": "CMcQ_NYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175043783",
                "name": "Porto Bracuhy",
                "username": "PortoBracuhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172668500",
                "name": "@ArmandoSantosp",
                "username": "armandosantosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140893761",
                "name": "Najib Chahede C.",
                "username": "najibchahede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132207470",
                "name": "Z101 Digital",
                "username": "z101digital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110665135",
                "name": "Cleuza Fujisawa",
                "username": "Cleuzasantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546453303",
                "name": "Prefeitura de Lavras",
                "username": "PrefeiturLavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178483124",
                "name": "Robson  J. Silva",
                "username": "Robson_J_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961439533",
                "name": "Pet Magazine Chique",
                "username": "PetMagazineChiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222152298",
                "name": "R\u00e1dio Porto Feliz",
                "username": "radioportofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70658420",
                "name": "Green Project Awards",
                "username": "gpa_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239113631",
                "name": "Roberto Nunes",
                "username": "robertogonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426659883",
                "name": "Mamae da Analu \ud83e\udd31\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "izaaesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4789728766",
                "name": "Alex Cruz",
                "username": "Eae_Alex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52123102",
                "name": "Bernardo Reis",
                "username": "befilhoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363027915",
                "name": "u\u0250\u025f\u01dd\u0287S",
                "username": "PutoStefan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93461397",
                "name": "Bru",
                "username": "bruteschee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205441207",
                "name": "N\u00fabia Kerolay",
                "username": "nubiakerolay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309768763",
                "name": "Portal de Turismo SP",
                "username": "portalturismosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58183349",
                "name": "Emanuel Rocha Woiski",
                "username": "erwoiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718280730",
                "name": "Jorge Vides ",
                "username": "jorgemvides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90785779",
                "name": "Carolina Rodr\u00edguez C",
                "username": "crodriguezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290317230",
                "name": "pcdj89",
                "username": "pcdj89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84666862",
                "name": "Dani Kollet",
                "username": "DaniiiKollet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305161640",
                "name": "Roberto H. Redlich",
                "username": "RHRedlich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211343758",
                "name": "Rafael Rascovit",
                "username": "rafaelrascovit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76550397",
                "name": "Eduardo Andreassi",
                "username": "eduandreassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435427730",
                "name": "Suela from the block\ud83d\ude37",
                "username": "suelenbuffay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300990089",
                "name": "Math, o spawler",
                "username": "MGSNoveleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52472195",
                "name": "Vivian",
                "username": "euviviann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96312462",
                "name": "Mauricio Tovar \ud83c\udf34\ud83c\udf79",
                "username": "maurotov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222344921",
                "name": "Santarritenso",
                "username": "Santarritenso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385715739",
                "name": "gabi",
                "username": "ohgoshh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700833242",
                "name": "Anderson Silva Beta",
                "username": "A_SilvaBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174007879",
                "name": "NayaneS. \u2661 TIM BETA",
                "username": "naaysouuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579286596",
                "name": "DG [TIM BETA]",
                "username": "dgtimbeta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583296473",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "nitendoatari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577607921",
                "name": "Raul_Se",
                "username": "Manwickbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180021910",
                "name": "MATEUS",
                "username": "invisiblematty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380480815",
                "name": "Na escola sem unf\u2744\u26c4",
                "username": "C4F31N0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572067570",
                "name": "Sara Medina",
                "username": "wilsaramedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571911856",
                "name": "Nivaldo",
                "username": "nivaldoferrreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305460591",
                "name": "Folha do Servidor",
                "username": "FolhaServidorSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5544222",
                "name": "\u5ca1\u672c\u771f \u539f\u5247 #saveMLAK & @LRGjp PR\u306e\u307f\u306b\u4f7f\u7528",
                "username": "arg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1657539890",
                "name": "JOSE ARTHUR DORIGATTI",
                "username": "JADORIGATTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22724910",
                "name": "#Profa. DENISE DE MATTOS #FORASALLES",
                "username": "denisedemattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198689522",
                "name": "PIO",
                "username": "Matheus_pioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102483489",
                "name": "LinuxLover \u2692",
                "username": "yermandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131264946",
                "name": "Bem Ideias",
                "username": "Bemideias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8515492",
                "name": "Jovem Nerd",
                "username": "jovemnerd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52099889",
                "name": "PhotoImage Brasil",
                "username": "PhotoImageBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48498401",
                "name": "CLAUDIA CIUFFO",
                "username": "claudiaciuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26956046",
                "name": "TeresaMartins",
                "username": "TeresaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342453311",
                "name": "PSDB Verde",
                "username": "PSDBVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50426602",
                "name": "\uf8ff Eraldo Nogueira \uf8ff",
                "username": "stails_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120460354",
                "name": "Marina Rocha",
                "username": "Mah_Rocha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462050350",
                "name": "rededenoticias.com",
                "username": "redeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109075972",
                "name": "Wellington Alvim",
                "username": "wellington_ADC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263237189",
                "name": "Raphael Alves",
                "username": "rap_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93257018",
                "name": "Anderson  Silva",
                "username": "Anderson_Tandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516993174",
                "name": "robson moreira lima",
                "username": "76568923",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575407661",
                "name": "Cartola ",
                "username": "cartolaprodcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14822971",
                "name": "Diogo Duarte",
                "username": "Didscalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85375127",
                "name": "R\u00e1dio Difusora - RS",
                "username": "Difusora_AM1350",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264979504",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "ea_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133295235",
                "name": "Buzz imobili\u00e1ria",
                "username": "buzzimobiliaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222449364",
                "name": "Macedoy",
                "username": "yurimiguelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284540461",
                "name": "R\u00e1dio 107,9 FM",
                "username": "Radio1079fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128714081",
                "name": "neguinha",
                "username": "NaathyMeendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730003872",
                "name": "juanmoynier",
                "username": "juanmoynier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202314040",
                "name": "Vale Mais Not\u00edcias",
                "username": "ValemaisNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186555612",
                "name": "Wesley Silva",
                "username": "Wesley_PA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488710276",
                "name": "Maru Pineda",
                "username": "mariangelesnata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156642457",
                "name": "Bru",
                "username": "_brujacke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565582416",
                "name": "MOSTRA JAZZ TORTOSA",
                "username": "jazztortosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54962903",
                "name": "R3gis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfca",
                "username": "Registeixeira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230491",
                "name": "Hudson Souza",
                "username": "Hudson_Souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959576677",
                "name": "clevane pessoa",
                "username": "clevanepessoa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114647273",
                "name": "Marilza Foga\u00e7a",
                "username": "marilzafocaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802648034",
                "name": "Medioambiente.com",
                "username": "MailVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326978845",
                "name": "MunicipiosAlDia.com",
                "username": "MunicipiosAlDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147171560",
                "name": "babi \u2740",
                "username": "baarbararegina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528754822",
                "name": "okeila",
                "username": "keilatinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549826",
                "name": "Airton Reis Junior",
                "username": "areisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356878239",
                "name": "Thais Mourao",
                "username": "ThaiMourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96462383",
                "name": "\uff33\uff2f\uff35\uff32\uff23\uff25 \uff2e\uff2f\uff34 \uff26\uff2f\uff35\uff2e\uff24",
                "username": "deivyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208722924",
                "name": "Nayo Triana Ram\u00edrez",
                "username": "NayoTriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28496320",
                "name": "Daniela Felix",
                "username": "danielafelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36686028",
                "name": "Regina",
                "username": "reginacortesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235146",
                "name": "Pfizada, prazer! t\u00e1 passada?",
                "username": "RenattahPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104332430",
                "name": "grazi dormindo ate o fim de setembro",
                "username": "Aurorifera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345413063",
                "name": "Junior BragaTIM BETA",
                "username": "JrAzevedobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440336",
                "name": "Albert Carvalho",
                "username": "albertcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558859754",
                "name": "juliaemanuelle",
                "username": "julia123990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560256317",
                "name": "Jailson Lucena",
                "username": "JailsonLucena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227771601",
                "name": "Nat\u00e1lia tim beta",
                "username": "nanaveloz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130322138",
                "name": "Lulo \u25e2 \u25e4",
                "username": "luloking_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954085348",
                "name": "S\u00f3PB",
                "username": "Judivan_SoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349053302",
                "name": "Rayssa",
                "username": "rdctf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507408664",
                "name": "wellington #betalabe",
                "username": "SousaPro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774437767",
                "name": "Lene | GOT7 FOREVER",
                "username": "U10tstan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443891847",
                "name": "Plant\u00e3o Policial SC",
                "username": "plantpolicialsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446573151",
                "name": "ShhhFm",
                "username": "ShhhFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345682854",
                "name": "be",
                "username": "brendarmms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598531660",
                "name": "nathalie",
                "username": "itsrockhoran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76359427",
                "name": "Karinne Damasceno",
                "username": "Kk_Dam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137154277",
                "name": "Leticia F Vacinadah",
                "username": "LETTICIACLEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324059179",
                "name": "camila",
                "username": "camilaweschh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286521861",
                "name": "Gustavo",
                "username": "GustavoBosing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66531896",
                "name": "R&Z!&l J\u00f9N!8r $@Nt!\u00ae",
                "username": "Rezielsanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513149521",
                "name": "Bikes And Spices",
                "username": "BikesAndSpices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331565090",
                "name": "Carlos Barbalho",
                "username": "carlos_barbalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161478266",
                "name": "GolaMaximus",
                "username": "GolaMaximus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54327728",
                "name": "Felipe UFO",
                "username": "FelipeUFO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95701149",
                "name": "Significados",
                "username": "achando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61842308",
                "name": "Luize da Rosa Kr\u00fcger \u2728",
                "username": "luizerk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111106531",
                "name": "wess",
                "username": "wescalazans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396346059",
                "name": "Boby",
                "username": "andrefeelipe__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33736021",
                "name": "Diane",
                "username": "dilacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443733242",
                "name": "Jusmar Lustoza",
                "username": "JusmarLustoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396184116",
                "name": "Milena Nogueira",
                "username": "Mile_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87983927",
                "name": "Mahayla Haddad",
                "username": "maahaddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156012120",
                "name": "isa",
                "username": "isabellafsm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149986729",
                "name": "Vini",
                "username": "Vini_Wegr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789437",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusttmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74251536",
                "name": "\u219f\u219f\u219f Cam \u219f\u219f\u219f",
                "username": "mordecam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42235459",
                "name": "Bisneto do Schopenhauer",
                "username": "TiagoLeite01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77902377",
                "name": "Daniela Witski",
                "username": "DanielaWitski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99820337",
                "name": "Adriana Andrade Araujo",
                "username": "adripeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149535039",
                "name": "Milena Ubatuba",
                "username": "miiubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24361739",
                "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd22",
                "username": "RejaneGaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77568804",
                "name": "Claudia Resende",
                "username": "Cllaudiaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1969896955",
                "name": "JHOCELY AURELIO",
                "username": "JhocelySz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538526996",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "LeehAdolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104328266",
                "name": "Kitana \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "djeniferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288199289",
                "name": "William & D\u00e9bora",
                "username": "Debywill2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198922740",
                "name": "Rodrigo Faria",
                "username": "guigosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440950693",
                "name": "westermon t. junior",
                "username": "westermonteixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315693512",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Luis Mon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "luis_es_asi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90292375",
                "name": "J\u00e9!",
                "username": "_vinhola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45979650",
                "name": "DaniEu",
                "username": "danielgregory_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291918309",
                "name": "Aninha Carvalho",
                "username": "aniinhac18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131365370",
                "name": "L. Franco",
                "username": "Leofrancoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48410320",
                "name": "Felipe Reis \ud83d\ude37",
                "username": "oFelipeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58633002",
                "name": "Julianna Oliveira",
                "username": "Juloks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153382846",
                "name": "Lucas Oliveira",
                "username": "actomus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127618752",
                "name": "Chris",
                "username": "chrixs_it",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111422",
                "name": "a tha",
                "username": "a_thaisandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1912014446",
                "name": "welington",
                "username": "welington_wem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65913483",
                "name": "Fabiana Rodrigues",
                "username": "_FabiRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291206543",
                "name": "Carolina Ribeiro",
                "username": "CacauRibeiro29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43701382",
                "name": "Guilherme\u2122",
                "username": "Gui_diaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33387806",
                "name": "@fredywander \ud83d\ude4f \u2720 $ V \u00a5 \u2654\ud83d\udc8e \ud83c\udfe0 \u25b2 E I O U \u23f3\ud83d\udd28\ud83d\udcd0\ud83d\udccf Z",
                "username": "fredywander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228897702",
                "name": "RadarNorteFluminense",
                "username": "RadarNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66350839",
                "name": "machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "agnam01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41152054",
                "name": "Revista ES Brasil",
                "username": "esbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25429552",
                "name": "Tyciano Maia Ribeiro",
                "username": "tyciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181578110",
                "name": "loki jacare",
                "username": "shinyeffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259702816",
                "name": "Parque Shopping Maia",
                "username": "ParqueShoppMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528229666",
                "name": "Erickbeta",
                "username": "ErickRblopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134468342",
                "name": "Fabiano R. Senra",
                "username": "FabianoRSenra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85134579",
                "name": "Christopher W. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\udded",
                "username": "Christophe1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367086336",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude74\ud835\ude70\ud835\ude83\ud835\ude81\ud835\ude78\ud835\ude89 \ud835\ude82\ud835\ude78\ud835\ude7b\ud835\ude85\ud835\ude70",
                "username": "beeatrizzf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288274510",
                "name": "ProfLab",
                "username": "souproflab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1926867866",
                "name": "Alyson Rocha",
                "username": "rocha_alyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58575769",
                "name": "Prefeitura Guarapari",
                "username": "Guaraparipmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766693328",
                "name": "Brito Santos",
                "username": "hewalldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127934629",
                "name": "Piripiri 40 Graus",
                "username": "piripiri40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22414552",
                "name": "Miguel Mellado B.",
                "username": "miguelm1504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29755368",
                "name": "Hector G",
                "username": "HGans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101402805",
                "name": "Daniel Bezerra",
                "username": "danielpodium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948931026",
                "name": "verano",
                "username": "cherrymayfair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32900069",
                "name": "Danielle com 2 L",
                "username": "badulaquegenial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75274117",
                "name": "Gustavo (Gup's)",
                "username": "GupsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195442",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "username": "riodejaneiro_hj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444574488",
                "name": "ericka",
                "username": "scottydia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138179416",
                "name": "Isabelle",
                "username": "TiBell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60924424",
                "name": "Leka Vale \u2720",
                "username": "lekavale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493668088",
                "name": "Herbet Serr\u00e3o",
                "username": "Herbetserrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473417223",
                "name": "ellie",
                "username": "lucydeviIs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229914312",
                "name": "Rebeca Zocratto",
                "username": "BkZocratto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284616406",
                "name": "\u00c9ric Ducioni",
                "username": "eric_ducioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60135404",
                "name": "Marali",
                "username": "MaraliRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236627551",
                "name": "ana rita moi delbin",
                "username": "AnaDelbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26403216",
                "name": "Estev\u00e3o Alves",
                "username": "EstevaoSoberano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583396892",
                "name": "irmonqueiroz",
                "username": "irmonqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45653109",
                "name": "rachel",
                "username": "rekelquis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383744931",
                "name": "MarcelVLX",
                "username": "MarcelValeixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296909009",
                "name": "Bruna",
                "username": "brrrrruninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226349358",
                "name": "HedmoAugusto",
                "username": "hedmo_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175768135",
                "name": "Jonathan Enamorado",
                "username": "JonathanE12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229977994",
                "name": "J\u00fanior Santos",
                "username": "withouju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129287457",
                "name": "viciada em eletroport\u00e1teis",
                "username": "reradaelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921184242",
                "name": "Andrea Oliveira",
                "username": "andrealfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444288465",
                "name": "Diego Cocha",
                "username": "cochadiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88170350",
                "name": "Flavis\u2640\u2640",
                "username": "flavis_xx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268494918",
                "name": "Daniel Massaneiro",
                "username": "danielmassanero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170009566",
                "name": "Mailson Andrade",
                "username": "mailson_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62295425",
                "name": "flavio",
                "username": "flaviorp09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265531318",
                "name": "Dani",
                "username": "dani_gollmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285091911",
                "name": "\u274c",
                "username": "kaaahfreitas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369051343",
                "name": "Gabriele",
                "username": "KemillyGab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018754138",
                "name": "Sabrina Bacelar",
                "username": "SabrinaBacelar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67146171",
                "name": "Deivid Navarro",
                "username": "onavarrooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173903410",
                "name": "Jade \uf8ff",
                "username": "jadesteffen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747529665896656897",
                "name": "ana",
                "username": "itsrockvato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231467247",
                "name": "dawn of alice",
                "username": "danielsemuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257212742",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "likeababs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238341116",
                "name": "Sirlene Fagundes",
                "username": "SISSIFAGUNDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661469128",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurrheck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117743713",
                "name": "Arisson Augusto dos Anjos",
                "username": "Arissonaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1927691748",
                "name": "Jhony Oliveira",
                "username": "JhonyOliveiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42277375",
                "name": "Mauro de Bias",
                "username": "MaurodeBias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104976044",
                "name": "Ma\u00edra",
                "username": "mairaladeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128119236",
                "name": "Edson Oliveira Corretor de Im\u00f3veis",
                "username": "edsongvoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10379252",
                "name": "Freddie",
                "username": "yuizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306716404",
                "name": "Carlos, Castrejo S-XY",
                "username": "Castrejo67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435512796",
                "name": "Daniel Caballero",
                "username": "DaniCaballero94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392742268",
                "name": "karina",
                "username": "karinanascentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172108760",
                "name": "J. Dorfman",
                "username": "julio_dorfman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66315963",
                "name": "Anamaria Rossi",
                "username": "yoquesebcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701617",
                "name": "Z\u00e9 Eufl\u00e1vio",
                "username": "zeeuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049067914",
                "name": "Portal Giro PB",
                "username": "PortalGiroPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071940651",
                "name": "LU",
                "username": "luxweed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191827402",
                "name": "Hugo Louren\u00e7o",
                "username": "hugokmlourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47684125",
                "name": "elias soares",
                "username": "elias_soares12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619250344",
                "name": "\u00c1ngel C\u00f3rdoba",
                "username": "Cdb_csv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902239634",
                "name": "Terezinha Rodrigues",
                "username": "TerezinhaRodr19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219889733",
                "name": "G1 Petrolina",
                "username": "g1petrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201369657",
                "name": "Daniel Gama",
                "username": "danielgbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67673861",
                "name": "tha\u00eds borges",
                "username": "tatazinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332074934",
                "name": "@Verainacio44",
                "username": "VeraInacio44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431230186",
                "name": "deeh_fofura",
                "username": "dh_alvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96497385",
                "name": "Edu UdeChile",
                "username": "eduazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536022010",
                "name": "samuel vitor",
                "username": "samuh323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567291324",
                "name": "Pedro Henrri",
                "username": "phenrri323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222614566",
                "name": "Yojobalper",
                "username": "yoelbij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272101069",
                "name": "cac\u00e1",
                "username": "martins_calita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246091358",
                "name": "Djonifer Artus",
                "username": "djoniartus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722950850",
                "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol",
                "username": "XHespanol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300572595",
                "name": "vivi",
                "username": "vivianeoliveirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701740531",
                "name": "Thiago Grassi",
                "username": "thigrassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40343754",
                "name": "Patricia Miranda",
                "username": "Patmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696970941",
                "name": "wesley de oliveira",
                "username": "weslinleonidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444580244",
                "name": "Leandro Bomfim",
                "username": "LeandroABomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866852863",
                "name": "Ant\u00f4nio Braga",
                "username": "jose51980858",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509235035",
                "name": "charlie",
                "username": "Chjtorres1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583159154",
                "name": "Renata",
                "username": "sougalpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537954836",
                "name": "HelioSilva",
                "username": "supla10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191279757",
                "name": "guerinni",
                "username": "lucasguerinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570499569",
                "name": "Valeria Fraga ",
                "username": "valeriacsfraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368217044",
                "name": "Jhon \u2122",
                "username": "MacJhonalts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98912866",
                "name": "Marilia Rabello",
                "username": "artevivabiojoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216128122",
                "name": "Seba Piccoli",
                "username": "SebaBordolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398704681",
                "name": "Pousada Cajutuba",
                "username": "InilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212788092",
                "name": "Pam",
                "username": "paamy_Z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751980012",
                "name": "totalmente alienada",
                "username": "rqlsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70104001",
                "name": "Luciana",
                "username": "andradelluciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71911093",
                "name": "daniel parma",
                "username": "artdesignerinox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586870988",
                "name": "karina BETA",
                "username": "kaarinans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164792678",
                "name": "Calljrs",
                "username": "Calljrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733433223",
                "name": "Minif\u00e3s",
                "username": "Minifs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15409239",
                "name": "laylson",
                "username": "laylson",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "481488937429372929",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16gdf5ox5ftl9q8zu8nliknfgfl31",
        "oldest_id": "480068021625831424",
        "result_count": 499
    }
}