{
    "data": [
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-06-20T19:21:32.000Z",
            "id": "480067948019589121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal de\u00a0Marapendi http://t.co/jNu10MOeOl"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-06-20T19:21:22.000Z",
            "id": "480067903358660609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal de Marapendi http://t.co/C8QofLBq3E #barradatijuca"
        },
        {
            "author_id": "107563986",
            "created_at": "2014-06-20T19:11:53.000Z",
            "id": "480065519748677633",
            "in_reply_to_user_id": "58230515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moveslikerk domingo a gente vai no parque municipal fazer piquenique"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-20T19:01:03.000Z",
            "id": "480062793140686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SOSJuruena - Assista ao v\u00eddeo e entenda porque \u00e9 importante defender o Parque Nacional do Juruena http://t.co/kVjHD3ju51"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-06-20T18:50:02.000Z",
            "id": "480060018243297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba - Revista Runner?s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/IYVpXsOD4l"
        },
        {
            "author_id": "437770648",
            "created_at": "2014-06-20T18:47:13.000Z",
            "id": "480059309129072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/fv8hxxzYGO"
        },
        {
            "author_id": "66492526",
            "created_at": "2014-06-20T18:47:10.000Z",
            "id": "480059299549679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u0092s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/UxNQnrWIjv"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2014-06-20T18:45:33.000Z",
            "id": "480058892479496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/9LaUfJ1RF4"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-06-20T18:35:26.000Z",
            "id": "480056346797027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvorismo nas Cataratas do Igua\u00e7u\n\nUma emocionante aventura ecol\u00f3gica na reserva do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO... http://t.co/mlRDMr9OXl"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T18:35:18.000Z",
            "id": "480056311217152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T18:35:09.000Z",
            "id": "480056275544604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/pPZVJLQZSs"
        },
        {
            "author_id": "189273760",
            "created_at": "2014-06-20T18:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92438518,
                        -21.72018309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "480053450080653312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio gostozinho.... mas muito frio!!! @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/R4wEhHxyF3"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2014-06-20T18:23:36.000Z",
            "id": "480053368237203458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/tfWpX64ZzA"
        },
        {
            "author_id": "18078230",
            "created_at": "2014-06-20T18:23:34.000Z",
            "id": "480053359634694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u0092s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/HDgyGnkyMU"
        },
        {
            "author_id": "149952871",
            "created_at": "2014-06-20T18:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17688301,
                        -22.92569128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480048612647251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/jwkVY4m7CI"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-06-20T18:00:48.000Z",
            "id": "480047628369920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Efeito Copa do Mundo: o Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebe mais visitantes estrangeiros. Os torcedores... http://t.co/eIuMDd6s16"
        },
        {
            "author_id": "392977651",
            "created_at": "2014-06-20T18:00:16.000Z",
            "id": "480047496844947458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca  http://t.co/Gm9LYCphQ2"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2014-06-20T18:00:16.000Z",
            "id": "480047495091732482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca  http://t.co/tvlto2yJIE"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-06-20T17:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "480047420810612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/5IfjxV6ACp via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-06-20T17:58:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "480046955767529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 1\u00ba a 17 de junho,o Parque Nacional do Igua\u00e7u,no Paran\u00e1,teve aumento de 65% na visita\u00e7\u00e3o,comparado ao mesmo per\u00edodo de 2013. #Copa2014"
        },
        {
            "author_id": "409476472",
            "created_at": "2014-06-20T17:55:13.000Z",
            "id": "480046225547218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal: Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/dHRmLrEQfN"
        },
        {
            "author_id": "2565561410",
            "created_at": "2014-06-20T17:55:12.000Z",
            "id": "480046221734592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal: Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/d0ReIkHSUZ"
        },
        {
            "author_id": "1354414723",
            "created_at": "2014-06-20T17:55:11.000Z",
            "id": "480046217695473666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal: Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal http://t.co/Q3iMaT7nha"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2014-06-20T17:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "480046215883526144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Slum e Sempma instalam 30 papeleiras no Parque Municipal: Slum e Sempma instalam ... http://t.co/9Xv4bu9So8 via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "57536356",
            "created_at": "2014-06-20T17:55:09.000Z",
            "id": "480046208220557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noroeste de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 Floresta Estadual http://t.co/GnQzEi4rLv"
        },
        {
            "author_id": "35514636",
            "created_at": "2014-06-20T17:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "23402452",
                        "start": 24,
                        "username": "Filpc"
                    }
                ]
            },
            "id": "480043784315469826",
            "in_reply_to_user_id": "23402452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "simplesmente demais! RT @Filpc: Rio de Janeiro -  Brazil #ISD14 ##MySpecialPlace @ Parque Municipal Da Prainha http://t.co/zKRKj2yDGR"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-06-20T17:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "480040168519262211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gentileza gera gentileza... \u00d3timo fim de semana, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/A02piNmVdV"
        },
        {
            "author_id": "2488855712",
            "created_at": "2014-06-20T17:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "480039882036105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/SgbugPCZyJ"
        },
        {
            "author_id": "247634857",
            "created_at": "2014-06-20T17:29:45.000Z",
            "id": "480039815422181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine fica localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es, ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9... http://t.co/bTRa674ac4"
        },
        {
            "author_id": "247634857",
            "created_at": "2014-06-20T17:29:43.000Z",
            "id": "480039806232043521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine fica localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es, ao sul da Patag\u00f3nia\u2026 http://t.co/NunM9AhdPD"
        },
        {
            "author_id": "106906410",
            "created_at": "2014-06-20T17:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480038495923486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 minha m\u00e3e para me trazer aqui agr \ud83d\ude12 (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) https://t.co/3jNhXAG9Dz"
        },
        {
            "author_id": "179529781",
            "created_at": "2014-06-20T17:23:57.000Z",
            "id": "480038358437990402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Azul http://t.co/fG1ub9WDZa"
        },
        {
            "author_id": "118944888",
            "created_at": "2014-06-20T17:22:04.000Z",
            "id": "480037880325079041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/c0vWEtd1FN"
        },
        {
            "author_id": "1706034398",
            "created_at": "2014-06-20T17:21:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "480037765984559105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho bom pra brincar no parque \ud83d\ude09 \ud83d\ude00 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/hcRcstNBwu"
        },
        {
            "author_id": "118944888",
            "created_at": "2014-06-20T17:21:04.000Z",
            "id": "480037632580526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto daqui. Quanto tempo n\u00e3o vinha! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/K1dAsaEh7L"
        },
        {
            "author_id": "348789496",
            "created_at": "2014-06-20T17:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9324292,
                        -19.9260479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480037586162180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ta cheio de gringo"
        },
        {
            "author_id": "329109631",
            "created_at": "2014-06-20T16:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480032229150560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande redentor @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/MXlBp4V2Cz"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-06-20T16:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "65745339",
                        "start": 0,
                        "username": "revistarunners"
                    }
                ]
            },
            "id": "480029818957099009",
            "in_reply_to_user_id": "65745339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistarunners \u2019s Revista Runner's World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/0nGXytRjiJ http://t.co/VTLc2l13K9"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-06-20T16:05:55.000Z",
            "id": "480018720686080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Runner\u2019s World destaca o Parque Estadual da Pedra da Boca - http://t.co/0nGXytRjiJ http://t.co/0YmgaV965W"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2014-06-20T15:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "480016050331729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secre.Marques:Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/dpDD4OU5As via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2014-06-20T15:47:11.000Z",
            "id": "480014003964350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClubePeloMundo ((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina))\n\nConhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte... http://t.co/R2dkfkUAr0"
        },
        {
            "author_id": "146604592",
            "created_at": "2014-06-20T15:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "480012738086072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/Y15XDRWF8g"
        },
        {
            "author_id": "73429869",
            "created_at": "2014-06-20T15:34:44.000Z",
            "id": "480010870014365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Jornal de Opini\u00e3o\nA S Municipal de Meio Ambiente promove a partir de 2\u00aafeira mostra fotogr\u00e1fica no Parque Natural Municipal do Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-06-20T15:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "14485018",
                        "start": 110,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "480010800552108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Paran\u00e1 fecha parceria para fortalecer Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/u1PHhX29BE via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "23402452",
            "created_at": "2014-06-20T15:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50432976,
                        -23.04042635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480009963277156353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Brazil #ISD14 #MySpecialPlace @ Parque Municipal Da Prainha http://t.co/1ltnBZ6c5x"
        },
        {
            "author_id": "348789496",
            "created_at": "2014-06-20T15:27:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.020344,
                        -19.9747362
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480009010272563202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal pra ver se troco ideia com mais algum gringo ashuas"
        },
        {
            "author_id": "23402452",
            "created_at": "2014-06-20T15:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50432976,
                        -23.04042635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480008413435281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro -  Brazil #ISD14 #MySpecialPlace @ Parque Municipal Da Prainha http://t.co/pRdPj1RYTI"
        },
        {
            "author_id": "2214623622",
            "created_at": "2014-06-20T15:18:09.000Z",
            "id": "480006697159630848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/9P6joICcbf"
        },
        {
            "author_id": "23402452",
            "created_at": "2014-06-20T15:13:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50432976,
                        -23.04042635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480005600894390273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro -  Brazil #ISD14 ##MySpecialPlace @ Parque Municipal Da Prainha http://t.co/VRP78WbB5L"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-20T15:12:01.000Z",
            "id": "480005155673227267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia http://t.co/MBXiXGtbgr"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-06-20T15:07:56.000Z",
            "id": "480004126647255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA FECHA PARCERIA PARA FORTALECER UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 somar esfor\u00e7os para... http://t.co/nqpKn6g4QK"
        },
        {
            "author_id": "1454380705",
            "created_at": "2014-06-20T15:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "480003561539903491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDO NO PARQUE MUNICIPAL MAX FEFFER CURTIR UM ROCK, SUZANO - SP - PARTE 01: http://t.co/bz6Upqudi9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-06-20T14:58:35.000Z",
            "id": "480001772942282754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos da Costa Rica \u00e9 o rio Celeste,que fica em Alajuela,dentro do Parque Nacional Vulc\u00e3o Tenorio. http://t.co/1Uc56lZzzm"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2014-06-20T14:56:29.000Z",
            "id": "480001244258238465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da C\u00e2mara Municipal de Maca\u00e9 e demais \u00f3rg\u00e3os competentes: PEDIMOS A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL DA... http://t.co/7KahOowSWx"
        },
        {
            "author_id": "1454380705",
            "created_at": "2014-06-20T14:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "480000493582684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDO NO PARQUE MUNICIPAL MAX FEFFER CURTIR UM ROCK, SUZANO - SP - PARTE 02: http://t.co/8PXeZUqXu3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "72649434",
            "created_at": "2014-06-20T14:51:50.000Z",
            "id": "480000074924040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3/Sorocaba - #FLONA - Ajudem! http://t.co/kJeubZH9C0"
        },
        {
            "author_id": "1454380705",
            "created_at": "2014-06-20T14:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "479999047474761730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDO NO PARQUE MUNICIPAL MAX FEFFER CURTIR UM ROCK, SUZANO - SP - PARTE 03: http://t.co/0EBUAadszF via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "24704755",
            "created_at": "2014-06-20T14:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55205989,
                        -25.49526232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479997109522145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ibcwN9ZXHb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T14:35:15.000Z",
            "id": "479995900300115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sDJ02X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T14:35:10.000Z",
            "id": "479995882314944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEB9VxmT"
        },
        {
            "author_id": "191279757",
            "created_at": "2014-06-20T14:33:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "479995490964996096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/vFuWZiz9hb"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-06-20T14:31:16.000Z",
            "id": "479994897605222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Encontro Voz Nativa.\nBruno Mendes, Guardi\u00e3o, Representante do Parque Estadual da Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "1695237174",
            "created_at": "2014-06-20T14:28:45.000Z",
            "id": "479994267318775811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/0sWnalY8jO"
        },
        {
            "author_id": "704097487",
            "created_at": "2014-06-20T14:24:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00396865,
                        -20.00381214
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479993255455899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A convite de um amigo conheci O Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, uma das mais importantes \u00e1reas\u2026 http://t.co/yo6jbCtGjv"
        },
        {
            "author_id": "293363978",
            "created_at": "2014-06-20T14:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5678252,
                        -25.6199778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "479992609180766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un dia perfecto #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/gNkNMK0xj6"
        },
        {
            "author_id": "293363978",
            "created_at": "2014-06-20T14:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5678252,
                        -25.6199778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "479992482491412481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un dia perfecto #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/8f5bjju6Ti"
        },
        {
            "author_id": "48781098",
            "created_at": "2014-06-20T14:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "479992278652813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/1jTGbRcVNl"
        },
        {
            "author_id": "637164748",
            "created_at": "2014-06-20T14:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84898801,
                        -29.30791444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "479987125711286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/O1zYDlxLui"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-06-20T14:00:03.000Z",
            "id": "479987043246686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTSWANA &amp; Z\u00c2MBIA EXPLORA\u00c7\u00c3O AVENTUREIRA - 13 dias\nTR\u00caS CONTINENTES\nOkavango Delta \u2013 Linya \u2013 Parque Nacional... http://t.co/1vfjywVE1U"
        },
        {
            "author_id": "1695237174",
            "created_at": "2014-06-20T13:59:23.000Z",
            "id": "479986876917755906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/isOFYebUBP"
        },
        {
            "author_id": "1695237174",
            "created_at": "2014-06-20T13:58:58.000Z",
            "id": "479986769304494080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/xJUDcevoz2"
        },
        {
            "author_id": "1695237174",
            "created_at": "2014-06-20T13:55:20.000Z",
            "id": "479985856485552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/CZaXEwafVJ"
        },
        {
            "author_id": "381212550",
            "created_at": "2014-06-20T13:54:12.000Z",
            "id": "479985569481916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dedo de Deus .#lindo \u2661\u2665\u2665\u2665 http://t.co/TRaOKvQPEv"
        },
        {
            "author_id": "2236627551",
            "created_at": "2014-06-20T13:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "479983799585882113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tijolinhos da trilha!!So p\u00f3!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/yJDYxtSEgj"
        },
        {
            "author_id": "2236627551",
            "created_at": "2014-06-20T13:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "479983203579482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma deliciosa!!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/kjW5gWIP3B"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-20T13:12:47.000Z",
            "id": "479975147152367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 http://t.co/TQ6ep20bwE"
        },
        {
            "author_id": "1408221500",
            "created_at": "2014-06-20T12:51:47.000Z",
            "id": "479969862626721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia: Quem sustenta a afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 a ONG WWF-Bras... http://t.co/HeXGyv14ym"
        },
        {
            "author_id": "1408221500",
            "created_at": "2014-06-20T12:51:47.000Z",
            "id": "479969861922086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1: O trabalho de Gilberto Silva iniciou e... http://t.co/6uoB0tTsGe"
        },
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2014-06-20T12:46:40.000Z",
            "id": "479968575050899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Serra da Capivara http://t.co/BsRQan6vdo"
        },
        {
            "author_id": "604013329",
            "created_at": "2014-06-20T12:45:43.000Z",
            "id": "479968337678831616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ? Demorooo \u270c"
        },
        {
            "author_id": "88427782",
            "created_at": "2014-06-20T12:45:15.000Z",
            "id": "479968219709845505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brasil-brasileiro: Parque Nacional da Serra da Capivara - PI by Pulsar Imagens on Flickr. http://t.co/yzGgWV6yIm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T12:35:26.000Z",
            "id": "479965748895678465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2BufU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T12:35:23.000Z",
            "id": "479965735230656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-20T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "253034260",
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "479956950889664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 jun 2014: 1\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais (PR) http://t.co/SwmgNQ5fmo @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2014-06-20T11:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "479956454909444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barrancoapie @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/HuRPBx4FnQ"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-20T11:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "479955110748254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/26rcXI2PK2"
        },
        {
            "author_id": "418070310",
            "created_at": "2014-06-20T11:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "10228272",
                        "start": 123,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "479952789552914435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque para uma viagem \u00e0s belezas naturais de Cunha -- HOJE TEM Parque Estadual Serra do Mar: http://t.co/eZuEmDJusj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "227745013",
            "created_at": "2014-06-20T10:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "46450116",
                        "start": 104,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "479938462389239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficais do ICMBio combatem ca\u00e7a de pombos em reserva ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) http://t.co/z3DwSoBzJE v\u00eda @andanews"
        },
        {
            "author_id": "2149228165",
            "created_at": "2014-06-20T10:43:37.000Z",
            "id": "479937607812784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canad\u00e1 vai ter o seu 1\u00ba parque nacional numa zona urbana, com uma extens\u00e3o 16 vezes maior ao Central Park de N.Y. http://t.co/trARcFRo8H"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-20T10:13:44.000Z",
            "id": "479930087140499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de junho de 2014\nArara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/2c0WlLIlhe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-20T09:46:21.000Z",
            "id": "479923198197112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Lepagoa Bokong Reserva Natural, \u00c1rea Protegida de Lesoto\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/RFPouTPCqL"
        },
        {
            "author_id": "300588586",
            "created_at": "2014-06-20T05:30:20.000Z",
            "id": "479858769527312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RED VERDE PERU: Bloque 31: \u00bfsendero ecol\u00f3gico o carretera petrolera? http://t.co/KiuVgkZVJJ"
        },
        {
            "author_id": "51161694",
            "created_at": "2014-06-20T05:12:09.000Z",
            "id": "479854193176354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca! R\u00edo de Janeiro. #casandoatardeceres http://t.co/7ZVmTxkbdp"
        },
        {
            "author_id": "69322806",
            "created_at": "2014-06-20T04:42:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479846630435590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique com a namorada mar linda do mundo \ud83d\udc78\ud83d\udc33. #girlfriend #piquenique #love @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/F1b6kbUDO9"
        },
        {
            "author_id": "69322806",
            "created_at": "2014-06-20T04:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479845829784518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia gostoso \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\ud83d\udc33\ud83c\udf0a. Perdi 3 quilos remando nesse barquinho \ud83d\udcaa. #girlfriend #love @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/MlUgEdsxwQ"
        },
        {
            "author_id": "69322806",
            "created_at": "2014-06-20T04:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479844583702929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trombei pela mil\u00e9sima vez com esse burrinho triste \ud83d\ude2d @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/infZ9SxowC"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2014-06-20T03:14:52.000Z",
            "id": "479824677087367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Equipe de reconhecimento dos habitats do Projeto Garoupa em etapa ao Monumento Natural das Cagaras, dia... http://t.co/u7UTkkfqRb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-20T03:00:04.000Z",
            "id": "479820952050892802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de junho de 2014\nArara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/qSvHiMgtPC"
        },
        {
            "author_id": "9139562",
            "created_at": "2014-06-20T02:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "44992746",
                        "start": 96,
                        "username": "eduardocampos40"
                    }
                ]
            },
            "id": "479812331908907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EduardoCampos prometeu criar um \"Parque Estadual do Tatu-Bola\" na regi\u00e3o de Petrolina...\n\nCad\u00ea @eduardocampos40 ?"
        },
        {
            "author_id": "2390176464",
            "created_at": "2014-06-20T02:20:45.000Z",
            "id": "479811059860381696",
            "in_reply_to_user_id": "433762102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConejitaDeLodo   Parque Estadual do Itacolom"
        },
        {
            "author_id": "96646181",
            "created_at": "2014-06-20T02:09:24.000Z",
            "id": "479808201190166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de abril, no Parque Estadual da Serra do Mar, os alunos desceram a p\u00e9 a estrada Velha de\u2026 http://t.co/Ge2PPUhaNu"
        },
        {
            "author_id": "29086521",
            "created_at": "2014-06-20T02:05:01.000Z",
            "id": "479807098155302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/3a0hYwayO3"
        },
        {
            "author_id": "101345338",
            "created_at": "2014-06-20T02:04:56.000Z",
            "id": "479807079994368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 67 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/khFnUu5PHF"
        },
        {
            "author_id": "2624369333",
            "created_at": "2014-06-20T01:50:47.000Z",
            "id": "479803516987637760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal :3 http://t.co/tl871U3WRg"
        },
        {
            "author_id": "107827328",
            "created_at": "2014-06-20T01:34:58.000Z",
            "id": "479799535225798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Estadual do Caracol - Canela, Rio Grande do Sul (by\u00a0Gabriel Fonte) http://t.co/yhAolb26Ds"
        },
        {
            "author_id": "73229249",
            "created_at": "2014-06-20T01:29:12.000Z",
            "id": "479798087192690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer passear de m\u00e3os dadas, s\u00f3 vir pro parque municipal de BH, \u00e9 liberado."
        },
        {
            "author_id": "873437060",
            "created_at": "2014-06-20T01:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "479796829941678081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others https://t.co/queHxUEtaz"
        },
        {
            "author_id": "1661469128",
            "created_at": "2014-06-20T01:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "479795304628494336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/WmXnt5VDwn"
        },
        {
            "author_id": "2371388534",
            "created_at": "2014-06-20T01:03:35.000Z",
            "id": "479791640396443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/btPMXXrnDY"
        },
        {
            "author_id": "2560256317",
            "created_at": "2014-06-20T01:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "479791477598736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/4vCaOFUEIo"
        },
        {
            "author_id": "2371388534",
            "created_at": "2014-06-20T01:01:02.000Z",
            "id": "479790997476745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/joKrEpT1fL"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2014-06-20T00:59:15.000Z",
            "id": "479790548090642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional serviu como cen\u00e1rio para O Senhor dos An\u00e9is.\n\nLocalizado no centro de North Island, o Parque... http://t.co/L5M0YmDHcD"
        },
        {
            "author_id": "2371388534",
            "created_at": "2014-06-20T00:58:17.000Z",
            "id": "479790305659879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Lmj3gSXmdk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T00:30:46.000Z",
            "id": "479783378917814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T00:30:41.000Z",
            "id": "479783360299294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjGIEN"
        },
        {
            "author_id": "2272101069",
            "created_at": "2014-06-20T00:10:04.000Z",
            "id": "479778172582760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1bado minha m\u00e3e vai lega eu mais minha prima la no ' parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-20T00:00:17.000Z",
            "id": "479775709431222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ficais do ICMBio combatem ca\u00e7a de pombos em reserva ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) http://t.co/4AlMcOQXKg"
        },
        {
            "author_id": "27042497",
            "created_at": "2014-06-19T23:47:29.000Z",
            "id": "479772489351172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run baby, run !! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/mcscZNClPE"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2014-06-19T23:31:01.000Z",
            "id": "479768343621017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Oficina promove tecnologias de saneamento para comunidades da Floresta Nacional\u2026 http://t.co/0XHcInR6Wu"
        },
        {
            "author_id": "147021465",
            "created_at": "2014-06-19T23:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479761520197644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia hoje foi produtivo \u00e7\u00e7 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/i1qu8MKdwJ"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2014-06-19T22:52:47.000Z",
            "id": "479758722122911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal http://t.co/x8nQWER6LY"
        },
        {
            "author_id": "2377393736",
            "created_at": "2014-06-19T22:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479758171574394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/LS8OydtjfN"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-06-19T22:25:53.000Z",
            "id": "479751952067477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a maior caverna do mundo?\n\nA maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu, na... http://t.co/LhHcQ3e4TI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T22:01:04.000Z",
            "id": "479745706555883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/TydJHTRc0h"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T22:01:03.000Z",
            "id": "479745704320323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "2453492954",
            "created_at": "2014-06-19T21:48:32.000Z",
            "id": "479742552258936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar apaixonante! As praias, o mar e as montanhas do Parque Nacional de Cabo de Gatas-N\u00edjar s\u00e3o... http://t.co/jXJ0kqlbcx"
        },
        {
            "author_id": "592813699",
            "created_at": "2014-06-19T21:33:25.000Z",
            "id": "479738749153079297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado Parque Nacional da Tijuca de Rio de Janeiro http://t.co/3dl9s7GM7B"
        },
        {
            "author_id": "137499342",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "52981916",
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738203692208129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/cW6ydyetDo via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "90173348",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "52981916",
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738201318240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/jDmHu1xDbA via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "438860443",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "52981916",
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738194917720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/E0gANR05Tu via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "60372850",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "52981916",
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738191511965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/jrVsmlIQl3 via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "341835011",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "52981916",
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738190375317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/4LVmbMX4Jf via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "897394592",
            "created_at": "2014-06-19T21:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "479731473835360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/Z5csrPtWBl"
        },
        {
            "author_id": "117432204",
            "created_at": "2014-06-19T20:49:04.000Z",
            "id": "479727586239475715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta um m\u00eas TCI! #contagemregressiva #formatura #comunica\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/mQ7AIqiSze"
        },
        {
            "author_id": "617748813",
            "created_at": "2014-06-19T20:48:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.01853279,
                        -23.42187791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "479727518086205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\u267b\ufe0f #vscocam #nature @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema http://t.co/BVgf9zLp0X"
        },
        {
            "author_id": "2364545486",
            "created_at": "2014-06-19T20:46:45.000Z",
            "id": "479727005039329281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo!! #goodvibes #JequitibaRosa #Vassununga @ Parque Estadual De Vassununga http://t.co/IUZcxXKBEd"
        },
        {
            "author_id": "2364545486",
            "created_at": "2014-06-19T20:44:49.000Z",
            "id": "479726516268724224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JequitibaRosa #Vassununga #goodvibes @ Parque Estadual De Vassununga http://t.co/FNQVrI5JKE"
        },
        {
            "author_id": "2364545486",
            "created_at": "2014-06-19T20:42:44.000Z",
            "id": "479725992630837249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JequitibaRosa #Vassununga #goodvibes @ Parque Estadual De Vassununga http://t.co/9jt4ZBnsam"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-19T20:37:35.000Z",
            "id": "479724698205319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Noroeste de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 Floresta Estadual: O local, que fica entre os munic\u00edpios de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio P... http://t.co/rsgtnMkLNu"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-06-19T20:37:12.000Z",
            "id": "479724600293457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - Noroeste de S\u00e3o Paulo ter\u00e1 Floresta Estadual http://t.co/Q4bLq82YvW"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-19T20:00:16.000Z",
            "id": "479715308908085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia http://t.co/SCbaSzoPnw http://t.co/NOJI8Fw2E3"
        },
        {
            "author_id": "185942833",
            "created_at": "2014-06-19T19:46:30.000Z",
            "id": "479711840923316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Caracol http://t.co/tNGthPheGj"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T19:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479708987303026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/LoEN2yzy5g"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T19:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479708179966988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fuleco ta escondido aqui na cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/QbRQhfM6gV"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-06-19T19:29:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "520048294",
                        "start": 49,
                        "username": "anaeduarda__"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "479707660817039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @duudu_r @anaeduarda__ http://t.co/R3fyMplton"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-19T19:27:51.000Z",
            "id": "479707148012634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia: Quem sustenta a afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 a ONG WWF-Bras... http://t.co/Eo3fbQ3w2o"
        },
        {
            "author_id": "486548490",
            "created_at": "2014-06-19T19:19:39.000Z",
            "id": "479705085832744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia amplia sistema de comunica\u00e7\u00e3o \u2013 Portal Brasil: Reserva Extrativista de Rond\u00f4n... http://t.co/a146bSeDj0"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2014-06-19T19:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "479704272213639168",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 feita com madeira de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental inclusive."
        },
        {
            "author_id": "35128907",
            "created_at": "2014-06-19T19:02:36.000Z",
            "id": "479700794724589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instale nosso aplicativo Campos do Jord\u00e3o 360 graus e tenha esse e v\u00e1rios outros pontos tur\u00edsticos de Campos do... http://t.co/FDueDp7Npo"
        },
        {
            "author_id": "25175250",
            "created_at": "2014-06-19T19:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55489732,
                        -22.4112161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "479700494198505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspective. @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/9bF6udfKFz"
        },
        {
            "author_id": "25175250",
            "created_at": "2014-06-19T19:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55489732,
                        -22.4112161
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "479700217051508737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gotta love ducks! @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/toaWb1semg"
        },
        {
            "author_id": "29767464",
            "created_at": "2014-06-19T19:00:04.000Z",
            "id": "479700155181330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Connemara\n\nFoto: Beatriz Robbi http://t.co/wm4oqfzxW2"
        },
        {
            "author_id": "981319146",
            "created_at": "2014-06-19T18:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "479699035042111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/YKvfCZNNcG"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-19T18:52:31.000Z",
            "id": "479698258613514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 http://t.co/1kdABfbSkp http://t.co/CIbwFsCOGX"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-19T18:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "22914738",
                        "start": 133,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "479697139480920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto + alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/mlkTETPqQc via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T18:45:37.000Z",
            "id": "479696521773219841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T18:45:12.000Z",
            "id": "479696415757959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/VzREjkdbrt"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-06-19T18:35:24.000Z",
            "id": "479693950375051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/iS8AuygOxI"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-06-19T18:34:24.000Z",
            "id": "479693697764704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/4PXFVv4Ai8"
        },
        {
            "author_id": "380480815",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:55.000Z",
            "id": "479692067052859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/OyeYsMfHeY"
        },
        {
            "author_id": "2572935774",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:54.000Z",
            "id": "479692059977060352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/bLM44sFBFP"
        },
        {
            "author_id": "2572067570",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:52.000Z",
            "id": "479692053811449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/HRMnR4uP3O"
        },
        {
            "author_id": "2571911856",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:50.000Z",
            "id": "479692043531218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/hAh2JpqYY1"
        },
        {
            "author_id": "2571456734",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:48.000Z",
            "id": "479692038221225985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/17Sex5FxQ5"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:45.000Z",
            "id": "479692024372027392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/R65kjiuV87"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:44.000Z",
            "id": "479692021330739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/lf2lp94uCi"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:36.000Z",
            "id": "479691988225097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/6NtCyyQdZx"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:34.000Z",
            "id": "479691977865183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/OkRXDXzd1s"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:33.000Z",
            "id": "479691973553442819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/pU2s8zugjW"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:33.000Z",
            "id": "479691972282564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/bbAXwGB8PW"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:31.000Z",
            "id": "479691964808306688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/kDT96JWmUb"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:30.000Z",
            "id": "479691962824413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/2Alk9cCKz2"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:30.000Z",
            "id": "479691960660131840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/pY4B60t5AQ"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:23.000Z",
            "id": "479691931480387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/FReQrrziEP"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:13.000Z",
            "id": "479691890942439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/btmrxSCFMb"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:08.000Z",
            "id": "479691868607746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/L13YFM5Kpp"
        },
        {
            "author_id": "2513812186",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:07.000Z",
            "id": "479691864279228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/IBc6S1bVAq"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:07.000Z",
            "id": "479691862995787777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/KlLQx6H8m3"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:04.000Z",
            "id": "479691850895216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/zvEGiJg1jd"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:03.000Z",
            "id": "479691848680628224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/ICa8UD3GoK"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:02.000Z",
            "id": "479691845220323328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/tzK2jR9o3t"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-06-19T18:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 86,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "479691839558012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/A9jPhUr6s9 Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:45.000Z",
            "id": "479691770737881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/ZFlRAfSfJv"
        },
        {
            "author_id": "2223576098",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:40.000Z",
            "id": "479691752291713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola - http://t.co/Gjx84Vdkrx http://t.co/xJDmy7WMZj"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:26.000Z",
            "id": "479691690999947265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/rSpvOvfkJY"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:24.000Z",
            "id": "479691682942697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/aceXEK6Vd5"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:23.000Z",
            "id": "479691682401624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do pa... http://t.co/NfQC3WU4P1 Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:22.000Z",
            "id": "479691674252099585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/8tpTpf0Gi0"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:16.000Z",
            "id": "479691650684297218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/ipbwwDKOnm"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:14.000Z",
            "id": "479691640638935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/xWuuwcEMXv"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:12.000Z",
            "id": "479691636247519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/mxXopKQjHy"
        },
        {
            "author_id": "40949429",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:11.000Z",
            "id": "479691629511442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/r2xbGqONMR"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:10.000Z",
            "id": "479691625103233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/8ovbAUcnNY"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:09.000Z",
            "id": "479691621571649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/4AIpwVP9Dj"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:05.000Z",
            "id": "479691606518267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/VL8UCTlJcb"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:05.000Z",
            "id": "479691605008347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/eKEvod3bDY"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:04.000Z",
            "id": "479691602529501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/FQmYtTjacF"
        },
        {
            "author_id": "246720548",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:03.000Z",
            "id": "479691595998969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/gsmWPqJJbq"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:02.000Z",
            "id": "479691590231805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/IYE8zinC8r"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:01.000Z",
            "id": "479691586834411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/4Yo6ToRk3K"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-06-19T18:26:00.000Z",
            "id": "479691585731317760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/n7AjxQhp7d"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:57.000Z",
            "id": "479691570589859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/mhaBleWxh4"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:56.000Z",
            "id": "479691568853426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/w8Np3MRcRq"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:53.000Z",
            "id": "479691555800768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/diCmUQAjOc"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:52.000Z",
            "id": "479691549287014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/frKBhe9FnQ"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:52.000Z",
            "id": "479691549253447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/D4kGhGTDFL"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:49.000Z",
            "id": "479691537610051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/qq3exbJrxI"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:46.000Z",
            "id": "479691527078162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/ve4BQW6r0B"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:45.000Z",
            "id": "479691521269063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/fJhShF6Cnx"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:44.000Z",
            "id": "479691518400139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/LVCnl7NQW1"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:44.000Z",
            "id": "479691516021972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/c5mLVuBfwv"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:43.000Z",
            "id": "479691514432327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/BvClLU3mvY"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:43.000Z",
            "id": "479691512624607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/i2u5XMgCAw"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:42.000Z",
            "id": "479691509080403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/WiTeezJG3y"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:42.000Z",
            "id": "479691507348164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/asJVaH7Oqa"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:41.000Z",
            "id": "479691503703318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/kalG5YPrl6"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:40.000Z",
            "id": "479691498565300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/3Sr9E6DfT8"
        },
        {
            "author_id": "1650475512",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:39.000Z",
            "id": "479691496417792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/o9yH0Fj9TJ"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:39.000Z",
            "id": "479691495788654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/2rye20Cw5M"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:37.000Z",
            "id": "479691486305325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/Z6wcOLShwp"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:35.000Z",
            "id": "479691477572788225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/TIeiAWh9oz"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:34.000Z",
            "id": "479691475769233408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/wvKypGCfnp"
        },
        {
            "author_id": "469652471",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:34.000Z",
            "id": "479691474003456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/30Kl38V3wp"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:33.000Z",
            "id": "479691471985983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/OKhEk5cl8F"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "479691471059034113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do... http://t.co/54hA1RDmG9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:30.000Z",
            "id": "479691459071713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria... http://t.co/CS3WUtLEPN #brasil"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:20.000Z",
            "id": "479691417296465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/AOFpriiDW8"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:20.000Z",
            "id": "479691415333502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/7otcgzHnfh"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:19.000Z",
            "id": "479691412976324609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/dtBbUDZrEv"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:19.000Z",
            "id": "479691410807865344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/H2f6jQ3nqd"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:18.000Z",
            "id": "479691408765231104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/TAHF0RpsTI"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:18.000Z",
            "id": "479691407020396544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/QxEzlTR3T9"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:16.000Z",
            "id": "479691397625180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/uvFCZ3tnZV"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-06-19T18:25:11.000Z",
            "id": "479691376544579584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola: \u00c1rea destinada para a cria\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 de 75 mil... http://t.co/RaCW3sYtOA"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-06-19T18:24:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "479691124030713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/6QXpWBWInn #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-19T18:24:05.000Z",
            "id": "479691102820524032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola - not\u00edcias em Petrolina e Regi\u00e3o http://t.co/BYS6rZE4iy"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2014-06-19T18:22:01.000Z",
            "id": "479690580348243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/3urjwnIAqd #PetrolinaeRegi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2219889733",
            "created_at": "2014-06-19T18:21:22.000Z",
            "id": "479690419543216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o pernambucano pode ganhar Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/wGqb80F5z7"
        },
        {
            "author_id": "520048294",
            "created_at": "2014-06-19T18:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "479688440553148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/qeliD9sdHO"
        },
        {
            "author_id": "531617919",
            "created_at": "2014-06-19T18:00:00.000Z",
            "id": "479685041044217856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhuu \n#BFF #Playing #HavingFun #Holiday #Twist @ Parque Municipal de BH http://t.co/U5n18S8qAP"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-19T17:39:35.000Z",
            "id": "479679904200413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1: O trabalho de Gilberto Silva iniciou e... http://t.co/3UU9UEe1pl"
        },
        {
            "author_id": "153421532",
            "created_at": "2014-06-19T17:38:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479679577736749057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa eu ver se d\u00e1 pra passar... Kkkkkkk #baby #love #car @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/nlY6Km7q8V"
        },
        {
            "author_id": "247038847",
            "created_at": "2014-06-19T17:15:33.000Z",
            "id": "479673856198983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oso Shake - ID: 14199361 \u00a9 Kitty R Kono Parque Nacional de Katmai, v\u00eda http://t.co/VdwiqWJF2F http://t.co/YGrT9y238x"
        },
        {
            "author_id": "85651807",
            "created_at": "2014-06-19T17:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "479673440522498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf00\ud83d\udeac\ud83c\udf7b (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ @reehoscar) http://t.co/S6CYLu4EFo"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2014-06-19T17:11:52.000Z",
            "id": "479672929652068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Festa Junina da Prefeitura de Trindade no Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es, a partir das 19h30. Quadrilha e comidinhas boas. #Agende"
        },
        {
            "author_id": "147964124",
            "created_at": "2014-06-19T17:05:11.000Z",
            "id": "479671244842078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Turistico do Alto Ribeira http://t.co/6YrYNY6uqY"
        },
        {
            "author_id": "784456453",
            "created_at": "2014-06-19T17:00:00.000Z",
            "id": "479669942758154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reina satisfa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Bicuar, com a reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de animais e repovoamento da reserva.... http://t.co/M4qPZcPrZQ"
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2014-06-19T16:51:50.000Z",
            "id": "479667884915187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 88 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Carlos Botelho SETE BARRAS\" http://t.co/VSAKCrYi89"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T16:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564133,
                        -25.57516295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479667634045468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others http://t.co/ZJ2emDcrXv"
        },
        {
            "author_id": "29058408",
            "created_at": "2014-06-19T16:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47922127,
                        -25.6139167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479667506685440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - entrada do parque nacional do Igua\u00e7u. Lindimaissss \ud83d\ude0d @ Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/9wiUEPKRwV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T16:30:27.000Z",
            "id": "479662506869551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/ePKkM62CnM"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T16:30:24.000Z",
            "id": "479662492042682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/3eVyEh0KDL"
        },
        {
            "author_id": "946717478",
            "created_at": "2014-06-19T16:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93452655,
                        -19.92366812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479655663631482883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e com voc\u00eas, quero replay de cada momento \u2665 #tatendocopapracaralho @ Parque Municipal De Belo Horizonte http://t.co/oAnMwpEbSY"
        },
        {
            "author_id": "531617919",
            "created_at": "2014-06-19T16:02:20.000Z",
            "id": "479655429279318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque kkk\n#BFF #Holiday #Love @ Parque Municipal De Bh http://t.co/WjZXq3pkdu"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-06-19T15:54:08.000Z",
            "id": "479653367397249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre, na regi\u00e3o da #Lig\u00faria (foto Miachel Pasini)\n\n#Cinqueterre http://t.co/c9rNKLbIIW"
        },
        {
            "author_id": "239418920",
            "created_at": "2014-06-19T15:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2356878239",
                        "start": 20,
                        "username": "ThaiMourao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9998726,
                        -19.9781258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479650487088603137",
            "in_reply_to_user_id": "2356878239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Num belo feriado, a @ThaiMourao vai no parque municipal e nem me avisa, e diz ela que ta com saudade... sei \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "2356878239",
            "created_at": "2014-06-19T15:40:34.000Z",
            "id": "479649950188310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de fot\u00f3grafo :) @ Parque Municipal De Bh http://t.co/UKurbhlAqu"
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2014-06-19T15:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "479649010559746049",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil:Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola-conserva\u00e7\u00e3o mascote da Copa http://t.co/omdBgIXNlW http://t.co/j5Z7QxdjGQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1959923005",
            "created_at": "2014-06-19T15:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "479649004041822209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ 3 others) http://t.co/BDFHLdGeiw"
        },
        {
            "author_id": "162749297",
            "created_at": "2014-06-19T15:16:33.000Z",
            "id": "479643905206812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 perfeita para uma caminhada, encontrei um lugar maravilhoso \u2014 se sentindo feliz em Parque Municipal Jacques... http://t.co/r7jKSz0ZLj"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-19T14:48:20.000Z",
            "id": "479636805348651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/qar414GXcO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-19T14:48:14.000Z",
            "id": "479636779159392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iwSwYOFtEi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-06-19T14:47:59.000Z",
            "id": "479636716450361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XtW7Rm1X1V"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:58.000Z",
            "id": "479636211339104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/KyX9cdsxBW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:26.000Z",
            "id": "479636077633101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/WsioRTcnH5"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:26.000Z",
            "id": "479636076630646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena. Juntos somos mais fortes! http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena #natureza #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-06-19T14:32:34.000Z",
            "id": "479632838245879809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ElephantVoices mant\u00e9m um trabalho de pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o de elefantes no Parque Nacional da Gorongosa, em... http://t.co/hIqV5nPzW9"
        },
        {
            "author_id": "67857221",
            "created_at": "2014-06-19T14:30:30.000Z",
            "id": "479632317413998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Ambiente n\u00e3o tem conhecimento de mega-projeto em \u00e1rea protegida junto ao Parque Natu... http://t.co/A8Qn0Oyq4t"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2014-06-19T14:25:18.000Z",
            "id": "479631010607681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o animal cresce no Parque Nacional do Bicuar  - http://t.co/IzkxyALcVr http://t.co/AUN5IwVy3Z"
        },
        {
            "author_id": "576747194",
            "created_at": "2014-06-19T14:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "22914738",
                        "start": 91,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.7992104,
                        -9.9657251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "479629004690165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/zfeU7SINLL via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-19T14:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "479628437267943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/5etn9WtXvJ"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-06-19T14:10:18.000Z",
            "id": "479627236568752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola para a conserva\u00e7\u00e3o da mascote da Copa http://t.co/yzzsqYrJds http://t.co/Sy4pbmsPnP"
        },
        {
            "author_id": "2617782687",
            "created_at": "2014-06-19T14:09:09.000Z",
            "id": "479626945756672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA \u2661\u2661\u2661 http://t.co/Yu3yXkiKFA"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-06-19T14:06:57.000Z",
            "id": "479626390988677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Assim no Carnaval, na Copa do Mundo n\u00e3o est\u00e1 sendo diferente. As praias \u201c\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d, aqui do... http://t.co/geLRWWsSuN"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-06-19T14:01:16.000Z",
            "id": "479624960361508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante faz teste na nova trilha ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis http://t.co/yOHlmX1IOv"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-06-19T14:01:15.000Z",
            "id": "479624957853319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante faz teste na nova trilha ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis: Josi Bach ... http://t.co/gbZd5P8efj"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-06-19T14:01:04.000Z",
            "id": "479624909316829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante faz teste na nova trilha ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho, em\u00a0Florian\u00f3polis http://t.co/ulPCaSHKUt"
        },
        {
            "author_id": "68022981",
            "created_at": "2014-06-19T14:01:00.000Z",
            "id": "479624892627685377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeirante faz teste na nova trilha ecol\u00f3gica do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis... http://t.co/G3nlCiZXfu"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-06-19T13:58:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "479624143173083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 5 others http://t.co/nI5f1z3VpV"
        },
        {
            "author_id": "96775581",
            "created_at": "2014-06-19T13:31:31.000Z",
            "id": "479617475257331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor.  Para o povo do Juru\u00e1,  Serra do Moa. Um lindo lugar do nosso Acre. \nBom... http://t.co/lYMfgQQeEL"
        },
        {
            "author_id": "287402957",
            "created_at": "2014-06-19T13:29:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479616990147932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A voz de uma passarinho me recita.\nManoel de Barros @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Zr5Hy1tYdt"
        },
        {
            "author_id": "899879876",
            "created_at": "2014-06-19T13:26:56.000Z",
            "id": "479616321974714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH - Recorrida, Parque Municipal. http://t.co/Lqxw3cJtdd"
        },
        {
            "author_id": "611807506",
            "created_at": "2014-06-19T13:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "479610685719339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Po\u00e7os! Feriado com um dia lindo no Parque Municipal :)\n#pocosdecaldas #po\u00e7os #visitepo\u00e7os\u2026 http://t.co/FrKOR61mfC"
        },
        {
            "author_id": "62970687",
            "created_at": "2014-06-19T12:57:50.000Z",
            "id": "479608998954795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vilma no Parque!!! \u2014 com Frederico (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/q3diVhI7X0"
        },
        {
            "author_id": "1232714394",
            "created_at": "2014-06-19T12:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1132630480514428928",
                        "start": 0,
                        "username": "ReportGuarico"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1301855512363966465",
                        "start": 31,
                        "username": "canario_sanchez"
                    }
                ]
            },
            "id": "479606966265061376",
            "in_reply_to_user_id": "408739221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReportGuarico foto tomada por @Canario_Sanchez agrdecido por difundir tan bello monumento natural. http://t.co/xTORWy7DHb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T12:45:35.000Z",
            "id": "479605914136498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T12:45:15.000Z",
            "id": "479605830485282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4DfLE9C"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-19T10:32:22.000Z",
            "id": "479572389723115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de junho de 2014\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/cd3Uh1JHnH"
        },
        {
            "author_id": "343510409",
            "created_at": "2014-06-19T09:39:46.000Z",
            "id": "479559151845408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com chuva n\u00e3o deve ter Parque Municipal mas em compensa\u00e7\u00e3o verei o jogo da Col\u00f4mbia"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-19T07:47:47.000Z",
            "id": "479530969863815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/T2I83L5Tme"
        },
        {
            "author_id": "442466271",
            "created_at": "2014-06-19T03:29:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479465867156013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morango&amp;flocos. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/T43AyhzAip"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-19T03:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "479461626912206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/z8ypKWcc0q"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-19T03:00:04.000Z",
            "id": "479458564021702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de junho de 2014\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Z6ng39ruBX"
        },
        {
            "author_id": "38034525",
            "created_at": "2014-06-19T02:54:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28405585,
                        -24.93330165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "479457093188337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3 a nanana de p\u00e9... Jantano (@ Parque Estadual do Rio Turvo) http://t.co/0N7fADdbEU http://t.co/hBGtq5cJJ8"
        },
        {
            "author_id": "61263311",
            "created_at": "2014-06-19T02:52:19.000Z",
            "id": "479456613099520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Ghama, guitarrista, mentor e fundador, agora em carreira solo, estar\u00e1 no Conex\u00e3o Parque Municipal no dia... http://t.co/JL1OJDfVlL"
        },
        {
            "author_id": "61263311",
            "created_at": "2014-06-19T02:49:27.000Z",
            "id": "479455892341940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Ghama, guitarrista, mentor e fundador, agora em carreira solo, estar\u00e1 no CONEX\u00c3O PARQUE MUNICIPAL no dia... http://t.co/0haMuvAWL7"
        },
        {
            "author_id": "373506888",
            "created_at": "2014-06-19T01:30:18.000Z",
            "id": "479435974771216387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ADP VIGILANTE!!!!... http://t.co/b9O9LFOoHY"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-06-19T01:23:03.000Z",
            "id": "479434151532064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas: subven\u00e7\u00f5es territoriais em \u00e1reas protegidas da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel http://t.co/3y4Qsk4Ylv"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2014-06-19T01:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.97797279,
                        -15.48264803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "479429869999521794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing Day at Cachoerinha @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/aar7oUohhJ"
        },
        {
            "author_id": "198645891",
            "created_at": "2014-06-19T00:42:50.000Z",
            "id": "479424031004041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "penso em pisar fora da area protegida ja toma tranco das mo\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2014-06-19T00:41:01.000Z",
            "id": "479423572436598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo terceiro domingo do m\u00eas na Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal https://t.co/7P5mNTDF2Y"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T00:25:05.000Z",
            "id": "479419562119933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLsSmS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T00:25:04.000Z",
            "id": "479419557871108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T23:54:41.000Z",
            "id": "479411910551420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/LE7OoYdAgu"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-18T23:49:18.000Z",
            "id": "479410555657408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cmr balan\u00e7ou e caiu.. ponte suspensa de Mana, no Parque Nacional Korup #partiu #casa #adeusBR\n#copabr #copa2014 http://t.co/rr5cisvkzG"
        },
        {
            "author_id": "111640560",
            "created_at": "2014-06-18T23:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "111640560",
                        "start": 88,
                        "username": "JornalAgoraRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "479410404070682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim  deve ganhar Centro Interpretativo http://t.co/Ec7LyOLC4G via @JornalAgoraRS"
        },
        {
            "author_id": "183395437",
            "created_at": "2014-06-18T23:34:00.000Z",
            "id": "479406707697647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu: it got wet @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/KCBrDRfRHj"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-06-18T22:41:59.000Z",
            "id": "479393614749904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUCI: Gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas: subven\u00e7\u00f5es territoriais em \u00e1reas protegidas da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel  http://t.co/3y4Qsk4Ylv"
        },
        {
            "author_id": "123945537",
            "created_at": "2014-06-18T22:32:54.000Z",
            "id": "479391328820682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimaraes #cuiaba @ Chapada Dos Guimaraes Mt - Brasil http://t.co/m1CX50Yymx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T22:25:06.000Z",
            "id": "479389367828754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/XEEHylncut"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T22:25:05.000Z",
            "id": "479389364410392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/R3rO7x4SCW"
        },
        {
            "author_id": "123945537",
            "created_at": "2014-06-18T22:14:36.000Z",
            "id": "479386723390988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cuiaba cascada de parque nacional @ Chapada dos Guimar\u00e3es MT - Casa http://t.co/Z0By3vsQ6q"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-06-18T22:06:45.000Z",
            "id": "479384750746894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para o Conselho Consultivo do Parque Natural Municipal Padre Quinha \u00e9 divulgado http://t.co/tMnUsIclhD"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-06-18T21:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "50653120",
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "479381227460239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate a ca\u00e7a de pombos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Cear\u00e1 http://t.co/c5EIKUhAa0 via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-06-18T21:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "50653120",
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "479381111999455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate a ca\u00e7a de pombos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Cear\u00e1 http://t.co/Brzqzb1bgm via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-06-18T21:39:10.000Z",
            "id": "479377809471975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico s\u00edtio do mundo em que o pessoal tira fotografias com os cornos e ainda se riem :-)\n\nin Parque Nacional... http://t.co/EKdnf8tPCr"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-06-18T21:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "22832729",
                        "start": 122,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "479375963000561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Federal de quase 35 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 conservada no Paran\u00e1 http://t.co/RbN1HXoyCl via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "196531571",
            "created_at": "2014-06-18T20:17:58.000Z",
            "id": "479357374692864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora de Tagomago Parque Nacional. http://t.co/GYTXg06nzi"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2014-06-18T20:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "137154277",
                        "start": 55,
                        "username": "LETTICIACLEAL"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "414334136",
                        "start": 70,
                        "username": "gutotrekker"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "51213721",
                        "start": 85,
                        "username": "Rafael_Guerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "479355527689150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Prateleiras, no Parque Nacional de Itatiaia/RJ.\nCom @LETTICIACLEAL @gutotrekker e @Rafael_Guerra http://t.co/Gfn7YWCPAS"
        },
        {
            "author_id": "122562673",
            "created_at": "2014-06-18T19:34:12.000Z",
            "id": "479346358185648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Itaim Paulista http://t.co/ML9DHcCsMj"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2014-06-18T19:10:43.000Z",
            "id": "479340447719260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque Nacional \u00e9 criado na Serra do Mar paranaense - http://t.co/ZyQygLQu11 - http://t.co/poWcto6dcz"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2014-06-18T19:04:23.000Z",
            "id": "479338855590817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gringos no parque municipal: parece at\u00e9 que nunca foram num parque. Engra\u00e7ado."
        },
        {
            "author_id": "73515019",
            "created_at": "2014-06-18T19:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.932645,
                        -19.92439667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "479338074317807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2c @ Parque Municipal http://t.co/65CGOeHcWH"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-06-18T18:30:02.000Z",
            "id": "479330210739810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Barreirinhas-MA \n\nFoto: http://t.co/LBzngXAiOQ http://t.co/7yUBVM7e8J"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T18:25:09.000Z",
            "id": "479328981859434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/lxvrt1D7za"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T18:25:07.000Z",
            "id": "479328973374369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/N4e0q3TvAP"
        },
        {
            "author_id": "136422937",
            "created_at": "2014-06-18T18:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01390733,
                        -25.24970574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "479328242986262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ta\u00e7a @ Parque Estadual Vila Velha (PR) http://t.co/sBvOwwDj5B"
        },
        {
            "author_id": "2345376757",
            "created_at": "2014-06-18T18:14:34.000Z",
            "id": "479326318283460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe de uma prazerosa manh\u00e3 de observa\u00e7\u00e3o de aves em Itaja\u00ed - SC: http://t.co/dfDEFDGhOh http://t.co/wwwJ8QHi2S"
        },
        {
            "author_id": "160909116",
            "created_at": "2014-06-18T18:00:35.000Z",
            "id": "479322799690219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Quirigu\u00e1\nhttp://t.co/IspgFB1t6o"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-06-18T18:00:02.000Z",
            "id": "479322661797912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loch Lomond e o Parque Nacional Trossachs, Esc\u00f3cia. http://t.co/eSKTyYvb9z"
        },
        {
            "author_id": "1949365574",
            "created_at": "2014-06-18T17:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4334744,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "479321625067024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/ewe4fOgZYe"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2014-06-18T17:30:15.000Z",
            "id": "479315165876609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas - O maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo no meio da Amaz\u00f4nia http://t.co/mc9IHrSVUa"
        },
        {
            "author_id": "479162988",
            "created_at": "2014-06-18T17:13:21.000Z",
            "id": "479310913875763200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O carrossel holand\u00eas est\u00e1 mais devagar que aqueles do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "414334136",
            "created_at": "2014-06-18T16:28:34.000Z",
            "id": "479299641377587201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino, Parque Nacional do Itatiaia, RJ/MG.\n#nikon #d5100 #trekking #mountains #landscapes\u2026 http://t.co/E4uPKSyYMi"
        },
        {
            "author_id": "2464797943",
            "created_at": "2014-06-18T16:10:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "479295122233131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no caminho para o Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "204817328",
            "created_at": "2014-06-18T16:10:01.000Z",
            "id": "479294973373083648",
            "in_reply_to_user_id": "110868236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desencanais Parque Municipal n\u00e9????? J\u00e1 quero!"
        },
        {
            "author_id": "1343295360",
            "created_at": "2014-06-18T15:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58730435,
                        -21.78570395
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "479288006227275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slack!!! @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/RM8VOK8jN7"
        },
        {
            "author_id": "103865619",
            "created_at": "2014-06-18T15:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "18079733",
                        "start": 116,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "479278434871287808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola | Curiosidade animal http://t.co/JEl2oLIwfI via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "937175900",
            "created_at": "2014-06-18T15:00:01.000Z",
            "id": "479277359674445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina)) Conhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte Aconc\u00e1gua e seus 6.962... http://t.co/MMsEXymHJJ"
        },
        {
            "author_id": "32904918",
            "created_at": "2014-06-18T14:48:34.000Z",
            "id": "479274477961105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintam em 1:08\nAs cantoras mo\u00e7ambicanas de \u00f3pera Stella Mendon\u00e7a e S\u00f3nia Mocumbi, cantando no Parque Nacional do... http://t.co/nhjWjTkJyy"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-06-18T14:38:39.000Z",
            "id": "479271982379585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o empossa novo Conselho Consultivo http://t.co/uPB79PVwXs"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2014-06-18T14:37:44.000Z",
            "id": "479271750782681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe nossa caminhada pelo Parque Nacional Talampaya, na Argentina: paisagens grandiosas, canyons pitorescos,... http://t.co/D675aptcNv"
        },
        {
            "author_id": "70556682",
            "created_at": "2014-06-18T14:36:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "37171890",
                        "start": 7,
                        "username": "Vanguart"
                    }
                ]
            },
            "id": "479271343863898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed sim @Vanguart no parque municipal, to garrada!!"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-06-18T14:35:32.000Z",
            "id": "479271199177191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA http://t.co/KfEcix5d85"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-06-18T14:34:25.000Z",
            "id": "479270918062358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ http://t.co/NCWkM2Fl9K"
        },
        {
            "author_id": "37171890",
            "created_at": "2014-06-18T14:32:30.000Z",
            "id": "479270434530021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vanguart em Belo Horizonte! \n\nDia 04 de Julho no Conex\u00e3o BH - Parque Municipal.\n\n:)\n\nMuito Mais Que O Amor."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T14:25:17.000Z",
            "id": "479268619726368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUacrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T14:25:15.000Z",
            "id": "479268611367124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "2252349793",
            "created_at": "2014-06-18T14:07:02.000Z",
            "id": "479264025163739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana \u00e9 dia de \"Domingo no Parque\", o projeto da Cultura Macacu RJ em parceria com o Parque Estadual... http://t.co/y22uXK3Vo9"
        },
        {
            "author_id": "221182520",
            "created_at": "2014-06-18T13:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15615073",
                        "start": 0,
                        "username": "alfontenelle"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "247720270",
                        "start": 14,
                        "username": "gdeaquino_scr"
                    }
                ]
            },
            "id": "479258845051879424",
            "in_reply_to_user_id": "15615073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alfontenelle @gdeaquino_scr Ah e foi constru\u00edda numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. E mais cr\u00edtico ainda \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o de Manaciais +"
        },
        {
            "author_id": "2533788221",
            "created_at": "2014-06-18T12:56:38.000Z",
            "id": "479246308751187969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Trindade http://t.co/kJgzknTqZ4"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2014-06-18T12:42:14.000Z",
            "id": "479242682456633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 , alto capara\u00f3 .....\u00e9 n\u00f3is ! Parque Nacional do Pico da Bandeira ....."
        },
        {
            "author_id": "1534387476",
            "created_at": "2014-06-18T12:34:24.000Z",
            "id": "479240714006851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional das Emas D:"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T12:31:06.000Z",
            "id": "479239881320058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNvfNZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T12:30:46.000Z",
            "id": "479239799459815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-18T12:09:41.000Z",
            "id": "479234494160183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de junho de 2014\nCodorna-amarela (Nothura maculosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/JQQwcE2mJC"
        },
        {
            "author_id": "178483124",
            "created_at": "2014-06-18T12:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "479233877400358912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada de leve! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/tZ727Sg8oX"
        },
        {
            "author_id": "178026875",
            "created_at": "2014-06-18T12:06:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71076939,
                        -21.29936895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd72aa17ed1b2901"
            },
            "id": "479233733380542464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mogiana (Guaxup\u00e9, Minas Gerais) http://t.co/kMUhr1jVQG"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T09:30:06.000Z",
            "id": "479194331237343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar  poste de  energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "199113895",
            "created_at": "2014-06-18T09:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "479187606753005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pular!! #feliz #ferias #ma #amor @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/yTuHv3ri07"
        },
        {
            "author_id": "165504008",
            "created_at": "2014-06-18T07:03:34.000Z",
            "id": "479157456023875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje corri, la perto do parque municipal, ja que o mesmo estava fechado, fiz umas abdominais"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2014-06-18T03:59:52.000Z",
            "id": "479111224865865729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce (escreva aquivo nome do parque municipal da sua cidade) http://t.co/Uqncr4ceP0"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-06-18T03:55:30.000Z",
            "id": "479110126649884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campamento El Naranjo, Parque Nacional Celaque, Lempira. http://t.co/WeenXo9q9O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-18T03:00:03.000Z",
            "id": "479096173203304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de junho de 2014\nCodorna-amarela (Nothura maculosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Kr0OuMyJ6K"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-06-18T02:48:11.000Z",
            "id": "479093184682004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES DE POESIA todo terceiro domingo do m\u00eas na Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dCsgGl88YQ"
        },
        {
            "author_id": "732563101",
            "created_at": "2014-06-18T02:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "125657823",
                        "start": 0,
                        "username": "forcolen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "479084629681774592",
            "in_reply_to_user_id": "125657823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forcolen boa noite mancubeiros maltratando animais na reserva biologica de tingua 15 galinhas foram mortas"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-06-18T01:47:26.000Z",
            "id": "479077897463136256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho nos dias 21 e 22 de Junho (S\u00e1bado e Domingo) para o Parque Estadual Marinho\n\nReserve j\u00e1 sua vaga: (85)... http://t.co/LGsVdOk6lQ"
        },
        {
            "author_id": "1107247914",
            "created_at": "2014-06-18T01:39:44.000Z",
            "id": "479075961338863616",
            "in_reply_to_user_id": "1474553714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jaureguicallme @camilacismine fica perto do parque estadual da chacrinha. Ent\u00e3o, seria melhor desembarcar no Aeroporto Santos Dumont?"
        },
        {
            "author_id": "94639287",
            "created_at": "2014-06-18T01:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53003973,
                        -9.53136988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "479075864496594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o significado do \"tempo\" para n\u00f3s e os camponeses tem algumas diferen\u00e7as... @ Parque Nacional Huascar\u00e1n http://t.co/NVBuPnzaOo"
        },
        {
            "author_id": "135529232",
            "created_at": "2014-06-18T01:37:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "479075512175067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais uma voltinha de skate \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Uw8hcYH4ZN"
        },
        {
            "author_id": "58335899",
            "created_at": "2014-06-18T01:27:21.000Z",
            "id": "479072845361082368",
            "in_reply_to_user_id": "319889275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sassygirl90s s\u00e3o dois lugares que amo em bh. eu fui no parque municipal esse domingo, outro lugar perfeito. AH, eu amo bh."
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2014-06-18T00:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "67011306",
                        "start": 4,
                        "username": "JusticaEmFoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "479064064832712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @JusticaEmFoco AGU evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF http://t.co/h2B7WgEo9W"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2014-06-18T00:52:26.000Z",
            "id": "479064057320701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF http://t.co/dHqv6c80wL"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:34:30.000Z",
            "id": "479059546280054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva   biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T00:30:16.000Z",
            "id": "479058480297701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T00:30:15.000Z",
            "id": "479058473259642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/hA2uwU6e1y"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:29:49.000Z",
            "id": "479058366795218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica -... http://t.co/CAc4Alq1Xc"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:29:28.000Z",
            "id": "479058277649874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "287936294",
            "created_at": "2014-06-18T00:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21057756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "479055184623304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta com os dogs (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/m4NWgnV32P"
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2014-06-18T00:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "18079733",
                        "start": 116,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "479054691934814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola | Curiosidade animal http://t.co/hejS9W6rS1 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2014-06-18T00:00:04.000Z",
            "id": "479050880504045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar que haja inunda\u00e7\u00f5es no entorno do Parque Municipal, a Secretaria de Servi\u00e7os P\u00fablicos est\u00e1 fazendo a... http://t.co/sMQ6H5sBx3"
        },
        {
            "author_id": "99835077",
            "created_at": "2014-06-17T23:36:35.000Z",
            "id": "479044970788032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/V4fZRmOix6"
        },
        {
            "author_id": "332829148",
            "created_at": "2014-06-17T23:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "479044419736567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/OeaKVFEqtX"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-06-17T23:33:48.000Z",
            "id": "479044269861138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque, Lempira. http://t.co/a4J5wmItT7"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-06-17T23:33:09.000Z",
            "id": "479044102894661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/AQaIE79MKE   #Copa http://t.co/mzAosTN2Fv #boladaveja"
        },
        {
            "author_id": "184791337",
            "created_at": "2014-06-17T23:27:19.000Z",
            "id": "479042636830236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena estar presa mas de toda forma continua linda. @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/6U4xxKyofc"
        },
        {
            "author_id": "2557625391",
            "created_at": "2014-06-17T23:17:46.000Z",
            "id": "479040232730664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/2CHNcHsSQm"
        },
        {
            "author_id": "705607028",
            "created_at": "2014-06-17T23:01:42.000Z",
            "id": "479036192231391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desorquestra na programa\u00e7\u00e3o do Conex\u00e3o BH no Parque Municipal!!! Dia 4 de Julho, bora todo mundo??? http://t.co/vXkDKQZv9V"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-17T23:00:01.000Z",
            "id": "479035766556098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/kzc2ESss7q"
        },
        {
            "author_id": "2557012879",
            "created_at": "2014-06-17T22:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "479032967520849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/wbPqJ9l93I"
        },
        {
            "author_id": "1608700478",
            "created_at": "2014-06-17T22:44:08.000Z",
            "id": "479031770613309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/p5pOheXGEI"
        },
        {
            "author_id": "1467355087",
            "created_at": "2014-06-17T21:42:17.000Z",
            "id": "479016205496635393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia | Al\u00f4 Tatuap\u00e9 http://t.co/9Sukc48FNv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T21:30:34.000Z",
            "id": "479013256796045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T21:30:25.000Z",
            "id": "479013216178425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/4DXOCn3IkT"
        },
        {
            "author_id": "497559883",
            "created_at": "2014-06-17T21:14:42.000Z",
            "id": "479009264670081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em quanto voc\u00ea ta pensando em parque nacional, teu irm\u00e3o ta preso... S\u00f3 pra avisar! \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "2532977372",
            "created_at": "2014-06-17T20:55:03.000Z",
            "id": "479004319027445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia #parque #park #croacia #croatia #plitvice #paisagem\u2026 http://t.co/1S5lkrcDwB"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:49:28.000Z",
            "id": "479002911289008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -... http://t.co/QYGGpHozy3"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:48:59.000Z",
            "id": "479002790782853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -  http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:48:52.000Z",
            "id": "479002761200427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -... http://t.co/5d8LpO3WWU"
        },
        {
            "author_id": "42131668",
            "created_at": "2014-06-17T20:09:14.000Z",
            "id": "478992787892088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras do PAC amea\u00e7am Parque das Dunas, em Natal, RN - Ambientalistas em rede http://t.co/2B00P7jA46"
        },
        {
            "author_id": "190202868",
            "created_at": "2014-06-17T20:05:36.000Z",
            "id": "478991872690364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do caracol #waterfall #Gramado #brasil2014 http://t.co/WKN9TmMrh9"
        },
        {
            "author_id": "60755345",
            "created_at": "2014-06-17T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "22914738",
                        "start": 80,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "478990619029696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo solit\u00e1rio do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/AWIvSN6kk1 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "184791337",
            "created_at": "2014-06-17T19:53:41.000Z",
            "id": "478988872685088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ser crian\u00e7a e esquecer a reprova\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/JuB5v2bdeU"
        },
        {
            "author_id": "555262870",
            "created_at": "2014-06-17T19:48:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "567381721",
                        "start": 0,
                        "username": "NegolitasDoLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "478987634124288001",
            "in_reply_to_user_id": "567381721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@negolitasdoluan Ent\u00e3o,aq fica facil pra ir p qq lugar..Ai tem o centro, tem o shop cidade,parque municipal,o Guanabara,Shop del rey e tals"
        },
        {
            "author_id": "184791337",
            "created_at": "2014-06-17T19:46:52.000Z",
            "id": "478987160243019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de ser crian\u00e7a @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/tHekIcabqZ"
        },
        {
            "author_id": "976084669",
            "created_at": "2014-06-17T19:42:12.000Z",
            "id": "478985984793915394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. http://t.co/9YiMB9wYNF"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-06-17T19:15:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "478979296309309440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/zCGIcmULWL"
        },
        {
            "author_id": "153063923",
            "created_at": "2014-06-17T19:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 47,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "478976468056543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai Brasiiiiiil (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/NcFFf2NCrj"
        },
        {
            "author_id": "154596846",
            "created_at": "2014-06-17T19:00:39.000Z",
            "id": "478975529912393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma companhia que se tornou conhecida por voar at\u00e9 Yellowstone, o primeiro parque nacional do mundo: http://t.co/7IBJmfzib7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T18:30:42.000Z",
            "id": "478967992634843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T18:30:22.000Z",
            "id": "478967908648103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/iTRzOVflUo"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2014-06-17T18:27:26.000Z",
            "id": "478967168596705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto impressionante ( e bela) do Parque Nacional de  Bryce Canyon  Utah, USA.\n\nO Parque Nacional de Bryce... http://t.co/M0BgBXGMdb"
        },
        {
            "author_id": "35938191",
            "created_at": "2014-06-17T18:15:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84898801,
                        -29.30791444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "478964126619017217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/hy37yqiQSS"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2014-06-17T17:43:31.000Z",
            "id": "478956115188019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma tela surrealista! Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia. http://t.co/bKydXJPWn8"
        },
        {
            "author_id": "138579535",
            "created_at": "2014-06-17T17:13:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478948484901400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores que encantam #nofilter #semfiltro #belohorizonte @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YlMuc4a8J7"
        },
        {
            "author_id": "60210154",
            "created_at": "2014-06-17T17:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17655568",
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "478947173712019456",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@psustentavel Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do TatuBola: http://t.co/5gvDYhH8gQ  #Copa http://t.co/MtUf2t4BZQ\u201d apesar da FIFA"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2014-06-17T17:04:54.000Z",
            "id": "478946397589626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Ambiente diz desconhecer a exist\u00eancia do mega-projeto da Funda\u00e7\u00e3o Aga Khan para \u00e1rea protegida http://t.co/gy9q0BW74h"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-06-17T17:01:12.000Z",
            "id": "478945468438036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/0PnHYkZfI7  #Copa http://t.co/DMpUH89XEC"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2014-06-17T16:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "478943634700902400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/qb5BjpGQa9"
        },
        {
            "author_id": "1128614198",
            "created_at": "2014-06-17T16:47:19.000Z",
            "id": "478941971621617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Phang Nga: La belleza de las costas k\u00e1rsticas de Tailandia\nhttp://t.co/8i3NNrJQYQ"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-06-17T16:30:57.000Z",
            "id": "478937856174350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por mandar abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sO94yR2Cib"
        },
        {
            "author_id": "306716404",
            "created_at": "2014-06-17T16:06:55.000Z",
            "id": "478931808218652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquitectura popular do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/8IuxiArY4X"
        },
        {
            "author_id": "397495425",
            "created_at": "2014-06-17T15:59:28.000Z",
            "id": "478929930097401859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Distrito Federal - http://t.co/V1LtetJEpk #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "15466796",
            "created_at": "2014-06-17T15:57:29.000Z",
            "id": "478929434658230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel http://t.co/T7WUa7eNJ6"
        },
        {
            "author_id": "847854421",
            "created_at": "2014-06-17T15:41:31.000Z",
            "id": "478925415667363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto mais antigo do mundo \u00e9 agora uma \u00e1rea protegida! http://t.co/PMLfj910tI"
        },
        {
            "author_id": "847854421",
            "created_at": "2014-06-17T15:41:10.000Z",
            "id": "478925326525800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto mais antigo do mundo \u00e9 agora uma \u00e1rea protegida! http://t.co/ElRLFIHga8"
        },
        {
            "author_id": "34104309",
            "created_at": "2014-06-17T15:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "478924460586983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/cFEn0rRDFT"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-17T15:20:35.000Z",
            "id": "478920146161901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Blog de UCs: Parque Nacional de Anavilhanas - O maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo no meio da Amaz\u00f4nia http://t.co/k6i1uNG1e6"
        },
        {
            "author_id": "1913828898",
            "created_at": "2014-06-17T15:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03362205,
                        -20.06054456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "478919706469216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lar doce lar (@ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a) http://t.co/83F1CIwG9E"
        },
        {
            "author_id": "624918768",
            "created_at": "2014-06-17T15:13:46.000Z",
            "id": "478918431828619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Especial Brasil:  Parque Nacional Lencois Maranhenses\". http://t.co/DsS0xraspQ"
        },
        {
            "author_id": "57001640",
            "created_at": "2014-06-17T15:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70596391,
                        -22.59671822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78a469013513d6b7"
            },
            "id": "478917903224676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de mundo kkkkk (@ Parque Nacional Do Curio) http://t.co/vjavcPxf2y"
        },
        {
            "author_id": "701928555",
            "created_at": "2014-06-17T15:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478916691469291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tQS7YmKCsi"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T14:30:54.000Z",
            "id": "478907644510343169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/S0N7UjpRWT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T14:30:33.000Z",
            "id": "478907556245831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "85891494",
            "created_at": "2014-06-17T14:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49916744,
                        -9.38888012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "478903488446234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como uma boa caminhada.. (@ Parque Municipal Josepha Coelho) http://t.co/5ZLSlHhZAi"
        },
        {
            "author_id": "188584753",
            "created_at": "2014-06-17T14:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "18079733",
                        "start": 123,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "478900880079482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJUDEM Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola | Curiosidade animal http://t.co/nabBYy0WCR via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2014-06-17T13:44:04.000Z",
            "id": "478895855366586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A produtora Sender Films est\u00e1 finalizando\numa obra-prima sobre a hist\u00f3ria da escalada\nno Parque Nacional de... http://t.co/WkeEhzuhmd"
        },
        {
            "author_id": "79022734",
            "created_at": "2014-06-17T13:14:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "478888522666221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra ga\u00facha :) @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/bpLSGDh1oO"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-06-17T13:00:21.000Z",
            "id": "478884853958455297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular no Parque Estadual da Pedra Branca \u00e9 demolida http://t.co/dn5KX5h20P #AmbienteRJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-17T13:00:04.000Z",
            "id": "478884784937385987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca instalou lixeiras adaptadas para impedir que os animais revirem o lixo e se alimentem... http://t.co/GuGHGClqdV"
        },
        {
            "author_id": "143953034",
            "created_at": "2014-06-17T12:48:20.000Z",
            "id": "478881832147386369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salva da amea\u00e7a do esquecimento a \u00e1rvore s\u00edmbolo de Rio do sul .Canela Sassafr\u00e1s esta no Parque Municipal \u00f3tima homenagem!!!"
        },
        {
            "author_id": "57098007",
            "created_at": "2014-06-17T12:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "466980713",
                        "start": 0,
                        "username": "juliana_gatti"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "16500320",
                        "start": 15,
                        "username": "arvoresvivas"
                    }
                ]
            },
            "id": "478879096655847425",
            "in_reply_to_user_id": "466980713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliana_gatti @arvoresvivas o local da ibagem \u00e9 uma pousada....o parque estadual \u00e9 mais ao sul do ponto que vc v\u00ea..../ fotos de aves."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T12:31:16.000Z",
            "id": "478877535439032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/JhA32x6tqy"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-06-17T12:31:02.000Z",
            "id": "478877479344816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Parque Municipal do Itiquira localizado no Munic\u00edpio de Formosa- GO, conta com a maior queda livre acess\u00edvel do Pa\u00eds. S\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T12:30:44.000Z",
            "id": "478877403432091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "502132696",
            "created_at": "2014-06-17T12:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "183026473",
                        "start": 86,
                        "username": "Yoselinvb"
                    }
                ]
            },
            "id": "478875222431387650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, Parque Nacional da T\u00fanica - Alto da Boa Vista, Rio de Jarro #17J v\u00eda @Yoselinvb http://t.co/2poUXQG5R3\""
        },
        {
            "author_id": "223934590",
            "created_at": "2014-06-17T12:13:11.000Z",
            "id": "478872985273896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MundialBrasil2014 Vista desde el Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro http://t.co/IjUNxJbizQ"
        },
        {
            "author_id": "223934590",
            "created_at": "2014-06-17T12:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "183026473",
                        "start": 107,
                        "username": "Yoselinvb"
                    }
                ]
            },
            "id": "478872853119766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MundialBrasil2014 Cristo Redentor, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro #17J v\u00eda @Yoselinvb http://t.co/cF6VBFbNYY"
        },
        {
            "author_id": "155311813",
            "created_at": "2014-06-17T12:07:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "478871656560345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/zx59rVwaEN"
        },
        {
            "author_id": "748210123",
            "created_at": "2014-06-17T12:06:40.000Z",
            "id": "478871345447845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Colinas da Anhanguera http://t.co/tqlZHY7IRW"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-17T12:01:40.000Z",
            "id": "478870089027321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Diga n\u00e3o \u00e0 constru\u00e7\u00e3o das hidrel\u00e9tricas no Parque Nacional do Juruena. Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2014-06-17T11:59:48.000Z",
            "id": "478869617910095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigin Islands National Park \u2013 Com aproximadamente 7 mil hectares, o parque nacional das Virgin Islands fica perto... http://t.co/1WW5kGe8Qp"
        },
        {
            "author_id": "387922716",
            "created_at": "2014-06-17T11:27:16.000Z",
            "id": "478861431933521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ong nova casa do Traballho RJ - 17/06/14 .Passeio ao Parque nacional do Medanha ."
        },
        {
            "author_id": "312314269",
            "created_at": "2014-06-17T11:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "478858349963128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) https://t.co/WMatOxLlQ1"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-06-17T10:55:38.000Z",
            "id": "478853468397256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola - http://t.co/qMGcM4pZLi"
        },
        {
            "author_id": "578519280",
            "created_at": "2014-06-17T10:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478846412948393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... #selfie #serradocipo #tudonosso #fdstop @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/B3xXtD70QW"
        },
        {
            "author_id": "227771601",
            "created_at": "2014-06-17T10:17:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478843829647605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/D5UQEDj4NU"
        },
        {
            "author_id": "503680478",
            "created_at": "2014-06-17T10:15:15.000Z",
            "id": "478843305216995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/es0rhYQkFi"
        },
        {
            "author_id": "104863363",
            "created_at": "2014-06-17T10:06:13.000Z",
            "id": "478841034575593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se retira petrolera de parque nacional de \u00c1frica http://t.co/1u706MBvxh"
        },
        {
            "author_id": "355291104",
            "created_at": "2014-06-17T09:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478827069376192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/uQnjjOGdny"
        },
        {
            "author_id": "355291104",
            "created_at": "2014-06-17T09:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "478826683407945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/wdKyVTqkHj"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2014-06-17T08:20:35.000Z",
            "id": "478814451530211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia comemora... http://t.co/zxCJfk68gt"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2014-06-17T08:20:14.000Z",
            "id": "478814362892009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia comemora... http://t.co/Bl3EERBqoQ"
        },
        {
            "author_id": "33669134",
            "created_at": "2014-06-17T08:19:47.000Z",
            "id": "478814249532547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei com o parque municipal :/ sdds"
        },
        {
            "author_id": "145438941",
            "created_at": "2014-06-17T07:55:49.000Z",
            "id": "478808215703273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem, pra copa tem PM, hj andei da Guarani ate o parque municipal(com o pe torcido), solicitei ajuda a PM ja que samu nao me atenderia"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-17T04:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478749113043779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/p6Oi6qPDH4"
        },
        {
            "author_id": "220498317",
            "created_at": "2014-06-17T03:19:20.000Z",
            "id": "478738636893356032",
            "in_reply_to_user_id": "589564005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sofia_dolabela come\u00e7a 19 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-06-17T03:07:20.000Z",
            "id": "478735617858076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica: Empresa instalou 33 postes d... http://t.co/qqQJAgwtRr #MPF"
        },
        {
            "author_id": "52324245",
            "created_at": "2014-06-17T02:14:37.000Z",
            "id": "478722349534306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nirvana by IsisCosta #Brazil,Macei\u00f3,Parque Municipal,animals,nature,pregui\u00e7a,sloth http://t.co/IWUAcBab7b"
        },
        {
            "author_id": "168747047",
            "created_at": "2014-06-17T01:50:53.000Z",
            "id": "478716379798183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo Monumento Natural \"La Portada\" de #Antofagasta como nunca antes se ha visto http://t.co/a7VK9oFS64"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-06-17T01:33:24.000Z",
            "id": "478711978178125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/H7ByzCYiJY"
        },
        {
            "author_id": "8384032",
            "created_at": "2014-06-17T01:31:30.000Z",
            "id": "478711501704790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a \ud83d\ude4c http://t.co/2Lg2FWH4yH"
        },
        {
            "author_id": "104470077",
            "created_at": "2014-06-17T01:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "104470077",
                        "start": 31,
                        "username": "marceloilhabela"
                    }
                ]
            },
            "id": "478708273705525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @marceloilhabela http://t.co/HX6FgwAUGK Cururu\u00e1 de Ilhabela no Parque Municipal das Cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-17T00:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478703488608661505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/iwcDFdvcHz"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-17T00:45:17.000Z",
            "id": "478699870212341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mascote da Copa, Fuleco motiva pedido de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Tatu-Bola. #MUNDOANIMAL #PLANETASUSTENTAVEL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T00:30:23.000Z",
            "id": "478696119590195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/jxWv8a95EW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T00:30:18.000Z",
            "id": "478696100149620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "240011717",
            "created_at": "2014-06-17T00:23:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "478694328219750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/VRq5vVUS40"
        },
        {
            "author_id": "268916424",
            "created_at": "2014-06-16T23:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8686533,
                        -23.3541332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8de821fe9caeef7b"
            },
            "id": "478683921031262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665 @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/I8fLiTp2nC"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-16T23:30:11.000Z",
            "id": "478680968694603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas observam Cataratas do Igua\u00e7u no Parque Nacional ap\u00f3s fortes chuvas no Paran\u00e1. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-06-16T23:00:19.000Z",
            "id": "478673453168349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e9 demolida pela Secretaria do Ambiente em Campo Grande http://t.co/mc9EwNkZte"
        },
        {
            "author_id": "56035594",
            "created_at": "2014-06-16T22:56:11.000Z",
            "id": "478672412620648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SMA cria Floresta Estadual do Noroeste Paulista | Secretaria do Meio Ambiente - Sistema... http://t.co/0AOpUdRwMH"
        },
        {
            "author_id": "53954353",
            "created_at": "2014-06-16T22:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 38,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "478669900488409091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/c6urrHeWfl"
        },
        {
            "author_id": "36484116",
            "created_at": "2014-06-16T22:39:38.000Z",
            "id": "478668249148960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Listo pa visitar el Corcovado ! Cristo redentor ! Parque nacional de Tijuca, Rio de Janeiro ! Parque lago do... http://t.co/NP7qvF6UPW"
        },
        {
            "author_id": "467915216",
            "created_at": "2014-06-16T22:31:28.000Z",
            "id": "478666193159483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo 360\u00b0: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ... http://t.co/5MGZYkDtD0"
        },
        {
            "author_id": "179643438",
            "created_at": "2014-06-16T22:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59821227,
                        -18.24586584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "478666096015589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais o Parque Estadual do Biribiri! Cachoeiras lindas e um visual de cinema ! Ta valendo demais esse passeio aki !!!"
        },
        {
            "author_id": "1372333945",
            "created_at": "2014-06-16T22:29:16.000Z",
            "id": "478665642195681281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TravelPhotographs: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Parque Nacional de los Lagos d... http://t.co/BISl63Fk3N"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478661503894044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/hCACY9dLWm"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660810387230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/Q8eBhGVB6v"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660511685283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 Setembro!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/JLZMhSRcDb"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660504341463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/lv1n0xSAdu"
        },
        {
            "author_id": "245587508",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "478660451619065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais (cont) http://t.co/JKihQUXJmq"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659732530790401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/Y0sS6Ximeo"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659308867956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinha!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/GlDtZPWPUx"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659049169244161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/JFHv6INs7v"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-16T22:01:07.000Z",
            "id": "478658557706248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Juntos somos mais fortes! Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena http://t.co/j2QoBkw5Gp"
        },
        {
            "author_id": "179643438",
            "created_at": "2014-06-16T21:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60633506,
                        -18.23842282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "478656492061868033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais o Parque Estadual do Biribiri. Por\u00e9m a \u00e1gua estava gelada demais !! #natureza #nature\u2026 http://t.co/GdZoSJ4MeV"
        },
        {
            "author_id": "210295365",
            "created_at": "2014-06-16T21:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "478654758576611329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/B3mUFssHTv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "376153266",
            "created_at": "2014-06-16T21:42:02.000Z",
            "id": "478653752388648961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Zlrk7CsnCP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:57.000Z",
            "id": "478650964317310977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guaxup\u00e9, Brasil",
                "id": "dd72aa17ed1b2901",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paracambi, Brasil",
                "id": "78a469013513d6b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tatu\u00ed, Brasil",
                "id": "8de821fe9caeef7b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107563986",
                "name": "brunna\ud83c\udf3b",
                "username": "kimjunmiau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437770648",
                "name": "Araruna Moto Fest",
                "username": "ArarunaMotoFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492526",
                "name": "Jocimar Dias",
                "username": "jocimardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189273760",
                "name": "Valquiria Freitas",
                "username": "Valquiriasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18078230",
                "name": "Araruna Online",
                "username": "ararunaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149952871",
                "name": "Romec",
                "username": "romectrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392977651",
                "name": "Donato L\u00f3cio",
                "username": "DONATOEFAMILIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476472",
                "name": "thaynara fernanda",
                "username": "thay_arteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2565561410",
                "name": "diego fernandes",
                "username": "artecopos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354414723",
                "name": "L\u00edgia Fonseca",
                "username": "LgiaFonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57536356",
                "name": "Rede Noticia",
                "username": "RedeNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35514636",
                "name": "dodo",
                "username": "dodo_salazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23402452",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "Filpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488855712",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "marrye18nl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247634857",
                "name": "Mauro Calixto",
                "username": "mauro_calixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106906410",
                "name": "ma\u0363t\u036dh\u036ae\u0364u\u0367zi\u0365n \ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f",
                "username": "theuz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179529781",
                "name": "Doctora Magusa",
                "username": "DoctoraMagusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118944888",
                "name": "Filipe",
                "username": "eumechamofilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706034398",
                "name": "\u044f\u00a1\u0442\u00a1\u0e2b\u043d\u0e04",
                "username": "ritinha1509",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348789496",
                "name": "\u26e7",
                "username": "AugustoPita_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329109631",
                "name": "C\u00e6sar \ud83c\uddeb\ud83c\uddee=\\UlC/=\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "caesar_UC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65745339",
                "name": "Runner's World",
                "username": "revistarunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146604592",
                "name": "john gabriel",
                "username": "john_cirera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73429869",
                "name": "Cidade da Barra",
                "username": "CidadedaBarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214623622",
                "name": "david marcos",
                "username": "DaviMarcos1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454380705",
                "name": "LOBOSOLITARIO421",
                "username": "LOBOMOTFILMADOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72649434",
                "name": "Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "claujosper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24704755",
                "name": "lorenzo busato",
                "username": "lsbusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191279757",
                "name": "guerinni",
                "username": "lucasguerinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695237174",
                "name": "Daniel R. Souza",
                "username": "DanielRSouza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704097487",
                "name": "@musicopai",
                "username": "vicentegroove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293363978",
                "name": "Leticia Gonzalez\u2665",
                "username": "letyciagc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48781098",
                "name": "Elenor J\u00fanior",
                "username": "elenorjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637164748",
                "name": "Folchini",
                "username": "vffolchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381212550",
                "name": "JuniapriscilaOficial",
                "username": "junia_priscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236627551",
                "name": "ana rita moi delbin",
                "username": "AnaDelbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408221500",
                "name": "Menderson Coelho",
                "username": "MendersonCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71070228",
                "name": "Alex Sandro Gomes",
                "username": "alexodrosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604013329",
                "name": "Raquel \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "Raqueel_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88427782",
                "name": "Juliana Duartte",
                "username": "Juliana_Duartte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418070310",
                "name": "Hoje Tem",
                "username": "HojeTemDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227745013",
                "name": "dirley varotti",
                "username": "hp6940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149228165",
                "name": "MercedesGallisCosta",
                "username": "M_GallisC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300588586",
                "name": "Graciela Ramirez",
                "username": "Chelitwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161694",
                "name": "Matias V C",
                "username": "matiasvelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69322806",
                "name": "Dionata",
                "username": "oterolei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9139562",
                "name": "nortonlimajr",
                "username": "nortonlimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44992746",
                "name": "Eduardo Campos",
                "username": "eduardocampos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390176464",
                "name": "LODO BRASIL\u2122",
                "username": "L_COMELLOFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96646181",
                "name": "Phylos Cultural",
                "username": "phyloscultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29086521",
                "name": "Shaolinda",
                "username": "shaollinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101345338",
                "name": "Suely Paula",
                "username": "SuelyPaulaXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624369333",
                "name": "Mari",
                "username": "MashHutch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107827328",
                "name": "Marcelo Hilsdorf Marotta",
                "username": "marcelohmarotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73229249",
                "name": "Mon\u00e7\u00e3o",
                "username": "elainemocnic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873437060",
                "name": "Ju, s\u00f3 Ju",
                "username": "juugay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661469128",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurrheck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371388534",
                "name": "EWERTON S DO AMARAL",
                "username": "ewerton151084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560256317",
                "name": "Jailson Lucena",
                "username": "JailsonLucena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174311944",
                "name": "Curiosidades, Dicas ",
                "username": "curiosidadesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272101069",
                "name": "cac\u00e1",
                "username": "martins_calita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27042497",
                "name": "Bruno Pimentel",
                "username": "brunobxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147021465",
                "name": "uai n\u00e9 \u25b3",
                "username": "_brincs182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377393736",
                "name": "jackson #timbeta",
                "username": "jacksongalao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453492954",
                "name": "Nat & Rob",
                "username": "LoveandRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592813699",
                "name": "Tavo Gulosano",
                "username": "tavogulosano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137499342",
                "name": "K\u00e1tia Rejane",
                "username": "KatiaRPPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90173348",
                "name": "Grupo PMAPB",
                "username": "grupopmapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438860443",
                "name": "Blog Rebia",
                "username": "BlogRebia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60372850",
                "name": "Congrebio",
                "username": "congrebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341835011",
                "name": "Rebibio",
                "username": "Rebibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897394592",
                "name": "Jason Momoa do Cerrado",
                "username": "thehenriqu3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117432204",
                "name": "KK",
                "username": "kannekr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617748813",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8",
                "username": "_viihgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364545486",
                "name": "Vou mostrando como sou & vou sendo como posso",
                "username": "nataloriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185942833",
                "name": "Reginaldo Placido",
                "username": "reginaldo_doc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520048294",
                "name": "Ana Eduarda",
                "username": "anaeduarda__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486548490",
                "name": "Quiero-Internet.com",
                "username": "QuieroInternet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "LucasMatosRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35128907",
                "name": "Luciano Correa",
                "username": "LucianoCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25175250",
                "name": "Camila",
                "username": "milaceccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29767464",
                "name": "edublin",
                "username": "edublin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981319146",
                "name": "\u274c\u25b3 R\u20e3I\u20e3H\u20e3  \u270c\u274c\u2744\u2122",
                "username": "RI4HNN4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380480815",
                "name": "Na escola sem unf\u2744\u26c4",
                "username": "C4F31N0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572935774",
                "name": "Percio",
                "username": "perciocordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572067570",
                "name": "Sara Medina",
                "username": "wilsaramedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571911856",
                "name": "Nivaldo",
                "username": "nivaldoferrreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571456734",
                "name": "souraya",
                "username": "sourayatoufic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513812186",
                "name": "Maria Algel",
                "username": "maradvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223576098",
                "name": "C\u00edcero Magalh\u00e3es",
                "username": "blogciceromag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40949429",
                "name": "Luiz TIM BETA",
                "username": "LuizBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246720548",
                "name": "Felipe mello",
                "username": "Felipe_mellobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650475512",
                "name": "debochado",
                "username": "alissongabbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469652471",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunindesu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219889733",
                "name": "G1 Petrolina",
                "username": "g1petrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531617919",
                "name": "Katy",
                "username": "Katyls91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153421532",
                "name": "Vianna Drica!",
                "username": "dricaoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247038847",
                "name": "Rosa Pastrana",
                "username": "Graciepast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85651807",
                "name": "Fernanda Struciatti",
                "username": "tobeapanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "\ud83d\udcf0 Blog S\u00e9rgio Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147964124",
                "name": "Roman Passarelli",
                "username": "RomanPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784456453",
                "name": "Portal ANGOP",
                "username": "portalangop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523879",
                "name": "Biodiversa",
                "username": "Biodiversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29058408",
                "name": "larissa c. mello",
                "username": "laricmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946717478",
                "name": "Neri",
                "username": "CarolNeri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239418920",
                "name": "Luciano Xisto",
                "username": "prxisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356878239",
                "name": "Thais Mourao",
                "username": "ThaiMourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959923005",
                "name": "Xuh",
                "username": "x_uh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162749297",
                "name": "Gilmar Barbosa",
                "username": "gilmarbarbosabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67857221",
                "name": "Cidadania Csc",
                "username": "cidadaniacsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576747194",
                "name": "Nanda Melonio",
                "username": "nandamelonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2617782687",
                "name": "Reinaldo Pinheiro Pi",
                "username": "PiReinaldoping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022981",
                "name": "Turismo Adaptado",
                "username": "turismoadaptado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96775581",
                "name": "Gladson Cameli",
                "username": "GladsonCameli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287402957",
                "name": "Kakra Mene",
                "username": "kakramene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899879876",
                "name": "P\u00c4PPA",
                "username": "Pappa_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611807506",
                "name": "Descubra Po\u00e7os",
                "username": "descubrapocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62970687",
                "name": "Danielle Kozlowski",
                "username": "Danikozlowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232714394",
                "name": "Marco S\u00e1nchez",
                "username": "polifaceticosoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301855512363966465",
                "name": "Eliana S\u00e1nchez canario",
                "username": "canario_sanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343510409",
                "name": "Mateus Henrique",
                "username": "mateushag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442466271",
                "name": "isa",
                "username": "ssubwaytoisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55711972",
                "name": "Rom\u00e1rio Escobar",
                "username": "escobarr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38034525",
                "name": "UbiraR\u00e4ikk\u00f6nen Rabuja \ud83d\ude37\ud83d\udc4a\ud83c\udfff",
                "username": "Sr_Rabuja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61263311",
                "name": "daghama",
                "username": "daghama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373506888",
                "name": "Prof.Eduardo Hidalgo",
                "username": "pEduardoHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24580532",
                "name": "Mr. Kato",
                "username": "DavidAKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198645891",
                "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "_caiozinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183395437",
                "name": "Pete",
                "username": "PeteLikesMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123945537",
                "name": "Jose Luna",
                "username": "josearmandoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196531571",
                "name": "David de Cas Pou",
                "username": "Es_Vedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137154277",
                "name": "Leticia F Vacinadah",
                "username": "LETTICIACLEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414334136",
                "name": "Gustavo Machado",
                "username": "gutotrekker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213721",
                "name": "Rafael Guerra",
                "username": "Rafael_Guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122562673",
                "name": "Gilson Bastos",
                "username": "Gilsonbastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73515019",
                "name": "Bianca Beatriz",
                "username": "Biamayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136422937",
                "name": "Alex Ramos",
                "username": "alex_raamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345376757",
                "name": "Seledon Turismo",
                "username": "seledonturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160909116",
                "name": "facilisimo.com",
                "username": "f_Ocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949365574",
                "name": "Fernanda Pinheiro",
                "username": "3774Fernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479162988",
                "name": "St\u00e9fano Bruno",
                "username": "StefanoBruno07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464797943",
                "name": "bastian tovar",
                "username": "bastanxito20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204817328",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guicoutx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343295360",
                "name": "\ud83e\udd87 \u6570\u5b66",
                "username": "daoramathh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103865619",
                "name": "P\u00e9tala \ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83e\udd92\ud83e\uddd9\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd2e\ud83c\udf7b",
                "username": "Petalahatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937175900",
                "name": "Clube Turismo Caxias",
                "username": "ClubeTurismoCax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904918",
                "name": "Di\u00e1rioDeUmSoci\u00f3logo",
                "username": "EmLinhaSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70556682",
                "name": "Thais Hermana",
                "username": "thais_tia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37171890",
                "name": "Vanguart",
                "username": "Vanguart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252349793",
                "name": "Cultura Macacu RJ",
                "username": "CulturaMacacuRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221182520",
                "name": "Marcelo Menezes",
                "username": "menezesmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15615073",
                "name": "Fonte",
                "username": "alfontenelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533788221",
                "name": "Cardoso",
                "username": "EuNasciemento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534387476",
                "name": "sailor soninho",
                "username": "porrabie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178483124",
                "name": "Robson  J. Silva",
                "username": "Robson_J_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178026875",
                "name": "Bruno Shun",
                "username": "BBrunoShun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199113895",
                "name": "Gilvan Balbino",
                "username": "gilvanbalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165504008",
                "name": "leka",
                "username": "lekarodri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732563101",
                "name": "moises carvalho",
                "username": "borrac5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125657823",
                "name": "FORCOLEN",
                "username": "forcolen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107247914",
                "name": "Juliana",
                "username": "Jul1anaAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94639287",
                "name": "Andre Salles",
                "username": "_andresalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135529232",
                "name": "Paty trem barbie \u2623\ufe0f",
                "username": "andrezaaaaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58335899",
                "name": "cadelinha da awkwafina",
                "username": "julitria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287936294",
                "name": "luizhbberkdancer \u264f\ufe0f",
                "username": "LuizHBBerk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99835077",
                "name": "PSC - Sergipe",
                "username": "PSCsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332829148",
                "name": "Tim beta",
                "username": "maianoligosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184791337",
                "name": "Abel",
                "username": "abel_b13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557625391",
                "name": "Thais Alves",
                "username": "rthhhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705607028",
                "name": "Desorquestra",
                "username": "Desorquestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557012879",
                "name": "Celio Timbeta",
                "username": "celiotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1608700478",
                "name": "Lukinhas",
                "username": "Lucasobral17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467355087",
                "name": "Al\u00f4 Tatuap\u00e9",
                "username": "alotatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497559883",
                "name": "thay",
                "username": "thayssacrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532977372",
                "name": "Eternizy",
                "username": "eternizy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42131668",
                "name": "Jean Freitas",
                "username": "jeanfreitas_ntl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190202868",
                "name": "Anthony Doueihi",
                "username": "Adoueihi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60755345",
                "name": "Laura Boving Paiva",
                "username": "laurabpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555262870",
                "name": "Nay",
                "username": "manials_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567381721",
                "name": "Laura \u263a",
                "username": "NegolitasDoLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976084669",
                "name": "Amaryllisextensions",
                "username": "Amaryllis_paris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153063923",
                "name": "BRUNO S/A",
                "username": "SoarBrun0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154596846",
                "name": "Canal Piloto",
                "username": "CanalPiloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35938191",
                "name": "Fl\ud83c\udd70\ufe0fvio Almeida",
                "username": "flavioas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138579535",
                "name": "B.",
                "username": "Breendaa_sn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60210154",
                "name": "Mara Cotta",
                "username": "maracotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128614198",
                "name": "Hominia",
                "username": "Hominiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306716404",
                "name": "Carlos, Castrejo S-XY",
                "username": "Castrejo67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397495425",
                "name": "@carloswunderlich",
                "username": "ccw_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15466796",
                "name": "Novo Tempo",
                "username": "TVNovoTempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847854421",
                "name": "Ant\u00f3nio Campos",
                "username": "ABarbosaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34104309",
                "name": "Uheslei Fagundes",
                "username": "uheslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913828898",
                "name": "Priscila Naiara",
                "username": "churilapriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624918768",
                "name": "General Paz Hotel",
                "username": "GeneralPazHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57001640",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "gavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701928555",
                "name": "isa",
                "username": "isabelalima72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85891494",
                "name": "Jamille Silva",
                "username": "JaamilleSiilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188584753",
                "name": "amor de Quelly",
                "username": "Kheellysi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022092",
                "name": "Na Fronteira",
                "username": "vivanafronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79022734",
                "name": "Thiago G.",
                "username": "thiagogasparo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143953034",
                "name": "Lourdes Alves Ugarte",
                "username": "Lougarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57098007",
                "name": "pedalante",
                "username": "pedalante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466980713",
                "name": "Juliana Gatti",
                "username": "juliana_gatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16500320",
                "name": "\u00c1rvores Vivas",
                "username": "arvoresvivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502132696",
                "name": "elsaoliveros",
                "username": "elsaoliveros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183026473",
                "name": "Yoselin Vazquez",
                "username": "Yoselinvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223934590",
                "name": "D33",
                "username": "Dossier33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155311813",
                "name": "Herisson",
                "username": "hs_oak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748210123",
                "name": "Linda Marinho",
                "username": "Linda_A_Marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302222289",
                "name": "Visto Facil",
                "username": "visto_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387922716",
                "name": "claudio e lana",
                "username": "LanaClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312314269",
                "name": "Necy Gama",
                "username": "NecyLimaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578519280",
                "name": "Claudinha Maciel",
                "username": "caaumaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227771601",
                "name": "Nat\u00e1lia tim beta",
                "username": "nanaveloz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503680478",
                "name": "yure Tim beta",
                "username": "EvandroYure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104863363",
                "name": "ECOstudio XV",
                "username": "ECOstudioXV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355291104",
                "name": "Clesio Carlos",
                "username": "ClesioCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26052113",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33669134",
                "name": "bruna.",
                "username": "mrspiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145438941",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "ZOI_CHS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220498317",
                "name": "g\u00f3es",
                "username": "Alinegoes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52324245",
                "name": "Sudip Das",
                "username": "sudipdasin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168747047",
                "name": "Arte Norte",
                "username": "Artenorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8384032",
                "name": "C\u00e3o Gal\u00e1ctico Branco \ud83d\udc41",
                "username": "pedrobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104470077",
                "name": "Marcelo Dutra",
                "username": "marceloilhabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240011717",
                "name": "boizinho vigorizado",
                "username": "boizinhom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268916424",
                "name": "Tha\u00eds Almeida",
                "username": "almeidathais__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56035594",
                "name": "bia venturini",
                "username": "biaventurini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53954353",
                "name": "\u2654LUAMONTEIRO\u2654",
                "username": "LuaLuciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36484116",
                "name": "JERAU",
                "username": "jeraucolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467915216",
                "name": "Erika Chac\u00f3n",
                "username": "erikapchacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179643438",
                "name": "\u00cdm\u00e3 de problemas",
                "username": "ArthuzimSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372333945",
                "name": "Andrea V\u00e1zquez",
                "username": "AndreaVa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245587508",
                "name": "Eneida",
                "username": "Eneida_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210295365",
                "name": "Sandra Venturini",
                "username": "sventurini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376153266",
                "name": "cristiandanier",
                "username": "cristiandanier",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "480067948019589121",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16dh0vbb75beqi9b2rhh6jjxsrfjx",
        "oldest_id": "478650964317310977",
        "result_count": 500
    }
}