{
    "data": [
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-06-03T20:49:23.000Z",
            "id": "473929461646110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/YyHqqWNb2j"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-06-03T20:49:20.000Z",
            "id": "473929449507807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/lGR5dScS3K"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-06-03T20:48:51.000Z",
            "id": "473929328204341248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/kXJc7dpr1R"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-06-03T20:48:38.000Z",
            "id": "473929274387218433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da pro... http://t.co/mk2DL2PnKa Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-06-03T20:48:34.000Z",
            "id": "473929256423022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/0tuVuatof7"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-06-03T20:48:20.000Z",
            "id": "473929195941158913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/tWBSaumzw5"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-06-03T20:48:17.000Z",
            "id": "473929182779428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/z93cjxaipI"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-06-03T20:48:11.000Z",
            "id": "473929161623339009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/hETqm564Vr"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-06-03T20:48:09.000Z",
            "id": "473929151817068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/bVU6VZuSX6"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:59.000Z",
            "id": "473929110050603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi http://t.co/XeghQpArjN"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:54.000Z",
            "id": "473929089636515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/RWV7SDMksB"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:53.000Z",
            "id": "473929082670157825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/bH4IHSFyRZ"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:49.000Z",
            "id": "473929069088616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/tKRDbJGY4c"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:46.000Z",
            "id": "473929055742328834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi http://t.co/rQy051TuSF"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:38.000Z",
            "id": "473929019168026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o da sema... http://t.co/rzSlu1FWXj"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "473928978219012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz parte da ... http://t.co/nm2q4jHyoJ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-06-03T20:47:22.000Z",
            "id": "473928953963364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi: Atividade faz par... http://t.co/qLY4IyIbBZ #brasil"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-06-03T20:46:59.000Z",
            "id": "473928857196589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi http://t.co/VCds3Npt8J"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2014-06-03T20:42:29.000Z",
            "id": "473927727029174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos  viram pesquisadores por um dia no Parque Municipal de Mogi http://t.co/QbDmmKrzFb"
        },
        {
            "author_id": "43260429",
            "created_at": "2014-06-03T20:41:55.000Z",
            "id": "473927582195662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERRADO - Hoje completa 21 anos do Decreto 596/93, que assinei quando prefeito, criando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado em Campo Mour\u00e3o-PR"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-06-03T20:16:55.000Z",
            "id": "473921291326484481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o e parceiros comemoram Semana do Meio Ambiente http://t.co/ixX26bNdVc"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-06-03T20:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "473917893101752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/eqme6T0buP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T20:01:18.000Z",
            "id": "473917362597404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/orvgi1BYJo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T20:01:10.000Z",
            "id": "473917327927308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/GLzsSaUApE"
        },
        {
            "author_id": "191848089",
            "created_at": "2014-06-03T20:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2402198204",
                        "start": 21,
                        "username": "100anosVinicius"
                    }
                ]
            },
            "id": "473917036566163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, na exposi\u00e7\u00e3o @100anosVinicius, a Biblioteca  Parque Estadual recebe show de Paula Morelembaum. N\u00e3o perca! http://t.co/H9rpQfG1a7"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2014-06-03T19:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "65034531",
                        "start": 50,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "473913940230295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1,j\u00e1,falo sobre investimentos de 28,5milh\u00f5es Gov @tiao_viana na reserva extrativista Chico Mendes e reponho verdade sobre ponte rio Madeira"
        },
        {
            "author_id": "520283358",
            "created_at": "2014-06-03T19:45:01.000Z",
            "id": "473913265043804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil. http://t.co/qIoFsRoPCw"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:44:47.000Z",
            "id": "473913205941874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/t1WErkRRWL"
        },
        {
            "author_id": "211640522",
            "created_at": "2014-06-03T19:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91808271,
                        -19.88519427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473909361216339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Reserva Ecol\u00f3gica do Bairro Uni\u00e3o (Parque da Matinha) http://t.co/yt3A9Xdj6F"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:26:14.000Z",
            "id": "473908535114629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/9hnOrJkdFk"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:25:21.000Z",
            "id": "473908314686779393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/rSpThU4Hd3"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:24:14.000Z",
            "id": "473908033337430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/dXwjq6ZA4S"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2014-06-03T19:22:48.000Z",
            "id": "473907671629070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Furnas apoia projeto socioambiental em parque estadual do Rio de Janeiro: http://t.co/zeMFjNjxnR"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2014-06-03T19:22:45.000Z",
            "id": "473907658777722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIVERS\u00c1RIO DO PARQUE DA BIODIVERSIDADE - Comemorando um ano de exist\u00eancia do parque Municipal Corredores da... http://t.co/Lo04HnOuf3"
        },
        {
            "author_id": "227756828",
            "created_at": "2014-06-03T19:22:25.000Z",
            "id": "473907574883225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo o dia q era um domingo a tarde e eu fui pro parque municipal o centro tava deserto e nublado l\u00e1 eu encontrei o jp e o s\u00e9rgio"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-06-03T18:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "11160692",
                        "start": 91,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "473900337644847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/f4NbhygALG via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2014-06-03T18:25:33.000Z",
            "id": "473893264526172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impe\u00e7am que o Parque Nacional do Igua\u00e7u, perca t\u00edtulo de PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE http://t.co/d0S80uaQOx"
        },
        {
            "author_id": "2494262798",
            "created_at": "2014-06-03T18:21:36.000Z",
            "id": "473892272384143362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de Zumba no Parque Assis Brasil - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/6bkhtzmNr9"
        },
        {
            "author_id": "195475752",
            "created_at": "2014-06-03T17:47:51.000Z",
            "id": "473883778247839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha dona. Top o lugar heim! \u2014 at Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Sbfqs1MeG3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T17:30:41.000Z",
            "id": "473879459096166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/0ZBQeFo6dH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T17:30:35.000Z",
            "id": "473879432156160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3TW4Aj"
        },
        {
            "author_id": "84670587",
            "created_at": "2014-06-03T17:16:20.000Z",
            "id": "473875847762309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente #exposi\u00e7\u00e3o #fotografia \nO Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (PEPCV) vai comemorar  a Semana do Meio... http://t.co/ZbOV3sYpW6"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-06-03T17:10:48.000Z",
            "id": "473874454020243456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR) - SP http://t.co/7nmX2xZtcp"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T17:02:04.000Z",
            "id": "473872253453860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).... http://t.co/eaIVOm3527"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T17:01:57.000Z",
            "id": "473872225901486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "186998671",
            "created_at": "2014-06-03T16:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "473871262977384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos a ver cielo... (@ Parque Nacional) http://t.co/JnJTnN98B2 http://t.co/0LUYB25l8l"
        },
        {
            "author_id": "308886348",
            "created_at": "2014-06-03T16:47:20.000Z",
            "id": "473868546611904513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui na Bibiioteca Parque Estadual, fazendo uma visitinha ...."
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-06-03T16:41:42.000Z",
            "id": "473867128865845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ztvdtd7doE #camara"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2014-06-03T16:11:47.000Z",
            "id": "473859602220859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sofre de vertigem ou tem medo de altura? Melhor se afastar do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1.Foi... http://t.co/QO45F8Gtec"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2014-06-03T16:00:10.000Z",
            "id": "473856676442165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as de Cubat\u00e3o visitam, pela primeira vez, o Parque Estadual da Serra do Mar. http://t.co/d7fWly2Er7"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-06-03T15:41:10.000Z",
            "id": "473851894918422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/06 11:52 - Concurso premia mais belas fotos das Cataratas; veja: O Parque Nacional do Igua\u00e7u divulgou os... http://t.co/fYmePzPoTe"
        },
        {
            "author_id": "841838600",
            "created_at": "2014-06-03T15:39:47.000Z",
            "id": "473851550184792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olhem o parque municipal , na vis\u00e3o do Victor Almeida fot\u00f3grafo ...o carinha manja n\u00e9 ? http://t.co/WDgGVt08zm"
        },
        {
            "author_id": "1740099420",
            "created_at": "2014-06-03T15:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83634722",
                        "start": 0,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "473851357141934081",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandnewsfmrio Av. Presidente Vargas em frente a Biblioteca Parque Estadual, territ\u00f3rio livre para a\u00e7\u00e3o de criminosos no furto de celulares."
        },
        {
            "author_id": "1740099420",
            "created_at": "2014-06-03T15:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "239472818",
                        "start": 0,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "473850249002622976",
            "in_reply_to_user_id": "239472818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@odia24horas  Presidente Vargas em frente a Biblioteca Parque Estadual, territ\u00f3rio livre para a\u00e7\u00e3o de criminosos no furto de celulares."
        },
        {
            "author_id": "152384522",
            "created_at": "2014-06-03T15:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91077558,
                        -6.06601638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "473845699943993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 diz... @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/nyE3ct9Lqt"
        },
        {
            "author_id": "41143493",
            "created_at": "2014-06-03T15:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "45130439",
                        "start": 112,
                        "username": "tvjaguar"
                    }
                ]
            },
            "id": "473844800941088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Sulnot\u00edcias - Vereadores querem extinguir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de I\u00e7ara http://t.co/u4MBjorJGE via @tvjaguar"
        },
        {
            "author_id": "224110343",
            "created_at": "2014-06-03T15:11:09.000Z",
            "id": "473844340801167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/i8LE967fST"
        },
        {
            "author_id": "60166537",
            "created_at": "2014-06-03T15:06:31.000Z",
            "id": "473843175791271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual \u00e9 a mais democr\u00e1tica que j\u00e1 frequentei, tem gente de todas as tribos, de todas as classes."
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-06-03T15:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "473842450386010113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/puVAVBkvqF"
        },
        {
            "author_id": "2378499962",
            "created_at": "2014-06-03T15:00:00.000Z",
            "id": "473841537001201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Now River an waterfalls .. in Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nPortugal !"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-06-03T14:53:38.000Z",
            "id": "473839935376474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/06 11:52 -  Concurso premia mais belas fotos das Cataratas; veja: O Parque Nacional do Igua\u00e7u divulgou os v... http://t.co/9mJ6DrJzzv"
        },
        {
            "author_id": "1117957430",
            "created_at": "2014-06-03T14:37:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473835995088297984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/mAwL62LHCS"
        },
        {
            "author_id": "344077163",
            "created_at": "2014-06-03T14:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "473834534036062208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Josefa Coelho (R. Adelina Santana, Petrolina) on @foursquare: http://t.co/4ycpO9XvyI"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-06-03T14:19:15.000Z",
            "id": "473831279301906434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Mateada Colorada de Esteio - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/tEmY5FZmik"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-03T14:18:30.000Z",
            "id": "473831094446723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/RwZZ49qPgi"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-03T14:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "473830997742854144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/LFatX88yRI"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-06-03T14:14:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "473830020956585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BOM DIA! O #tucano descansa tranquilo no Parque Nacional do Viru\u00e1, em #Roraima. FOTO: Nelson Yoneda. #meioambiente http://t.co/30wADwUyl1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T14:01:32.000Z",
            "id": "473826821243691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivQZ4i"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T14:01:26.000Z",
            "id": "473826799609466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/HgypruR9Z4"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2014-06-03T13:56:35.000Z",
            "id": "473825575493046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas visita Parque Estadual Fritz Plauman http://t.co/a8Os25BPPJ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T13:30:53.000Z",
            "id": "473819109700800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)... http://t.co/N3AV0aKmJV"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T13:30:45.000Z",
            "id": "473819075802841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2014-06-03T13:27:40.000Z",
            "id": "473818300963495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe http://t.co/aTMs2qX0Cy"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-06-03T13:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "22832729",
                        "start": 109,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "473816767052005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as de Cubat\u00e3o visitam, pela primeira vez, o Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/QoNSEmlCyx via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2014-06-03T13:06:35.000Z",
            "id": "473812993466462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE Sabia que o Parque Nacional de Jeri tem diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o? O\u2026 http://t.co/sxAqDNK2oN"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2014-06-03T12:40:04.000Z",
            "id": "473806318998790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do Parque Municipal do Morro do Macaco, em Bombinhas, \u00e9 inesquec\u00edvel. O passeio \u00e9 feito somente a p\u00e9 e,... http://t.co/mb8XrlSb44"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T12:31:11.000Z",
            "id": "473804085305831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/MuwjTbz45C"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-06-03T12:30:56.000Z",
            "id": "473804023754022913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei d\u00e1 nome de Paulo Rattes ao Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/y00PF22z0p"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T12:30:51.000Z",
            "id": "473804002547994625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/cP6U2QRO0j"
        },
        {
            "author_id": "25881267",
            "created_at": "2014-06-03T12:29:03.000Z",
            "id": "473803548560748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores querem extinguir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de I\u00e7ara - http://t.co/Wwr5yDOf9u"
        },
        {
            "author_id": "2517924167",
            "created_at": "2014-06-03T12:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473801312677920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tnUujniB2e"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-03T11:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473795084035837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6Ft43uUWIQ"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-03T11:13:11.000Z",
            "id": "473784454306353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/ZyHSM020oz"
        },
        {
            "author_id": "213136114",
            "created_at": "2014-06-03T10:52:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "473779160893390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/bglgArQFJu"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-06-03T10:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473771838934634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friiiiiu (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/NlSkpLDAKX"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-06-03T09:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554388,
                        -23.49707769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "473764958317318145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia #instagood @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/s54H9FnMmB"
        },
        {
            "author_id": "914338772",
            "created_at": "2014-06-03T09:54:17.000Z",
            "id": "473764600404381696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Yogis e Yoginis a aula hoje vai se no Maravilhoso, Parque municipal de Loul\u00e9.\n\u00c1s:\n* 18:30 Yoga\n* 19:30... http://t.co/vihbIDRgJ6"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-06-03T09:29:00.000Z",
            "id": "473758238513840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/TnRDWAQDnm"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T06:30:23.000Z",
            "id": "473713285917728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) &gt;... http://t.co/4pJFgEwc6D"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T06:30:18.000Z",
            "id": "473713265940627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) &gt; http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-03T03:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "473671140515540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/c67amdwn5V"
        },
        {
            "author_id": "66468535",
            "created_at": "2014-06-03T03:28:07.000Z",
            "id": "473667416330096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 cabeluda, n\u00e3o, essa hist\u00f3ria do JG de que os alem\u00e3es constru\u00edram um CT em cinco meses? Numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Na Bahia?"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T03:00:30.000Z",
            "id": "473660467630837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).... http://t.co/uPI6UMuGqX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T03:00:30.000Z",
            "id": "473660466599038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). -- http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "2182513219",
            "created_at": "2014-06-03T02:54:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88515678,
                        -16.75706241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "473658849975881730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/GV5OW9OJTG"
        },
        {
            "author_id": "2182513219",
            "created_at": "2014-06-03T02:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75900949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "473658631314219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/g7kAEMRtzx"
        },
        {
            "author_id": "2182513219",
            "created_at": "2014-06-03T02:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852407,
                        -16.7570142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "473658573286043648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/UMGWmWzNGX"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-06-03T02:36:34.000Z",
            "id": "473654444060856320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem gosta de mergulhar a\u00ed?! Sa\u00edda de Mergulho para o Parque Estadual Marinho este fim de semana dias 07 e 08... http://t.co/aRpPaCKBtA"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-03T02:20:12.000Z",
            "id": "473650326084415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Amarga - Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/VxpNwYwwQS"
        },
        {
            "author_id": "200882763",
            "created_at": "2014-06-03T02:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "223627754",
                        "start": 0,
                        "username": "mbracarense"
                    }
                ]
            },
            "id": "473647955199934465",
            "in_reply_to_user_id": "223627754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mbracarense vamos andar de burrinho no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1653509390",
            "created_at": "2014-06-03T01:44:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4415981,
                        -23.01034693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473641460953530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos merecem um abra\u00e7o \ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/k4rhwKGmjk"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-06-03T01:37:16.000Z",
            "id": "473639520580407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/l58JacYW8P"
        },
        {
            "author_id": "227754874",
            "created_at": "2014-06-03T01:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54979524,
                        -23.6964893
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "473634527836139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio para a paporeto011, m\u00f3 satisfa\u00e7\u00e3o, teeeeeyy!!\ud83d\udcf7\ud83d\udc4f\ud83d\udd2b @ Parque Municipal Esportes Radicais SBC http://t.co/zqaeEDHs24"
        },
        {
            "author_id": "492432421",
            "created_at": "2014-06-03T00:43:29.000Z",
            "id": "473625986735820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina http://t.co/0ICKBOPYDx"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-03T00:38:54.000Z",
            "id": "473624832899174402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Karoo\" http://t.co/Qi2jZBlHHo"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-06-03T00:20:01.000Z",
            "id": "473620080581169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido pelo apelido de \u201c\u00c1gua Mineral\u201d, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/FZdSEOClAv"
        },
        {
            "author_id": "2424904536",
            "created_at": "2014-06-03T00:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "473617295601045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/d9l4OXYh0R"
        },
        {
            "author_id": "153635061",
            "created_at": "2014-06-02T23:46:29.000Z",
            "id": "473611643713507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Estadual da Serra do Mar- N\u00facleo Cunha-SP, simplesmente Lindo!!!! http://t.co/ExQ5Wy3pBl"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-06-02T23:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92476707,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "473606488351854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/KgFq0JDHbn"
        },
        {
            "author_id": "301003105",
            "created_at": "2014-06-02T23:15:39.000Z",
            "id": "473603881843572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DariaDePresenteParaOSam Uma viagem pro parque nacional Serra da Capivara-PI"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:51.000Z",
            "id": "473600159474262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) --... http://t.co/KM6JKtAG9P"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:34.000Z",
            "id": "473600088896729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -- http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:31.000Z",
            "id": "473600075227480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) --... http://t.co/wbsZeqtLxg"
        },
        {
            "author_id": "234713950",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:01.000Z",
            "id": "473599949490651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ecocamp Patag\u00f4nia situa-se no Parque Nacional Torres del Paine. S\u00e3o tendas com vistas incr\u00edveis para as... http://t.co/GUsqdN4aDk"
        },
        {
            "author_id": "126931103",
            "created_at": "2014-06-02T22:40:36.000Z",
            "id": "473595061498683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeodoroSampaio #UnespDracena #Ecologia @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/38oHUfLNmR"
        },
        {
            "author_id": "2574549005",
            "created_at": "2014-06-02T22:29:41.000Z",
            "id": "473592315043659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano. http://t.co/K6bRGv8wtY"
        },
        {
            "author_id": "162223584",
            "created_at": "2014-06-02T22:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58916339,
                        -21.78733937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "473585016161591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo que vamo \u270c\ud83d\udc4a\ud83d\udcaa @ Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas http://t.co/SliibkKf3u"
        },
        {
            "author_id": "1520072084",
            "created_at": "2014-06-02T21:57:26.000Z",
            "id": "473584199052836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Aldeia - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Foto de Jorge Pinto http://t.co/JjKfqtz8Ch"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-06-02T21:57:26.000Z",
            "id": "473584198645989377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade do Pereir\u00e3o fica em Laranjeiras, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Jos\u00e9,mas bem encostadinha em... http://t.co/y0THOwpZxl"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2014-06-02T21:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9731449,
                        -22.418937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "473583207041220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/aJcehts0uv"
        },
        {
            "author_id": "286815237",
            "created_at": "2014-06-02T21:41:19.000Z",
            "id": "473580145186717699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos de andar 4km no parque nacional do ger\u00eas com guia"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-06-02T21:27:57.000Z",
            "id": "473576779970396160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S.P. - Brasil http://t.co/sQxbR50vpB"
        },
        {
            "author_id": "162730254",
            "created_at": "2014-06-02T21:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33342947,
                        -22.97109983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473575491954171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u00e0 noite,  Victor e Leo em Itatiaia! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/6xJbtYGSUN"
        },
        {
            "author_id": "1107165810",
            "created_at": "2014-06-02T21:22:35.000Z",
            "id": "473575428205326336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMANA DO MEIO AMBIENTE Parque Estadual Serra Verde 2014. Confiram a programa\u00e7\u00e3o! http://t.co/PpoZ8kIeEn"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-06-02T21:08:31.000Z",
            "id": "473571890695770112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/jHH3Cr5EyW"
        },
        {
            "author_id": "374632994",
            "created_at": "2014-06-02T21:04:33.000Z",
            "id": "473570892035809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/lQsCup41Ug"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2014-06-02T21:01:43.000Z",
            "id": "473570177292828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Quissama Recebeu Mais de 80 Animais Atrav\u00e9s da Opera\u00e7\u00e3o Arca de No\u00e9, Um Orgulho Para o Pa\u00eds http://t.co/KUa8LNc0V4"
        },
        {
            "author_id": "165114690",
            "created_at": "2014-06-02T20:51:02.000Z",
            "id": "473567489117650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Beijo\" pintura rupestre.\n\nO Parque Nacional foi criado em 1979 para proteger uma \u00e1rea de 130.000 hectares,... http://t.co/IWjmwF7im6"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-02T20:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473558541945802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XjyVxG3ZGX"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-06-02T20:09:25.000Z",
            "id": "473557014615171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Artes\u00e3o\" - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1. http://t.co/XMR8Gzvf6t"
        },
        {
            "author_id": "20110490",
            "created_at": "2014-06-02T19:56:40.000Z",
            "id": "473553808992509952",
            "in_reply_to_user_id": "9206622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nacarolbjs \u00e9 Estadual mesmo, acho http://t.co/aSESbZPVP0"
        },
        {
            "author_id": "374627510",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:51.000Z",
            "id": "473550328432844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/Le24D201UG"
        },
        {
            "author_id": "327602183",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:50.000Z",
            "id": "473550325215801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/LHsiO74E1j"
        },
        {
            "author_id": "374632645",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:50.000Z",
            "id": "473550324259512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/fM44klQwyJ"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:49.000Z",
            "id": "473550322414006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/fmoksSvuiG"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-02T19:41:27.000Z",
            "id": "473549978422755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/45B6lNTG7Y"
        },
        {
            "author_id": "2161527577",
            "created_at": "2014-06-02T19:39:52.000Z",
            "id": "473549579753754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza.... http://t.co/FGi3cidweO"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-02T19:37:33.000Z",
            "id": "473548997014335489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZufYGrWN0E"
        },
        {
            "author_id": "188305497",
            "created_at": "2014-06-02T19:36:44.000Z",
            "id": "473548789144231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po As praias do RIO DE JANEIRO S\u00c3O \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental APA.Como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o deveriam ser protegidas e... http://t.co/VW5wQfd9Tt"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2014-06-02T19:28:14.000Z",
            "id": "473546651999551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o de consultor para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Jamanxim-PA http://t.co/tMjbzdQ3cX"
        },
        {
            "author_id": "59161021",
            "created_at": "2014-06-02T19:17:33.000Z",
            "id": "473543964541595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as de Cubat\u00e3o visitam, pela primeira vez, o Parque Estadual da Serra do Mar \n\nhttp://t.co/Aikn090aCL http://t.co/g5LsHcfqsE"
        },
        {
            "author_id": "230562461",
            "created_at": "2014-06-02T19:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17688301,
                        -22.92569128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473542529875333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vista! @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/meitXV4vTb"
        },
        {
            "author_id": "252403463",
            "created_at": "2014-06-02T19:09:41.000Z",
            "id": "473541985215598593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine em dia \u00c9PICO! http://t.co/caVMws5CCV"
        },
        {
            "author_id": "22661336",
            "created_at": "2014-06-02T18:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473537132079099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing waterfalls. #krbuenosaires (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/jgCWHlzlfW"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-06-02T18:15:32.000Z",
            "id": "473528355787374593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Parque Estadual da Serra do Mar? http://t.co/3u5tlQ6bmS"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-06-02T18:12:51.000Z",
            "id": "473527682677088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Travessia do Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os\" http://t.co/EXZBIAtd6z"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T18:00:44.000Z",
            "id": "473524632449220609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). - http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-06-02T17:38:21.000Z",
            "id": "473518999150403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Travessia do Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os\" http://t.co/6zIMw3ieCb"
        },
        {
            "author_id": "575959174",
            "created_at": "2014-06-02T17:22:13.000Z",
            "id": "473514939416842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yosemite \u00e9 um parque nacional na Calif\u00f3rnia (El Cap)."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-06-02T17:22:10.000Z",
            "id": "473514925130670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/3BH9FBQfb8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-06-02T17:22:03.000Z",
            "id": "473514897490206721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/0kpcws3rRr"
        },
        {
            "author_id": "2453225569",
            "created_at": "2014-06-02T17:20:01.000Z",
            "id": "473514385781321729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cortejo percorreu 6 km, de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 o centro hist\u00f3rico da cidade. http://t.co/eRSC5OUgAI"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-02T17:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473511554466742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Umi0poh8NE"
        },
        {
            "author_id": "19300536",
            "created_at": "2014-06-02T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4328967983",
                        "start": 0,
                        "username": "pqpvoces"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2906979519",
                        "start": 10,
                        "username": "vyktorb"
                    }
                ]
            },
            "id": "473509482019168256",
            "in_reply_to_user_id": "106957547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqpvoces @vyktorb \u00e9 o nome dum parque nacional deles l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "291835389",
            "created_at": "2014-06-02T16:55:21.000Z",
            "id": "473508178374963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7Qxi4D4Q5n"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-02T16:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473500217552404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/riJcHxsrMb"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2014-06-02T16:19:39.000Z",
            "id": "473499195211800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu uma pesquisa sobre os 10 lugares + felizes do mundo e um dos escolhidos foi o Parque Nacional de Banff -... http://t.co/51Ohaf2MLD"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2014-06-02T16:18:52.000Z",
            "id": "473498995105751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu uma pesquisa sobre os 10 lugares + felizes do mundo e um dos escolhidos foi o Parque Nacional de Banff -... http://t.co/LmZ5RryBbq"
        },
        {
            "author_id": "859020475",
            "created_at": "2014-06-02T15:54:01.000Z",
            "id": "473492743382396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 Em Foco http://t.co/65I2ufDa5N"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-06-02T15:24:10.000Z",
            "id": "473485231035408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente - http://t.co/GAd8GsvTjg http://t.co/uOiqShzkCf"
        },
        {
            "author_id": "321616429",
            "created_at": "2014-06-02T15:10:56.000Z",
            "id": "473481900665753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas observe a natureza  #cycling #caminhada #green #live #strava #sp #brazil @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/wihHh4iMpJ"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-06-02T14:55:36.000Z",
            "id": "473478040937193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine \u2013 Canad\u00e1\n\nO lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade,... http://t.co/YeMRb6rLKm"
        },
        {
            "author_id": "173230368",
            "created_at": "2014-06-02T14:52:32.000Z",
            "id": "473477270104186880",
            "in_reply_to_user_id": "193441509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realkajuru ainda num local q nem deveria haver constru\u00e7\u00e3o pois era parte da reserva biol\u00f3gica do Tambore, est\u00e3o acabando c/ ela na surdina"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2014-06-02T14:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "473475941138989057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/ARSsuESkyJ"
        },
        {
            "author_id": "1470363217",
            "created_at": "2014-06-02T14:36:50.000Z",
            "id": "473473318083780610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00aa Feira Ambiental do Parque Estadual Itapu\u00e3 http://t.co/g3cGo6iHGd #RoleDeResponsa #POA"
        },
        {
            "author_id": "190043396",
            "created_at": "2014-06-02T14:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    }
                ]
            },
            "id": "473472929439952896",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programapanico http://t.co/lecQaNcVSk tem nome parque municipal \u201cAnt\u00f4nio Gimenes Filho\u201d esta vivo"
        },
        {
            "author_id": "190043396",
            "created_at": "2014-06-02T14:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    }
                ]
            },
            "id": "473472151727919104",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programapanico foi inalgurado em sert\u00e3ozinho sp parque tem o nome de uma pessoa viva parque municipal Ant\u00f4nio Gimenes Filho\npai do prefeito"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T14:30:17.000Z",
            "id": "473471669563322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T14:30:16.000Z",
            "id": "473471665200852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -... http://t.co/G6BWLkcUyf"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-02T14:02:43.000Z",
            "id": "473464730938793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica em Atalanta e conhe\u00e7a tamb\u00e9m o aconchego de suas casas coloniais. http://t.co/tF9iglkeB5"
        },
        {
            "author_id": "33696593",
            "created_at": "2014-06-02T13:42:46.000Z",
            "id": "473459711485161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: FIC - 2014 - BH - Parque Municipal http://t.co/CRwReEqOF3"
        },
        {
            "author_id": "979019042",
            "created_at": "2014-06-02T13:41:46.000Z",
            "id": "473459460082769921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1981 foi criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pBGUdPk4j7"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2014-06-02T13:29:11.000Z",
            "id": "473456293529657346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, shopping corta o dobro de \u00e1rvores que poderia: \nBem ao lado da entrada do Parque Estadual da Cantareir... http://t.co/d9bceOrLLg"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-06-02T13:29:04.000Z",
            "id": "473456262961590273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - As Criaturas \u00danicas da Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa localiza-se no extremo su... http://t.co/9GkYDVbK2O"
        },
        {
            "author_id": "979019042",
            "created_at": "2014-06-02T13:27:02.000Z",
            "id": "473455752711913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SWR8 - O blog de not\u00edcias da Sorte: Em 1981 foi criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is M... http://t.co/FnKWSJeNFB"
        },
        {
            "author_id": "182602301",
            "created_at": "2014-06-02T13:26:56.000Z",
            "id": "473455726632132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, a partir do dia 06 de junho acontecer\u00e1 no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha a exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica AVES... http://t.co/trjfMOkyMg"
        },
        {
            "author_id": "277049458",
            "created_at": "2014-06-02T13:23:57.000Z",
            "id": "473454977734946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A CONDENA \u00d3RG\u00c3O AMBIENTAIS POR N\u00c3O CUIDAR DE PARQUE NACIONAL\n\nA Justi\u00e7a Federal condenou na \u00faltima... http://t.co/7yceyVU7ST"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-06-02T13:05:24.000Z",
            "id": "473450307301945345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente grupo doa mil mudas no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "425144982",
            "created_at": "2014-06-02T13:03:56.000Z",
            "id": "473449938303868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/wWcJNyYtwm"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-06-02T13:01:43.000Z",
            "id": "473449380725669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Criaturas \u00danicas da Gorongosa - As Criaturas \u00danicas da\u00a0Gorongosa O Parque Nacional da Gorongosa... http://t.co/T1BrbGOhNe"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-06-02T13:01:11.000Z",
            "id": "473449249473314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa localiza-se no extremo sul do Grande Vale do Rift Africano, um vasto... http://t.co/qEGz7KUPe6"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-06-02T12:58:04.000Z",
            "id": "473448462013698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente - http://t.co/NdFyysRQZY"
        },
        {
            "author_id": "113661158",
            "created_at": "2014-06-02T12:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "473447740156833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/CMqhQXOgoz\"Percep\u00e7\u00e3o\" HD - Pedra Grande - Parque Municipal da Grota Funda - Atibaia - SP -"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-06-02T12:47:15.000Z",
            "id": "473445742464761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #Itiquira: trilhas e cachoeiras perto de #Bras\u00edlia: http://t.co/0UAjSrz3Gm #DF #Brasil #Passeio"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2014-06-02T12:47:02.000Z",
            "id": "473445685581598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelas montanhas que originaram o nome Alpinismo. Parque. Nacional Valle Antrona, It\u00e1lia, por http://t.co/eoXgf8I0We . #curtlo"
        },
        {
            "author_id": "946659818",
            "created_at": "2014-06-02T12:42:52.000Z",
            "id": "473444636758147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa investiga mem\u00f3rias acerca do Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/OVeNyTItU0"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T12:30:13.000Z",
            "id": "473441452526424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T12:30:11.000Z",
            "id": "473441445064355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).... http://t.co/L7jeP6LquP"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-06-02T12:29:46.000Z",
            "id": "473441340370341889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em SP, shopping corta o dobro de \u00e1rvores que poderia: Bem ao lado da entrada do Parque Estadual da Cantareira,... http://t.co/8OGkmx7ItX"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-02T12:28:40.000Z",
            "id": "473441063307583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/X60B3H5r4O"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-06-02T12:14:12.000Z",
            "id": "473437422206738432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SP, shopping corta o dobro de \u00e1rvores que poderia: Bem ao lado da entrada do Parque Estadual da Cantareira,... http://t.co/P1b0GA2cTm"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-02T12:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "253034260",
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "580496729",
                        "start": 118,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "473435152064839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 jun 2014: 33\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Anavilhanas (AM) http://t.co/EMmmtOtlgu @ICMBio  - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-02T12:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "253034260",
                        "start": 100,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "473433999155535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 jun 2014: 33\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) http://t.co/rtjEXyLy94 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "476855477",
            "created_at": "2014-06-02T11:57:40.000Z",
            "id": "473433263433084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c1BADO dia 07 de Junho estaremos com a banda Seven em AGRON\u00d4MICA-SC \n\nS\u00e1bado (07/06)\nLocal: Parque Municipal de... http://t.co/sD9UlYIvMY"
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2014-06-02T11:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2480972,
                        -16.7074258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "473431964536434689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de shopping ao lado da entrada do Parque Estadual da Cantareira corta o dobro de \u00e1rvores\u2026 http://t.co/NXkahgwCkm"
        },
        {
            "author_id": "170192205",
            "created_at": "2014-06-02T11:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91077558,
                        -6.06601638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "473431605089140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/gO8cTb2LoE"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-02T11:28:27.000Z",
            "id": "473425909781757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando obre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)... http://t.co/wqoH5M9HdT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T11:27:56.000Z",
            "id": "473425780219711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando obre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)... http://t.co/dS78rzsNKy"
        },
        {
            "author_id": "859020475",
            "created_at": "2014-06-02T11:20:18.000Z",
            "id": "473423860142862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ver S\u00e3o Paulo das alturas? No Parque Estadual do Jaragu\u00e1 encontramos o famoso Pico do Jaragu\u00e1, ponto... http://t.co/wTvhNIREzS"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2014-06-02T10:59:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "54627948",
                        "start": 94,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "473418637957558273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pedra do Frade: um chamado para a contempla\u00e7\u00e3o http://t.co/pGNarTCDdk via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-02T10:53:22.000Z",
            "id": "473417080981962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/944XT1kRAS"
        },
        {
            "author_id": "2492794603",
            "created_at": "2014-06-02T10:39:44.000Z",
            "id": "473413648933994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Mj9HOatkoF"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2014-06-02T10:38:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "473413332876410881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) http://t.co/R04AeD3ucH"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2014-06-02T10:09:38.000Z",
            "id": "473406073765122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/XOnCgs9DvX"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-02T09:42:24.000Z",
            "id": "473399222910218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando  no Blog: \"Parque Nacional Namaqua, \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/sEjUaSoFWs"
        },
        {
            "author_id": "51604419",
            "created_at": "2014-06-02T03:37:13.000Z",
            "id": "473307318898393089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente tem meu nome escrito no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2014-06-02T03:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "473302952250073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/h1Ob6yJbTk] Travessia Ruy Braga - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "542632911",
            "created_at": "2014-06-02T03:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20625226,
                        -5.70759013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "473302498154119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/zI5Lb8jkS3"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-02T03:00:41.000Z",
            "id": "473298127370596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 2 de junho de 2014\nCasa de marimbondo\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/uPXlvsN8Mi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-02T03:00:04.000Z",
            "id": "473297971329916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 2 de junho de 2014\nCasa de marimbondo\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/e1urTHEqHj"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2014-06-02T02:28:35.000Z",
            "id": "473290047136235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada forte no Parque Nacional do Itatiaia 31-05-2014 Temperatura minima de -2,2\u00b0C ! Fotos William Siqueira -... http://t.co/GoBqT3Ld6W"
        },
        {
            "author_id": "83493760",
            "created_at": "2014-06-02T02:07:58.000Z",
            "id": "473284858538909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 - Flores #desafioprimeira @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/ZiVUS6Ic8A"
        },
        {
            "author_id": "118520345",
            "created_at": "2014-06-02T02:06:37.000Z",
            "id": "473284519475175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No blog, uma reserva extrativista: http://t.co/UqqqPLqx9x"
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2014-06-02T02:05:35.000Z",
            "id": "473284258249703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levar o snowden pra passear de trenzinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2014-06-02T01:59:41.000Z",
            "id": "473282774099853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou. Tivemos que vir at\u00e9 o Grand Canyon do Parque Nacional de Yellowstone pra conseguir internet. Confiram... http://t.co/x9MuF74oGC"
        },
        {
            "author_id": "36377851",
            "created_at": "2014-06-02T01:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 47,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "473274179232743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando esse rol\u00e9 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 4 others) http://t.co/yWTRXYJXAi"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2014-06-02T01:00:39.000Z",
            "id": "473267918055018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local da pr\u00f3xima balada: Shoshone National Forest - Montanhas Absarokas do lado do Parque Nacional\u2026 http://t.co/aICF7HSI1s"
        },
        {
            "author_id": "438579857",
            "created_at": "2014-06-02T00:53:37.000Z",
            "id": "473266147182534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/yE5VRCq25X"
        },
        {
            "author_id": "65191524",
            "created_at": "2014-06-02T00:28:06.000Z",
            "id": "473259726885494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sente o clima de hoje no Parque Municipal!! Muito emocionante cantar com e pra essa galera linda!!! \ud83d\ude03\u2026 http://t.co/sYGvQUA8R1"
        },
        {
            "author_id": "355900209",
            "created_at": "2014-06-02T00:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "473254937028460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skatiando (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/cFenOIK27J"
        },
        {
            "author_id": "217895810",
            "created_at": "2014-06-01T23:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9227819,
                        -22.5160271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "473247848042356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16km de puro suor e amor. Quero maisss!!!! @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/FGdoHNNMEX"
        },
        {
            "author_id": "102439635",
            "created_at": "2014-06-01T23:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473245897250586624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/OGv3JSbJZt"
        },
        {
            "author_id": "269831129",
            "created_at": "2014-06-01T23:00:12.000Z",
            "id": "473237607510728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Banda Mais Bonita da Cidade foi lindo \ud83d\udc9c (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx) http://t.co/s6HW01pplH"
        },
        {
            "author_id": "121897550",
            "created_at": "2014-06-01T22:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37184517,
                        -22.99967729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473237250382106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor incondicional @ Parque Natural Municipal Bosque Da Barra http://t.co/HeDjozi7iL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-01T22:53:34.000Z",
            "id": "473235939385282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Namaqua\" http://t.co/0YFmraxHU0"
        },
        {
            "author_id": "59370346",
            "created_at": "2014-06-01T22:43:11.000Z",
            "id": "473233323570249730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/tosgmyN2Ju"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-01T22:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "217883868",
                        "start": 49,
                        "username": "davidspada7"
                    }
                ]
            },
            "id": "473233112642887681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\nFoto de @davidspada7 \n\n#GaliciaNorte #Galicia #spain \nhttp://t.co/n5Ymwi0W6L"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-01T22:32:02.000Z",
            "id": "473230517936988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRIMEIRO CONTATO COM O PARQUE NACIONAL YELLOWSTONE http://t.co/o558qS4n4s"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-01T22:27:54.000Z",
            "id": "473229478668152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRIMEIRO CONTATO COM O PARQUE NACIONAL\u00a0YELLOWSTONE http://t.co/Ebu9yUwuJJ"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-01T22:27:54.000Z",
            "id": "473229477540265987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRIMEIRO CONTATO COM O PARQUE NACIONAL YELLOWSTONE http://t.co/R6g3BzNOug http://t.co/IQP40Uu9SM"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-06-01T22:24:50.000Z",
            "id": "473228704655478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma: \u201cCria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o expulsa moradores das pr\u00f3prias terras\u201d http://t.co/QXMBj0qN3X"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2014-06-01T22:09:13.000Z",
            "id": "473224775297687553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrega do Parque do Mindu revitalizado ser\u00e1 nesta quinta-feira http://t.co/abzODWuQHS"
        },
        {
            "author_id": "126931103",
            "created_at": "2014-06-01T22:06:06.000Z",
            "id": "473223992686673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tal da ponte suspensa. @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/ReLj1Vjwap"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-06-01T22:02:52.000Z",
            "id": "473223180392210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/pvvXZ8xbGd http://t.co/UpWYrLV8Le"
        },
        {
            "author_id": "115870880",
            "created_at": "2014-06-01T21:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "473219085988528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) http://t.co/Sf1q7baGQa"
        },
        {
            "author_id": "326573020",
            "created_at": "2014-06-01T21:42:15.000Z",
            "id": "473217991744966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/LSefL4Lfns"
        },
        {
            "author_id": "48088490",
            "created_at": "2014-06-01T21:39:39.000Z",
            "id": "473217335961337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria (@ Parque Municipal Tupac Amaru) https://t.co/VYH1nBOXF2"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-06-01T21:38:57.000Z",
            "id": "473217160664612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa caminhada de Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho)! http://t.co/NNGU2FkNtz"
        },
        {
            "author_id": "15290930",
            "created_at": "2014-06-01T21:32:40.000Z",
            "id": "473215578916651009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/cIaYg598el"
        },
        {
            "author_id": "76708893",
            "created_at": "2014-06-01T21:23:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "473213275359150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 9 others http://t.co/ku9WNkvuXF"
        },
        {
            "author_id": "175148039",
            "created_at": "2014-06-01T21:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24958817,
                        -22.97338494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473210806331772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando!! \u270c\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Da Tijuca, Vista Chinesa http://t.co/oYEfnSQpMX"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-06-01T20:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "109592586",
                        "start": 88,
                        "username": "peilhagrande"
                    }
                ]
            },
            "id": "473204061475713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe e divulgue nossa semana do Ambiente Inteiro do Parque Estadual da Ilha Grande @peilhagrande http://t.co/zJ4HGKOTFo"
        },
        {
            "author_id": "75622514",
            "created_at": "2014-06-01T20:40:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577075,
                        -23.45490768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "473202424069369856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Cantareira http://t.co/3ukWTxZzh6"
        },
        {
            "author_id": "176123333",
            "created_at": "2014-06-01T20:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "473200484153851904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/jzyNBD7s6L"
        },
        {
            "author_id": "69727844",
            "created_at": "2014-06-01T20:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "473200380801974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/Y3jdxZMLRF"
        },
        {
            "author_id": "2423250859",
            "created_at": "2014-06-01T20:31:55.000Z",
            "id": "473200289429082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/pScxbOJSy1"
        },
        {
            "author_id": "768076668",
            "created_at": "2014-06-01T20:30:48.000Z",
            "id": "473200008259309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe aquela sensa\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o foi voc\u00ea quem tirou a foto? \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f @ Parque Municipal http://t.co/OcZ8QZnwR5"
        },
        {
            "author_id": "472968215",
            "created_at": "2014-06-01T20:29:03.000Z",
            "id": "473199570831159296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dominguito#feliz#tardedehelado#amigo@#sobrina# @ Parque Municipal de Constanza http://t.co/qrpyEPJhS9"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-06-01T20:19:36.000Z",
            "id": "473197190236868608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil vozes no encerramento do Festival de Corais no Parque Municipal http://t.co/sJz5CZJPl5 #festivaldecorais #parquemunicipal #bh #HojeEmDia"
        },
        {
            "author_id": "192048867",
            "created_at": "2014-06-01T20:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84755266,
                        -29.68886344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "473196838627983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero saber bem mais que meus vinte e poucos anos \ud83d\ude2c @ Parque Municipal Jockey Club http://t.co/WxSLhWtBlu"
        },
        {
            "author_id": "375449096",
            "created_at": "2014-06-01T20:14:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 72,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "473195921959047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Banda Mais Bonita da Cidade! (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) http://t.co/ffX9oXdQb3"
        },
        {
            "author_id": "209734853",
            "created_at": "2014-06-01T20:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 79,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "473195535114186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Banda Mais Bonita da Cidade ~ &lt;3 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) http://t.co/a29ARNQH5A"
        },
        {
            "author_id": "323009876",
            "created_at": "2014-06-01T19:57:09.000Z",
            "id": "473191539922190338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkkk me divertindo pakas com os brinquedinhos gays do parque municipal kkkjkk"
        },
        {
            "author_id": "102439635",
            "created_at": "2014-06-01T19:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473190483989385218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love is a verb \u2661 @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/ve4u3RkcxW"
        },
        {
            "author_id": "55998856",
            "created_at": "2014-06-01T19:52:54.000Z",
            "id": "473190470785703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema, na regi\u00e3o de Sorocaba, est\u00e1 linda e bem cuidada.  Fui l\u00e1 hj e gostei muito.  #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2014-06-01T19:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "5480072",
                        "start": 105,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "473185971228274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/qPnLrIjy8j via @Portal Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1345395890",
            "created_at": "2014-06-01T19:28:12.000Z",
            "id": "473184256832049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/0W9fgnJtIu"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2014-06-01T19:23:30.000Z",
            "id": "473183071261306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | Ag\u00eancia FAPESP :: Especiais http://t.co/uYUP8wkLfC"
        },
        {
            "author_id": "64068950",
            "created_at": "2014-06-01T19:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "473182771079168001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\npatins, skate\npipoca, sorvete e churros\nelectro house, estilo. @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 http://t.co/1Elj31epVo"
        },
        {
            "author_id": "2538229926",
            "created_at": "2014-06-01T19:20:45.000Z",
            "id": "473182380690538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7o do Parque Nacional, belas montanhas ao fundo. http://t.co/R3u6v8woE7"
        },
        {
            "author_id": "2395106570",
            "created_at": "2014-06-01T19:03:18.000Z",
            "id": "473177989203513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE DA CIDADE DE NITER\u00d3I\n\n\u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, mais precisamente... http://t.co/i9KqR4ygKs"
        },
        {
            "author_id": "2395058969",
            "created_at": "2014-06-01T18:13:21.000Z",
            "id": "473165418577027073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo ambiente de corrida e tudo #quedomingo @ parque nacional da tijuca http://t.co/mk2SrvrqqO"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-06-01T17:58:06.000Z",
            "id": "473161580868161537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portagens na mata \"mais caras que nas autoestradas\": Tr\u00eas dezenas de utentes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea... http://t.co/fPLQ05U4n8"
        },
        {
            "author_id": "66822080",
            "created_at": "2014-06-01T17:50:53.000Z",
            "id": "473159766563225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriano Bim, Parque Municipal, #Sorriso #MatoGrosso #Brasil #mountainbiker #treining #mtb http://t.co/mJ4PSvleNC"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-06-01T17:47:27.000Z",
            "id": "473158902771507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma: \u201cCria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o expulsa moradores das pr\u00f3prias terras\u201d http://t.co/bzxFtXNNW8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-06-01T17:45:23.000Z",
            "id": "473158379951501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP quer obrigar Estado a preservar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata do Cedro http://t.co/c6vXiTNyS1"
        },
        {
            "author_id": "66822080",
            "created_at": "2014-06-01T17:45:17.000Z",
            "id": "473158353779036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 01 de Junho Parque Municipal de Sorriso MT, #demaisdebonito #Sorriso #MatoGrosso #Brasil\u2026 http://t.co/N6TpZkj7if"
        },
        {
            "author_id": "33663105",
            "created_at": "2014-06-01T17:43:22.000Z",
            "id": "473157872655036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Jared Leto est\u00e1 participando da divulga\u00e7\u00e3o de um projeto contra a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yasun\u00ed no... http://t.co/HSUjgCci5L"
        },
        {
            "author_id": "542841279",
            "created_at": "2014-06-01T17:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386536,
                        -22.96113584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473157755315179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/L0eFPFDfEm"
        },
        {
            "author_id": "320860352",
            "created_at": "2014-06-01T17:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45630809,
                        -25.63238427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473156683079118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro num pa\u00eds tropical, aben\u00e7oado por Deus e bonito por natureza. Que beleza! :) @ Parque Nacional Das\u2026 http://t.co/KgGKPPjCty"
        },
        {
            "author_id": "869600912",
            "created_at": "2014-06-01T17:33:45.000Z",
            "id": "473155453162385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Lajinha\nAtualizado: na quinta\nUm dos pontos tur\u00edsticos mais atraentes de Juiz de Fora... http://t.co/saElFh1Gzs"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2014-06-01T17:06:39.000Z",
            "id": "473148632079032321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- J\u00e1j\u00e1 #Parque_municipal com o Par\u00e7a Pedroo Henrikee Zk \u00e9 n\u00f3s lenk (y)"
        },
        {
            "author_id": "32669702",
            "created_at": "2014-06-01T17:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473147975158755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jazz e festival internacional de corais. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/FC6MZ55stl"
        },
        {
            "author_id": "20732132",
            "created_at": "2014-06-01T16:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93390267,
                        -19.92535761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473146008944140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fic #loborges @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/6OfI4VhdyC"
        },
        {
            "author_id": "312210339",
            "created_at": "2014-06-01T16:56:08.000Z",
            "id": "473145986752450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional #Ngorongoro #Tanzania #Colores de # \u00c1frica http://t.co/bGjBL88Ynz"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-06-01T16:52:36.000Z",
            "id": "473145096695996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel a obra da natureza - Em Monumento Natural Sacas de L\u00e3 - PB. http://t.co/yoyLuHvVg2"
        },
        {
            "author_id": "65191524",
            "created_at": "2014-06-01T16:41:35.000Z",
            "id": "473142325737050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do Parque Municipal com os amigos #L\u00f4Borges #14BIS #Tianast\u00e1cia #Tavito e o #OsPalha\u00e7os\u2026 http://t.co/63zqZjTtaf"
        },
        {
            "author_id": "20732132",
            "created_at": "2014-06-01T16:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93390267,
                        -19.92535761
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473140964848963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo de artista! #coral #vozesdeminas @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/breOLJtAUB"
        },
        {
            "author_id": "117516958",
            "created_at": "2014-06-01T16:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "60722362",
                        "start": 125,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "473138433032863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe - Cariri http://t.co/9YJK7bv7gl v\u00eda @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "1213517574",
            "created_at": "2014-06-01T16:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03068375,
                        -20.02577454
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "473138417471983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra Filarm\u00f4nica de Minas Gerais @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/vEMOZ0L31V"
        },
        {
            "author_id": "250600998",
            "created_at": "2014-06-01T16:06:10.000Z",
            "id": "473133411025313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aspecto geral do Parque Municipal do Montijo, no dia Mundial da Crian\u00e7a. Obrigada a todos aqueles que... http://t.co/4Rkcm36yDF"
        },
        {
            "author_id": "533600000",
            "created_at": "2014-06-01T15:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "628698800",
                        "start": 27,
                        "username": "SenalDeportes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0660751,
                        4.6246267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "473128722389032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "celebrando parque nacional @senaldeportes #giro http://t.co/ZV7ttZgGuL"
        },
        {
            "author_id": "55970374",
            "created_at": "2014-06-01T15:41:23.000Z",
            "id": "473127173256409089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#culturapopular #tinadescolada #bh #musica @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/WUQzEDVWSF"
        },
        {
            "author_id": "101872208",
            "created_at": "2014-06-01T15:40:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358942,
                        -20.06052606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "473127061230350338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza das coisas existe no esp\u00edrito de quem as contempla #DavidHume #Sunday @ Parque Estadual Serra\u2026 http://t.co/kfRGW2GYB5"
        },
        {
            "author_id": "128929456",
            "created_at": "2014-06-01T15:20:47.000Z",
            "id": "473121990833106944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar muito Bonitooo \u2014 at Parque Municipal De Bh http://t.co/sIz8zuPAGi"
        },
        {
            "author_id": "181689240",
            "created_at": "2014-06-01T15:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "473121794980057089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo de luta!!! (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/CEvl7IokHO"
        },
        {
            "author_id": "872437430",
            "created_at": "2014-06-01T15:00:09.000Z",
            "id": "473116797403549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ganas de volver! #Calafate #Viaje #Sola #Parque #Nacional #Glaciar #PeritoMoreno #Disfrutar\u2026 http://t.co/aBek5AayDZ"
        },
        {
            "author_id": "2290046833",
            "created_at": "2014-06-01T14:56:34.000Z",
            "id": "473115895800541186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos fazer uma bela excur\u00e7ao para o zoologico. e parque.  municipal dia 27 de julho de 2014. as passagens estao... http://t.co/pLT3K4tqJN"
        },
        {
            "author_id": "278126595",
            "created_at": "2014-06-01T14:37:56.000Z",
            "id": "473111208795848704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal, AGORA! http://t.co/nBag5oQQaM"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-06-01T14:37:30.000Z",
            "id": "473111098099769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos... em Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/dxDu1WlzWm"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2014-06-01T14:33:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473110048743653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Fern\u00e3o Dias (O Ca\u00e7ador de Esmeraldas) - Parque Estadual do Sumidouro \u2014 em Pedro Leopoldo/MG http://t.co/DI4V0NBGbk"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-06-01T14:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473109783785242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rFfF522kGk"
        },
        {
            "author_id": "16969985",
            "created_at": "2014-06-01T14:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "473109464258969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/xd0ot6aPxI"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-06-01T14:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "473107785249738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12:45 jogo, vem gente!! (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/zc7C9kA1HW"
        },
        {
            "author_id": "580328818",
            "created_at": "2014-06-01T14:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43249968,
                        -22.92878333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473104815518912513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/bqGlQZXsZG"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-06-01T14:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "473102564427595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/BnnhjPbloO"
        },
        {
            "author_id": "335328622",
            "created_at": "2014-06-01T13:51:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "473099582071914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/9P7XLBcXoq"
        },
        {
            "author_id": "175087884",
            "created_at": "2014-06-01T13:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.7882803,
                        19.2255007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "473095871538946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Toluca\nParque Nacional Nevado de Toluca \nhttp://t.co/94fDGC6p8M Runniiiinnnggggg tiiimmmeeeeee http://t.co/a5qhe3cOiQ"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-06-01T13:17:15.000Z",
            "id": "473090903436169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi recebe visitas monitoradas: Programa 'Descobrindo a Floresta' \u00e9 voltado para as fam\u00edl... http://t.co/Avcblx7sOj"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-06-01T13:17:08.000Z",
            "id": "473090874516045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi recebe visitas monitoradas: Programa 'Descobrindo a Floresta' \u00e9 voltado para as fam\u00edl... http://t.co/f3HsUUmwWj"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-06-01T13:17:07.000Z",
            "id": "473090871240298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi recebe visitas monitoradas: Programa 'Descobrindo a Floresta' \u00e9 voltado para as fam\u00edl... http://t.co/KmsLpUVywl"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-06-01T13:17:01.000Z",
            "id": "473090843683725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi recebe visitas monitoradas: Programa 'Descobrindo a Floresta' \u00e9 voltado para as fam\u00edl... http://t.co/Kr6phFerPl"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2014-06-01T12:56:57.000Z",
            "id": "473085795222290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que judia\u00e7\u00e3o! Uma vergonha o que virou o Hotel Alsene, nos arredores do Parque Nacional do Itatiaia, onde... http://t.co/uD9m9AgWfT"
        },
        {
            "author_id": "67108641",
            "created_at": "2014-06-01T12:52:27.000Z",
            "id": "473084662940958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/s57ueP81Jo"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-06-01T12:46:41.000Z",
            "id": "473083212038561793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Not\u00edcias:  Parque Municipal de Mogi recebe visitas monitoradas http://t.co/BAsp2FteqP"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-06-01T12:41:04.000Z",
            "id": "473081795052044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho realizado pela Ecocataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/agWCVmgyuh http://t.co/nGriwyLlmB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-01T12:40:01.000Z",
            "id": "473081530689290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/5unBRl5ho4"
        },
        {
            "author_id": "14304341",
            "created_at": "2014-06-01T12:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473081524217450497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/1PZbrgJsNm"
        },
        {
            "author_id": "2338304543",
            "created_at": "2014-06-01T12:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "473080228458536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/foJs46En6z"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2014-06-01T12:33:31.000Z",
            "id": "473079895850250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mogi recebe visitas monitoradas http://t.co/ELQnIxpsws"
        },
        {
            "author_id": "2559034786",
            "created_at": "2014-06-01T12:30:57.000Z",
            "id": "473079250149703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/bKNGFOIICU"
        },
        {
            "author_id": "2437730521",
            "created_at": "2014-06-01T12:28:23.000Z",
            "id": "473078604109459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai cola cmg no Parque Nacional !! ?? #EmEm ...."
        },
        {
            "author_id": "2519949621",
            "created_at": "2014-06-01T12:25:23.000Z",
            "id": "473077849906483202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/KnwLM7vkat"
        },
        {
            "author_id": "62899446",
            "created_at": "2014-06-01T12:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "473073622182289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yay! (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/H9aM5hRImK"
        },
        {
            "author_id": "335328622",
            "created_at": "2014-06-01T11:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42599695,
                        -20.60312899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "473068809839206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/Aiqtt9RZWc"
        },
        {
            "author_id": "125975531",
            "created_at": "2014-06-01T11:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "473068299748900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/6Mn4GJazcw"
        },
        {
            "author_id": "335328622",
            "created_at": "2014-06-01T11:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.6034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "473064024784273409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/U1MsyAk0P9"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-06-01T11:14:08.000Z",
            "id": "473059918694453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe: Munidos de luvas e s... http://t.co/zz7FEJyxQ9"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-06-01T10:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.6034256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "473052274877808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/smvQG0dX5q"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-06-01T10:38:10.000Z",
            "id": "473050869790146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA - Videos via Mo\u00e7ambique para todos - Veja aqui talvez o maior acervo ... http://t.co/pAyIIAMeNj"
        },
        {
            "author_id": "2450536520",
            "created_at": "2014-06-01T10:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "473050208788832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/Cub70MeXfU"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-01T10:34:15.000Z",
            "id": "473049880802652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/mwywF0xsgB"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-01T10:30:37.000Z",
            "id": "473048969321656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de junho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/xcWikuoUJZ"
        },
        {
            "author_id": "2543632264",
            "created_at": "2014-06-01T10:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "473048219807940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/aJ95BNdVWg"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-06-01T10:19:52.000Z",
            "id": "473046263655452673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA - Videos http://t.co/jPU5EOeifp"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-06-01T09:26:57.000Z",
            "id": "473032946027626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas paisagens no Lago #Skadar, parque nacional em #Montenegro #felipenosbalcas\u2026 http://t.co/giZOnTsztN"
        },
        {
            "author_id": "383499059",
            "created_at": "2014-06-01T08:21:40.000Z",
            "id": "473016518196723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe http://t.co/25BQGijzjm"
        },
        {
            "author_id": "276502728",
            "created_at": "2014-06-01T05:13:45.000Z",
            "id": "472969225934733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dormi pq amanha tenho q acorda cedo pra ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2374456658",
            "created_at": "2014-06-01T03:04:08.000Z",
            "id": "472936608946073600",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline Voc\u00ea sabe onde fica o Parque Estadual das Carna\u00fabas...Essa Semace!!!O que \u00e9 isso, Johnatan? http://t.co/TDHxIB1Kfx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-01T03:00:04.000Z",
            "id": "472935582889701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de junho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/un1lsCbOtj"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-06-01T02:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "472923175446396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti http://t.co/qYYiEOOfdX"
        },
        {
            "author_id": "53053802",
            "created_at": "2014-06-01T02:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 45,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "472920887298383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc (S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) http://t.co/dY4MYHxfa4"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-06-01T01:30:01.000Z",
            "id": "472912920914165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer todos os segredos escondidos nos mais dos 2000 hectares do Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia?... http://t.co/QRfS95wSNG"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-06-01T01:27:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "472912191742824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/gOxqT9m5Ir"
        },
        {
            "author_id": "247382597",
            "created_at": "2014-06-01T01:24:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84903543,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "472911481697492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de inverno (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/caNc0z4GLO"
        },
        {
            "author_id": "307865019",
            "created_at": "2014-06-01T00:41:10.000Z",
            "id": "472900627073617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nMuito lindo a simplicidade do lugar , chamado a aten\u00e7\u00e3o dos que admiram as obras... http://t.co/FrmO0E6OrS"
        },
        {
            "author_id": "571799249",
            "created_at": "2014-06-01T00:10:28.000Z",
            "id": "472892900947148801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff -Alberta- Canad\u00e1\nPonte Animal -  pontes naturais que salva a vida de milh\u00f5es de animais e... http://t.co/4Klz4jIoa9"
        },
        {
            "author_id": "48518480",
            "created_at": "2014-05-31T23:51:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "472888185174122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83d\udc4c @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/JSizi01uZ6"
        },
        {
            "author_id": "48518480",
            "created_at": "2014-05-31T23:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "472887680737763328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade \u00e9 tudo! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/gnwLbOz9Pt"
        },
        {
            "author_id": "50394252",
            "created_at": "2014-05-31T23:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "472882595114385408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock'n'Roll \\o/ (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) https://t.co/ncmhq1vVdh"
        },
        {
            "author_id": "69143145",
            "created_at": "2014-05-31T23:26:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 71,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472881843562639361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa junina do col\u00e9gio das sobrinhas \ud83d\ude0d (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/GN0lGyDidk"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-31T22:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92476707,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "472874924659716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/HjuYpMDqEn"
        },
        {
            "author_id": "328215374",
            "created_at": "2014-05-31T22:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.07171563,
                        -26.89836863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "472870666987782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 @ Parque Natural Municipal S\u00e3o Franscisco de Assis http://t.co/UFhziu65Vp"
        },
        {
            "author_id": "27068948",
            "created_at": "2014-05-31T22:37:43.000Z",
            "id": "472869562254233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa7... Ouvindo um som e olhando o mar... \ud83c\udfb6 #love #life #peace \u2764\ufe0f\ud83c\udf3b\u270c\ufe0f @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio\u2026 http://t.co/Q5LeMVmvGZ"
        },
        {
            "author_id": "371786221",
            "created_at": "2014-05-31T22:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69713119,
                        -25.78039023
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "472865690152488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Pessoalzinho\" do #jw kk, deu pra zoar hue \u2764\ufe0f #Lapa #PR @ Parque Estadual do Monge http://t.co/QPyrju205k"
        },
        {
            "author_id": "1016056820",
            "created_at": "2014-05-31T22:16:52.000Z",
            "id": "472864313863331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa dms o Parque Nacional de Ubajara'"
        },
        {
            "author_id": "123913574",
            "created_at": "2014-05-31T21:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83552554,
                        -15.85699185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "472859033641041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja infinito o que nos faz bem! #Goodvibes \u270c @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/sUVOqBwfe5"
        },
        {
            "author_id": "45584608",
            "created_at": "2014-05-31T21:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "45940626",
                        "start": 0,
                        "username": "Welbi"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "41881267",
                        "start": 9,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "472858591117213696",
            "in_reply_to_user_id": "45940626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Welbi O @xicograziano gostou mesmo de BH. Meus arapongas fotografaram ele hoje de manh\u00e3 no Parque Municipal http://t.co/0oyu0ixgLz"
        },
        {
            "author_id": "580346412",
            "created_at": "2014-05-31T21:47:08.000Z",
            "id": "472856829673091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal De Urussanga http://t.co/QCcHy8bmIq"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-05-31T21:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "472856591163596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amor @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/2Gyzp8Flt6"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-05-31T21:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "39732687",
                        "start": 28,
                        "username": "jonatasfirmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "472855974228025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu amor catiatourinho @jonatasfirmo @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/UVDzrwVMD5"
        },
        {
            "author_id": "45830505",
            "created_at": "2014-05-31T21:19:53.000Z",
            "id": "472849974557147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro com Mulheres na Reserva Extrativista d Marac\u00e1 no munic\u00edpio d Mazag\u00e3o / Amap\u00e1 . http://t.co/p9rUqUeTHk"
        },
        {
            "author_id": "2339411530",
            "created_at": "2014-05-31T21:12:36.000Z",
            "id": "472848138659954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lNMyrum7yW"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2014-05-31T21:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "184569205",
                        "start": 77,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "472847193628348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Zhangjiajie [fotos] http://t.co/ijNxBQRvEL via @ideiasgreen"
        },
        {
            "author_id": "478087603",
            "created_at": "2014-05-31T20:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.213454,
                        -5.6929248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "472840717384314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde agrad\u00e1vel! mais um dia de pesquisa conquistado. @ Area de Prote\u00e7ao Ambiental de Jenipabu\u2026 http://t.co/MVamw9YSE8"
        },
        {
            "author_id": "2453670420",
            "created_at": "2014-05-31T20:40:14.000Z",
            "id": "472839994978344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PONTOS DO BRASIL] O Parque Natural da Catacumba foi constru\u00eddo onde ficava uma Favela da Catacumba http://t.co/FhQs1dhE70"
        },
        {
            "author_id": "67076557",
            "created_at": "2014-05-31T20:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.31073337,
                        -23.77928976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "472838320020406273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agindo naturalmente (literalmente) \ud83c\udf3f\ud83c\udf43 @ Reserva Biol\u00f3gica Do Alto da Serra De Paranapiacaba http://t.co/bKRdOjdfyw"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2014-05-31T20:32:52.000Z",
            "id": "472838142970851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcha da Maconha passando! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 4 others) http://t.co/Xk3E08B6Xs"
        },
        {
            "author_id": "2345413063",
            "created_at": "2014-05-31T20:22:58.000Z",
            "id": "472835651302604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/6ZiDLl6Srx"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2014-05-31T20:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58903672,
                        -25.53850598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472835565633961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nobasiczone @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/m8xvUA3mbN"
        },
        {
            "author_id": "55906791",
            "created_at": "2014-05-31T20:07:19.000Z",
            "id": "472831712842366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores!!! Dia de Parque M\u00e3e Bonif\u00e1cia \u2764\ufe0f @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/7H1ZLGpC5C"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-05-31T20:00:05.000Z",
            "id": "472829890296053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Five no Kruger Park\n\nSafari no Parque Nacional de Kruger que nos levar\u00e1 em busca dos m\u00edticos \u201cbig five\u201d e de... http://t.co/6jZvDq51SN"
        },
        {
            "author_id": "165868389",
            "created_at": "2014-05-31T19:46:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95129651,
                        -19.81864481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "472826345978748929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas! \u270c \n\nObs: #Selfie em homenagem ao Matheus. Kk @ Parque Estadual Do Sumidouro http://t.co/gjBH5BPZpB"
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-31T19:40:38.000Z",
            "id": "472824996977340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes:  http://t.co/j9IpvBj68N"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2014-05-31T19:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58903672,
                        -25.53850598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472823991611424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoBasics @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/m8xvUA3mbN"
        },
        {
            "author_id": "43096295",
            "created_at": "2014-05-31T19:27:54.000Z",
            "id": "472821791506051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo 100 Anos Vin\u00edcius de Moraes, no Rio. @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/AmXnuvYUWz"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2014-05-31T19:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58903672,
                        -25.53850598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472819917277110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoBasics @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/wPp966gDe8"
        },
        {
            "author_id": "65177770",
            "created_at": "2014-05-31T19:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428632,
                        -22.40294065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "472819426652614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de #impactoesperan\u00e7a #aunicaresperan\u00e7a #rumoaoceu #vscocam \ud83d\ude4f\ud83d\udcda @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/1sg54YFlCv"
        },
        {
            "author_id": "63816381",
            "created_at": "2014-05-31T19:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "472817748197011457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4a Feira do livro de Osasco :3 (@ Parque Municipal Chico Mendes) https://t.co/D8b4VE5h4h"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-05-31T19:01:23.000Z",
            "id": "472815117063974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da 1\u00aa S\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio realizaram no per\u00edodo de 26 a 30 de maio  estudo de campo no Parque Nacional... http://t.co/RAR4hasGvV"
        },
        {
            "author_id": "1160977106",
            "created_at": "2014-05-31T19:00:01.000Z",
            "id": "472814775966375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o Parque Municipal de Barreiros est\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio. A programa\u00e7\u00e3o acontece de 09h \u00e0s 17h e contar\u00e1... http://t.co/rZQ07P8EyJ"
        },
        {
            "author_id": "294390028",
            "created_at": "2014-05-31T18:58:04.000Z",
            "id": "472814282703245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u270c \ud83d\ude01 http://t.co/TgeiTX2K8v"
        },
        {
            "author_id": "45254839",
            "created_at": "2014-05-31T18:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03344542,
                        -20.05995759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "472812400560050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PartiuBH (@ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a w/ 2 others) https://t.co/fhwRGH0DVO"
        },
        {
            "author_id": "128781510",
            "created_at": "2014-05-31T18:48:27.000Z",
            "id": "472811862699290625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura....\nBiblioteca Parque Estadual\nRIO DE JANEIRO http://t.co/fcI9V8sYiK"
        },
        {
            "author_id": "876754764",
            "created_at": "2014-05-31T18:48:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d56c7add83faa208"
            },
            "id": "472811828670910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de julho baile do chopp colorido em paim #parque #municipal #de #exposi\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "84675278",
            "created_at": "2014-05-31T18:42:44.000Z",
            "id": "472810424279109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "macuco safari!\n&lt;3 @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/XreUJHRHIa"
        },
        {
            "author_id": "2453670420",
            "created_at": "2014-05-31T18:40:19.000Z",
            "id": "472809817346940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PONTOS DO BRASIL] O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte em MG http://t.co/gAuYvNgQ6U"
        },
        {
            "author_id": "18539351",
            "created_at": "2014-05-31T18:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60633506,
                        -18.23842282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "472809409526366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo, sair de casa no frio e caminhar 15k. Como pude? Kkkkk @ Parque Estadual do Biribiri,\u2026 http://t.co/kLVhZomNXf"
        },
        {
            "author_id": "2259497102",
            "created_at": "2014-05-31T18:35:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2979054562",
                        "start": 0,
                        "username": "soudaines"
                    }
                ]
            },
            "id": "472808594233364480",
            "in_reply_to_user_id": "871619138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SouDaInes ao pe do parque municipal s2"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2014-05-31T17:21:33.000Z",
            "id": "472789996559413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente foram registados novos planos de timelapse no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e desta vez o motivo... http://t.co/8BtxFLg5G3"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2014-05-31T17:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "389918596",
                        "start": 39,
                        "username": "TomxPinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "472785556783374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica para o fim de semana!\nFa\u00e7a como o\u00a0@tomxpinheiro\u00a0e aprecie cada detalhe do Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/oBQa62pFip"
        },
        {
            "author_id": "63557158",
            "created_at": "2014-05-31T17:01:59.000Z",
            "id": "472785072131964929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/p21QhaxcyK"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-05-31T16:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472783538555998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/WIzwVuMHJJ"
        },
        {
            "author_id": "166288096",
            "created_at": "2014-05-31T16:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.53719027,
                        -22.48256103
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "472776451763478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia! \ud83d\ude03 #nature #cachoeira #trip #goodvibes #love #landscape @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/VkfkZCObmV"
        },
        {
            "author_id": "201282448",
            "created_at": "2014-05-31T16:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "472773357528944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) w/ 2 others http://t.co/ceJEAMyAdG"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-05-31T15:48:45.000Z",
            "id": "472766642863476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "12h50 Passeata na Afonso Pena, frente ao Parque Municipal, segue em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-05-31T15:30:37.000Z",
            "id": "472762078264963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/duqVmzH48K"
        },
        {
            "author_id": "209215376",
            "created_at": "2014-05-31T15:24:17.000Z",
            "id": "472760482843996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/DijpQQsAVf"
        },
        {
            "author_id": "2532761042",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:44.000Z",
            "id": "472759842558324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/xBfQP2REsi"
        },
        {
            "author_id": "2161861885",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:33.000Z",
            "id": "472759797696045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/FZJx0ngb3F"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:33.000Z",
            "id": "472759795926065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/1rzO6L3R2E"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:32.000Z",
            "id": "472759792528678913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/rekJxpC5kB"
        },
        {
            "author_id": "21125474",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:31.000Z",
            "id": "472759788997070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/16O2MU4EX4"
        },
        {
            "author_id": "1090863606",
            "created_at": "2014-05-31T15:12:23.000Z",
            "id": "472757489361252352",
            "in_reply_to_user_id": "1512213998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zaincontrato me avisa pra gente se encontrar la no parque nacional no mato o que voce acha"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-05-31T15:00:19.000Z",
            "id": "472754453373018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual convida para exposi\u00e7\u00e3o gratuita Vin\u00edcius de Moraes \u2013 100 anos. Aberta at\u00e9 as 20h. Des\u00e7a na Esta\u00e7\u00e3o Central."
        },
        {
            "author_id": "353641520",
            "created_at": "2014-05-31T14:54:08.000Z",
            "id": "472752897500123136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dizer que mais tarde vou voltar pro parque nacional pq \u00f3\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "723908210",
            "created_at": "2014-05-31T14:30:57.000Z",
            "id": "472747062904492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/FLnzpCUEAv #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-05-31T14:30:43.000Z",
            "id": "472747002363535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 visitou a exposi\u00e7\u00e3o #100AnosVinicius na Biblioteca Parque Estadual? Venha saber mais sobre a obra desse... http://t.co/0DOLmUh0sV"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-05-31T14:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472743923371495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encontrofamiliar #pmi #parquedosidosos #robertapersonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/RdYXmkz0Jb"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-05-31T14:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472740822883254274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encontrofamiliar #pmi #parquedosidosos #robertapersonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/PRSnB5K5Av"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-05-31T13:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472736490976321537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encontrofamiliar #gostosudomeu #semprecomigo #robertapersonal #jonathantri @ PMI -Parque Municipal Do\u2026 http://t.co/kj9FHZCWBj"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-31T13:46:07.000Z",
            "id": "472735778024341504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante de Itacoatiara - Morro das Andorinhas - Parque Estadual da Serra da Tiririca - Niter\u00f3i - Rio\u2026 http://t.co/Abn6eJFxy7"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-05-31T13:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472735415410384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encontrofamiliar #pmi #parquedosidosos #robertapersonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/DTeysLxa97"
        },
        {
            "author_id": "339336817",
            "created_at": "2014-05-31T13:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.88603954,
                        -23.54637389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "472734948219420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu tinha q ir no parque municipal tb \ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-05-31T13:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472734809052049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#encontrofamiliar #pmi #parquedosidosos #robertaperaonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/ffl3ya1fg8"
        },
        {
            "author_id": "83487904",
            "created_at": "2014-05-31T13:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01788763,
                        -3.0979896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472733595744731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncontroFamiliar #PMI #parquedosidosos #robertaperaonal @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/GEAgHQIFEj"
        },
        {
            "author_id": "278126595",
            "created_at": "2014-05-31T13:07:52.000Z",
            "id": "472726152734597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel.\nAMANH\u00c3, DOMINGO, NO PARQUE MUNICIPAL, \u00c0S 11 HORAS!\nVeja mais dicas culturais... http://t.co/91VfrrIRlN"
        },
        {
            "author_id": "309937834",
            "created_at": "2014-05-31T13:02:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03358942,
                        -20.06052606
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "472724719284662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto n\u00e3o se explica, pratica. @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/vNMrmCpCl4"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2014-05-31T13:01:38.000Z",
            "id": "472724584975069186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na Austr\u00e1lia, que tal conhecer a Magnetic Island? A ilha \u00e9 coberta com 2/3 de parque nacional, sendo um habitat natural de coalas."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2014-05-31T12:48:40.000Z",
            "id": "472721319973638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque fortalece a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental em junho: 31/05/2014 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u e as con... http://t.co/WdwiKjZooM"
        },
        {
            "author_id": "325879792",
            "created_at": "2014-05-31T12:16:14.000Z",
            "id": "472713161280589825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora amanh\u00e3 para parque municipal em BH . http://t.co/oUPF2SkSeA"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2014-05-31T12:06:56.000Z",
            "id": "472710817256067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande\nDois homens foram flagrados com animal abatido... http://t.co/CcRxCoNciu"
        },
        {
            "author_id": "1273337160",
            "created_at": "2014-05-31T11:57:09.000Z",
            "id": "472708357800095745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea+Verde: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Lrec6kLhzF"
        },
        {
            "author_id": "46988384",
            "created_at": "2014-05-31T11:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "472708236316246018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/0WC2CQPRMN"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-05-31T11:56:05.000Z",
            "id": "472708088957775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a algumas a\u00e7\u00f5es realizadas pela Ecocataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u para proteger o meio ambiente. http://t.co/tD0UbwJyzD"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-05-31T11:23:18.000Z",
            "id": "472699838476214275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, Santa Catarina, Mar\u00e7o de 2014. - Mar Sem Fim http://t.co/5pTkeWToSF"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-05-31T11:21:01.000Z",
            "id": "472699265513705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos subir!\nVejam que linda nossa cidade ao fundo e a Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1! http://t.co/xhh96Blxnp"
        },
        {
            "author_id": "819343375",
            "created_at": "2014-05-31T10:43:18.000Z",
            "id": "472689771219668994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA! #HealthyLife #TaiChinoParque (Check-in: Parque Municipal De Bh) http://t.co/vlkHqPovHQ"
        },
        {
            "author_id": "127194461",
            "created_at": "2014-05-31T10:01:03.000Z",
            "id": "472679141184000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teve bom :)  #miss #goodvibes  #loveit #BH @ Parque Municipal http://t.co/iHeAElVd2p"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-31T09:46:53.000Z",
            "id": "472675576105676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/HG9lu6nHD3"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-05-31T09:46:27.000Z",
            "id": "472675463744069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Floresta Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "168813000",
            "created_at": "2014-05-31T05:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30288696,
                        -27.88731332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "472609688983732225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque igual a voc\u00ea, n\u00e3o h\u00e1! #eitacarijoveio @ Parque Municipal De Exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/vzx3NWGF8d"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:47:40.000Z",
            "id": "472600274209894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Fogo q Queima em Mim... @fariapericles show de fogos!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZeHWfGIWEC"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:46:09.000Z",
            "id": "472599890652958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Show de Luzes @fariapericles \ud83d\udc8e\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/S1KgnOhN9Y"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:19:35.000Z",
            "id": "472593205574107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tutaalmeida fazendo oq mais gosta tocar Curimba!!! Curimbeiro Nato!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\ude31 @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/24vl8NOmeA"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:13:49.000Z",
            "id": "472591753737150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplismente Lotadassooooooo @fariapericles \ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\ud83d\udc6b\ud83d\udc6a\ud83d\udc8f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6a\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83d\udc8f\ud83d\udd1d\ud83c\udfa4\u2764\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4d @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/olRHS7Mg16"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:11:48.000Z",
            "id": "472591249887621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pap\u00e9is Coloridos para o show ficar mais lindo!! @fariapericles \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/WGRHOx4Tgp"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:10:02.000Z",
            "id": "472590805387837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agradecimento \u00e9 Tudo!! @fariapericles \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\u2764\ufe0f\ud83c\udfa4\ud83d\udc4c @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/26grEh6SCb"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:08:18.000Z",
            "id": "472590366940463104",
            "in_reply_to_user_id": "83207164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fariapericles Contagiando o Povo!! \ud83d\udd1d\ud83c\udfa4\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/NCd78SwRrF"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:02:35.000Z",
            "id": "472588928487555072",
            "in_reply_to_user_id": "83207164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fariapericles Tentando Enchergar a Multid\u00e3o!! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\ud83d\udc8e @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/lAqjNPpBQt"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:01:30.000Z",
            "id": "472588657329573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chegou o General da Banda @fariapericles em Cena!!! \ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vIxB8SwZvj"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:00:40.000Z",
            "id": "472588446855593984",
            "in_reply_to_user_id": "83207164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fariapericles entrando e@ A\u00e7\u00e3o!!! \ud83d\udc8e\ud83c\udfa4\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/GEcNFk79re"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T03:59:35.000Z",
            "id": "472588175173373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquecendo as Naves!! A espera do @fariapericles entrar em cena!!!\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hMDJplX7bk"
        },
        {
            "author_id": "723020178",
            "created_at": "2014-05-31T02:47:40.000Z",
            "id": "472570075824656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao parque estadual do rio doce ."
        },
        {
            "author_id": "134467722",
            "created_at": "2014-05-31T02:40:41.000Z",
            "id": "472568318160044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guardabosques #riodojaneiroinstagram @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/KGUPU3LpJG"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-05-31T02:34:22.000Z",
            "id": "472566728199634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S.P. - Brasil http://t.co/s9FOQzuTak"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-05-31T02:33:57.000Z",
            "id": "472566624651051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho nos dias 07 e 08 de Junho (S\u00e1bado e Domingo): Parque Estadual Marinho \n\nPr\u00e9-requisitos:\n\n\u00b7 Para o... http://t.co/e0iLQ6zFQs"
        },
        {
            "author_id": "316877882",
            "created_at": "2014-05-31T02:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "8537092",
                        "start": 39,
                        "username": "bruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "472566564840280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Fotografia por Bruno Brendell ( @bruno.brendell ) (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/xeKVXM9kb4"
        },
        {
            "author_id": "316877882",
            "created_at": "2014-05-31T02:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "635453",
                        "start": 32,
                        "username": "BrunoMonteiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "472566553914130434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia por Bruno Brendell ( @brunomonteiro.brendell  ) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Zru6orbg7X"
        },
        {
            "author_id": "45158319",
            "created_at": "2014-05-31T02:32:31.000Z",
            "id": "472566261897912320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira - S.P. - Brasil http://t.co/ItonMhZRAQ"
        },
        {
            "author_id": "73949347",
            "created_at": "2014-05-31T01:36:54.000Z",
            "id": "472552265207648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEXTOS SOLTOS: \u201cUma breve passagem pelo Parque Nacional Grande Sert\u00e3o: Veredas. Agosto de MMIX d.C.\u201d http://t.co/DEWbdcLIxg"
        },
        {
            "author_id": "2481688905",
            "created_at": "2014-05-31T01:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8429161,
                        -16.6895347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "472549553405976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Lapa Grande http://t.co/rELoLcahzb"
        },
        {
            "author_id": "81441870",
            "created_at": "2014-05-31T01:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "14116807",
                        "start": 100,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "472549523630198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Ponta da Tulha ser\u00e1 discutida nas comunidades http://t.co/w7HVYiYWxY via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "62171664",
            "created_at": "2014-05-31T01:20:08.000Z",
            "id": "472548048720371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"produtores rurais se movimentam para cortar pela metade o PARQUE ESTADUAL DA SERRA DOURADA.\n\nPARQUE ECOL\u00d3GICO... http://t.co/bqdHHyNNF1"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2014-05-31T01:07:52.000Z",
            "id": "472544961096065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicasDeFDS \u2013 SAB e DOM (31/05 e 01/06) tem Mostra FICI nas Bibliotecas Parque Estadual Centro, Niter\u00f3i e Manguinhos #Rio #gratis #Niteroi"
        },
        {
            "author_id": "350618104",
            "created_at": "2014-05-31T01:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1524873,
                        -22.478217
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "472544266661928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7ao 100 anos Vinicius de Moraes na biblioteca parque estadual top"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-31T00:55:12.000Z",
            "id": "472541769960140801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/DtByD6UlSA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-31T00:55:07.000Z",
            "id": "472541749445816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/BMx4NcHKbq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-31T00:51:46.000Z",
            "id": "472540906638172161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ncen7bLShs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-31T00:51:41.000Z",
            "id": "472540885524049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JlYftbwcXg"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-05-31T00:48:51.000Z",
            "id": "472540173100937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerramos a sexta-feira com uma bela paisagem do Parque Nacional Torres del Paine. Boa noite! http://t.co/UvAx6QsHf1"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-05-31T00:42:46.000Z",
            "id": "472538641483702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Ilha Grande ganha Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/aqfs46aqJP"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-31T00:24:02.000Z",
            "id": "472533928273006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Canaleta para o Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/KcnG402iEA"
        },
        {
            "author_id": "2554241813",
            "created_at": "2014-05-30T23:53:43.000Z",
            "id": "472526300637581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/kkket22F99"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-05-30T23:32:32.000Z",
            "id": "472520968263725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/ZESUwUe7Dv"
        },
        {
            "author_id": "2530441890",
            "created_at": "2014-05-30T23:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2532485911",
                        "start": 4,
                        "username": "bazillineto"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "2530441890",
                        "start": 36,
                        "username": "Blog_Guapuruvu"
                    }
                ]
            },
            "id": "472514309281820672",
            "in_reply_to_user_id": "2532485911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @bazillineto. Seja bem vindo ao @Blog_Guapuruvu! Hoje contamos a  experi\u00eancia da Reserva Extrativista do Mandira http://t.co/x9kYNBN6jW"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-30T22:51:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92476707,
                        -20.02549534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "472510746782613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/SRBrUNQGLv"
        },
        {
            "author_id": "54864268",
            "created_at": "2014-05-30T22:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18732209,
                        -22.90423892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "472510132988182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/9kkAeADDV5"
        },
        {
            "author_id": "238830446",
            "created_at": "2014-05-30T22:43:39.000Z",
            "id": "472508664335855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 (Solol\u00e1) http://t.co/sLwTj0mOYD"
        },
        {
            "author_id": "200549260",
            "created_at": "2014-05-30T22:33:16.000Z",
            "id": "472506052295266305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos por aqui, e amanh\u00e3 Visita ao Parque Estadual Guartel\u00e1! \u2014 se sentindo cansado em Tibaji http://t.co/kp8FNrNK6W"
        },
        {
            "author_id": "1016056820",
            "created_at": "2014-05-30T22:22:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a43b566821437add"
            },
            "id": "472503395988025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3' aula de campo no Parque Nacional de Ubajara hehehh ;D"
        },
        {
            "author_id": "167454150",
            "created_at": "2014-05-30T22:16:33.000Z",
            "id": "472501846641500162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto de Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara.\nParque Nacional do Catimbau \nRio Grande do Norte http://t.co/eG7AoVRc1F"
        },
        {
            "author_id": "84737121",
            "created_at": "2014-05-30T22:06:57.000Z",
            "id": "472499428910465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui na biblioteca parque estadual hoje de novo e: amor."
        },
        {
            "author_id": "62633758",
            "created_at": "2014-05-30T22:06:41.000Z",
            "id": "472499361721491456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar protegeu ambiente, mas causou pol\u00eamica entre moradores | Ag\u00eancia FAPESP :: Especiais http://t.co/2AKNri50kC"
        },
        {
            "author_id": "363030447",
            "created_at": "2014-05-30T22:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2358618428",
                        "start": 0,
                        "username": "lovatocobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "472497932089184256",
            "in_reply_to_user_id": "1720684675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lovatocobra se for de Bernardo de Souza \u00e9 no Parque Municipal. E se for de Caieiras \u00e9 no final"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-30T21:34:34.000Z",
            "id": "472491282057953282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/RPNVejhA0D"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T21:25:54.000Z",
            "id": "472489099459571713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/bbGKeTMFEn"
        },
        {
            "author_id": "515806979",
            "created_at": "2014-05-30T21:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "44107208",
                        "start": 101,
                        "username": "marcelorangel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "472487492776517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (30) acontece mais uma Caminhada Noturna da Lua Nova, no Parque Estadual de Vila Velha. @marcelorangel1 http://t.co/bUIRJZTmIx"
        },
        {
            "author_id": "256512219",
            "created_at": "2014-05-30T21:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "472487078476132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aula de aer\u00f3bica com o pessoal do EVS New Business Style (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/CM5YDOHGjN"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-30T21:16:41.000Z",
            "id": "472486778704637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira etapa da renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Tijuca foi conclu\u00edda. Saiba como foi:... http://t.co/Y0IQY9Xuyo"
        },
        {
            "author_id": "241398132",
            "created_at": "2014-05-30T21:15:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1638a3be6a9ed61"
            },
            "id": "472486405491273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certamente uma \u00f3tima selfie com sono no sol por\u00e9m frio durante o trabalho de campo @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/VLm2ynuIlD"
        },
        {
            "author_id": "1376220614",
            "created_at": "2014-05-30T21:02:31.000Z",
            "id": "472483213517258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vier visitar o #FashionCityBrasil poder\u00e1 conhecer a Serra do Cip\u00f3, um Parque Nacional com in\u00fameras cachoeiras e beleza \u00edmpar."
        },
        {
            "author_id": "60900059",
            "created_at": "2014-05-30T20:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1974705,
                        -19.9459685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "472478485454143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde. @ Parque Natural Municipal Felisberto Neves http://t.co/Wz4fMNIXma"
        },
        {
            "author_id": "89828203",
            "created_at": "2014-05-30T20:39:37.000Z",
            "id": "472477450925248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza! http://t.co/LzStWqKHKB"
        },
        {
            "author_id": "430315994",
            "created_at": "2014-05-30T20:31:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "472475352510767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/1rMJEyq3FQ"
        },
        {
            "author_id": "15663679",
            "created_at": "2014-05-30T20:06:07.000Z",
            "id": "472469020969795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dj da festa infantil no parque municipal da rua de tr\u00e1s encerra a SEGUNDA SEMANA de festividades com mariah carey https://t.co/KYaLw3y4xv"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2014-05-30T19:48:09.000Z",
            "id": "472464501053591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VivaMata2014 + Primeira Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Brasil (ATOL DAS ROCAS) em ambiente hostil e as dificuldades de manuten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "145664365",
            "created_at": "2014-05-30T19:40:22.000Z",
            "id": "472462542158438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7ara - Semin\u00e1rio aborda educa\u00e7\u00e3o fiscal: http://t.co/Rrha75Jgza\n\nEvento foi realizado no Parque Municipal... http://t.co/O6iGCiFzmu"
        },
        {
            "author_id": "36694728",
            "created_at": "2014-05-30T19:29:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "472459816615821313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/Kkksi9UTBZ"
        },
        {
            "author_id": "2185887496",
            "created_at": "2014-05-30T19:18:25.000Z",
            "id": "472457019287678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed (Itagua\u00ed, RJ) http://t.co/IlqLgXgRh4"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2014-05-30T19:11:07.000Z",
            "id": "472455179367751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional da Cro\u00e1cia vale muito a visita! http://t.co/FhDsz2p0s4 http://t.co/AlooxMApVD"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2014-05-30T19:10:21.000Z",
            "id": "472454988292055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional da Cro\u00e1cia vale muito a visita! http://t.co/FhDsz2p0s4"
        },
        {
            "author_id": "56816477",
            "created_at": "2014-05-30T19:10:21.000Z",
            "id": "472454987629748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional da Cro\u00e1cia vale muito a visita! http://t.co/FBGKvewWTe"
        },
        {
            "author_id": "74918168",
            "created_at": "2014-05-30T18:59:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47922764,
                        -25.61438564
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472452140103782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picture @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Dcs14BSdRT"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-05-30T18:59:02.000Z",
            "id": "472452137751158784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso se transforma. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/FIXuRQwKoh"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-30T18:32:13.000Z",
            "id": "472445390873034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco - Consema debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tatu Bola http://t.co/0kOtflr1rM"
        },
        {
            "author_id": "60180645",
            "created_at": "2014-05-30T18:23:27.000Z",
            "id": "472443183960322050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de Lego com as pe\u00e7as que a vida me prega. \ud83d\ude09\ud83d\udca6 #TGIF @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/XZWLZD9VfM"
        },
        {
            "author_id": "2563282647",
            "created_at": "2014-05-30T18:20:57.000Z",
            "id": "472442554445598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio do Boqueir\u00e3o - Pintura Rupestre - Parque Nacional da Serra da Capivara. S\u00e3o Raimundo Nonato. @\u2026 http://t.co/EhSZKeRUhn"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-05-30T17:30:08.000Z",
            "id": "472429768894578689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTICIPA\u00c7\u00c3O FEDERAL: grata satisfa\u00e7\u00e3o de compartilhar com os colegas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 um pouco da... http://t.co/o7cyZfWxIS"
        },
        {
            "author_id": "89695242",
            "created_at": "2014-05-30T17:17:15.000Z",
            "id": "472426523929358338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG! O Teatro M\u00e1gico t\u00e1 em BH! Mas vai fazer show l\u00e1 no Chevrolet Hall - pufffff!!!! Queria um show de madrugada l\u00e1 no Parque  Municipal."
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:50.000Z",
            "id": "472425666843901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/9hkYp9IZqF"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:38.000Z",
            "id": "472425615002316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/21iyUFthja"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:19.000Z",
            "id": "472425533129506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/JBVFnKEekT"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-30T17:13:02.000Z",
            "id": "472425462799409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande: Dois homens foram flagrados com animal abat... http://t.co/Q0atKGERGb"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2014-05-30T17:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8852407,
                        -16.7570142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "472424103287455746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curtindo a brisa do vento.. (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/OhY7O7keOX"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-30T17:00:24.000Z",
            "id": "472422286172385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/kOrrNZJqNb"
        },
        {
            "author_id": "17452304",
            "created_at": "2014-05-30T16:37:34.000Z",
            "id": "472416538826252289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IX Encontro Petnet - 31 de Maio - Parque Municipal da Ribeira (Quinta de Santa Eul\u00e1lia). O IX Encontro Petnet... http://t.co/urrZ2VYdE6"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-05-30T16:36:51.000Z",
            "id": "472416360065413122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo C\u00e9sar Dames Passos autorizou a extra\u00e7\u00e3o irregular de recursos minerais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  #MPF http://t.co/VlVuaT3yjg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Erechim, Brasil",
                "id": "d56c7add83faa208",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipu, Brasil",
                "id": "a43b566821437add",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil",
                "id": "d1638a3be6a9ed61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43260429",
                "name": "Rubens Bueno",
                "username": "23rubensbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191848089",
                "name": "Conex\u00e3o Light",
                "username": "conexaolight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "520283358",
                "name": "edesio braga",
                "username": "EdesioBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96839479",
                "name": "Arles Ximenes",
                "username": "arlesximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211640522",
                "name": "D\u0394S QU\u039e\u0392\u024c\u0394D\u0394S",
                "username": "DasQuebradasDQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227756828",
                "name": "nymph",
                "username": "langueninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494262798",
                "name": "Parque Assis Brasil",
                "username": "ParqueAssisBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195475752",
                "name": "fabricio fernandes",
                "username": "briciofernands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84670587",
                "name": "Folha Online.es",
                "username": "folhaonline_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186998671",
                "name": "Bad Cat \ud83d\ude3c",
                "username": "santoabrilg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308886348",
                "name": "Hector S",
                "username": "Hectorsanttos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841838600",
                "name": "Eu curto Botucatu ",
                "username": "EucurtoBotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1740099420",
                "name": "Rodrigo Rios \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rios_info83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152384522",
                "name": "Pipoka",
                "username": "pipokakm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143493",
                "name": "Portal Sul Not\u00edcias",
                "username": "sulnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45130439",
                "name": "Tv Jaguar",
                "username": "tvjaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224110343",
                "name": "Ingrid Gr\u00fcndig",
                "username": "ingridgrundig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60166537",
                "name": "paulo henrique reis",
                "username": "darth_paulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227793260",
                "name": "Cayo Rodrigues",
                "username": "cayovrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378499962",
                "name": "nano trabisco",
                "username": "TrabiscoNano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117957430",
                "name": "Nyhara",
                "username": "Nyharak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344077163",
                "name": "Anderson Alessandro",
                "username": "anderson_negaao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115870880",
                "name": "Pedro Cervejeiro",
                "username": "Pedrocervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25881267",
                "name": "MASSA FM94.5",
                "username": "MassaFm94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2517924167",
                "name": "Gilmar #tim beta",
                "username": "gilplay128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297282361",
                "name": "julianocruz",
                "username": "julianop25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213136114",
                "name": "Heber Augusto",
                "username": "hebinho84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914338772",
                "name": "Carla Sananda",
                "username": "CarlaGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244450031",
                "name": "\ud83c\udf35Angela Souza\ud83c\udf35",
                "username": "angelas99734822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66468535",
                "name": "VicenteNeto",
                "username": "Vicentegurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182513219",
                "name": "Jailson Souza",
                "username": "Jailsonfmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200882763",
                "name": "Carolina Lima",
                "username": "carolparreiras_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223627754",
                "name": "Marcelo Bracarense",
                "username": "mbracarense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653509390",
                "name": "Nanda",
                "username": "nanda_2316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227754874",
                "name": "C L A U \u2728",
                "username": "clauufonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492432421",
                "name": "reportertb",
                "username": "reportertb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2424904536",
                "name": "\u2728plim\u2728plim\u2728",
                "username": "Paulakarolinesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153635061",
                "name": "Ricardo Rampa",
                "username": "Ricarampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301003105",
                "name": "Dannyh Luanete",
                "username": "BellaOFSam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234713950",
                "name": "Hot\u00e9is Econ\u00f4micos",
                "username": "h_economicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126931103",
                "name": "Whatever",
                "username": "erikharada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574549005",
                "name": "leoandraderfilho",
                "username": "leoandraderfilh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162223584",
                "name": "Schultz",
                "username": "faelschultz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520072084",
                "name": "Paulo Felix Santos",
                "username": "PauloFelixS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400367835",
                "name": "mariana",
                "username": "cbsmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286815237",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "_ritaalvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45158319",
                "name": "Renata Pitanga - Fot\u00f3grafa",
                "username": "RePitangaFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162730254",
                "name": "Krika",
                "username": "StarKrika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107165810",
                "name": "Reeducar & Crescer",
                "username": "ReeducarCrescer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632994",
                "name": "carolina ernesto",
                "username": "carol_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165114690",
                "name": "Casa da Vila",
                "username": "Casa_da_Vila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20110490",
                "name": "Patricia Navarro",
                "username": "patricianavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627510",
                "name": "aline suzete",
                "username": "alinesuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327602183",
                "name": "ayala heidrich",
                "username": "ayalaheidrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632645",
                "name": "camilla arduino",
                "username": "camillaarduino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161527577",
                "name": "Antonia Lucia Camara",
                "username": "DepAntoniaLucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188305497",
                "name": "hevelyne",
                "username": "profhevelyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59161021",
                "name": "Jornal Acontece",
                "username": "AconteceDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230562461",
                "name": "Ana Laura C\u00f3rdova",
                "username": "Anawingertt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252403463",
                "name": "AILTON SOUZA PHOTO",
                "username": "ailtonsza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22661336",
                "name": "Planes, Trains, F1",
                "username": "KieraReilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575959174",
                "name": "iCenter Brasil",
                "username": "iCenterBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453225569",
                "name": "Leila Tavares",
                "username": "Leila_Barbalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19300536",
                "name": "Chora Minha Nega",
                "username": "guip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4328967983",
                "name": "agora \u00e9 @luquinha \u2693\ufe0f",
                "username": "pqpvoces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906979519",
                "name": "Victor Berriel",
                "username": "vyktorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291835389",
                "name": "Franklin \uf8ff",
                "username": "FranklinC95_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859020475",
                "name": "Mina Yodono",
                "username": "MinaYodono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321616429",
                "name": "\u24df Fabio M Silva",
                "username": "botarock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173230368",
                "name": "Mariette",
                "username": "MarietteL0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470363217",
                "name": "Na Responsa!",
                "username": "na_responsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190043396",
                "name": "NASSER",
                "username": "SAZONM20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35765232",
                "name": "Programa P\u00e2nico",
                "username": "programapanico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33696593",
                "name": "Pinguim",
                "username": "pinguim_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979019042",
                "name": "R\u00e1dio Sorte Music ( \u904b )",
                "username": "RadioSorteMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182602301",
                "name": "Fabricio Vasconcelos",
                "username": "fabricio_vcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277049458",
                "name": "Mestre Jur\u00eddico",
                "username": "mestre_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "425144982",
                "name": "igor vjhvjgiu ugui",
                "username": "doidinh32423",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113661158",
                "name": "Paulo R.",
                "username": "prdoors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946659818",
                "name": "Revista HCSM",
                "username": "revistaHCSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476855477",
                "name": "clayson seven",
                "username": "claysonseven7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz #EPJuliette \ud83c\udf35",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170192205",
                "name": "Renato",
                "username": "Aguiar144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492794603",
                "name": "antonio  tim beta",
                "username": "antonio09101310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51604419",
                "name": "titio da bella",
                "username": "_samucastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542632911",
                "name": "\u21ad\u25b6\u25b7\u24dd\u24d8\u24dd\u24de\u25c1\u25c0\u21ad\u2122X\ufe4fX",
                "username": "ninocyclop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83493760",
                "name": "talita leal",
                "username": "talitapleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118520345",
                "name": "Fabi Novello",
                "username": "fabinovello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472223542",
                "name": "Blog PerdidosNoMundo",
                "username": "perdidosatmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36377851",
                "name": "breno sem H",
                "username": "_brenoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438579857",
                "name": "J\u00falioC\u00e9sarVS\u00e9rgio",
                "username": "julio_kojak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65191524",
                "name": "Wilson Sideral",
                "username": "sideraloficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "355900209",
                "name": "Ozai",
                "username": "neur0tic00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217895810",
                "name": "Flora Celjar",
                "username": "floceljar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102439635",
                "name": "Buddha",
                "username": "theeggwoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269831129",
                "name": "basculho ambulante",
                "username": "kurasakimeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121897550",
                "name": "Thalles Aguilar",
                "username": "ThallesAguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59370346",
                "name": "thiago cardoso \u2720",
                "username": "_thcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217883868",
                "name": "David Espada",
                "username": "davidspada7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326573020",
                "name": "Mary & Luiz",
                "username": "MarinalvaF1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48088490",
                "name": "h\u00e9ctor b\u00e9jar stan account",
                "username": "claushot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15290930",
                "name": "Cassim",
                "username": "cassimf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76708893",
                "name": "Vaca Profana",
                "username": "IhFudeuMah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175148039",
                "name": "Lucas Peixoto",
                "username": "LucasPeiixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75622514",
                "name": "f\u00e1tima\u2728",
                "username": "fatimahelenab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176123333",
                "name": "Marcos Vicente",
                "username": "marcoss_vini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69727844",
                "name": "Cassio Carvalho",
                "username": "cassiocarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423250859",
                "name": "WILIAN VIANA",
                "username": "WILIANVIANA97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768076668",
                "name": "samantha jones by satc",
                "username": "samjxnner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472968215",
                "name": "Esthela pi\u00f1a",
                "username": "Esthela1010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192048867",
                "name": "Ren\u00ea",
                "username": "Leandro_Rene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375449096",
                "name": "Leandro Borges",
                "username": "borgessleandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209734853",
                "name": "Bishoujo Ceci \u2728",
                "username": "_cosmicheart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323009876",
                "name": "Sunflower \ud83c\udf3b",
                "username": "JesseeCherry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998856",
                "name": "Glauber Piva",
                "username": "glauberpiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345395890",
                "name": "larissa",
                "username": "laripoe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64068950",
                "name": "Fernando Caseiro",
                "username": "OSoPPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538229926",
                "name": "TheCrewBR",
                "username": "TheCrewBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395106570",
                "name": "Andr\u00e9 Thundersound",
                "username": "Caborio382",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395058969",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "MaiaPauloxxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66822080",
                "name": "Remyton",
                "username": "Remytom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33663105",
                "name": "Echelon Brazil",
                "username": "EchelonBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542841279",
                "name": "HUGO",
                "username": "hploureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320860352",
                "name": "Nath\u00e1lia Passos",
                "username": "NattyPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869600912",
                "name": "celina de moura",
                "username": "celinademura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965141548",
                "name": "Caio kauan",
                "username": "Caiokauan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32669702",
                "name": "Willyan",
                "username": "willyancordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20732132",
                "name": "Ana Carolina Amaral",
                "username": "anacarolinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312210339",
                "name": "Sophie",
                "username": "psicosophos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117516958",
                "name": "ernani brigido",
                "username": "ernani_brigido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213517574",
                "name": "\u265aF R 1 D 4",
                "username": "bfrid4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250600998",
                "name": "C\u00e2mara Montijo",
                "username": "camaramontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533600000",
                "name": "katherine reina",
                "username": "katherinereina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628698800",
                "name": "Se\u00f1al Deportes",
                "username": "SenalDeportes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55970374",
                "name": "ALE VALOIS",
                "username": "alevalois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101872208",
                "name": "Paulinho",
                "username": "pegestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128929456",
                "name": "wesley",
                "username": "wesleyMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181689240",
                "name": "Donas Bea \u2122",
                "username": "Biia_gonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872437430",
                "name": "Jo",
                "username": "JoseePimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290046833",
                "name": "Valdinei N. Santos",
                "username": "Vncturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278126595",
                "name": "BH BAIRRO A BAIRRO",
                "username": "BairrosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16969985",
                "name": "Fabricio Ara\u00fajo",
                "username": "FabricioAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580328818",
                "name": "Karla Leite",
                "username": "KarlaLeite2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201282448",
                "name": "Alex Cerqueira",
                "username": "alexcerca10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335328622",
                "name": "Carlos E. Souza Cruz",
                "username": "CarlosEduard730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175087884",
                "name": "Atz Palomares",
                "username": "AtzPalomares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108641",
                "name": "Xulia",
                "username": "JuMoreiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14304341",
                "name": "Gustavo Caetano",
                "username": "gustavocaetano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338304543",
                "name": "Nany Dias",
                "username": "aricambraiadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559034786",
                "name": "Matheus Honorato",
                "username": "MatheusHSN00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437730521",
                "name": "#Loucuras_do_dias",
                "username": "DiasLorram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2519949621",
                "name": "Thiago Freitas",
                "username": "Thiago_fenixx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62899446",
                "name": "Renata Cohen",
                "username": "Ree_Cohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125975531",
                "name": "Priscila de Castro",
                "username": "priscilacastro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450536520",
                "name": "Auxiliadora Martins",
                "username": "amdora56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543632264",
                "name": "Igor",
                "username": "IgorIgorfroes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383499059",
                "name": "Blog Farias Brito",
                "username": "BlogFariasBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276502728",
                "name": "\u3164karine",
                "username": "opsskarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374456658",
                "name": "Ubajara Sun",
                "username": "UbajaraSun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53053802",
                "name": "Let\u00edcia Oliveira",
                "username": "_letticiaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247382597",
                "name": "Nic.kim",
                "username": "nickimberly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307865019",
                "name": "Warlison costa",
                "username": "Warlisson007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571799249",
                "name": "Rosa Maria Ivo",
                "username": "Rosa_ivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518480",
                "name": "Michel Afonso",
                "username": "michelafonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50394252",
                "name": "Tom \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c",
                "username": "EvertonBesson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69143145",
                "name": "mari",
                "username": "assuncaomaari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328215374",
                "name": "Larissa",
                "username": "Larissamhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27068948",
                "name": "Karine Ochogavia",
                "username": "KaOchogavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371786221",
                "name": "Cruz \u261d\ufe0f",
                "username": "peedro_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016056820",
                "name": "David Silva",
                "username": "DaviddSillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123913574",
                "name": "thai",
                "username": "thainaracg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45584608",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo M.",
                "username": "joaopaulom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45940626",
                "name": "Welbi Maia",
                "username": "Welbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580346412",
                "name": "Rodrigo Scottini",
                "username": "pastorscottini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45830505",
                "name": "Dalva Figueiredo LULA",
                "username": "DalvaFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339411530",
                "name": "Adriano Cota",
                "username": "CotaAdriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478087603",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavo_nnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453670420",
                "name": "Pontos do Brasil",
                "username": "PontosdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67076557",
                "name": "feeerrr",
                "username": "hausoffetz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345413063",
                "name": "Junior BragaTIM BETA",
                "username": "JrAzevedobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237858003",
                "name": "Mel SODMG",
                "username": "MelSODMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55906791",
                "name": "Maysa Le\u00e3o",
                "username": "maysaleaogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165868389",
                "name": "Marquinhos",
                "username": "maarcosrobberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43096295",
                "name": "Phelipe Paraense",
                "username": "pheparaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65177770",
                "name": "Vivian Fi\u00faza",
                "username": "viivianfiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63816381",
                "name": "William Ferraz \ud83c\udf08",
                "username": "willferr4z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160977106",
                "name": "Wanderson Marinho",
                "username": "wandersonpsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294390028",
                "name": "Laiane Andrade",
                "username": "LaianeAndrade2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45254839",
                "name": "Reginaldo Matos",
                "username": "reggimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128781510",
                "name": "Rachel Gon\u00e7alves \u266b",
                "username": "Rachelgoncalve7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876754764",
                "name": "Conte",
                "username": "ConteLeticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675278",
                "name": "b\u00e1rbara formiga",
                "username": "beformiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18539351",
                "name": "LSONCG",
                "username": "helissoncg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259497102",
                "name": "|Desco\u0274\u043dec\u03b9do|",
                "username": "d0ntcrybaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2979054562",
                "name": "tm",
                "username": "soudaines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389918596",
                "name": "Tom Pinheiro",
                "username": "TomxPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63557158",
                "name": "Talita Bontorin",
                "username": "TalitaBontorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166288096",
                "name": "Morgana Quaresma",
                "username": "momoquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209215376",
                "name": "LUQUIPS EQ PC LTDA",
                "username": "LUQUIPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532761042",
                "name": "Flavioferreira",
                "username": "unpferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161861885",
                "name": "Regis.MaryCris",
                "username": "RMC_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21125474",
                "name": "Willian",
                "username": "williansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090863606",
                "name": "tiago",
                "username": "tiagoooscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353641520",
                "name": "bah",
                "username": "Babi_Epassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723908210",
                "name": "J\u00e9ssica Borges",
                "username": "jessicaborgesbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83487904",
                "name": "ROBERTA_BETA",
                "username": "robertapersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339336817",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "viiileal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309937834",
                "name": "Vagno Silva",
                "username": "vagno_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325879792",
                "name": "T\u00falio Campos",
                "username": "TuleCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273337160",
                "name": "Jacy Santos",
                "username": "jaciaraevangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46988384",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "heloiisarod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819343375",
                "name": "Richard Ribeiro",
                "username": "richard7ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127194461",
                "name": "Diuliana  Soares",
                "username": "Diuliaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168813000",
                "name": "Cissa M.",
                "username": "cissa_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221774342",
                "name": "Claudinha",
                "username": "Clau_fofolete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723020178",
                "name": "Xala Moura",
                "username": "xalamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467722",
                "name": "TJM_RT",
                "username": "Black_18tem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316877882",
                "name": "MINI CRAQUE DE FOT\u00d3GRAFO \ud83d\udcf8",
                "username": "ShandTweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8537092",
                "name": "Bruno A.",
                "username": "bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635453",
                "name": "Bruno Monteiro",
                "username": "BrunoMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73949347",
                "name": "Mira Silva",
                "username": "mirasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481688905",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "luisf9051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81441870",
                "name": "ROBERTO RABAT CHAME",
                "username": "R2CPRESS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62171664",
                "name": "Desdobramentos",
                "username": "desdobramentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350618104",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "JPGnanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2554241813",
                "name": "Carol",
                "username": "caroliisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530441890",
                "name": "Blog Guapuruvu",
                "username": "Blog_Guapuruvu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532485911",
                "name": "Pedro Bazilli Neto",
                "username": "bazillineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54864268",
                "name": "Luiz Loureiro",
                "username": "LuizCNLoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238830446",
                "name": "Mente en Blanc\uf8ff \u26bd",
                "username": "JhonMad_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200549260",
                "name": "Jorge Guilherme Souz",
                "username": "jorgeguisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84737121",
                "name": "paulo v. santana \u2600\ufe0f",
                "username": "paulovsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62633758",
                "name": "Pelvic Center",
                "username": "miriankraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363030447",
                "name": "Thayane Karolina",
                "username": "Karolinda98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358618428",
                "name": "jane",
                "username": "lovatocobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515806979",
                "name": "Jornalinda",
                "username": "maiclausenrosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44107208",
                "name": "Marcelo Rangel",
                "username": "marcelorangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256512219",
                "name": "Thiago Augusto",
                "username": "AguiaThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241398132",
                "name": "solineuza ele \u00e9 do outro time",
                "username": "matheusmts27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376220614",
                "name": "Fashion City Brasil",
                "username": "fctybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60900059",
                "name": "Allison Sorato",
                "username": "allisonsorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89828203",
                "name": "Iolajequie",
                "username": "ioreboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430315994",
                "name": "nena",
                "username": "taygil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663679",
                "name": "talita",
                "username": "tuttyupie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145664365",
                "name": "O Alto Uruguai",
                "username": "OAltoUruguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36694728",
                "name": "Jefferson Luz",
                "username": "ojeffersonluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2185887496",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelapessoa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515466925",
                "name": "Agente no Turismo",
                "username": "AgentenoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56816477",
                "name": "MARTA POGGI BORGES",
                "username": "MARTAPOGGI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74918168",
                "name": "jeff",
                "username": "jeffcezarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60180645",
                "name": "s\u00f3 pra molhar",
                "username": "AleAlbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2563282647",
                "name": "JPMDB PIAU\u00cd",
                "username": "JPMDBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89695242",
                "name": "Suellen Tobler",
                "username": "SuellenTobler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17452304",
                "name": "pedro ribeiro",
                "username": "pedromribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "473929461646110720",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16dehtd0hicrnyqlo11bhhqb248l9",
        "oldest_id": "472416360065413122",
        "result_count": 498
    }
}