{
    "data": [
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2014-05-18T14:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "142394132",
                        "start": 0,
                        "username": "ToniFigo1945"
                    }
                ]
            },
            "id": "468031742897827841",
            "in_reply_to_user_id": "142394132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ToniFigo1945 Ontem eu estava expondo. Hoje estou no Parque Municipal. Lan\u00e7amento da Antologia de Ouro  III"
        },
        {
            "author_id": "210696080",
            "created_at": "2014-05-18T14:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468028643479130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/9vQF98Mmb4"
        },
        {
            "author_id": "2472543111",
            "created_at": "2014-05-18T14:00:26.000Z",
            "id": "468028339232317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Domingo!! #selfie #Cap\u00e3oDoCorvo @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/YwvcIdsF5a"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-05-18T13:57:00.000Z",
            "id": "468027476430819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro\nDo mirante da Vista Chinesa, que foi constru\u00eddo entre 1902 e 1906 em... http://t.co/yvF9pCV6mK"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2014-05-18T13:50:35.000Z",
            "id": "468025859564400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "FOTO | Parque Nacional Santos Luzardo #Apure http://t.co/Op64dxH9VX"
        },
        {
            "author_id": "103548201",
            "created_at": "2014-05-18T13:45:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "468024617895206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Josefa Coelho (R. Adelina Santana, Petrolina) on @foursquare: http://t.co/6BsogL8DDF"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2014-05-18T13:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01536919,
                        -25.24956889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "468023825108848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/hPtwRzdcA4"
        },
        {
            "author_id": "34275369",
            "created_at": "2014-05-18T13:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "21766212",
                        "start": 86,
                        "username": "estelitac"
                    }
                ]
            },
            "id": "468019456476991489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina hidrel\u00e9trica e estrada amea\u00e7am Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oZU0h0j09T @estelitac #AgenciaFolha"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2014-05-18T13:22:42.000Z",
            "id": "468018843374612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FOTO | Parque Nacional Santos Luzardo, Galeras de Cinaruco #Apure http://t.co/DRxVX6sP7H"
        },
        {
            "author_id": "2440306375",
            "created_at": "2014-05-18T12:39:34.000Z",
            "id": "468007990168387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TiruMineiros! A Josi est\u00e3o esperando voc\u00eas para uma miss\u00e3o especial as 9hrs30 no \"Parque Municipal\" \u2764\u2764 http://t.co/Sc7lfwl1Bc"
        },
        {
            "author_id": "308112127",
            "created_at": "2014-05-18T12:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95705129,
                        -19.79689114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468007264305967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe, 16, Serra Verde, BH, 9:36h espera A cobra fumar .., @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/jcFPz34CmX"
        },
        {
            "author_id": "30246673",
            "created_at": "2014-05-18T12:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18079733",
                        "start": 94,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "468006697638703105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/lwlYXxnwlc via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "69674889",
            "created_at": "2014-05-18T12:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "468006580404092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/K4N12ZTtL2"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-05-18T12:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1668041461",
                        "start": 93,
                        "username": "nauticatotal"
                    }
                ]
            },
            "id": "468005149114249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Caled\u00f4nia cria oficialmente a maior \u00e1rea protegida do mundo http://t.co/8a9t46Hi1a via @@nauticatotal"
        },
        {
            "author_id": "308112127",
            "created_at": "2014-05-18T12:26:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95705129,
                        -19.79689114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "468004644082311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jessica kalabase, e a cobra vai fumar, na pra\u00e7a do encontro @ Parque Estadual Serra Verde http://t.co/aVXn0dWCYc"
        },
        {
            "author_id": "2232093008",
            "created_at": "2014-05-18T11:46:37.000Z",
            "id": "467994665741189121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/LYgJzYaSuw"
        },
        {
            "author_id": "254185280",
            "created_at": "2014-05-18T11:39:32.000Z",
            "id": "467992879416107008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras com os morcegos do trampo \u2014 at Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/acMsIYJbg5"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-05-18T11:30:22.000Z",
            "id": "467990576676503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Good News Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes\nhttp://t.co/O29RulD43z"
        },
        {
            "author_id": "70514467",
            "created_at": "2014-05-18T11:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.88421679,
                        -23.34274331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "467986709603680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha e mangue, nois rs (@ Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba) http://t.co/xWLVIlrHQG"
        },
        {
            "author_id": "62426481",
            "created_at": "2014-05-18T11:00:02.000Z",
            "id": "467982939587088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pescadores do Brasil!\n\nNo programa de hoje voc\u00ea vai conhecer o Parque Nacional da Serra da Bocaina, e... http://t.co/LUMxJyEjWt"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-05-18T10:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10040805,
                        -15.57786763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "467976693089439745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele voltou ... @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/dFZbMCLa8H"
        },
        {
            "author_id": "567218710",
            "created_at": "2014-05-18T10:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88875217,
                        -19.90058286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "467973671441936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Mineirotirus hoje no parque municipal \u00e0s 9:30, mais informa\u00e7\u00f5es : http://t.co/zDTFt46gat"
        },
        {
            "author_id": "273477950",
            "created_at": "2014-05-18T09:47:24.000Z",
            "id": "467964660466335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o tomar as medidas necess\u00e1rias, Parque Nacional do Igua\u00e7u dever\u00e1 entrar para a lista de patrim\u00f4nios da humanidade sob amea\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-05-18T06:30:23.000Z",
            "id": "467915082014654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Good News Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes:\nhttp://t.co/O29RulD43z"
        },
        {
            "author_id": "180963435",
            "created_at": "2014-05-18T05:14:09.000Z",
            "id": "467895898228678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e qurr ir no parque municipal quando acordar (????)"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2014-05-18T05:08:02.000Z",
            "id": "467894358512267264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Usina hidrel\u00e9trica e estrada amea\u00e7am Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/S2Fkqxuy4e"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2014-05-18T03:48:26.000Z",
            "id": "467874324704419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira etapa conclu\u00edda....amanh\u00e3 \u00e9 dia de corrida de montanha no parque municipal montanhas de Teres\u00f3polis.... http://t.co/jF5Kmt3rb6"
        },
        {
            "author_id": "205088265",
            "created_at": "2014-05-18T03:06:46.000Z",
            "id": "467863839908712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature #Waterfall #friends \ud83c\udf3f\ud83c\udf04\u270c\ud83d\udc9c @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/CCz4GWNxbk"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2014-05-18T02:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9834697,
                        -22.4484233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "467861722259128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My gurlzzzz are cooking up a beat  and they want u to cum @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/wLVBd3O01z"
        },
        {
            "author_id": "2349636909",
            "created_at": "2014-05-18T02:23:31.000Z",
            "id": "467852957204365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/Rcj7aPcdcc"
        },
        {
            "author_id": "308007818",
            "created_at": "2014-05-18T01:58:29.000Z",
            "id": "467846654016913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso dormir logo por motivos que amanha tenho q ta cedo no parque municipal com os mineirotirus mais amorzinhos meus"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-05-18T01:48:08.000Z",
            "id": "467844050519732224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal http://t.co/jjeOIXE6zD"
        },
        {
            "author_id": "418968968",
            "created_at": "2014-05-18T01:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "31161322",
                        "start": 132,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "467844008408924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes \u00f3rf\u00e3os d elefantes no Qu\u00eania s\u00e3o reabrigdos no Parque Nacional Nair\u00f3bi v\u00eddeo Yahoo News Brasil https://t.co/iKzmzdXTef v\u00eda @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-05-18T01:35:14.000Z",
            "id": "467840804002992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Good News Exposi\u00e7\u00f5es mostram belezas da Reserva Extrativista Chico Mendes\nhttp://t.co/O29RulD43z"
        },
        {
            "author_id": "45430241",
            "created_at": "2014-05-18T01:07:44.000Z",
            "id": "467833885028777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/CGFuFXFkIs"
        },
        {
            "author_id": "39258512",
            "created_at": "2014-05-18T00:35:05.000Z",
            "id": "467825665543114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interceptor: Conflitos Ambientais: o Parque Estadual do Rio Ver... http://t.co/xK1ddIN3Cy"
        },
        {
            "author_id": "191184040",
            "created_at": "2014-05-18T00:23:20.000Z",
            "id": "467822708714393601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/06SpfRkDCL"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-05-18T00:16:05.000Z",
            "id": "467820884074721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara ouve Alu\u00edzio Palmar sobre chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/I7UVyWOyAe http://t.co/uvu3hB88h6"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-05-18T00:13:29.000Z",
            "id": "467820231403270144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara ouve Aluizio Palmar sobre chacina no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/I7UVyWOyAe"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-05-17T23:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18079733",
                        "start": 94,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "467813957806202880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/kKqSW8Z2BB via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "144330022",
            "created_at": "2014-05-17T23:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00146452,
                        -19.88673866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "467813543891329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas cria \ud83d\udc6a\ud83d\udc6c\ud83d\udc95 @ Parque Municipal Ursula... http://t.co/LPdVneOJf8"
        },
        {
            "author_id": "75159153",
            "created_at": "2014-05-17T23:42:37.000Z",
            "id": "467812463597993984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sec Alceu Jos\u00e9Torres Marques:Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/pWWkC9EILW"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-05-17T23:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 76,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "467804410996092930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde on @foursquare: http://t.co/ts4N7Ej7Af"
        },
        {
            "author_id": "455784993",
            "created_at": "2014-05-17T22:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "467792671713812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sess\u00e3oBagun\u00e7a kkk (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 2 others) http://t.co/bV8a7cMgAS"
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2014-05-17T22:21:59.000Z",
            "id": "467792170494087169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguma d\u00favida gente?? --- Galera de BH! Domingo, dia 18/05 \u00e0s 9:30 da manh\u00e3 no Parque Municipal, os\u2026 http://t.co/IqG0m8ce9m"
        },
        {
            "author_id": "2325133390",
            "created_at": "2014-05-17T22:01:01.000Z",
            "id": "467786894105776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva \ud83d\udc70\ud83d\udc8d\ud83d\ude18 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/f8by53zTDn"
        },
        {
            "author_id": "2366181014",
            "created_at": "2014-05-17T21:55:15.000Z",
            "id": "467785442973474816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio (Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) http://t.co/FGxc9SxOPa"
        },
        {
            "author_id": "138280404",
            "created_at": "2014-05-17T21:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "467785357258678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/bEu0LbFGGh http://t.co/IdWnAaj64e"
        },
        {
            "author_id": "2325133390",
            "created_at": "2014-05-17T21:50:27.000Z",
            "id": "467784234627657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor dia! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/mMIlSA9JnL"
        },
        {
            "author_id": "2325133390",
            "created_at": "2014-05-17T21:47:59.000Z",
            "id": "467783616987004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise is here \ud83c\udf04\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/xx7sxIlMVy"
        },
        {
            "author_id": "2325133390",
            "created_at": "2014-05-17T21:43:02.000Z",
            "id": "467782370423091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Azul \ud83c\udf44 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/vClqOIvZ8I"
        },
        {
            "author_id": "2325133390",
            "created_at": "2014-05-17T21:40:33.000Z",
            "id": "467781744070901761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. Achei meu lugar no mundo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/2SdWQxKr1G"
        },
        {
            "author_id": "2325133390",
            "created_at": "2014-05-17T21:37:11.000Z",
            "id": "467780896251445249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemorando o bday do irm\u00e3o mais lindo, s\u00f3 no lugar mais lindo! #nofilter #inlove @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/nybgnWBN2H"
        },
        {
            "author_id": "2325133390",
            "created_at": "2014-05-17T21:37:05.000Z",
            "id": "467780873043996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonei \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/jIby9S1MtV"
        },
        {
            "author_id": "981997429",
            "created_at": "2014-05-17T21:36:55.000Z",
            "id": "467780829285220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Da Atalaia http://t.co/cZqmzdZNC7"
        },
        {
            "author_id": "447237424",
            "created_at": "2014-05-17T21:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "467780696720035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/D7gvEb5HkD"
        },
        {
            "author_id": "115375278",
            "created_at": "2014-05-17T21:31:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "467779363354972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando da semana corrida. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 7 others) http://t.co/UOlphxJ7jX"
        },
        {
            "author_id": "301476266",
            "created_at": "2014-05-17T21:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75182436,
                        -15.44968967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "467778906544959489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/dfF8czMTzM"
        },
        {
            "author_id": "2396635160",
            "created_at": "2014-05-17T21:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "227446335",
                        "start": 1,
                        "username": "Josineiasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "467776359918755841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Josineiasousa mineirotirus! convido vcs pra uma miss\u00e3o super especial amanh\u00e3 \u00e0s 9:30 no Parque Municipal \ud83d\ude09\u2764\ufe0f http://t.co/VNQTfaAHqp\""
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2014-05-17T21:17:51.000Z",
            "id": "467776030913351681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "mineirotirus! convido vcs pra uma miss\u00e3o super especial amanh\u00e3 \u00e0s 9:30 no Parque Municipal \ud83d\ude09\u2764\ufe0f http://t.co/YPXx654sso"
        },
        {
            "author_id": "133059182",
            "created_at": "2014-05-17T21:06:08.000Z",
            "id": "467773082942185475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Canaima, La Gran Sabana http://t.co/DSV5tcWtki"
        },
        {
            "author_id": "1096587433",
            "created_at": "2014-05-17T20:55:37.000Z",
            "id": "467770438597500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para el parque nacional loveu pc. (L)"
        },
        {
            "author_id": "1092025244",
            "created_at": "2014-05-17T20:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "467761915587203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 7 others http://t.co/nLLj5dYkPJ http://t.co/FSt99MSxxt"
        },
        {
            "author_id": "93410061",
            "created_at": "2014-05-17T20:20:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "467761479488659456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/O6BUsT1zWn"
        },
        {
            "author_id": "116251724",
            "created_at": "2014-05-17T20:10:56.000Z",
            "id": "467759191151476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/VJ0Np16kSk"
        },
        {
            "author_id": "116251724",
            "created_at": "2014-05-17T20:09:09.000Z",
            "id": "467758744286560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/KADiZvOBpd"
        },
        {
            "author_id": "33278524",
            "created_at": "2014-05-17T19:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29352754,
                        -16.73351115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "467755803504439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lado da cidade tamb\u00e9m pode ser lindo. @ Parque Municipal Cascavel http://t.co/EMHLkgeXtH"
        },
        {
            "author_id": "1215985604",
            "created_at": "2014-05-17T19:53:54.000Z",
            "id": "467754903231021056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de s\u00e1bado. ... (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/YgBfPU3ri0"
        },
        {
            "author_id": "611922675",
            "created_at": "2014-05-17T19:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "2272315158",
                        "start": 67,
                        "username": "_chapinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "467754548577447936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family \u270c\ufe0f\u2665\ufe0f (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) w/ @_chapinha) http://t.co/EeM9vnn37K"
        },
        {
            "author_id": "307146514",
            "created_at": "2014-05-17T19:49:12.000Z",
            "id": "467753722735366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ter voc\u00ea, cada vez mais linda, minha menina minha vida\ud83d\udc4c\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/H6YXSWuWqb"
        },
        {
            "author_id": "119049089",
            "created_at": "2014-05-17T19:42:35.000Z",
            "id": "467752055315394561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri (Diamantina, MG) http://t.co/Poj8yqBr3V"
        },
        {
            "author_id": "2490451878",
            "created_at": "2014-05-17T19:41:13.000Z",
            "id": "467751712980475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Pati, situado no parque nacional da Chapada Diamantina, atrai turistas do mundo inteiro interessados em... http://t.co/7MIgZhmtbC"
        },
        {
            "author_id": "64916899",
            "created_at": "2014-05-17T18:56:42.000Z",
            "id": "467740508409036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de IBITIPOCA http://t.co/6l6jgscYCs"
        },
        {
            "author_id": "64916899",
            "created_at": "2014-05-17T18:55:00.000Z",
            "id": "467740084360740865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso! @ Parque Nacional de IBITIPOCA http://t.co/mB1GmMjE3c"
        },
        {
            "author_id": "79046151",
            "created_at": "2014-05-17T18:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "467740049883164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#girl #instagirl #smile #selfie #cute #cool #photooftheday #instaphoto @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/WHuAbSpjPR"
        },
        {
            "author_id": "2357283083",
            "created_at": "2014-05-17T18:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "227446335",
                        "start": 1,
                        "username": "Josineiasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "467738478525308930",
            "in_reply_to_user_id": "227446335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Josineiasousa: mineirotirus! convido vcs pra uma miss\u00e3o dia 18/05 \u00e0s 9:30 no Parque Municipal \ud83d\ude09\u2764\ufe0f http://t.co/l1z8nGiK6q\u201d"
        },
        {
            "author_id": "56727524",
            "created_at": "2014-05-17T18:27:39.000Z",
            "id": "467733197757767680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/0FTGXCP6IZ"
        },
        {
            "author_id": "2371926672",
            "created_at": "2014-05-17T18:26:09.000Z",
            "id": "467732822242127874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a. Liiiiiiiiiiiiindo demais. http://t.co/XgxpC6u3eZ"
        },
        {
            "author_id": "448488977",
            "created_at": "2014-05-17T18:22:36.000Z",
            "id": "467731929609957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mocambeiro - Estado de Minas e IEF tem 90 dias para a implanta\u00e7\u00e3o do Parque de Cerca Grande no Distrito de... http://t.co/LI9WstHQw9"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-17T17:57:32.000Z",
            "id": "467725619225436161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor do Araticum ou marolo (Annona crassiflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Esecae Esta\u00e7\u00e3o... http://t.co/DQag21yArx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-17T17:55:02.000Z",
            "id": "467724989429346306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flor do Araticum ou marolo (Annona crassiflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/Y2JEWk4llg"
        },
        {
            "author_id": "159660474",
            "created_at": "2014-05-17T17:46:58.000Z",
            "id": "467722960531628032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/z9OD4gOZ2d"
        },
        {
            "author_id": "68679629",
            "created_at": "2014-05-17T17:44:24.000Z",
            "id": "467722313316569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gravando o Vamos que vamos por a\u00ed!  #euadoro #eumeamarro #energiapositivad+ \u2014 at Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ZHhPeMvq4U"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2014-05-17T17:42:47.000Z",
            "id": "467721909644570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA ATL\u00c2NTICA Expedi\u00e7\u00e3o Projeto Puma Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES) http://t.co/guS0B1eLZv"
        },
        {
            "author_id": "161398092",
            "created_at": "2014-05-17T17:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "17215802",
                        "start": 79,
                        "username": "Yelp"
                    }
                ]
            },
            "id": "467715109880475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira Usu\u00e1rio do Qype (tatyan\u2026)'s avalia\u00e7\u00f5es de Parque Municipal do Carmo no @yelp http://t.co/xd0mmIlQrh"
        },
        {
            "author_id": "74080734",
            "created_at": "2014-05-17T17:02:38.000Z",
            "id": "467711804169154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas: http://t.co/ESUTz6GGwD"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-05-17T16:57:26.000Z",
            "id": "467710497110753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 modelo para outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil. http://t.co/BLfxSGrNEt"
        },
        {
            "author_id": "542673167",
            "created_at": "2014-05-17T16:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "183398510",
                        "start": 92,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "467705149759033344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Cerca Grande http://t.co/LZN5wlHH1s via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "193539398",
            "created_at": "2014-05-17T16:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "467702992125558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/AVzJ6D5hHD"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2014-05-17T16:27:30.000Z",
            "id": "467702962589278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA QUE SOFRE DE ABANDONO CR\u00d4NICO, DESDE QUE FOI DEMARCADO, COMO FICA?\n\nO... http://t.co/ysKDyfkaOx"
        },
        {
            "author_id": "60938491",
            "created_at": "2014-05-17T16:12:48.000Z",
            "id": "467699263015616514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotor_apps #Fotor @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Zh1Wg8qjSP"
        },
        {
            "author_id": "395272361",
            "created_at": "2014-05-17T16:06:19.000Z",
            "id": "467697632056340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival do Jap\u00e3o \u2014 comendo comida japonesa em Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/PCYBfTk5fM"
        },
        {
            "author_id": "1965141548",
            "created_at": "2014-05-17T15:56:51.000Z",
            "id": "467695248198479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-QUEM VAI AMANHA NO #PARQUE_MUNICIPAL ? :P B| 3:) :v \u00c9 ISSO PRODU\u00c7\u00c3O :v"
        },
        {
            "author_id": "230297691",
            "created_at": "2014-05-17T15:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.53735107,
                        -26.55735951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa94fc7a664cb249"
            },
            "id": "467688957979795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras ;) @ Parque Estadual da Vila Velha http://t.co/ISrs5XHB6P"
        },
        {
            "author_id": "51771148",
            "created_at": "2014-05-17T15:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "467688683622375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio m\u00e3e (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) http://t.co/p0Cg5FWBAL"
        },
        {
            "author_id": "82086804",
            "created_at": "2014-05-17T15:21:56.000Z",
            "id": "467686460619886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Jos\u00e9 Marques . Voc\u00ea como sempre inspirando em suas a\u00e7\u00f5es, ideias e trabalho. #sucessoSempre #ExecelntePost http://t.co/9j2tXNMGqv"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-17T15:10:01.000Z",
            "id": "467683462359826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Janeiro, o projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias foi tema de uma... http://t.co/Qg229tbiGW"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-05-17T15:06:24.000Z",
            "id": "467682555433861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(12h03) # Vale do Para\u00edba - Cruzeiro JPA - 1o ano EM: Boa tarde. \u00d4nibus 2 saindo do Parque Nacional, seguindo para o hotel."
        },
        {
            "author_id": "1699339411",
            "created_at": "2014-05-17T14:44:23.000Z",
            "id": "467677014078410753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECIS\u00c3O JUDICIAL DETERMINA ADO\u00c7\u00c3O DE MEDIDAS PARA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PARQUE ESTADUAL EM MINAS GERAIS http://t.co/QW4uoWmOdG"
        },
        {
            "author_id": "818086070",
            "created_at": "2014-05-17T14:30:13.000Z",
            "id": "467673447003209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH! Domingo, dia 18/05 \u00e0s 9:30 da manh\u00e3 no Parque Municipal, os mineirotirus tem uma miss\u00e3o\u2026 http://t.co/pJL7dMZkZG"
        },
        {
            "author_id": "128998434",
            "created_at": "2014-05-17T14:26:59.000Z",
            "id": "467672634432315393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas  - Janeir... http://t.co/XfeNcTpgzF"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2014-05-17T14:16:35.000Z",
            "id": "467670015068483587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo participe da 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do projeto \"Domingo no Parque\", uma iniciativa do Parque Estadual dos Tr\u00eas... http://t.co/LYqu7Ou9Mc"
        },
        {
            "author_id": "2252349793",
            "created_at": "2014-05-17T14:11:01.000Z",
            "id": "467668614116433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo participe da 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do projeto \"Domingo no Parque\", uma iniciativa do Parque Estadual dos Tr\u00eas... http://t.co/DBjcvCrH5G"
        },
        {
            "author_id": "27116352",
            "created_at": "2014-05-17T14:10:32.000Z",
            "id": "467668492314214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Monge http://t.co/aIdnthalKC"
        },
        {
            "author_id": "30341948",
            "created_at": "2014-05-17T14:00:02.000Z",
            "id": "467665853602070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Serra da Mantiqueira, no Parque Nacional do Itatiaia no Rio de Janeiro, o Pico das Agulhas Negras \u00e9... http://t.co/zeVAKwMEhq"
        },
        {
            "author_id": "382712146",
            "created_at": "2014-05-17T13:59:53.000Z",
            "id": "467665814708305920",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Prezada Marina, assinamos os projetos de revitaliza\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Itatiaia Agora apresento... http://t.co/0YjDjuofPo"
        },
        {
            "author_id": "551129284",
            "created_at": "2014-05-17T13:59:13.000Z",
            "id": "467665644406599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo da natureza! Este \u00e9 o Vale dos Dez Picos, localizado no Parque Nacional Banff, Canad\u00e1. http://t.co/JjIiubzI9h"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-05-17T13:58:34.000Z",
            "id": "467665484192550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samambaias s\u00e3o normalmente encontradas ao longo dos c\u00f3rregos e desfiladeiros no Parque nacional de Kahuzi-Biega... http://t.co/h3xPACNESc"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-05-17T13:53:22.000Z",
            "id": "467664175355813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samambaias s\u00e3o normalmente encontradas ao longo dos c\u00f3rregos e desfiladeiros no Parque nacional de Kahuzi-Biega... http://t.co/GtRbX1YXkQ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-05-17T13:42:58.000Z",
            "id": "467661554859933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes percorrem trilha em dia de estudos pelo Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/b0rtXZgmZh"
        },
        {
            "author_id": "227284429",
            "created_at": "2014-05-17T13:21:16.000Z",
            "id": "467656095855828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara pede socorro #AcordaBrasil\nhttp://t.co/K89V31D7oI"
        },
        {
            "author_id": "57051078",
            "created_at": "2014-05-17T13:10:36.000Z",
            "id": "467653410775654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro, voc\u00ea n\u00e3o me v\u00ea. Depois, voc\u00ea me v\u00ea, e em seguida, nunca mais... @ Parque Estadual de Dois\u2026 http://t.co/5SLetaHMMo"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2014-05-17T13:08:29.000Z",
            "id": "467652877096595457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica debater\u00e1 a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que vitimou cinco brasileiros e um argentino... http://t.co/QqH7eQBkNb"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-05-17T13:00:03.000Z",
            "id": "467650757047488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTSWANA &amp; Z\u00c2MBIA - EXPLORA\u00c7\u00c3O AVENTUREIRA \nTR\u00caS CONTINENTES\nOkavango Delta \u2013 Linya \u2013 Parque Nacional Chobe -... http://t.co/vecjV5fVGp"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-05-17T12:54:38.000Z",
            "id": "467649393345044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - Mo\u00e7ambique: Governo preocupado com destrui\u00e7\u00e3o do Parque da Gorongosa: O Parque Nacional da... http://t.co/mEYb94lx4h"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-05-17T12:40:40.000Z",
            "id": "467645876446720000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei pra visitar o meu jardim. \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/GMrRYgrGBB"
        },
        {
            "author_id": "150324201",
            "created_at": "2014-05-17T12:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "467643667843649536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/r4wJbHomNM"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-05-17T12:30:55.000Z",
            "id": "467643425022812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa continua a estar no topo da lista das preocupa\u00e7\u00f5es do Governo de... http://t.co/h7h7SODhuD"
        },
        {
            "author_id": "199338998",
            "created_at": "2014-05-17T12:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02643184,
                        -20.39391252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "467639487271829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/9w3He92KTw"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2014-05-17T12:13:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1568750594",
                        "start": 117,
                        "username": "RevistaBzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "467639157695983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Turismo de Natal vai coordenar proposta para cria\u00e7\u00e3o do \u201dParque Municipal\u201d \u2026 http://t.co/yyoISrfke4 \u2026  @RevistaBzzz"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2014-05-17T12:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "50624393",
                        "start": 116,
                        "username": "elianalima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "467639122673557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Turismo de Natal vai coordenar proposta para cria\u00e7\u00e3o do \u201dParque Municipal\u201d \u2026 http://t.co/yyoISrfke4 \u2026 @elianalima"
        },
        {
            "author_id": "144190404",
            "created_at": "2014-05-17T12:13:18.000Z",
            "id": "467638990145732608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Turismo de Natal vai coordenar proposta para cria\u00e7\u00e3o do \u201dParque Municipal\u201d \u2026 http://t.co/lkyrIqEsMX"
        },
        {
            "author_id": "1621465129",
            "created_at": "2014-05-17T12:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "467638673123860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/LBVwNgIGJe"
        },
        {
            "author_id": "28905991",
            "created_at": "2014-05-17T11:59:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "467635587437301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others https://t.co/iOyFmVtfRQ"
        },
        {
            "author_id": "39639658",
            "created_at": "2014-05-17T11:47:50.000Z",
            "id": "467632583509934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outros v\u00edrus identificados pelos pesquisadores da UFMG s\u00e3o o Cip\u00f3, localizado no Parque Nacional da Serra do... http://t.co/wZr89i72cW"
        },
        {
            "author_id": "19906762",
            "created_at": "2014-05-17T11:35:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01805305,
                        -3.09813862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "467629527305162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E todos os dias eu s\u00f3 tenho a grade certeza! Muito obrigada meu Deus @ PMI -Parque Municipal Do Idoso http://t.co/aEW7iWh5Ij"
        },
        {
            "author_id": "1024230324",
            "created_at": "2014-05-17T11:33:05.000Z",
            "id": "467628870926348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COOONGRESSS TIMEEEE (@ Parque Municipal de Quiteria ex Diven) http://t.co/BZXaHqKMLv"
        },
        {
            "author_id": "117784040",
            "created_at": "2014-05-17T11:26:14.000Z",
            "id": "467627147377778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temq tomar banho\nir pro parque nacional, fotografar \u2665"
        },
        {
            "author_id": "66812065",
            "created_at": "2014-05-17T11:23:49.000Z",
            "id": "467626540230901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da s\u00e9rie Minas \u00e9 muitas, no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Itacarambi... http://t.co/4zt43CUupN"
        },
        {
            "author_id": "1183723476",
            "created_at": "2014-05-17T11:21:37.000Z",
            "id": "467625983840096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ver meus amores hj no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "159660474",
            "created_at": "2014-05-17T11:15:11.000Z",
            "id": "467624365103022080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu \u2014 at Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/cLSIWmCu3q"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-17T11:08:11.000Z",
            "id": "467622605659201537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/InxSREPYGa"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-17T10:44:37.000Z",
            "id": "467616671276871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nUKm06ekN4"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-17T10:44:31.000Z",
            "id": "467616648824770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lianas / Cip\u00f3s - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gvtf9oHrU9"
        },
        {
            "author_id": "149488733",
            "created_at": "2014-05-17T10:24:07.000Z",
            "id": "467611516129529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta \u00e9 simples: a cada gol feito no mundial, 1 mil hectares de terra devem ser declarados \u00e1rea protegida na... http://t.co/3dVD4XevHk"
        },
        {
            "author_id": "351083434",
            "created_at": "2014-05-17T10:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "467610691911053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/orP6z5HVc1"
        },
        {
            "author_id": "197539290",
            "created_at": "2014-05-17T09:37:55.000Z",
            "id": "467599888956788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levantando logo cedo para ir com morz\u00e3o Sz \u2014 at Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 http://t.co/ME6kiCeo1P"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-05-17T09:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "35524446",
                        "start": 115,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "467598324900438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda ao ICMBio fiscaliza\u00e7\u00e3o intensiva no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas http://t.co/siZ0mt8zKp via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "620317228",
            "created_at": "2014-05-17T07:31:29.000Z",
            "id": "467568067816345601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ambientalista\n\"Severino Montenegro\" - Caruaru-PE"
        },
        {
            "author_id": "94132057",
            "created_at": "2014-05-17T07:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.80905865,
                        10.30501487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "467566354988425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frieeenddssss!!! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4d\ud83d\ude09 @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/Dz1IPS38AC"
        },
        {
            "author_id": "270345325",
            "created_at": "2014-05-17T06:07:47.000Z",
            "id": "467547005313503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interceptor: Conflitos Ambientais: o Parque Estadual do Rio Ver... http://t.co/0kCnQcbWDh"
        },
        {
            "author_id": "61364419",
            "created_at": "2014-05-17T04:47:16.000Z",
            "id": "467526741804974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UC7LPUzKHn"
        },
        {
            "author_id": "94132057",
            "created_at": "2014-05-17T04:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.80905865,
                        10.30501487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "467521408130490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour \ud83d\udc4c @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/MKQmtC7zR5"
        },
        {
            "author_id": "54097431",
            "created_at": "2014-05-17T03:54:37.000Z",
            "id": "467513495588585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#areajoerda #qmrdhagoaca \u2014 at Parque Municipal de Barranco http://t.co/gvOeTKFKn4"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2014-05-17T03:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "345559775",
                        "start": 43,
                        "username": "natibento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35723397,
                        -29.48952382
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "467507038797721600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @natibento @duda__heck @cris_n11) http://t.co/QYTFFX8Nu9"
        },
        {
            "author_id": "288314415",
            "created_at": "2014-05-17T03:03:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8100222,
                        -19.8900062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c58af3d95dee0506"
            },
            "id": "467500670564986881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto patins no canto ali ja , moletom no canto tbm e mochila pronta pra ir amanha pelo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-05-17T03:02:33.000Z",
            "id": "467500388459900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Lua: Pedra da lua no Parque Nacional Smith Rock, no estado do Oregon, nos EUA.Cr\u00e9dito: Rodney Lough. http://t.co/vbsPbIJHZA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-17T03:02:26.000Z",
            "id": "467500363197980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 17 de maio de 2014\nCapivaras (Hydrochoerus hydrochaeris)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/TezpdDSZpG"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-05-17T03:00:04.000Z",
            "id": "467499764498436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 17 de maio de 2014\nCapivaras (Hydrochoerus hydrochaeris)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/JijDWPJy91"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-05-17T02:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "82393949",
                        "start": 111,
                        "username": "Marques_JM"
                    }
                ]
            },
            "id": "467492606759272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marques | Gestores do Parque Municipal visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais http://t.co/vpeIZ4StQ3 via @Marques_JM"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2014-05-17T02:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97756994,
                        -22.43917678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "467485951334576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tempo t\u00e1 moh encoberto agora e eu to ficando bolado pq amanha eu devo ir no parque nacional \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "15471933",
            "created_at": "2014-05-17T01:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75182436,
                        -15.44964726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "467481110478598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/NiJqgnuSGY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-17T01:13:09.000Z",
            "id": "467472860500336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pAZTiaeEyE"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-05-17T01:02:45.000Z",
            "id": "467470242873356289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/eTy4dVWdTH"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-17T00:48:20.000Z",
            "id": "467466612639924225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KO8fOV8dkJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-17T00:48:12.000Z",
            "id": "467466582042492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KXhMBb35fX"
        },
        {
            "author_id": "159660474",
            "created_at": "2014-05-17T00:36:41.000Z",
            "id": "467463681916538880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/FI5yuHRvxS"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-17T00:21:06.000Z",
            "id": "467459760393297923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Alcoba\u00e7a - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/VgRNIZeX0C"
        },
        {
            "author_id": "288314415",
            "created_at": "2014-05-17T00:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8944416,
                        -19.9042083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "467457186105671681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou no parque municipal andar de patins e fazer o trabalho de Meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-05-17T00:06:19.000Z",
            "id": "467456040858947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Festival de Cerveja Artesanal - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/VtqPFfx4F8"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-05-17T00:05:36.000Z",
            "id": "467455860793290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de Carros Antigos - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/zh61r6d9eR"
        },
        {
            "author_id": "124312820",
            "created_at": "2014-05-16T23:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75485352,
                        -15.46568383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "467451671761911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flora del parque nacional #ChapadaDosGimar\u00e3s #Brasil #ViveBrasil @ Chapada Dos Guimar\u00e3s http://t.co/EM19u8fBti"
        },
        {
            "author_id": "332587463",
            "created_at": "2014-05-16T23:40:03.000Z",
            "id": "467449431470526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de BH! Domingo, dia 18/05 \u00e0s 9:30 da manh\u00e3 no Parque Municipal, os mineirotirus tem uma miss\u00e3o\u2026 http://t.co/bWuDTZ1Exh"
        },
        {
            "author_id": "945029827",
            "created_at": "2014-05-16T23:39:59.000Z",
            "id": "467449412567187456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selfie de hj.. #Cristo  #Corcovado #RJ #tijucanationalpark @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/auaHy4vqpC"
        },
        {
            "author_id": "241293821",
            "created_at": "2014-05-16T23:12:58.000Z",
            "id": "467442614024044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz exibi\u00e7\u00e3o sobre Vinicius de Moraes http://t.co/uxPON8TiVY"
        },
        {
            "author_id": "206957135",
            "created_at": "2014-05-16T23:12:48.000Z",
            "id": "467442570897797120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3dio excita contendas; mas o amor cobre todas as transgress\u00f5es.\nProv\u00e9rbios 10.12 @ Parque Municipal http://t.co/4dE7pAK3sd"
        },
        {
            "author_id": "542170329",
            "created_at": "2014-05-16T23:11:07.000Z",
            "id": "467442146794934273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ainda n\u00e3o teve oportunidade de conhecer a exposi\u00e7\u00e3o de Vinicius de Moraes ...corram!! At\u00e9 dia 15 de... http://t.co/0g1Q01H1wA"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2014-05-16T23:10:29.000Z",
            "id": "467441991014699009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah\n\nNesta foto tirada no momento perfeito, vemos a Lua por entre o... http://t.co/w5Mmtjfgj7"
        },
        {
            "author_id": "430282831",
            "created_at": "2014-05-16T23:06:33.000Z",
            "id": "467441000454311937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3(ICMBio)\nSerra Negra do Norte-RN http://t.co/vu35JLTvxy"
        },
        {
            "author_id": "213885813",
            "created_at": "2014-05-16T23:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746378,
                        -27.72624788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "467439614199087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So preciso dan\u00e7ar! \ud83d\udc6f @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/T6CLhBLGYh"
        },
        {
            "author_id": "776878867",
            "created_at": "2014-05-16T23:00:43.000Z",
            "id": "467439531352797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galera de BH! Domingo, dia 18/05 \u00e0s 9:30 da manh\u00e3 no Parque Municipal, os mineirotirus tem uma miss\u00e3o\u2026 http://t.co/hk4bEWOndN"
        },
        {
            "author_id": "78669648",
            "created_at": "2014-05-16T22:57:19.000Z",
            "id": "467438674888515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo ou Alugo Cobertura Duplex em Barueri Condom\u00ednio Alto da Mata... http://t.co/sByBnpPhlT"
        },
        {
            "author_id": "116595531",
            "created_at": "2014-05-16T22:26:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93049901,
                        -15.78584108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "467430792529186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoo de Bras\u00edlia fecha mais cedo devido o aparecimento de uma on\u00e7a nas proximidades. Acredita-se q a on\u00e7a surgiu do parque nacional de Bsb."
        },
        {
            "author_id": "76982069",
            "created_at": "2014-05-16T22:20:36.000Z",
            "id": "467429435462139905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Barba de Velho\",encontrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins,usado como fixador de perfume."
        },
        {
            "author_id": "165170967",
            "created_at": "2014-05-16T22:02:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.4600857,
                        -22.4618932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "467424823564849154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir pro parque nacional esse final de semana espero que meus pais queiram ir"
        },
        {
            "author_id": "776878867",
            "created_at": "2014-05-16T21:30:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "227446335",
                        "start": 1,
                        "username": "Josineiasousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "467416822594412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@Josineiasousa: mineirotirus! convido vcs pra uma miss\u00e3o dia 18/05 \u00e0s 9:30 no Parque Municipal \ud83d\ude09\u2764\ufe0f http://t.co/mbth46JhI3\""
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2014-05-16T21:27:59.000Z",
            "id": "467416196032495616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "mineirotirus! convido vcs pra uma miss\u00e3o dia 18/05 \u00e0s 9:30 no Parque Municipal \ud83d\ude09\u2764\ufe0f http://t.co/xUi9Qr0QnF"
        },
        {
            "author_id": "227446335",
            "created_at": "2014-05-16T21:23:17.000Z",
            "id": "467415010042339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Galera de BH! Domingo, dia 18/05 \u00e0s 9:30 da manh\u00e3 no Parque Municipal, os mineirotirus tem uma miss\u00e3o\u2026 http://t.co/IqG0m8ce9m"
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2014-05-16T21:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "224661399",
                        "start": 81,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "467414072309579776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Paraiba Maravilhosa. Parque Estadual Pedra da Boca, Araruna - PB #DestinoParaiba @govparaiba http://t.co/ORnEAS2qKy"
        },
        {
            "author_id": "15935892",
            "created_at": "2014-05-16T21:09:46.000Z",
            "id": "467411610332835841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem evento do novo \"Di\u00e1rio de Pilar em Machu Picchu\" na linda Biblioteca Parque Estadual! N\u00e3o percam! http://t.co/vNVCL53ivP"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2014-05-16T21:04:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "467410357804625921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra ja iniciar o fim de semana no ritmo! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/JzzCzPmseg"
        },
        {
            "author_id": "175752309",
            "created_at": "2014-05-16T20:51:24.000Z",
            "id": "467406987593269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim tb ser\u00e1 um s\u00edtio #ramsar. Nada mais justo!"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-05-16T20:37:10.000Z",
            "id": "467403403945988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai um document\u00e1rio que ira mostrar que nossa Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 precisa de uma nova gest\u00e3o que... http://t.co/8cm688VKPx"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-05-16T20:35:40.000Z",
            "id": "467403029717975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho \u00e9 principal atra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul (RS). #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "718656198",
            "created_at": "2014-05-16T20:30:08.000Z",
            "id": "467401637494263808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quarta-feira, dia 21, ser\u00e1 realizada Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u,... http://t.co/lw0ZSO3cXv"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-16T20:27:20.000Z",
            "id": "467400932536627200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/QmKvzQI2Fo"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-05-16T20:22:45.000Z",
            "id": "467399777022259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha, lago, \u00e1gua, ramagens, pedras \n\nParque Nacional de Yosemite nas montanhas da Serra Nevada, no estado da... http://t.co/TWcamu8K2m"
        },
        {
            "author_id": "36349610",
            "created_at": "2014-05-16T20:15:26.000Z",
            "id": "467397935379259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica vai debater a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/krFshdg3AH"
        },
        {
            "author_id": "52074086",
            "created_at": "2014-05-16T20:15:26.000Z",
            "id": "467397934959841280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica vai debater a Chacina do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/XeY7LHHze2"
        },
        {
            "author_id": "460405839",
            "created_at": "2014-05-16T20:15:01.000Z",
            "id": "467397831553478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses &lt;3\n\nLocalizado na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/ghHl7aFDlf"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2014-05-16T20:14:47.000Z",
            "id": "467397773114236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dicafds Visitem o Parque Natural Municipal Chico Mendes, o Parque Natural Municipal da Prainha, na Zona Oeste do estado"
        },
        {
            "author_id": "2340463712",
            "created_at": "2014-05-16T20:09:28.000Z",
            "id": "467396434182959104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores, luzes e sombras em bela constru\u00e7\u00e3o no meio do deserto\n\nLocalizada em frente ao Parque Nacional Joshua Tree... http://t.co/5lyWuKPe4d"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2014-05-16T20:07:38.000Z",
            "id": "467395971480289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Turismo de Natal vai coordenar proposta para cria\u00e7\u00e3o do \u201dParque Municipal\u201d http://t.co/bZHaG36vJJ"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2014-05-16T20:07:38.000Z",
            "id": "467395971375431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Turismo de Natal vai coordenar proposta para cria\u00e7\u00e3o do \u201dParque Municipal\u201d http://t.co/bs4rFQD0iR"
        },
        {
            "author_id": "286204860",
            "created_at": "2014-05-16T20:04:49.000Z",
            "id": "467395264505196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo do parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "68393157",
            "created_at": "2014-05-16T20:00:00.000Z",
            "id": "467394054314266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Torres del Paine\nA Patag\u00f4nia chilena tem algumas das mais estonteantes belezas naturais do... http://t.co/DjySyjcJuC"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-05-16T19:51:24.000Z",
            "id": "467391889483005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Spain http://t.co/4TP4s9XJYT"
        },
        {
            "author_id": "214066218",
            "created_at": "2014-05-16T19:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "17675497",
                        "start": 115,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "467391627921592320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual traz divers\u00e3o e arte para todas as idades - Divers\u00e3o - O Dia http://t.co/nk9MzHcQ7K via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "270345325",
            "created_at": "2014-05-16T19:36:52.000Z",
            "id": "467388232628326400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos Ambientais \u2013 I\n\nO Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERVE), Florian\u00f3polis, SC segue em uma contenda que... http://t.co/kiQIfWDY7d"
        },
        {
            "author_id": "270345325",
            "created_at": "2014-05-16T19:35:25.000Z",
            "id": "467387866520104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos Ambientais \u2013 I\n\nO Parque Estadual do Rio Vermelho (PAERVE), Florian\u00f3polis, SC segue em uma contenda que... http://t.co/L5AmqL4nJP"
        },
        {
            "author_id": "2189098628",
            "created_at": "2014-05-16T19:27:22.000Z",
            "id": "467385839073644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/uG9Ge5UOkd"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-16T19:24:46.000Z",
            "id": "467385186485673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Norte - Secretaria de Turismo de Natal vai coordenar proposta para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal http://t.co/luMR0vpIz3"
        },
        {
            "author_id": "1101842887",
            "created_at": "2014-05-16T19:24:21.000Z",
            "id": "467385079392911361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rolezinho no parque municipal KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK SEM ORRRRRR"
        },
        {
            "author_id": "119485175",
            "created_at": "2014-05-16T19:08:47.000Z",
            "id": "467381163741708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/fdDwETMIZP"
        },
        {
            "author_id": "92146008",
            "created_at": "2014-05-16T18:47:14.000Z",
            "id": "467375741034704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BUSCANDO PARCERIAS \u2013 Bairro de M\u00e3e Luiza poder\u00e1 ganhar um \u2018Parque Municipal\u2019 http://t.co/9Be2FsDD3y"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2014-05-16T18:42:32.000Z",
            "id": "467374557293473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembran\u00e7as! Finalzinho da subida no Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o (2075m), no Parque Estadual dosTr\u00eas Picos! http://t.co/bjGad5NglA"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-05-16T18:39:38.000Z",
            "id": "467373827576430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc acho que justifica cortar o Parque Nacional Igua\u00e7u ao meio para que 30.000 familias economizem um pouco de... http://t.co/JK1NaLq7eS"
        },
        {
            "author_id": "53463885",
            "created_at": "2014-05-16T18:29:44.000Z",
            "id": "467371335371751424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Serra da Capivara. \u2663 http://t.co/lFXVtImuX5"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-05-16T17:23:56.000Z",
            "id": "467354776066211841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia!\n\nJenipapo de cavalo (Alibertia edulis)\n\nFoto: Campo \u00famido, Parque Nacional das Emas.... http://t.co/aNr6xY02xF"
        },
        {
            "author_id": "121169090",
            "created_at": "2014-05-16T17:19:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "467353644762148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jrNaK6hIOm"
        },
        {
            "author_id": "199781572",
            "created_at": "2014-05-16T17:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.93484092,
                        -19.76336152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c45bf3d0e371805"
            },
            "id": "467353200694394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um verde @ Parque Municipal Mata do Ip\u00ea http://t.co/tBglXEvN4C"
        },
        {
            "author_id": "2171424520",
            "created_at": "2014-05-16T17:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "467353051360419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/p5Qr7dDyW9"
        },
        {
            "author_id": "1968820158",
            "created_at": "2014-05-16T17:01:31.000Z",
            "id": "467349134391779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ''Parco Nazionale Gran Paradiso'', \u00e9 o primeiro parque nacional da It\u00e1lia. Est\u00e1 situado no Valle\u2026 http://t.co/ONDiD5WM4V"
        },
        {
            "author_id": "2329420484",
            "created_at": "2014-05-16T16:41:53.000Z",
            "id": "467344192789045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/Kzhyp0iGzu"
        },
        {
            "author_id": "108099284",
            "created_at": "2014-05-16T16:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4457945,
                        -1.42402746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "467341442109554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 \u00f3tima com um belo contato com a natureza no meio da selva de pedra @ PEUT - Parque Estadual do\u2026 http://t.co/RRMVqFB59N"
        },
        {
            "author_id": "448595355",
            "created_at": "2014-05-16T16:12:37.000Z",
            "id": "467336827553054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um outro parque Municipal... Tinha at\u00e9 cachoeira dentro dele :/ http://t.co/iBUaX4DoKA"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2014-05-16T16:07:03.000Z",
            "id": "467335430455955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Inaugurado Laborat\u00f3rio de Biodiversidade Edward O. Wilson | Parque Nacional da\u00a0Gorongosa Inaugurado... http://t.co/9vhBWn2aES"
        },
        {
            "author_id": "82011558",
            "created_at": "2014-05-16T16:04:43.000Z",
            "id": "467334842120937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTS! Passei em frente ao Parque Municipal e la tinha uns crente numa roda \"orando\" e exorcisando uma mulher. Em pleno o meio dia. Eu heim?"
        },
        {
            "author_id": "113720666",
            "created_at": "2014-05-16T15:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "14116807",
                        "start": 117,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "467332273000300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us\nJornal Bahia Online http://t.co/KEjpgkU5F1 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2014-05-16T15:37:22.000Z",
            "id": "467327960391753729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Turismo de Natal vai coordenar proposta para cria\u00e7\u00e3o do \u201dParque\u00a0Municipal\u201d http://t.co/NKumsUOs0s"
        },
        {
            "author_id": "276802931",
            "created_at": "2014-05-16T15:35:00.000Z",
            "id": "467327361009336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mir\u00e1 que incre\u00edble este lugar: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil #TengoQueViajar http://t.co/jpoTz6gbKq"
        },
        {
            "author_id": "114002151",
            "created_at": "2014-05-16T15:29:06.000Z",
            "id": "467325877194612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malas quase prontas! Mais tarde ir para primeira sa\u00edda de campo do curso,Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim :D"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2014-05-16T15:23:40.000Z",
            "id": "467324509628792833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio ... http://t.co/U9vkUiGMTj"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2014-05-16T15:23:32.000Z",
            "id": "467324476406112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio ... http://t.co/0uM9ykHXIq"
        },
        {
            "author_id": "2272287576",
            "created_at": "2014-05-16T15:17:36.000Z",
            "id": "467322985431695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ver com as meninas se elas animam ir pro parque municipal que vai ter encontro l\u00e1 !  e logo dps nos descer no shoop"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2014-05-16T15:14:17.000Z",
            "id": "467322149829869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o Jaime critica PPP para o Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/8d65aAt1iP #ALCE"
        },
        {
            "author_id": "116771580",
            "created_at": "2014-05-16T15:11:58.000Z",
            "id": "467321567928913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando por aventura? Deixa um Firestone te levar pro Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira! http://t.co/jIPF59KaOJ"
        },
        {
            "author_id": "35614311",
            "created_at": "2014-05-16T15:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56252049,
                        -32.58117164
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "467320448372727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS http://t.co/622im0p8cn"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-05-16T15:03:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "467319512648646657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/36FzWn41Q6 http://t.co/X53oP12B6J"
        },
        {
            "author_id": "65046120",
            "created_at": "2014-05-16T15:00:21.000Z",
            "id": "467318641776930817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco http://t.co/S1kiPlYdCG"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-05-16T14:40:04.000Z",
            "id": "467313537505714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AJUDE O PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA\n\nSerra da Capivara demite funcion\u00e1rios e pede socorro: participe -&gt;... http://t.co/wAfDr3PUI2"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-05-16T14:28:29.000Z",
            "id": "467310621541666817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Justi\u00e7a determina implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Cerca Grande:  http://t.co/HlCwu5k4Js"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-05-16T14:28:25.000Z",
            "id": "467310607000018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Cerca Grande:  http://t.co/qrFebRAn8V"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2014-05-16T14:28:24.000Z",
            "id": "467310603619422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Cerca Grande:  http://t.co/hj9BoD3Z1F"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-05-16T14:28:24.000Z",
            "id": "467310601992028161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Cerca Grande:  http://t.co/CMSSSu48RP"
        },
        {
            "author_id": "308809205",
            "created_at": "2014-05-16T14:03:09.000Z",
            "id": "467304249450168321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abordagem etnobot\u00e2nica sobre plantas medicinais citadas por popula\u00e7\u00f5es do entorno de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/riLs7twIsv"
        },
        {
            "author_id": "1926807806",
            "created_at": "2014-05-16T14:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "467303707927785472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/wUtOm5c2WX NO PARQUE MUNICIPAL DE BH"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2014-05-16T13:56:15.000Z",
            "id": "467302510202732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertura da Temporada no Parque Nacional da Serra dos Orgaos. \u00c9 amamnh\u00e3!  https://t.co/O3IZyMXfn1"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2014-05-16T13:54:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61567261",
                        "start": 0,
                        "username": "mayara_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "467302057087893504",
            "in_reply_to_user_id": "61567261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayara_godoy Parque Estadual em Ponta Grossa?"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2014-05-16T13:39:43.000Z",
            "id": "467298349196914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio ... http://t.co/n0jOnjsQKf"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2014-05-16T13:39:36.000Z",
            "id": "467298323255533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio ... http://t.co/p8DAXxXwav"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2014-05-16T13:37:42.000Z",
            "id": "467297843670036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea for \u00e0 Austr\u00e1lia n\u00e3o deixe de visitar o Parque Nacional Mitchell e ver de perto a cachoeira de quatro... http://t.co/pmsmVHz5Rb"
        },
        {
            "author_id": "35614311",
            "created_at": "2014-05-16T13:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5498354,
                        -32.54638745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "467297586324713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) https://t.co/VghKuZoQyR"
        },
        {
            "author_id": "15850902",
            "created_at": "2014-05-16T13:22:23.000Z",
            "id": "467293988685225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[M\u00fasica por a\u00ed] Vinicius na Biblioteca Parque Estadual \u2013 At\u00e9 15.06.2014 http://t.co/jU7wLvIBTD"
        },
        {
            "author_id": "191279839",
            "created_at": "2014-05-16T13:20:01.000Z",
            "id": "467293393547059200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando a Reserva de Itapu\u00e3, RS. Regi\u00e3o, pr\u00f3xima a Porto Alegre, abriga um parque estadual e oferece muitas... http://t.co/RRmhpSvyuw"
        },
        {
            "author_id": "821912611",
            "created_at": "2014-05-16T13:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "467292745074491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pauta !!! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 2 others) http://t.co/NNYpyr4GYF"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2014-05-16T13:13:59.000Z",
            "id": "467291874995486722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/gu8fCLqxP2"
        },
        {
            "author_id": "89313404",
            "created_at": "2014-05-16T13:10:41.000Z",
            "id": "467291043847630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No VnV: Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios e pede socorro: participe: Mais uma vez, o Parque Nacional da Se... http://t.co/2QjlcErGqW"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2014-05-16T13:06:34.000Z",
            "id": "467290010128244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia - Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio ... http://t.co/9AUwjRMlxg"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2014-05-16T13:00:57.000Z",
            "id": "467288596458655744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, lan\u00e7amento da Antologia de Ouro no Sementes de Poesia, Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal. http://t.co/sZTNcbrpVc"
        },
        {
            "author_id": "1913828898",
            "created_at": "2014-05-16T12:58:24.000Z",
            "id": "467287951400271873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/rQOgaXBKxp"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2014-05-16T12:53:20.000Z",
            "id": "467286679129055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\": O DiaInstalada em meio \u00e0 agi... http://t.co/pZ7KUboc8f"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-05-16T12:47:20.000Z",
            "id": "467285169141846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\""
        },
        {
            "author_id": "70268792",
            "created_at": "2014-05-16T12:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "224661399",
                        "start": 103,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "467284095861805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Jabre. Tem 1.197 metros de altitude, munic\u00edpio de Matureia PB. #DestinoParaiba @govparaiba http://t.co/jBxquIDeMx"
        },
        {
            "author_id": "23365850",
            "created_at": "2014-05-16T12:42:34.000Z",
            "id": "467283967620972544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara demite funcion\u00e1rios e pede socorro: http://t.co/4q6aamP51t"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2014-05-16T12:40:12.000Z",
            "id": "467283374739324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proposta de cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional em Jericoacoara , com cobran\u00e7a de entrada tem causado pol\u00eamica http://t.co/eIGEBYLVEF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-16T12:40:02.000Z",
            "id": "467283329624977409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/9uzF4IRwY2"
        },
        {
            "author_id": "369522876",
            "created_at": "2014-05-16T12:32:54.000Z",
            "id": "467281537319186434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":: Veja o Vale :: Arquiteto prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Rio do Peixe http://t.co/RBlSd88fCq via @SeuTwitter"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-05-16T12:30:05.000Z",
            "id": "467280827546480642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogueirosBR Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\": O Dia Instalad... http://t.co/KrDzyVG094"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-05-16T12:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "16555348",
                        "start": 74,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "467279668446380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/x3SNXvvudP via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "318871199",
            "created_at": "2014-05-16T12:25:07.000Z",
            "id": "467279575161262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/ikjnVdT6jT"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2014-05-16T12:24:27.000Z",
            "id": "467279408948977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/uYgRSkIXHC"
        },
        {
            "author_id": "17236288",
            "created_at": "2014-05-16T12:24:26.000Z",
            "id": "467279405761310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/btTPcmQPbg"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2014-05-16T12:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "467277962878803968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/jEsGH4yTsM #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-05-16T12:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "467277950258126848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/iz2OSYtYBK #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-05-16T12:18:37.000Z",
            "id": "467277943249444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\": O DiaInstalada em meio \u00e0 agi... http://t.co/PNe4w84Umq"
        },
        {
            "author_id": "90870402",
            "created_at": "2014-05-16T12:10:48.000Z",
            "id": "467275975194345472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea cobran\u00e7a para acesso ao Parque Nacional de Jericoacoara. O que voc\u00ea pensa da iniciativa? http://t.co/oNYCgToZc8"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-05-16T12:09:04.000Z",
            "id": "467275539506823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro Dias 03/04/05/06 de Julho \nIncr\u00edvel e sensacional caminhada, no Parque Nacional da Bocaina, na... http://t.co/6iO6U8w0Zk"
        },
        {
            "author_id": "53416799",
            "created_at": "2014-05-16T12:06:57.000Z",
            "id": "467275003872808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" - http://t.co/DD5dR64QIO"
        },
        {
            "author_id": "53416799",
            "created_at": "2014-05-16T12:06:56.000Z",
            "id": "467275001620860929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz exibi\u00e7\u00e3o sobre o \"Poetinha\"\nVeja mais: http://t.co/jxIoY30owZ... http://t.co/jChiJgU0co"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-05-16T12:06:05.000Z",
            "id": "467274785718681602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\": O DiaInstalada em meio \u00e0 agi... http://t.co/lLxfGieiYw"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2014-05-16T12:06:00.000Z",
            "id": "467274765846077441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\": O DiaInstalada em meio \u00e0 agi... http://t.co/5nm4seHFb0"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-05-16T12:05:41.000Z",
            "id": "467274684854071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\": O DiaInstalada em meio \u00e0 agi... http://t.co/eWTKkpHTlk"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2014-05-16T12:05:39.000Z",
            "id": "467274676587089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\": O DiaInstalada em meio \u00e0 agi... http://t.co/4Wy7Ljhz5z"
        },
        {
            "author_id": "555485722",
            "created_at": "2014-05-16T12:05:34.000Z",
            "id": "467274658878742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/FDZZkjiL07"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2014-05-16T12:03:40.000Z",
            "id": "467274178308374528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/93pKd3ifd2"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-05-16T12:00:09.000Z",
            "id": "467273293108895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reinaugurada, Biblioteca Parque Estadual do Rio traz\u00a0exibi\u00e7\u00e3o\u00a0sobre o \"Poetinha\" http://t.co/Lzk30KV7dZ"
        },
        {
            "author_id": "50308009",
            "created_at": "2014-05-16T11:47:19.000Z",
            "id": "467270066422038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vassununga | Unicastelo - Universidade Camilo Castelo Branco http://t.co/vcJyhqdtRj"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-05-16T11:38:38.000Z",
            "id": "467267878383656961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do... http://t.co/zOO8gvDdpY"
        },
        {
            "author_id": "202391076",
            "created_at": "2014-05-16T11:35:39.000Z",
            "id": "467267126961901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia - Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio ... http://t.co/BQvsStMtol"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-05-16T11:16:36.000Z",
            "id": "467262332541095937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, criado 1983, riqu\u00edssimo em vida marinha e excelente site para... http://t.co/0y2erq1Swe"
        },
        {
            "author_id": "932271236",
            "created_at": "2014-05-16T11:13:43.000Z",
            "id": "467261608779997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquitectura popular do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/hqeAajPJkG"
        },
        {
            "author_id": "126326942",
            "created_at": "2014-05-16T11:05:51.000Z",
            "id": "467259628472905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Visitei a Biblioteca Parque Estadual aqui no Rio: https://t.co/ruD32cTaL3 Vale conhecer, gente!"
        },
        {
            "author_id": "374633601",
            "created_at": "2014-05-16T11:03:24.000Z",
            "id": "467259011008434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/zYM4keIsrv"
        },
        {
            "author_id": "2327424792",
            "created_at": "2014-05-16T11:02:18.000Z",
            "id": "467258736923267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/dN6l9gQ1Mu"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-05-16T11:02:17.000Z",
            "id": "467258730224971776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/0kFSMffzxa"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-05-16T11:02:16.000Z",
            "id": "467258728362672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/tIsLSatONH"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-05-16T11:02:10.000Z",
            "id": "467258703662419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/ogRogOKugQ"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-16T11:02:04.000Z",
            "id": "467258675782885376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/dyUBh5GKfN"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-05-16T11:02:03.000Z",
            "id": "467258674080018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/ngEuxCd8Oc"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-05-16T11:02:03.000Z",
            "id": "467258671773122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/YgrVqB8Hqo"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-05-16T11:01:59.000Z",
            "id": "467258656333893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/Uq2ZBwSnZs"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-05-16T11:01:58.000Z",
            "id": "467258652621930498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea no G1 : 'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim... http://t.co/CGWBgjw4Uo"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-05-16T10:53:58.000Z",
            "id": "467256638483619842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/DEnbfXEqYh"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-05-16T10:53:55.000Z",
            "id": "467256627083481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/JU1hyivMyw"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-05-16T10:53:53.000Z",
            "id": "467256618044760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/hVnAYXpx2K"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-16T10:53:53.000Z",
            "id": "467256616492888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/dyUBh5GKfN"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-05-16T10:53:52.000Z",
            "id": "467256614806769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/CzunUOiVOT"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2014-05-16T10:53:52.000Z",
            "id": "467256612973850625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/lUlVl9N0UT"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-05-16T10:53:51.000Z",
            "id": "467256609660342273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/CGWBgjw4Uo"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-05-16T10:49:29.000Z",
            "id": "467255509175648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/sGmcQheFUw"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-05-16T10:49:25.000Z",
            "id": "467255491681218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/CRwia13zBR"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-05-16T10:49:21.000Z",
            "id": "467255474790727680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/dtmq7jQlHM"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-05-16T10:49:19.000Z",
            "id": "467255466666360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Humanidade.\nEnvie tamb\u00e9m sua dica de viagem ao G1."
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-05-16T10:49:17.000Z",
            "id": "467255459213103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/FhH0YFQalo"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-05-16T10:49:12.000Z",
            "id": "467255438237388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/nTYzHzIiX7"
        },
        {
            "author_id": "2407697108",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:47.000Z",
            "id": "467255334927474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] 'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4n... http://t.co/Xo5kuQWqQz"
        },
        {
            "author_id": "308178478",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:47.000Z",
            "id": "467255332389924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] 'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4n... http://t.co/ryn9yLdkq4"
        },
        {
            "author_id": "2225306557",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:46.000Z",
            "id": "467255328623443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIAS] 'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4n... http://t.co/aUJXhHGZ7Z"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:42.000Z",
            "id": "467255314337656832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/ndflPUIaff"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:29.000Z",
            "id": "467255256997326849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado pat... http://t.co/19EGyETFPx Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2486547708",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:23.000Z",
            "id": "467255231760191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/fEHeotw1rv"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:20.000Z",
            "id": "467255222926995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/NCrcM1O1cZ"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-05-16T10:48:08.000Z",
            "id": "467255168602349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/1bkVH4DC17"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-05-16T10:47:59.000Z",
            "id": "467255134074839041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/DqDNOH8F69"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-05-16T10:47:51.000Z",
            "id": "467255100172288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/Pnewu7DN2Q"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-05-16T10:47:49.000Z",
            "id": "467255091829825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/C9yBWCyhVM"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-05-16T10:47:44.000Z",
            "id": "467255070166220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/WqicHofLlD"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-05-16T10:47:23.000Z",
            "id": "467254983209930753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/ThSeaFzUj5"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-05-16T10:47:21.000Z",
            "id": "467254973294579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/VZi1lpQM8V"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-05-16T10:47:09.000Z",
            "id": "467254921020993536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da Human... http://t.co/r6onrHwume"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-05-16T10:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "467254880285896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: 'Peda\u00e7o do para\u00edso', diz leitora sobre Plitvice, na Cro\u00e1cia: Parque Nacional \u00e9 considerado ... http://t.co/ICqkQy18Ui via @g1"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-05-16T10:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60312799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "467254685456674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/MkPVFxvFz7"
        },
        {
            "author_id": "374632994",
            "created_at": "2014-05-16T09:17:07.000Z",
            "id": "467232266968526848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/YNNOU7bwdX"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-05-16T09:04:06.000Z",
            "id": "467228989770465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bullire organiza caminhada no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - 18 DE MAIO\nhttp://t.co/GbmUqNuJXM"
        },
        {
            "author_id": "327602183",
            "created_at": "2014-05-16T08:39:36.000Z",
            "id": "467222822385766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/jXntKcVOrs"
        },
        {
            "author_id": "374627510",
            "created_at": "2014-05-16T08:29:14.000Z",
            "id": "467220215634227200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/SWUEfMQ1Am"
        },
        {
            "author_id": "374632645",
            "created_at": "2014-05-16T08:29:14.000Z",
            "id": "467220213839044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/W0QxedgdoS"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-05-16T07:10:49.000Z",
            "id": "467200478950850561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/IAFiPDmMPY"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-05-16T07:00:18.000Z",
            "id": "467197833674620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/dTuZBNDXGR"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-05-16T07:00:04.000Z",
            "id": "467197775491252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/Bg06MEc9Ln"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-05-16T07:00:02.000Z",
            "id": "467197766096007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/Olg0IQcmpj"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-05-16T06:59:57.000Z",
            "id": "467197745745248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/9R2HDFl6kG"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-05-16T06:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "6979582",
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "467197731975335936",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak sur... http://t.co/C79G8g3jNA #P76"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-05-16T06:44:55.000Z",
            "id": "467193964538249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/74DABdLL5n"
        },
        {
            "author_id": "2533072463",
            "created_at": "2014-05-16T06:21:42.000Z",
            "id": "467188121512075264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/452K3uGHLI"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2014-05-16T06:21:34.000Z",
            "id": "467188088700035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe por trilhas no des\u00e9rtico sudoeste dos Estados Unidos: O Parque Estadual Picacho Peak surge no meio do ... http://t.co/T3FWZEYBwc"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-05-16T03:56:41.000Z",
            "id": "467151623857254400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avatar \u00e9 aqui: As incr\u00edveis montanhas enevoados no parque nacional de Zhangjiajie, na cidade de nome hom\u00f4nimo,... http://t.co/Y1KQuAIu5y"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-05-16T03:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "247777579",
                        "start": 93,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "467146167206166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Municipal visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais http://t.co/HBubZFdYRQ via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "336721073",
            "created_at": "2014-05-16T03:34:23.000Z",
            "id": "467146013870792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/ZPb3OvzOMb"
        },
        {
            "author_id": "82393949",
            "created_at": "2014-05-16T02:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "701171636",
                        "start": 93,
                        "username": "PrefMaceio"
                    }
                ]
            },
            "id": "467125818767200257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Municipal visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais\nhttp://t.co/ZUgHPfmzoQ via @prefmaceio"
        },
        {
            "author_id": "109645808",
            "created_at": "2014-05-16T02:00:34.000Z",
            "id": "467122402959192065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - S\u00e9rie #NaRua #BH #Iphone #Photography http://t.co/mvEOA75KBS"
        },
        {
            "author_id": "51096888",
            "created_at": "2014-05-16T02:00:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "467122295082082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bar\u00e3o de Monjardim (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/gem0LYQjA4"
        },
        {
            "author_id": "51096888",
            "created_at": "2014-05-16T02:00:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "467122261884170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Fonte Grande (Vit\u00f3ria, ES) http://t.co/3hkempsz3f"
        },
        {
            "author_id": "1022236531",
            "created_at": "2014-05-16T01:32:51.000Z",
            "id": "467115429177982976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA ONDE SERIA CONSTRU\u00cdDO O PORTO SUL, \u00c9 T\u00c3O IMPORTANTE, QUE SER\u00c1 TRANSFORMADA EM PARQUE ESTADUAL DA PONTA DA... http://t.co/ha7A45ZBjG"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-05-16T00:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1411688847872827396",
                        "start": 15,
                        "username": "ilovenordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "467103216631824384",
            "in_reply_to_user_id": "2333840328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CopadasCopas \u201c@IloveNordeste: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o http://t.co/Zm0fCQvYRx\u201d"
        },
        {
            "author_id": "45430241",
            "created_at": "2014-05-16T00:19:45.000Z",
            "id": "467097034395508737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/huBgEvY19U"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-05-16T00:17:21.000Z",
            "id": "467096427982618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ouro do Morro - Breve Cronologia - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aOgcqvTWCn"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2014-05-15T23:41:53.000Z",
            "id": "467087504542150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos picos mais extraordin\u00e1rios do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos em Nova Friburgo. E a\u00ed, bora partir para as... http://t.co/bJmZjgxPR4"
        },
        {
            "author_id": "236102126",
            "created_at": "2014-05-15T23:39:29.000Z",
            "id": "467086898788179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da serra do Cip\u00f3 http://t.co/EYaJxy2N3t"
        },
        {
            "author_id": "750129210",
            "created_at": "2014-05-15T23:29:14.000Z",
            "id": "467084318389850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es,tips, dicas sobre Parque Nacional de Manu. http://t.co/KxXI18mvL2"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-05-15T23:15:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "247777579",
                        "start": 93,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "467080945141440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Municipal visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais http://t.co/pPzh53etUN via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "1663336418",
            "created_at": "2014-05-15T23:01:47.000Z",
            "id": "467077412023713792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/4dP3rE01Ui"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-05-15T22:53:40.000Z",
            "id": "467075368189714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/rWnSX8EbT6"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-05-15T22:45:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "467073372107857921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/0ndJLX7xcO"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-05-15T22:30:26.000Z",
            "id": "467069523926200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MG: O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um importante santu\u00e1rio da flora brasileira: http://t.co/3VqmBwHsdV http://t.co/lmbWo9ZKG9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "19245916",
            "created_at": "2014-05-15T22:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "467068329933291520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/G6dwCDIwWi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "53485989",
            "created_at": "2014-05-15T22:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "57657385",
                        "start": 32,
                        "username": "jackmagalhaes81"
                    }
                ]
            },
            "id": "467066609547223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Sensacional com nossa amiga @jackmagalhaes81 !!! @ Parque Nacional De Iguazu http://t.co/wLBnPcNsR4"
        },
        {
            "author_id": "1887591042",
            "created_at": "2014-05-15T22:18:01.000Z",
            "id": "467066398481854464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as arvores estavam tao paratinha no parque municipal kkkkk tipo dependendo da arvore, o max era 1,00"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-05-15T22:18:00.000Z",
            "id": "467066394694410240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/Fn8eTkDERl"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-05-15T22:04:50.000Z",
            "id": "467063081781039105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, no proximo s\u00e1bado, 17/5, program\u00e3o para toda a fam\u00edlia na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/eUMNJFVyHC"
        },
        {
            "author_id": "86458398",
            "created_at": "2014-05-15T22:03:29.000Z",
            "id": "467062740776140802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, no te mueras nunca. #Toluca http://t.co/rM5dvUkHmQ"
        },
        {
            "author_id": "87531026",
            "created_at": "2014-05-15T21:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "14116807",
                        "start": 97,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "467059917439131649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us\nhttp://t.co/bF7doZnr1Z via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "87531026",
            "created_at": "2014-05-15T21:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "14116807",
                        "start": 97,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "467059816775827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Ilh\u00e9us http://t.co/AyKUgvHHpM via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1340645569",
            "created_at": "2014-05-15T21:25:14.000Z",
            "id": "467053113137188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui a biblioteca parque estadual, casa fran\u00e7a,centro cultural dos correios, largo do passo, palacio Tiradentes, belas artes e verdinho"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-05-15T21:01:20.000Z",
            "id": "467047099725398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/J0doE75Qq2"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-05-15T21:01:19.000Z",
            "id": "467047095497531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/uSTCZra0sD"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-05-15T21:01:13.000Z",
            "id": "467047068616257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/h9MR44veAD"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-05-15T21:01:11.000Z",
            "id": "467047061095854080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/8qamxNr6J2"
        },
        {
            "author_id": "501183272",
            "created_at": "2014-05-15T20:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "467046512271560705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/O3F47jLtlT"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-15T20:34:44.000Z",
            "id": "467040406447063040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/1weuxR51jv"
        },
        {
            "author_id": "306394830",
            "created_at": "2014-05-15T20:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "467032847455637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf33 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/4FxB2lj3nl"
        },
        {
            "author_id": "31967907",
            "created_at": "2014-05-15T20:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21087488,
                        -22.95184414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "467032594282868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentos, Parque Nacional de Tijuca Corcovado @ Corcovado http://t.co/KcASCVX5uy"
        },
        {
            "author_id": "616682388",
            "created_at": "2014-05-15T19:59:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736465,
                        -22.90442461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "467031596588335104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeita ! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d (@ Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/XxwlJnAHPs"
        },
        {
            "author_id": "47822017",
            "created_at": "2014-05-15T19:47:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577075,
                        -23.45490768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "467028565205057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andando at\u00e9 a Pedra Grande. #parqueestadualcantareira #friends #cantareira #byfoot @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/PlGWbomCEo"
        },
        {
            "author_id": "253562339",
            "created_at": "2014-05-15T19:44:40.000Z",
            "id": "467027805197197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Confira SEPMulheres divulga campanha na Floresta Nacional do Rio Macau\u00e3\n\nComo meta de amplia\u00e7\u00e3o da campanha... http://t.co/hHeDqzfpRi"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-05-15T19:37:42.000Z",
            "id": "467026053098004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal de aproximadamente um metro foi resgatado e levado ao Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim-Cas... http://t.co/g2dbzWhRa5 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "70259535",
            "created_at": "2014-05-15T19:09:53.000Z",
            "id": "467019051366359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Twitter do Neto Berola faz juz ao time do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2014-05-15T19:07:53.000Z",
            "id": "467018550037983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o tem d\u00favidas sobre parceria p\u00fablico-privada para o Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/3u6jyLDCrK"
        },
        {
            "author_id": "465933791",
            "created_at": "2014-05-15T19:02:36.000Z",
            "id": "467017218337669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finlandia: Parque Nacional de Repovesi http://t.co/USyw5Vthb6"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2014-05-15T18:42:59.000Z",
            "id": "467012282472742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem as novas salas da Biblioteca Parque Estadual tbem"
        },
        {
            "author_id": "39609695",
            "created_at": "2014-05-15T18:32:12.000Z",
            "id": "467009570012135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ComoEraOMundoNaLibertadoresDoCruzeiro Era rec\u00e9m inaugurado o trem fantasma no parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "313014413",
            "created_at": "2014-05-15T18:29:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07086889,
                        9.93477505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "467008947715448833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me and my ma @ Parque Nacional http://t.co/7GPZPi0fEZ"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2014-05-15T18:03:25.000Z",
            "id": "467002323651141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi levado por militares para o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Sauim-Castanheiras.\n\nUm jacaret... http://t.co/82hLC9bE47 #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-05-15T18:00:01.000Z",
            "id": "467001468311322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca: uma das mais belas \u00e1reas de transi\u00e7\u00e3o entre os biomas Mata Atl\u00e2ntica e Cerrado... http://t.co/aKbGOjDoYN"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-05-15T17:57:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35724421,
                        -29.48974298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "467000936557445120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/7FJ0hJQBWM"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-05-15T17:48:29.000Z",
            "id": "466998567723208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para o Pico da Tijuca, o pico mais alto do Parque Nacional da Tijuca.  Domingo, 08 de junho.\nMais... http://t.co/8kMUUsCxW5"
        },
        {
            "author_id": "55729807",
            "created_at": "2014-05-15T17:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "280569262",
                        "start": 57,
                        "username": "webartigos"
                    }
                ]
            },
            "id": "466995247126298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira http://t.co/g1ovt25VqL via @webartigos"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2014-05-15T17:29:38.000Z",
            "id": "466993823332048897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nMoradores de Foz e lindeiros do parque nacional tem 50% de desconto no passeio do macuco! Gostou?... http://t.co/m43xGS2g1t"
        },
        {
            "author_id": "2297316534",
            "created_at": "2014-05-15T17:19:37.000Z",
            "id": "466991304107626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida com sucesso! http://t.co/XGvtFeCDYK"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-05-15T17:14:48.000Z",
            "id": "466990091030646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Gestores do Parque Municipal visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais: Integrant... http://t.co/RYP9iqMn4U #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "1620920005",
            "created_at": "2014-05-15T17:13:11.000Z",
            "id": "466989684141600770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Arquip\u00e9lago Fernando de Noronha! Um destino que encanta o mundo pela sua diversidade... http://t.co/d8W3MlToMn"
        },
        {
            "author_id": "102832384",
            "created_at": "2014-05-15T17:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43945506,
                        -25.68427726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "466988408280461313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Selfie duplo rs en las #Cataratas del #Iguazu @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/LxOfSpUZ8o"
        },
        {
            "author_id": "66696915",
            "created_at": "2014-05-15T16:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "466984700746014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Alceu Marques: Cria\u00e7\u00e3o Unidade Conserva\u00e7\u00e3o Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual Botumirim-MG http://t.co/sSLrF8OOIt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "68222524",
            "created_at": "2014-05-15T16:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84898801,
                        -29.30791444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "466976998607568896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/RjQaRCH3p4"
        },
        {
            "author_id": "2422639586",
            "created_at": "2014-05-15T16:21:27.000Z",
            "id": "466976666204397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Alceu Jos\u00e9 Torres Marques: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG SOS vida!"
        },
        {
            "author_id": "432486705",
            "created_at": "2014-05-15T16:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "143074200",
                        "start": 97,
                        "username": "adilsontroca"
                    }
                ]
            },
            "id": "466976220488298496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o dos animais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica coordenada por @adilsontroca\n\nA... http://t.co/0gf9jLAH98"
        },
        {
            "author_id": "245488872",
            "created_at": "2014-05-15T16:13:56.000Z",
            "id": "466974774451654657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maraton Santiago Corre 10K. \nDomingo 27 de abril, 2014 Santiago, Rep. Dominicana\n\n\u00c1rea Protegida por Promed... http://t.co/hWBYz42CU0"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-05-15T16:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "247777579",
                        "start": 93,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "466971750656253952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Municipal visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais http://t.co/O4F4dOkeJe via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-15T15:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "466969138016296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/3pVNAuKrq7"
        },
        {
            "author_id": "762344467",
            "created_at": "2014-05-15T15:46:26.000Z",
            "id": "466967853594587136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche.... Vis\u00edtalo!! http://t.co/K6RDg568MZ"
        },
        {
            "author_id": "102832384",
            "created_at": "2014-05-15T15:44:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "466967250235555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/WOn6j3yMDT http://t.co/jsL6xAGj6m"
        },
        {
            "author_id": "2247602491",
            "created_at": "2014-05-15T15:42:32.000Z",
            "id": "466966871162761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wikiparques: Banco multim\u00eddia re\u00fane imagens do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. Confira em http://t.co/4qRjFLfM5e"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-05-15T15:42:23.000Z",
            "id": "466966833409449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Sudoeste anuncia: Parque Nacional Igua\u00e7u,  Patrimonio em risco. http://t.co/DWQ4p7PCiV"
        },
        {
            "author_id": "41841869",
            "created_at": "2014-05-15T15:40:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "466966294043303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/t1czUnrzam"
        },
        {
            "author_id": "332867392",
            "created_at": "2014-05-15T15:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.58984566,
                        -38.72630018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d65985f6a9dbb07"
            },
            "id": "466964222472368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Runner (@ Monumento Natural Cerro \u00d1ielol) http://t.co/jajs355BkH"
        },
        {
            "author_id": "68935215",
            "created_at": "2014-05-15T15:30:11.000Z",
            "id": "466963764362088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 em cont\u00ednuo esvaziamento http://t.co/DdkfhPVDhv"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-05-15T15:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "466962045179817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/kllMXgK5Vv"
        },
        {
            "author_id": "152029970",
            "created_at": "2014-05-15T15:22:08.000Z",
            "id": "466961736382558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wikiparques: banco multim\u00eddia re\u00fane imagens do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. Confira em http://t.co/aFH7m64w7p"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-05-15T14:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "466954156175937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/Ni6ROGOvt9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "136488704",
            "created_at": "2014-05-15T14:34:52.000Z",
            "id": "466949840899825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem aula, bora pro parque municipal! #followme #likeforlike #likeme #naovaitercopa #somostodosmacacos\u2026 http://t.co/zAWETz0rbX"
        },
        {
            "author_id": "2244979639",
            "created_at": "2014-05-15T14:34:46.000Z",
            "id": "466949818414555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/XXanOiECKp"
        },
        {
            "author_id": "245321874",
            "created_at": "2014-05-15T14:33:10.000Z",
            "id": "466949412271697921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer ir pro Parque Nacional de Itatiaia? To com uns projetos ai..."
        },
        {
            "author_id": "2244979639",
            "created_at": "2014-05-15T14:30:29.000Z",
            "id": "466948737081040896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/wFs2y7INek"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2014-05-15T14:26:10.000Z",
            "id": "466947650621681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se em Pleno Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, em pleno ambiente natural, fosse poss\u00edvel acampar (ou pernoitar em... http://t.co/SqTSMLsGNM"
        },
        {
            "author_id": "496229781",
            "created_at": "2014-05-15T14:15:56.000Z",
            "id": "466945077689192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/cdKpsGYa2J"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-15T14:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "466941426077802497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/rp07GYllAH"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-05-15T13:57:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "466940352122073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/rC1IIKDlpH"
        },
        {
            "author_id": "393709638",
            "created_at": "2014-05-15T13:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "466935973629030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alceu Marques: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral -Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/cXoU3qRwHv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "565729597",
            "created_at": "2014-05-15T13:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54299694",
                        "start": 9,
                        "username": "CelioGuimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "466926680339390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador @CelioGuimaraes esteve no IAP verificando o andamento das obras no Parque Estadual do Monge - https://t.co/Vs0sip22yL"
        },
        {
            "author_id": "158130647",
            "created_at": "2014-05-15T12:33:03.000Z",
            "id": "466919187454382081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 10hs na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara Federal vamos debater a Parceria P\u00fablica/Privada para o Parque Nacional de Jeri do meu Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-05-15T12:31:12.000Z",
            "id": "466918719529447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Municipal de Macei\u00f3 visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais http://t.co/i7HHhovUhS"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2014-05-15T12:20:20.000Z",
            "id": "466915984599560193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u servindo de modelo. ;)... http://t.co/Pu3Dj4qEKt"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2014-05-15T12:12:45.000Z",
            "id": "466914077462102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gestores do Parque Municipal de Macei\u00f3 visitam \u00e1reas verdes em Minas Gerais http://t.co/lawFf36VNQ"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-05-15T12:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10040805,
                        -15.57786763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "466911690265985026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/5WIFFfZajU"
        },
        {
            "author_id": "467753728",
            "created_at": "2014-05-15T11:58:40.000Z",
            "id": "466910534722256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a nesta quinta-feira a 8\u00aa Expo Pampa em Teres\u00f3polis, no RJ: Evento ser\u00e1 no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00e3o ... http://t.co/QNItGyr77J"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-05-15T11:37:17.000Z",
            "id": "466905153644158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de #Plitvice - as trilhas s\u00e3o acess\u00edveis para carrinho, mas tem bastante\u2026 http://t.co/4yZlpJEKPv"
        },
        {
            "author_id": "236102126",
            "created_at": "2014-05-15T11:07:49.000Z",
            "id": "466897737024163841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/s3s7hxi62M"
        },
        {
            "author_id": "236102126",
            "created_at": "2014-05-15T10:55:05.000Z",
            "id": "466894533465104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/SpCt40Bm4w"
        },
        {
            "author_id": "279706069",
            "created_at": "2014-05-15T10:40:01.000Z",
            "id": "466890739709120512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel http://t.co/aWo4WGNlDp"
        },
        {
            "author_id": "101089900",
            "created_at": "2014-05-15T09:17:11.000Z",
            "id": "466869893015818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Elche. http://t.co/v8XCuRLmGT"
        },
        {
            "author_id": "381274746",
            "created_at": "2014-05-15T08:00:49.000Z",
            "id": "466850677667672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional de Montana. National Park, Montana. http://t.co/qd9KbAzZOD"
        },
        {
            "author_id": "520575826",
            "created_at": "2014-05-15T06:29:32.000Z",
            "id": "466827703363305474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem Evento do Jap\u00e3o no Parque Municipal \ud83d\udc95\ud83d\udc32\ud83c\udf71\ud83c\udf5c"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-05-15T05:55:44.000Z",
            "id": "466819198170042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/MG recomenda fiscaliza\u00e7\u00e3o intensiva no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: ICMBio, respons\u00e1vel pel... http://t.co/sFVIMjIEoM #MPF"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2014-05-15T05:13:25.000Z",
            "id": "466808549574987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o homenageia a Reserva Extrativista Chico Mendes - http://t.co/Ew7ZEhZFzC http://t.co/KeBjANq9p2"
        },
        {
            "author_id": "280595935",
            "created_at": "2014-05-15T03:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2772253434",
                        "start": 124,
                        "username": "bloglordhtml"
                    }
                ]
            },
            "id": "466786318555426817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plataforma de vidro vertiginosa \u00e9 a nova atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1. http://t.co/0cMrR27ysD via @bloglordhtml"
        },
        {
            "author_id": "13325112",
            "created_at": "2014-05-15T02:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "466773676541505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/NBbuIfPVMN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2014-05-15T02:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "466770621301788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":o!! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/yjuP1tQvqI"
        },
        {
            "author_id": "336721073",
            "created_at": "2014-05-15T02:23:04.000Z",
            "id": "466765678004162561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/9ZWLM1x2D4"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2014-05-15T02:12:58.000Z",
            "id": "466763137257992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Florestal do Parque Nacional Macae de Cima - Alto Lumiar - Friburgo http://t.co/vxXFBhVia3"
        },
        {
            "author_id": "336721073",
            "created_at": "2014-05-15T02:12:38.000Z",
            "id": "466763054328201216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da trilha das cataratas - Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/7fsRliUAks"
        },
        {
            "author_id": "485749694",
            "created_at": "2014-05-15T02:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18736708,
                        -22.90448501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "466762777327972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/KHntNPutdG"
        },
        {
            "author_id": "179681428",
            "created_at": "2014-05-15T01:35:35.000Z",
            "id": "466753727408668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Everton Ribeiro pipoqueiro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "156919884",
            "created_at": "2014-05-15T01:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "326283128",
                        "start": 0,
                        "username": "Larissaanasci"
                    }
                ]
            },
            "id": "466748078586736640",
            "in_reply_to_user_id": "326283128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissaanasci vdd amg, sabadao \u00e9 nozes sensualizando no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "48402424",
            "created_at": "2014-05-15T01:13:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48529874,
                        -23.51731009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "466748049671618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO DO DIA: Com 224 metros, a SPIDER ROCK \u00e9 formada por arenito vermelho, fica no Parque Nacional do Arizona (EUA). http://t.co/jrp5chTvWY"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2014-05-15T01:07:47.000Z",
            "id": "466746732735250434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de \"Domingo no Parque\"! Venha visitar o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos na companhia de gente legal,... http://t.co/Puc0egICfS"
        },
        {
            "author_id": "1478725154",
            "created_at": "2014-05-15T00:36:56.000Z",
            "id": "466738967673839617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noite pessoal,que tal uma passeada no Parque?Hehe E assim ficou hoje o Parque Nacional Tierra del\u2026 http://t.co/jOdBRzFxWd"
        },
        {
            "author_id": "49499529",
            "created_at": "2014-05-15T00:03:20.000Z",
            "id": "466730512749301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tha\u00eds em busca do selfie hahahaha @ PEUT - Parque Estadual do Utinga http://t.co/YAHMXNusgj"
        },
        {
            "author_id": "55389888",
            "created_at": "2014-05-14T23:53:02.000Z",
            "id": "466727919642234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual e muito linda!"
        },
        {
            "author_id": "2434309066",
            "created_at": "2014-05-14T23:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2175074032",
                        "start": 0,
                        "username": "armariaivete"
                    }
                ]
            },
            "id": "466724032248033280",
            "in_reply_to_user_id": "2175074032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArmariaIvete to bem tbm !! Vdd a gente precisa se ver !! Tu sabe aonde \u00e9 o parque municipal de barueri ??"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-05-14T23:35:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92476215,
                        -20.02571077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "466723408827662338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/ZXta8o3Q4a"
        },
        {
            "author_id": "6714582",
            "created_at": "2014-05-14T23:12:30.000Z",
            "id": "466717722353475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora Exposi\u00e7\u00e3o homenageia a Reserva Extrativista Chico Mendes: Exposi\u00e7\u00e3o homenageia ... http://t.co/HeztMHHupw Gostou? Compartilhe"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-05-14T22:18:15.000Z",
            "id": "466704069986615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..e A IMPLANTA\u00c7\u00c3O EFETIVA DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE MARAPENDI, de Pedro Paulo Da Poian. Para ler v. P\u00e1g no FB ou http://t.co/7fSbdcdHV6"
        },
        {
            "author_id": "606457523",
            "created_at": "2014-05-14T22:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "466701793716895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/3JHr5145cu"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-05-14T21:49:42.000Z",
            "id": "466696884459819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotos | Treino no Percurso da 1\u00aa Corrida da #Floresta Nacional de Ipanema | Sorocaba Esportes http://t.co/9oyYjpPEcK"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2014-05-14T21:32:42.000Z",
            "id": "466692604663697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah\n\nNesta foto tirada no momento perfeito, vemos a Lua por entre o... http://t.co/N7UWNPdTg2"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2014-05-14T20:56:20.000Z",
            "id": "466683451421523968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEPMulheres divulga campanha na Floresta Nacional do Rio Macau\u00e3 - Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre http://t.co/qMQzcsF0Bt"
        },
        {
            "author_id": "253562339",
            "created_at": "2014-05-14T20:37:20.000Z",
            "id": "466678672439910401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEPMulheres divulga campanha na Floresta Nacional do Rio Macau\u00e3... http://t.co/dY2w2CYxvL"
        },
        {
            "author_id": "1049283228",
            "created_at": "2014-05-14T20:18:32.000Z",
            "id": "466673939776032769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/5Mtm4oaF9w"
        },
        {
            "author_id": "1732012424",
            "created_at": "2014-05-14T20:14:18.000Z",
            "id": "466672876813176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional dos Arcos \u00bb Sopa Cultural http://t.co/YrvpIS2KIU"
        },
        {
            "author_id": "64251424",
            "created_at": "2014-05-14T20:12:47.000Z",
            "id": "466672491524784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Estadual Da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara http://t.co/cIr4cbOXOt"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2014-05-14T20:05:45.000Z",
            "id": "466670724414205954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquiteto prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Rio do Peixe... http://t.co/LdYwdoaD5V"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2014-05-14T20:03:54.000Z",
            "id": "466670259869851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquiteto prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Rio do Peixe http://t.co/s9P7UKcoh8 http://t.co/Jgn2DAnYXY"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-05-14T20:00:48.000Z",
            "id": "466669479804829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acre - SEPMulheres divulga campanha na Floresta Nacional do Rio Macau\u00e3 http://t.co/pOcYj0BjqJ"
        },
        {
            "author_id": "72047387",
            "created_at": "2014-05-14T19:56:41.000Z",
            "id": "466668443421638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPB no talo aki no Teatro Francisco Nunes! Eis as vantagens de trabalhar em frente ao Parque Municipal! Amo q amo! *--*"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-05-14T19:44:43.000Z",
            "id": "466665431038955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nA cria\u00e7\u00e3o e a manuten\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma estrat\u00e9gia mundialmente... http://t.co/yXgsNi65cx"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2014-05-14T19:38:09.000Z",
            "id": "466663777828880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEPMulheres divulga campanha na Floresta Nacional do Rio\u00a0Macau\u00e3 http://t.co/FlQUFEZ22W"
        },
        {
            "author_id": "67922418",
            "created_at": "2014-05-14T19:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "900348469",
                        "start": 27,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "466662941840797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/k87CZQdywf via @change_br \u00c9 isso a\u00ed mesmo, j\u00e1 est\u00e1 muito mais do que apoiado!"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-05-14T19:27:35.000Z",
            "id": "466661120460484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a proteger a Floresta Nacional de Ipanema contra as barbaridades que a amea\u00e7am! Assine a peti\u00e7\u00e3o e... http://t.co/UtHGBOU5wG"
        },
        {
            "author_id": "247816345",
            "created_at": "2014-05-14T19:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93451195,
                        -19.92245105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "466660208899399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Belo Horizonte @ Parque Municipal De Bh http://t.co/g0rNpDH8B4"
        },
        {
            "author_id": "477052929",
            "created_at": "2014-05-14T19:06:36.000Z",
            "id": "466655839357767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa est\u00e1 em cont\u00ednuo esvaziamento http://t.co/gVvXVbVX0i"
        },
        {
            "author_id": "463103953",
            "created_at": "2014-05-14T19:04:33.000Z",
            "id": "466655321986179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, MS! \u00c1guas cristalinas e grande biodiversidade neste munic\u00edpio que comp\u00f5e o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/rWBe7eef8v"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-14T18:35:26.000Z",
            "id": "466647995195600896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/BEV0nnkS9x"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-05-14T18:35:24.000Z",
            "id": "466647988237266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/tNPhbzes54"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-05-14T18:35:24.000Z",
            "id": "466647988052709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/z36Bq85yY6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-05-14T18:35:24.000Z",
            "id": "466647987733950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/M0kUfMDwxu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-05-14T18:35:24.000Z",
            "id": "466647985724874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+Saiba as Novidades sobre os Canyons do Aparados da Serra! http://t.co/WKvrk27hCh"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:33:48.000Z",
            "id": "466647582715179008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou feliz e agrade\u00e7o por tudo que Deus me deu\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83d\udc63\ud83d\ude0d\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/dcKExYnU0a"
        },
        {
            "author_id": "76467937",
            "created_at": "2014-05-14T18:33:38.000Z",
            "id": "466647542911234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo o extenso grupo acredita que a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a luta contra as queimadas e o desmatamento desencadearam a ira dos perversos."
        },
        {
            "author_id": "76467937",
            "created_at": "2014-05-14T18:33:08.000Z",
            "id": "466647415588917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nando \u00e9 o animador de uma luta coletiva que redundou em conquistas importantes como a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:30:43.000Z",
            "id": "466646809633632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aprender a dan\u00e7ar lepo lepo Dumont ??? @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/guXK4CRMCR"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:27:55.000Z",
            "id": "466646101232062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po cara m\u00f3 temp\u00e3o que n\u00e3o te vejo!! Kkkkkkk #retardada @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/QPiXk5ifnl"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:26:43.000Z",
            "id": "466645799766872065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ea\u00ea mano beleza? #SantosDumont kkkkkk @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/vmaWxnOCdY"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:25:21.000Z",
            "id": "466645458375688193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem encontramos por aqui, nosso par\u00e7a Santos Dumont rsrsrs @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/XyqWru6gHt"
        },
        {
            "author_id": "465933791",
            "created_at": "2014-05-14T18:25:05.000Z",
            "id": "466645388209160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas http://t.co/ARjPBo8NdY"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-05-14T18:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "60809720",
                        "start": 22,
                        "username": "Loraao"
                    }
                ]
            },
            "id": "466644761244626945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal, Bianca. RT @Loraao: \ud83d\ude0d\ud83d\udc95#perfeitodemais #Amei @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/MkAOjNJ69M"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:21:59.000Z",
            "id": "466644609415000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/wO5k0ioFAu"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:19:40.000Z",
            "id": "466644027220430850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc95#perfeitodemais #Amei @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/JXRANKI0aE"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:18:18.000Z",
            "id": "466643683102957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita \u00e1gua ... \ud83d\udc63\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/FjqMcV1LsC"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:10:39.000Z",
            "id": "466641758932447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d que lugar perfeitoooo \ud83d\udc96 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/MBYKitEbwq"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-05-14T18:08:15.000Z",
            "id": "466641152247361537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa est\u00e1 em cont\u00ednuo esvaziamento via Mo\u00e7ambique para todos - As ... http://t.co/g1EeNUu7BT"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:03:33.000Z",
            "id": "466639969981722624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ku kux  klan ou gasparzinho??? #sqn #s\u00f3quen\u00e3o #s\u00f3quen\u00e3omesmo @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/jsoJRmrb7J"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T18:00:37.000Z",
            "id": "466639231436488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63\ud83d\udc63 Fiz a miss\u00e3o e a massa t\u00e1 no brilho\nPartiu e seja o que Deus quiser\ud83d\udc63\ud83d\udc63\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83d\ude48 @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/EQO3MStrzK"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-05-14T18:00:02.000Z",
            "id": "466639085013331970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca est\u00e1 localizado na Zona da Mata Mineira, nos munic\u00edpios de Lima Duarte e Santa... http://t.co/EltbTqsLvx"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T17:57:57.000Z",
            "id": "466638561555406849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permitaaaaaa que amooor invada sua casa cora\u00e7\u00e3o \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 #mozi #lugarperfeito @ Parque Nacional Cataratas Do\u2026 http://t.co/BmrpiD2sb7"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T17:56:00.000Z",
            "id": "466638071208108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem perfeita \ud83d\ude0d... \ud83d\udc96\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/5vhXlwB940"
        },
        {
            "author_id": "60809720",
            "created_at": "2014-05-14T17:54:17.000Z",
            "id": "466637639370948608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quati ficou louco quando viu meu saquinho de ma\u00e7\u00e3 tadinhooo ... Muito fofo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/f6ia3RVe7b"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-05-14T17:38:52.000Z",
            "id": "466633759060938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa est\u00e1 em cont\u00ednuo esvaziamento via Mo\u00e7ambique para todos - As ... http://t.co/26spbSb50x"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-05-14T17:17:43.000Z",
            "id": "466628437302865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa est\u00e1 em cont\u00ednuo esvaziamento  http://t.co/GJ9LCp5U0d"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "aa94fc7a664cb249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sabar\u00e1, Brasil",
                "id": "c58af3d95dee0506",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberaba, Brasil",
                "id": "5c45bf3d0e371805",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "La Araucan\u00eda, Chile",
                "id": "6d65985f6a9dbb07",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142394132",
                "name": "Antonio Figueiredo",
                "username": "ToniFigo1945",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210696080",
                "name": "sem nome",
                "username": "Thiago_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472543111",
                "name": "Edinho",
                "username": "edsonfigadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103548201",
                "name": "jideao gomes",
                "username": "jideaog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34275369",
                "name": "Eduardo Scolese",
                "username": "scolese",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21766212",
                "name": "Estelita HC",
                "username": "estelitac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440306375",
                "name": "ana",
                "username": "yourlivesophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308112127",
                "name": "grarodriguez",
                "username": "graro09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30246673",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos",
                "username": "antonioamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674889",
                "name": "Carlos Adriano",
                "username": "BPCKanfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232093008",
                "name": "Jefferson Costa",
                "username": "costa_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254185280",
                "name": "Wellington Cadore",
                "username": "wmendes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70514467",
                "name": "Bruna Leticia",
                "username": "_BrunaaLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62426481",
                "name": "Pesca Alternativa",
                "username": "pescalternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567218710",
                "name": "Ana",
                "username": "Sophietizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273477950",
                "name": "Luiz Gonzaga",
                "username": "Gonzagapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180963435",
                "name": "julie",
                "username": "juliebmmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205088265",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "_CiriloVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349636909",
                "name": "lerisson",
                "username": "lerissonnovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308007818",
                "name": "Lud",
                "username": "ludparreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418968968",
                "name": "SpazianiG",
                "username": "SpazianiG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45430241",
                "name": "- Pablo #TimBetaLab",
                "username": "TimBeta_Segue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39258512",
                "name": "Fernando Raphael",
                "username": "demolibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191184040",
                "name": "Jorge Luiz",
                "username": "Jlsustentaculo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144330022",
                "name": "raya l\u00e1 na lua",
                "username": "rayalanalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75159153",
                "name": "Fatima Luz",
                "username": "fatylux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455784993",
                "name": "\u0ad0",
                "username": "_MSaaantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227446335",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "Josineiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325133390",
                "name": "Lu\u00edza Rodrigues",
                "username": "luizasrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366181014",
                "name": "L\u00e9o Silva",
                "username": "LeoSeco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138280404",
                "name": "no ruim de tudo",
                "username": "sourainha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981997429",
                "name": "Luiz Uczai",
                "username": "LuizUczai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447237424",
                "name": "Rafa",
                "username": "hispaninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115375278",
                "name": "Alex Rabelo Ferreira",
                "username": "Alex0992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301476266",
                "name": "Gremista, Pantaneiro 17",
                "username": "SWDSKY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2396635160",
                "name": "Duds",
                "username": "MyQueenJuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133059182",
                "name": "D\u00f3 G.N.S",
                "username": "dogns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096587433",
                "name": "\u2020 Ram\u00edrez R.",
                "username": "BetweenDemons_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092025244",
                "name": "Adayanne Cardoso",
                "username": "Adayanne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93410061",
                "name": "senhora mundial",
                "username": "netobraaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116251724",
                "name": "boiolinda \u2728",
                "username": "eriqueee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33278524",
                "name": "Karla Ara\u00fajo",
                "username": "AraujoKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215985604",
                "name": "Trufaria da Babi",
                "username": "Trufariadababi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611922675",
                "name": "Graciela Garrido",
                "username": "SweetheartGraci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272315158",
                "name": "Predu ",
                "username": "_chapinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307146514",
                "name": "Willian Alves",
                "username": "willianalvesk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119049089",
                "name": "ELAINE CRISTINA",
                "username": "rochacriscris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490451878",
                "name": "Instagram Photos",
                "username": "InstagramPhot18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64916899",
                "name": "Deborah",
                "username": "dehgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79046151",
                "name": "Kelly Ost  \u03df",
                "username": "ahkeeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357283083",
                "name": "bia",
                "username": "comigosophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56727524",
                "name": "o que \u00e9 mulher eu n\u00e3o sei n\u00e3o",
                "username": "mndadss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371926672",
                "name": "Sherlen Costa",
                "username": "SherlenCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448488977",
                "name": "Portal MTZ",
                "username": "Portal_MTZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159660474",
                "name": "Sheila Scola",
                "username": "shescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679629",
                "name": "Izabelle valladares",
                "username": "izavalladaresCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161398092",
                "name": "Rose Silva",
                "username": "rose_littlecat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17215802",
                "name": "Yelp",
                "username": "Yelp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74080734",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude9e\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude8a \ud835\ude72\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8a",
                "username": "ruadaconquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542673167",
                "name": "Unica Store Malwee",
                "username": "unicastoremw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193539398",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielgarciavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60938491",
                "name": "Ozelito Amarante Jr",
                "username": "ozelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395272361",
                "name": "Marcia Barbosa de Carvalho",
                "username": "MarciaGuiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965141548",
                "name": "Caio kauan",
                "username": "Caiokauan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230297691",
                "name": "Luiz A. Bigolin",
                "username": "LuizBigolinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51771148",
                "name": "Andr\u00e9 Baptista Vio",
                "username": "andre_vio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086804",
                "name": "Ederson Rodrigues",
                "username": "erodrigues220",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699339411",
                "name": "  Dri Tavares",
                "username": "dritavares2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818086070",
                "name": "Thata",
                "username": "tirumineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128998434",
                "name": "Valmor Luiz Buche \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vlbmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252349793",
                "name": "Cultura Macacu RJ",
                "username": "CulturaMacacuRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27116352",
                "name": "Olha o jornal!",
                "username": "licaberrocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30341948",
                "name": "Bradesco Seguros",
                "username": "bradescoseguros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382712146",
                "name": "Galerias Estruturadas GMR LTDA.",
                "username": "MauricioSantia9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551129284",
                "name": "Villela e Carvalho",
                "username": "VillelaCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227284429",
                "name": "Denise Bianco",
                "username": "nisebianco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57051078",
                "name": "@vendese_jrblack",
                "username": "vendese_jrblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150324201",
                "name": "Karol Periard \u264c",
                "username": "karolperiard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199338998",
                "name": "\ud835\udc38\ud835\udc60\ud835\udc61\u210e\ud835\udc52\ud835\udc5f \u2b50\ufe0f",
                "username": "estherbarroca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144190404",
                "name": "Nelly Carlos Maia",
                "username": "NellyCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624393",
                "name": "Eliana Lima",
                "username": "elianalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621465129",
                "name": "Ana Carolina \ud83d\udc51",
                "username": "anacarolinalenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28905991",
                "name": "tiago",
                "username": "tiagoalvar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639658",
                "name": "Valente",
                "username": "Javale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19906762",
                "name": "Priscila Cardoso",
                "username": "priscila_photog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024230324",
                "name": "Fabi",
                "username": "pizzaholico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784040",
                "name": "desenfreada e tranquila",
                "username": "madeirinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66812065",
                "name": "ARLAN FRAN\u00c7A",
                "username": "arlanfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723476",
                "name": "Ester  \ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "EsteerCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149488733",
                "name": "camillehelenaclaudel",
                "username": "camillehclaudel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351083434",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrieIbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197539290",
                "name": "Evandro Bueno",
                "username": "nego_evandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620317228",
                "name": "Luiz Valter",
                "username": "luizvalter1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94132057",
                "name": "Diego Ledezma",
                "username": "DiegoLedmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270345325",
                "name": "Anselmo Heidrich",
                "username": "aheidrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61364419",
                "name": "\ud83d\udea9",
                "username": "elavushoronahag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54097431",
                "name": "leonel",
                "username": "leonelmates1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329204658",
                "name": "J\u00e9 Kletke",
                "username": "jessicakletke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345559775",
                "name": "Nat\u00e1lia Bento",
                "username": "natibento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288314415",
                "name": "LVII",
                "username": "_DuendeMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82393949",
                "name": "Prof. Jos\u00e9 Marques",
                "username": "Marques_JM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15471933",
                "name": "Reinaldo Heleno",
                "username": "ReinaldoHeleno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124312820",
                "name": "Karen Bejarano",
                "username": "KARENBEJARANOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332587463",
                "name": "kellen",
                "username": "sophia20amar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945029827",
                "name": "Bruno Casadio",
                "username": "BrunoCasadio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241293821",
                "name": "Autran Dourado",
                "username": "autrandourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206957135",
                "name": "Carol Dias",
                "username": "Caroldias_gqm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542170329",
                "name": "Aline sanches Santos",
                "username": "AlineAquarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174311944",
                "name": "Curiosidades, Dicas ",
                "username": "curiosidadesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430282831",
                "name": "Carlos. Alberto. varela Freire",
                "username": "CarlosVafre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213885813",
                "name": "Jefferson Henrico",
                "username": "jeffehenrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776878867",
                "name": "Aninha",
                "username": "sophlower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78669648",
                "name": "Alphaville",
                "username": "alphavilles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116595531",
                "name": "JuarezFilho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JuarezSMFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76982069",
                "name": "victor lima",
                "username": "vvictorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165170967",
                "name": "Th\u00e1",
                "username": "_thaisfortunato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70268792",
                "name": "Destino Para\u00edba",
                "username": "pbturgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15935892",
                "name": "Zahar",
                "username": "editoraZahar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81302381",
                "name": "Paulo Nogarol",
                "username": "Nogarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175752309",
                "name": "Reinaldo",
                "username": "reinaldobozelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718656198",
                "name": "Comiss\u00e3o da Verdade",
                "username": "CNV_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049283228",
                "name": "camilabessone",
                "username": "cabessone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36349610",
                "name": "CDH C\u00e2mara",
                "username": "cdhcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52074086",
                "name": "Assis do Couto",
                "username": "assisdocouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460405839",
                "name": "Nova Op\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "NovaOpcaoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873249",
                "name": "Thiago Pampolha",
                "username": "ThiPampolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340463712",
                "name": "Ellegant ",
                "username": "ellegant_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286204860",
                "name": "valcimarmiranda",
                "username": "valcimarmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68393157",
                "name": "BWT Operadora",
                "username": "bwtoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214066218",
                "name": "AcessO HoT",
                "username": "acessohotblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2189098628",
                "name": "Jos\u00e9 Filipe Araujo ",
                "username": "Sigo_DeVolta_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101842887",
                "name": "Anna",
                "username": "im_lucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119485175",
                "name": "Carol",
                "username": "izibox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92146008",
                "name": "Kallyna Kelly",
                "username": "kallynakelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53463885",
                "name": "Andr\u00e9ia Sena",
                "username": "DeiaSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121169090",
                "name": "Lucas Ferreira\u1da0\u1da0\u1d9c | #freepalestine",
                "username": "lucasefss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199781572",
                "name": "doug!as",
                "username": "it_doug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2171424520",
                "name": "Adilson da Silva",
                "username": "Adilson9133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968820158",
                "name": "Nova It\u00e1lia",
                "username": "pgmnovaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329420484",
                "name": "Salvina Breno Mendes",
                "username": "Salvinna_Brenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108099284",
                "name": "Felipe Tiago",
                "username": "felipetms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448595355",
                "name": "Vicente",
                "username": "vicentepedros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82011558",
                "name": "Leandro Be1\u00edzio",
                "username": "primoBELIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113720666",
                "name": "Jornal Bahia OnLine",
                "username": "jbahiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276802931",
                "name": "Tengoqueviajar.com",
                "username": "tengoqueviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114002151",
                "name": "Tamiris Haubert",
                "username": "tamiris_haubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2272287576",
                "name": ".",
                "username": "amandaaaf0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116771580",
                "name": "Firestone Brasil",
                "username": "FirestoneBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35614311",
                "name": "mrvictorms",
                "username": "mrvictorms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65046120",
                "name": "Jhoan Sebastian",
                "username": "cep999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308809205",
                "name": "Reniclebson Feitosa",
                "username": "ReniSouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1926807806",
                "name": "JULIANADUARTE",
                "username": "BelGulina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850902",
                "name": "tommyberesford",
                "username": "tommyberesford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191279839",
                "name": "AlohaSpiritClub",
                "username": "alohaspiritclub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821912611",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFortino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89313404",
                "name": "goitaca",
                "username": "goitaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, esperando segunda dose dela, a P\u00e2faizer",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913828898",
                "name": "Priscila Naiara",
                "username": "churilapriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23365850",
                "name": "Ricardo Freire",
                "username": "riqfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369522876",
                "name": "Tutto Bass",
                "username": "Tutto_Bass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318871199",
                "name": "Educar Melhor",
                "username": "educarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17236288",
                "name": "iG Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "igeducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90870402",
                "name": "TV Di\u00e1rio",
                "username": "tvdiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53416799",
                "name": "Tectonny Eletr\u00f4nica",
                "username": "tectonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555485722",
                "name": "Salvem Niter\u00f3i",
                "username": "SalvemNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50308009",
                "name": "Unicastelo",
                "username": "UnicasteloBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202391076",
                "name": "TIM BETA",
                "username": "fraquepreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932271236",
                "name": "murallasdigitales",
                "username": "murallasdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126326942",
                "name": "Patricia Barboza",
                "username": "patbarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633601",
                "name": "Garcia Lopes",
                "username": "Garcia_Loppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327424792",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "anap9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467753728",
                "name": "Aninha",
                "username": "jaureonknees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407697108",
                "name": "Fran Tim Beta",
                "username": "FranTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308178478",
                "name": "Luis Mendes",
                "username": "Luis_Veloso9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225306557",
                "name": "Variedades Brasil",
                "username": "variedadesbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486547708",
                "name": "Evandro Feitosa",
                "username": "Evandrotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632994",
                "name": "carolina ernesto",
                "username": "carol_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327602183",
                "name": "ayala heidrich",
                "username": "ayalaheidrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627510",
                "name": "aline suzete",
                "username": "alinesuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632645",
                "name": "camilla arduino",
                "username": "camillaarduino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533072463",
                "name": "JamersonJo\u00e3oPereira",
                "username": "Jamersonjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321462258",
                "name": "TIM BETA SDV",
                "username": "OlavoNeto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336721073",
                "name": "Paulo S\u00e9rgio Miranda",
                "username": "profpsmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109645808",
                "name": "Cuca",
                "username": "cucabaixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51096888",
                "name": "Claudio Alves",
                "username": "claudio_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022236531",
                "name": "Ilh\u00e9us da Depress\u00e3o",
                "username": "IosdaDepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411688847872827396",
                "name": "viuvinicius",
                "username": "ilovenordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236102126",
                "name": "Vanessa Souza",
                "username": "vanessbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750129210",
                "name": "Inca World",
                "username": "incaworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663336418",
                "name": "Cia Novo Ato",
                "username": "CiaNovoAto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19245916",
                "name": "Elza Cohen",
                "username": "elzacohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53485989",
                "name": "Olavo",
                "username": "ORODONTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57657385",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "jackmagalhaes81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1887591042",
                "name": "Thay rocha :)",
                "username": "rm_tha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86458398",
                "name": "Ray",
                "username": "daveurbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87531026",
                "name": "Blog O Sarrafo",
                "username": "Osarrafo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340645569",
                "name": "naiazinha da scaleta",
                "username": "nahyete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501183272",
                "name": "luu \u2654",
                "username": "umaparawhores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306394830",
                "name": "Lela",
                "username": "fuckit4us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31967907",
                "name": "Paula",
                "username": "pau_paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616682388",
                "name": "drop\u00ca",
                "username": "antidropes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47822017",
                "name": "Daniel Morales",
                "username": "moralesdaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253562339",
                "name": "SEPMulheresAC",
                "username": "SEPMulheresAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70259535",
                "name": "v\u00ea o fixado",
                "username": "dexterdois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "465933791",
                "name": "Blogs Independientes",
                "username": "blogsindep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39609695",
                "name": "#xWarzato",
                "username": "wagnerspbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313014413",
                "name": "Eliezar Henriquez",
                "username": "RigoEliezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55729807",
                "name": "Fabricio Bomjardim",
                "username": "fabricionofx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280569262",
                "name": "Webartigos",
                "username": "webartigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297316534",
                "name": "\ud83e\udd85",
                "username": "jpeg__________",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620920005",
                "name": "Saint Tropez",
                "username": "Saint_Tropez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102832384",
                "name": "Marcos H Barboza",
                "username": "MarcosHBarboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66696915",
                "name": "Tia do Palm",
                "username": "tiadopalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68222524",
                "name": "Junior",
                "username": "jjuniorsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422639586",
                "name": "Josenilda Santos",
                "username": "confianca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432486705",
                "name": "Bancada PSDB RS",
                "username": "BancadaPSDBrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143074200",
                "name": "Adilson Troca",
                "username": "adilsontroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245488872",
                "name": "Promed Ambulancias",
                "username": "Promedrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762344467",
                "name": "Y t\u00fa, \u00bfQu\u00e9 sabes?",
                "username": "yonadadenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247602491",
                "name": "ElefanteVerde Itaja\u00ed",
                "username": "ElefanteItajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41841869",
                "name": "Carla Ma\u00edra",
                "username": "CMACescato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332867392",
                "name": "...",
                "username": "Cristopher__94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68935215",
                "name": "Club of Mozambique",
                "username": "clubOmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297282361",
                "name": "julianocruz",
                "username": "julianop25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152029970",
                "name": "Salve Jorge!",
                "username": "sjorgeconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136488704",
                "name": "Lukas Diniz",
                "username": "Lukasdinizbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244979639",
                "name": "Mara Maravilhosa",
                "username": "Amanda_oliverG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245321874",
                "name": "De\u26a1",
                "username": "dennisfeijx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496229781",
                "name": "Daan Xin",
                "username": "DaanMaggots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393709638",
                "name": "Ana Carolina Balbi",
                "username": "AnaCarolBalbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565729597",
                "name": "Partido Verde do PR",
                "username": "PartidoVerdePR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54299694",
                "name": "C\u00e9lio Guimar\u00e3es",
                "username": "CelioGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158130647",
                "name": "Raimundo Matos",
                "username": "raimundo_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279706069",
                "name": "l a u r a",
                "username": "Lauraoulaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101089900",
                "name": "Miguel Lopez",
                "username": "Leorrojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381274746",
                "name": "in-creible.es",
                "username": "Jorobeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520575826",
                "name": "Eliis \u270c",
                "username": "eliis_18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280595935",
                "name": "Aalan Joone",
                "username": "AlaanJoone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772253434",
                "name": "Complete Blog Soln..",
                "username": "bloglordhtml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13325112",
                "name": "Roberta Carvalho",
                "username": "robertacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485749694",
                "name": "\u2b50 Bru #forabozo",
                "username": "finishbru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179681428",
                "name": "Vulgo Nick",
                "username": "nick_assis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156919884",
                "name": "rod",
                "username": "Luccasrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326283128",
                "name": "Lari",
                "username": "Larissaanasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48402424",
                "name": "Jose Jaci da Silva\ud83d\ude0e\u270c\ud83d\udc493\u20e38\u20e3TALKEI\ud83d\udc48\u270c\ud83d\ude0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "ondejaciviu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478725154",
                "name": "Brasileirosemushuaia",
                "username": "mariojanabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49499529",
                "name": "elisa",
                "username": "elisabcmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55389888",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "Cadusoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2434309066",
                "name": "Brenda Rodrigues",
                "username": "rodriguebee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175074032",
                "name": "rutielly",
                "username": "armariaivete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6714582",
                "name": "Jorge Magalh\u00e3es",
                "username": "magal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606457523",
                "name": "Maria trerreais",
                "username": "_nathusz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732012424",
                "name": "Sopa Cultural",
                "username": "Sopa_Cultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64251424",
                "name": "Nayara \ud83d\udca2",
                "username": "nayaraxavierr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72047387",
                "name": "Ana Mota",
                "username": "anacris_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67922418",
                "name": "S\u00e1vio Christi",
                "username": "saviochristi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247816345",
                "name": "Melissa Martinez",
                "username": "MelisaMarArtuz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477052929",
                "name": "H\u00e9lder Chiwanga",
                "username": "Hlder5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463103953",
                "name": "Boa Viagem Turismo",
                "username": "boaviagemtur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60809720",
                "name": "Bianca Tiburcio",
                "username": "Loraao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76467937",
                "name": "Nilm\u00e1rio Miranda",
                "username": "nilmariomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "468031742897827841",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16ageo1c9n9r7i1hcum5fkt11z9ml",
        "oldest_id": "466628437302865920",
        "result_count": 499
    }
}