{
    "data": [
        {
            "author_id": "57469729",
            "created_at": "2014-04-20T17:51:07.000Z",
            "id": "457939534668652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara.. Ber\u00e7o do homem americano! Vest\u00edgios datam a presen\u00e7a humana de\u2026 http://t.co/NgtzDBlhQC"
        },
        {
            "author_id": "46425811",
            "created_at": "2014-04-20T17:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457939120636305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family's self @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xUHd4X3aXn"
        },
        {
            "author_id": "718371851",
            "created_at": "2014-04-20T17:34:47.000Z",
            "id": "457935421797044224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VooDaDemi   Voo da Demi Lovato passando pelo Parque Estadual de Itaberaba. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "328599057",
            "created_at": "2014-04-20T17:34:46.000Z",
            "id": "457935418944929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VooDaDemi \n\nVoo da Demi Lovato passando pelo Parque Estadual de Itaberaba."
        },
        {
            "author_id": "772287066",
            "created_at": "2014-04-20T17:34:43.000Z",
            "id": "457935404411678720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo da Demi Lovato passando pelo Parque Estadual de Itaberaba. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "1494451826",
            "created_at": "2014-04-20T17:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2515582682",
                        "start": 1,
                        "username": "redvatooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "457935386258710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@redvatooo: #VooDaDemi   \n\nVoo da Demi Lovato passando pelo Parque Estadual de Itaberaba. \\o/\" AGUENTA O CORA\u00c7\u00c3O LOVATICS"
        },
        {
            "author_id": "1653789444",
            "created_at": "2014-04-20T17:33:58.000Z",
            "id": "457935216498462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#VooDaDemi   \n\nVoo da Demi Lovato passando pelo Parque Estadual de Itaberaba. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-20T17:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "457931225479794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/W2kkRI8aVZ"
        },
        {
            "author_id": "2198081",
            "created_at": "2014-04-20T17:05:11.000Z",
            "id": "457927971693948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Da #s\u00e9rie #passeios (at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/Vew2MmnvYg"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-04-20T16:57:40.000Z",
            "id": "457926080792248321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do nosso parque nacional montanas do tumucumaque/serra do navio-AP http://t.co/oq0m0Vv67N"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-04-20T16:57:24.000Z",
            "id": "457926015537664000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do nosso parque nacional montanas do tumucumaque/serra do navio-AP http://t.co/cLzkRE6iE3"
        },
        {
            "author_id": "151699704",
            "created_at": "2014-04-20T16:48:13.000Z",
            "id": "457923705138868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oKtxJPGc90"
        },
        {
            "author_id": "464658124",
            "created_at": "2014-04-20T16:41:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457922056529928194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que tem gente passeando pelo Parque Municipal e sendo enganado pelas ciganas de l\u00e1. S\u00f3 pode! Ahahaha..."
        },
        {
            "author_id": "62448969",
            "created_at": "2014-04-20T16:40:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "457921699837906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canela #caracol #cachoeira #lugarlindo \u2661 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/8j17cQfiSb"
        },
        {
            "author_id": "362155433",
            "created_at": "2014-04-20T16:24:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73444958,
                        -29.35553775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "457917776578215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\udc4c (@ Parque Estadual da Guarita) http://t.co/1rnACmzkUG"
        },
        {
            "author_id": "128987405",
            "created_at": "2014-04-20T16:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457914893866651648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais que uma madrinha, uma segunda m\u00e3e, uma amiga, um amor ! Te amo dinha \u2665 @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/qwJW0yt3LP"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2014-04-20T16:04:32.000Z",
            "id": "457912712656605185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande, na estrada entre Venda Nova x Castelo #descubraoespiritosanto http://t.co/X57Hd4dY04"
        },
        {
            "author_id": "23116982",
            "created_at": "2014-04-20T15:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457911524536119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 20 others http://t.co/R4iZGb0LsW"
        },
        {
            "author_id": "81491437",
            "created_at": "2014-04-20T15:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93802126,
                        -19.9198303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457911362833100800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u e mar, e algu\u00e9m para amar.. \ud83d\udc95\ud83c\udf32 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti em 2003. Vanessinha,\u2026 http://t.co/H8kfl5yZtO"
        },
        {
            "author_id": "78426509",
            "created_at": "2014-04-20T15:51:58.000Z",
            "id": "457909547894865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petr\u00f3polis em ITAIPAVA, P\u00e7a da Liberdade, Kremeri, Belvederi, ou Trono de Fatima???///#JoseRibeiroRJ"
        },
        {
            "author_id": "111195511",
            "created_at": "2014-04-20T15:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39265421",
                        "start": 0,
                        "username": "Cultura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "457907571329089536",
            "in_reply_to_user_id": "39265421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cultura_RIO A biblioteca parque estadual abre hj?"
        },
        {
            "author_id": "111195511",
            "created_at": "2014-04-20T15:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 0,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "457907434192113664",
            "in_reply_to_user_id": "41204567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Culturarj A biblioteca parque estadual abre hj?"
        },
        {
            "author_id": "30280805",
            "created_at": "2014-04-20T15:43:10.000Z",
            "id": "457907333994401792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal das Andorinhas http://t.co/G2Xbk0yyyU"
        },
        {
            "author_id": "189696375",
            "created_at": "2014-04-20T15:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.91086101,
                        -21.71106951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "457907316244103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u ! #nofilter #nature @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/CYKEqGwxM3"
        },
        {
            "author_id": "141627261",
            "created_at": "2014-04-20T15:40:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93513522,
                        -19.92477044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457906765263556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a P\u00e1scoa nesse belo lugar (@ Parque Municipal de Belo Horizonte) http://t.co/oRVE96j4be"
        },
        {
            "author_id": "173577919",
            "created_at": "2014-04-20T15:38:48.000Z",
            "id": "457906233945899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor hora do dia \u2014 at Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/H9r6l3JZci"
        },
        {
            "author_id": "135566926",
            "created_at": "2014-04-20T15:37:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "457905902327459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasando ando. (@ Parque Municipal de Barranco) https://t.co/5QeaYdVB2Z"
        },
        {
            "author_id": "173577919",
            "created_at": "2014-04-20T15:36:12.000Z",
            "id": "457905582419091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico em Recife bom demais \u2014 at Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/Mb7q9vJCyQ"
        },
        {
            "author_id": "74996620",
            "created_at": "2014-04-20T15:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31311757",
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "457904345451737088",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps 20 kilometres north of Parque Nacional da Serra do Pardo, Brazil. https://t.co/oRc7mWK2bq"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-20T15:20:37.000Z",
            "id": "457901658576781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #filtropraque @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WQMUIQlw7i"
        },
        {
            "author_id": "617501977",
            "created_at": "2014-04-20T15:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457901050742452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 30 others http://t.co/Hc8Vhh2jW9"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-20T15:09:08.000Z",
            "id": "457898766826504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Super Poderosas !!! \ud83d\udc46#pracima #vamupul\u00e1 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/S4Yetjr36z"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-20T15:06:28.000Z",
            "id": "457898098216677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Super Poserosas!!! \ud83d\udc46 #pracima #vamupul\u00e1 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/kazP6bKiEJ"
        },
        {
            "author_id": "535623105",
            "created_at": "2014-04-20T15:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1132630480514428928",
                        "start": 25,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "457897417984454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A recorrer #Venezuela \ud83d\ude09\u27a1 @ReportGuarico: #Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/OZyALQkfmV"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-04-20T14:59:32.000Z",
            "id": "457896350890610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o preparando apresenta\u00e7\u00e3o que farei no Senado sobre projeto que reduz grau de prote\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1354610581",
            "created_at": "2014-04-20T14:59:01.000Z",
            "id": "457896223958401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade de vida a gente v\u00ea por aqui. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/0QF6Xn2Kil"
        },
        {
            "author_id": "119805085",
            "created_at": "2014-04-20T14:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555307,
                        -22.43950183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "457891209831534594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq nenhum momento \u00e9 em v\u00e3o #Itatiaia #amigos #eles @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/QeSIdrdl66"
        },
        {
            "author_id": "41012499",
            "created_at": "2014-04-20T14:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74851868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457890863226843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 3 others https://t.co/Jw34b6z8iO"
        },
        {
            "author_id": "48571998",
            "created_at": "2014-04-20T14:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47914426,
                        -25.61367646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457889428812595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter #selfie @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/zM23x8SjQV"
        },
        {
            "author_id": "182194300",
            "created_at": "2014-04-20T14:30:01.000Z",
            "id": "457888924518862849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira a participa\u00e7\u00e3o do @Imaginasamba_ no RJ TV! http://t.co/QLuB1eXfZI"
        },
        {
            "author_id": "119805085",
            "created_at": "2014-04-20T14:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555307,
                        -22.43950183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "457888203815813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq nenhum momento \u00e9 em v\u00e3o #Itatiaia #amigas #Natureza #elas @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/pNWnnvS759"
        },
        {
            "author_id": "43231286",
            "created_at": "2014-04-20T14:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457883873423392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatinha passando dia com papai! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 4 others) http://t.co/z7LaE0VERX http://t.co/LFQBygUXa2"
        },
        {
            "author_id": "128987405",
            "created_at": "2014-04-20T14:02:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457882089262940160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o :D \u2665 #family #tio #madrinha #amores #amodms #pracima #happy @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/9UAo1FX9qL"
        },
        {
            "author_id": "1675620708",
            "created_at": "2014-04-20T14:00:34.000Z",
            "id": "457881513581768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul \u00e0 procura de le\u00f5es, um casal acabou dando uma carona... http://t.co/0NUXfqsQPp"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-20T14:00:02.000Z",
            "id": "457881377615388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao centen\u00e1rio do poetinha, a expo #100AnosVinicius est\u00e1 em cartaz na Biblioteca Parque Estadual.... http://t.co/7gsZH4a1Y2"
        },
        {
            "author_id": "1321440080",
            "created_at": "2014-04-20T13:56:58.000Z",
            "id": "457880608572985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado no dia 19 de abril no parque municipal de \u00c1gua Santa a primeira etapa do campeonato Est\u00e2ncia Guarda... http://t.co/2pDs16kgQ3"
        },
        {
            "author_id": "188994564",
            "created_at": "2014-04-20T13:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "166601607",
                        "start": 114,
                        "username": "sudulfes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.53341465,
                        -22.43543273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "457879196833185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem... Depois do caf\u00e9 da manh\u00e3 e passear com os filhotes \u00e9 hora de caminhar no Parque Nacional do Itatiaia! Vamos @sudulfes ?"
        },
        {
            "author_id": "74854071",
            "created_at": "2014-04-20T13:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47914426,
                        -25.61367646
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457877471946629121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/nYunRTTnah"
        },
        {
            "author_id": "128987405",
            "created_at": "2014-04-20T13:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457875431430320128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso domingo ja come\u00e7a com atividade f\u00edsica :) #family #tio #madrinha #amo #lifes @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/1k5BupQxlC"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-04-20T13:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402063,
                        -18.2113546
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "457873934411907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze Ap\u00f3stolos \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de calc\u00e1rio, pilhas, ao largo da costa do Parque Nacional Port Campbell,\u2026 http://t.co/RDwjKlHCVT"
        },
        {
            "author_id": "1750606556",
            "created_at": "2014-04-20T13:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "457873761900171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou sentir saudades. @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/mzpBSBRyFj"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2014-04-20T13:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "271727012",
                        "start": 91,
                        "username": "pixoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "457873587005689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino - Marcus Cabaleiro's image on @Pixoto http://t.co/u0rSUXRBET"
        },
        {
            "author_id": "792543020",
            "created_at": "2014-04-20T12:55:39.000Z",
            "id": "457865178198339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Goi\u00e2nia @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/DtNpMNmPPX"
        },
        {
            "author_id": "338627596",
            "created_at": "2014-04-20T12:46:52.000Z",
            "id": "457862967099658241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom Dia #FelizP\u00e1scoa #Happy @ Parque Municipal BH http://t.co/ypn0HDnqwX"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2014-04-20T12:30:58.000Z",
            "id": "457858964697677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista promove o uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais. http://t.co/XqIzuuRheF"
        },
        {
            "author_id": "712700106",
            "created_at": "2014-04-20T12:25:07.000Z",
            "id": "457857493368991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, o maior em biodiversidade da Amaz\u00f4nia http://t.co/Cis2YJ6arm http://t.co/7bkhS5Njar"
        },
        {
            "author_id": "80346301",
            "created_at": "2014-04-20T12:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457855377187819522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear no Parque. Oooo. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 8 others) http://t.co/Gbyx77FHcs"
        },
        {
            "author_id": "166959136",
            "created_at": "2014-04-20T12:10:15.000Z",
            "id": "457853750670295041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Peixe, um espet\u00e1culo!!!!!! #expedicaofindelmondo #lagoadopeixe #expedi\u00e7\u00e3o @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Yh7LOkR0dv"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-20T12:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "253034260",
                        "start": 90,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "457852467263176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 abr 2014: 15\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Pau Brasil (BA) http://t.co/nW1qnNxJsi @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-04-20T12:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253034260",
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "457851318070042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 abr 2014: 15\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Descobrimento (BA) http://t.co/ULIFvpVynD @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "23613932",
            "created_at": "2014-04-20T11:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74851868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457849104560062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On our way to paradise ... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/W59CQKsSSD"
        },
        {
            "author_id": "80168583",
            "created_at": "2014-04-20T11:15:58.000Z",
            "id": "457840090799427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exerc\u00edcio matinal (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/NzoegyurV9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-04-20T10:38:21.000Z",
            "id": "457830623042756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[TURISMO] Atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Complexo Tur\u00edstico Itaipu estar\u00e3o abertos neste domingo de P\u00e1scoa."
        },
        {
            "author_id": "867879554",
            "created_at": "2014-04-20T09:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457820947161296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/QqFT3S0fDG"
        },
        {
            "author_id": "43334230",
            "created_at": "2014-04-20T08:31:50.000Z",
            "id": "457798786338029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Igua\u00e7u!! Uma das maravilhas do mundo, patrim\u00f4nio da humanidade...  e eu! \u2665 #Paran\u00e1\u2026 http://t.co/A0dkeSV2po"
        },
        {
            "author_id": "52205412",
            "created_at": "2014-04-20T08:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "457797391933247488",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gnatalini caro col m\u00e9d:vao explorar minerio em 17% dos 5384 ha da floresta nacional de ipanema entre ipero e sorocaba."
        },
        {
            "author_id": "523588647",
            "created_at": "2014-04-20T08:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2280793778",
                        "start": 2,
                        "username": "psdegcarballino"
                    }
                ]
            },
            "id": "457796749948882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @psdegcarballino denuncia el estado lament\u00e1bel da zona infantil do parque municipal de #Carballi\u00f1o: http://t.co/zJeEBYaYQ1"
        },
        {
            "author_id": "52205412",
            "created_at": "2014-04-20T08:20:21.000Z",
            "id": "457795894965207040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o explorar minerio na floresta nacional de ipanema,entre ipero e sorocaba.cad\u00ea as autoridades?"
        },
        {
            "author_id": "195917752",
            "created_at": "2014-04-20T06:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74851868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457769889680601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/ppzGAwnNcd"
        },
        {
            "author_id": "55370289",
            "created_at": "2014-04-20T05:23:33.000Z",
            "id": "457751401259884544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: :p (em Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/ek3FBIcDke"
        },
        {
            "author_id": "55370289",
            "created_at": "2014-04-20T05:21:34.000Z",
            "id": "457750902699741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Z\u00e9\u2026 baixinho. (em Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/2IqFgQTtsq"
        },
        {
            "author_id": "55370289",
            "created_at": "2014-04-20T05:19:43.000Z",
            "id": "457750438469992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Amo. Ponto. (em Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/Yvkq5qHTe5"
        },
        {
            "author_id": "55370289",
            "created_at": "2014-04-20T05:18:37.000Z",
            "id": "457750161868206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Amigos\u2026S\u00e3o para essas pessoas que devemos sempre nos lembrar\u2026 (em Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/Zj5r6bUAQ4"
        },
        {
            "author_id": "2431371531",
            "created_at": "2014-04-20T04:42:14.000Z",
            "id": "457741004523982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num lugar estranho ai @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/pCwk81Wq6Q"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-20T04:09:57.000Z",
            "id": "457732879620272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rally, poha!!\ud83c\udfc1 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/j4eRmI02GN"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-20T04:02:57.000Z",
            "id": "457731119405101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/UFlptU0ap4"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-20T03:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "457729468740947968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Q2Q5FHEajm"
        },
        {
            "author_id": "66902224",
            "created_at": "2014-04-20T03:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457722066549358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/AVXYSIZw5g"
        },
        {
            "author_id": "2379552855",
            "created_at": "2014-04-20T03:20:32.000Z",
            "id": "457720445849321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos 4 feitos no cord\u00e3o de 3 dobras \u2665\u2665\u2665\u2665\u2661\u2661\u2661 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 http://t.co/CJYUAxGLv1"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2014-04-20T03:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52402034,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "457716835014946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#And #me! @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/jFZaDc1NMu"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2014-04-20T03:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52402034,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "457715861797994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#renanzito e #sansao\u2026 #saobernardo @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/G9Uts3Muvq"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2014-04-20T03:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52402034,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "457715389913632768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a #clareira\u2026 @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/SOCgkHv2Ob"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-20T03:00:03.000Z",
            "id": "457715290671824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de abril de 2014\nBacurau (Hydropsalis albicollis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/oC4oDGgeQj"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2014-04-20T02:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52402034,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "457714892121071616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ceuazul #bluesky #semfiltro #nofilter @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/NO138LWP72"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2014-04-20T02:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52402034,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "457714541565345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bichinhos da lagoa parte II @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/y8WF3gZRof"
        },
        {
            "author_id": "76231485",
            "created_at": "2014-04-20T02:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52593825,
                        -22.41411639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "457714063255277570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bichinhos da lagoa\u2026 @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/X4erVu6IDI"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-04-20T02:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87556079,
                        -23.49716678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "457709690580135936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para igreja da paz @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/a5r0lLs1NE"
        },
        {
            "author_id": "343021823",
            "created_at": "2014-04-20T02:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "8802752",
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "457708224322740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nelson Freitas e Claudia Netto protagonizam o musical \u2018Se eu fosse voc\u00ea\u2019, com m\u00fasicas de Rita Lee http://t.co/o4A5FxwZlq \u2026 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-20T02:30:58.000Z",
            "id": "457707967928750081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "136649693",
            "created_at": "2014-04-20T02:19:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61940974,
                        -19.34886471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "457704970268454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim se foi! :) #nofilter #sunset #minasgerais @ Parque Nacional Da Serra Do Cipo http://t.co/5wsfUzexTY"
        },
        {
            "author_id": "25165359",
            "created_at": "2014-04-20T02:16:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.52460471,
                        -13.00207552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "457704295140700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios de ossos dos cad\u00e1veres no \"Vale da Morte\" do Parque Estadual de Canudos \ud83d\udc80 @ Canudos \ud83c\udf35\u2600\ufe0f http://t.co/7mW39uTSZy"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-20T01:44:59.000Z",
            "id": "457696397224325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estica e puxa \ud83d\udc48\ud83d\ude33\ud83d\udc49 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/k0VONlXBMF"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-20T01:41:33.000Z",
            "id": "457695535601037312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 noix com marger\u00edta, m\u00eau! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hp1VaIo1yp"
        },
        {
            "author_id": "115154904",
            "created_at": "2014-04-20T01:30:20.000Z",
            "id": "457692711186079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o no Parque! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/SDrYOr2kaa"
        },
        {
            "author_id": "91776674",
            "created_at": "2014-04-20T01:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.88264619,
                        -19.67168585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d80dba43c65e0c9"
            },
            "id": "457686947935580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22 @ Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, Projeto Tamar http://t.co/mA6XRckKl1"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-04-20T01:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "67117935",
                        "start": 86,
                        "username": "ductba"
                    }
                ]
            },
            "id": "457686041864855552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Flores - Parque Nacional Itatiaia | Itamonte http://t.co/st4YDzyRuY via @ductba"
        },
        {
            "author_id": "25824094",
            "created_at": "2014-04-20T01:03:05.000Z",
            "id": "457685854937686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindaaaaaaaa \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f que saudades!! maitarabroering @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/J9a55gVpfI"
        },
        {
            "author_id": "455023606",
            "created_at": "2014-04-20T01:02:35.000Z",
            "id": "457685728441688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quema de p\u00f3lvora parque Nacional clausura Festival de teatro http://t.co/ry1dpyGoq9"
        },
        {
            "author_id": "1583747790",
            "created_at": "2014-04-20T00:58:55.000Z",
            "id": "457684803135873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manezim de Floripa: Parque municipal da Galheta http://t.co/fKYKDGJwYh"
        },
        {
            "author_id": "318717613",
            "created_at": "2014-04-20T00:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457684428622684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita resenha nessa caminhada na Floresta da Tijuca... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/gC49pePFVr"
        },
        {
            "author_id": "318717613",
            "created_at": "2014-04-20T00:55:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457683894427713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/akUMGJdBQG"
        },
        {
            "author_id": "59377912",
            "created_at": "2014-04-20T00:47:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "457682053480611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha #passeio #paraisodairma #ta\u00e7a @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Ep6NFt2dC9"
        },
        {
            "author_id": "1026460915",
            "created_at": "2014-04-20T00:36:59.000Z",
            "id": "457679283625132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Circuito #Funcional #Extremo #Hermanas #Power @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/xc3aVQfDhB"
        },
        {
            "author_id": "40671729",
            "created_at": "2014-04-20T00:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62338568,
                        -24.58394192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "457679281389596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos explorar cavernas?     #petar #cave #aventura @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/JBAwXWr4sG"
        },
        {
            "author_id": "1026460915",
            "created_at": "2014-04-20T00:35:13.000Z",
            "id": "457678841319030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hermanas #Power #Training #Yaracuy @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/bZT36Ft7uV"
        },
        {
            "author_id": "67899568",
            "created_at": "2014-04-20T00:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "457677384507224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/v9wdP4hSL3"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-04-20T00:14:31.000Z",
            "id": "457673629778468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco na Pra\u00e7a dos Fundadores, Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/HlRQxlEsUn"
        },
        {
            "author_id": "28546114",
            "created_at": "2014-04-20T00:11:48.000Z",
            "id": "457672949168738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo da resex marinha Caet\u00e9-Tapera\u00e7u, no Par\u00e1, prioriza o conhecimento tradicional da comunidade local - http://t.co/5vn1nw5Nv8"
        },
        {
            "author_id": "1026460915",
            "created_at": "2014-04-20T00:06:27.000Z",
            "id": "457671600306147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sendero #Yaracuy #MegaExtremo #Training #Trainer @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/Zgb0eU2yrp"
        },
        {
            "author_id": "106705236",
            "created_at": "2014-04-19T23:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4917875,
                        -23.4888843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "457669385084485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40\u2600 @ Parque Municipal Cachoeira Do Salto http://t.co/IGjepVGCW2"
        },
        {
            "author_id": "49118754",
            "created_at": "2014-04-19T23:54:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.6476775,
                        -27.21150463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "457668716734726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de rock babe! @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/zoVA2KEhkU"
        },
        {
            "author_id": "232361624",
            "created_at": "2014-04-19T23:54:46.000Z",
            "id": "457668661348925440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo um show dahora \u2014 at Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/rwqYq39dnU"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T23:45:01.000Z",
            "id": "457666205760122881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar no #RioDoSul83Anos \n\nShow Nacional com \u2018\u2018Cachorro Grande\u2019\u2019\n21h - Parque Municipal Harry Hobus\n\nVai... http://t.co/sd9x1EjS8k"
        },
        {
            "author_id": "120772054",
            "created_at": "2014-04-19T23:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "457665764120879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas em mais ou menos 2.500m de altitude @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/YPhOdsBbtL"
        },
        {
            "author_id": "55581840",
            "created_at": "2014-04-19T23:40:32.000Z",
            "id": "457665077890785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando em contato com a #natureza! #Jericoacoara \u00e9 muito bom! #trilha de #4x4 @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/Nqv8fS7tgj"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T23:24:57.000Z",
            "id": "457661157583507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3qndnJZI6c"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-04-19T23:15:49.000Z",
            "id": "457658860795224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "76426688",
            "created_at": "2014-04-19T23:13:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457658245700923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada dia conhecendo mais um pedacinho do Rio! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/v3OZf9mSdL"
        },
        {
            "author_id": "48587064",
            "created_at": "2014-04-19T23:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51673027,
                        -11.18445547
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ce37639bb41122"
            },
            "id": "457657739045797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda D'\u00e1gua Bico de Urubu @ Parque Estadual Das Sete Passagens Miguel Calmon BA http://t.co/efb9AxWUap"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T23:11:16.000Z",
            "id": "457657712835170305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hU48oXEABZ"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2014-04-19T23:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79675297,
                        -21.20980133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "457656958611648512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha b\u00e1sica (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya w/ 2 others) http://t.co/AEpCFmZluu"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2014-04-19T23:01:08.000Z",
            "id": "457655163604697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de recupera\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Everglades, agora, no especial Access 360\u00b0 World Heritage: Everglades."
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2014-04-19T23:00:04.000Z",
            "id": "457654894703284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar na Reserva Biol\u00f3gica de  Huilo Huilo?\n\nLocalizada nas selvas da Patag\u00f4nia chilena, a reserva ocupa... http://t.co/3862i2NQZq"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2014-04-19T22:59:08.000Z",
            "id": "457654661785608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definitivamente a Biblioteca Parque Estadual foi um dos maiores presentes que essa cidade j\u00e1\u2026 http://t.co/gFmSZosrMM"
        },
        {
            "author_id": "77079328",
            "created_at": "2014-04-19T22:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "457654397598969857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/T7MWhgLX6v"
        },
        {
            "author_id": "69725458",
            "created_at": "2014-04-19T22:57:59.000Z",
            "id": "457654369430011905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi foda!! \u2764 #selfie #vilavelha #parceria #trilha \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/cP1g5EWogj"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-19T22:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "457650201168457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/bAHQvMT6v7"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2014-04-19T22:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "457646044881649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/h5Yny2vwbA"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-04-19T22:18:02.000Z",
            "id": "457644317717176320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Rio ser\u00e3o revelados em 13 volumes: Guia bil\u00edngue 'Trilhas - Parque Estadual da Pedra Branca' \u00e9 o se... http://t.co/y9CCmfi9RA"
        },
        {
            "author_id": "1767131455",
            "created_at": "2014-04-19T22:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "457643239961407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/jf4k0VeyLN"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-04-19T22:10:40.000Z",
            "id": "457642462622662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o- Parques do Rio ser\u00e3o revelados em 13 volumes: Guia bil\u00edngue 'Trilhas - Parque Estadual da Pedra Branc... http://t.co/IY3NVmp4xX"
        },
        {
            "author_id": "144243833",
            "created_at": "2014-04-19T22:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.1915385,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "457641926276431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax!!!! Mar..... I love it @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/OpKELnkUD8"
        },
        {
            "author_id": "91663664",
            "created_at": "2014-04-19T22:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13420518,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "457641521878433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's Saturday! \n#Parque #PlayCity #Love #Divers\u00e3o @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/T7pZeCX8Dx"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T21:58:12.000Z",
            "id": "457639325136855040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Banda Liss no palco do #Riodosul83anos no Parque Municipal Harry Hobus! #VemProParque"
        },
        {
            "author_id": "277611719",
            "created_at": "2014-04-19T21:52:30.000Z",
            "id": "457637893474119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde gostosa! \u2014 at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/d4e9K7WRhU"
        },
        {
            "author_id": "91141367",
            "created_at": "2014-04-19T21:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457636714530738177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem-vinda Biblioteca Parque Estadual. Um dos centros de cultura mais bonitos do Rio de Janeiro |\u2026 http://t.co/M1XLPpDf73"
        },
        {
            "author_id": "429486655",
            "created_at": "2014-04-19T21:47:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "8802752",
                        "start": 130,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "457636696033886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Nelson Freitas e Claudia Netto protagonizam o musical \u2018Se eu fosse voc\u00ea\u2019, com m\u00fasicas de Rita Lee http://t.co/aH3erZ8KRU via @g1"
        },
        {
            "author_id": "225150673",
            "created_at": "2014-04-19T21:40:50.000Z",
            "id": "457634956974780416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LaCienega #ParqueNacional #PicoDuarte #DR @ Parque Nacional J. Armando Bermudez http://t.co/9z9Xi1fukq"
        },
        {
            "author_id": "125737875",
            "created_at": "2014-04-19T21:28:46.000Z",
            "id": "457631919090724864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo sobre a Paix\u00e3o de Cristo ser\u00e1 apresentado no feriado de P\u00e1scoa no Parque Municipal de Valinhos neste... http://t.co/K1k8ge9NUC"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-04-19T21:22:05.000Z",
            "id": "457630238621847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testei meu limite hoje! (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/JpXTddOSaI"
        },
        {
            "author_id": "76426688",
            "created_at": "2014-04-19T21:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18693556,
                        -22.90413968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457630062356234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel!! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/tKsQT0TV4X"
        },
        {
            "author_id": "187535463",
            "created_at": "2014-04-19T21:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "457629368853217282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim termino meu dia! @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/eAETxz1ABG"
        },
        {
            "author_id": "134922371",
            "created_at": "2014-04-19T21:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.17524618,
                        -23.29510393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "457627881645301762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o nome do filme? Hahaa #terziottisemtrilha @ Parque Estadual Mata dos Godoy (PEMG) http://t.co/5IBU2htFDL"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2014-04-19T21:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457625586262114304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/I2PvzBsLkU"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2014-04-19T20:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79675297,
                        -21.20980133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "457624624298475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriadao em Ribeir\u00e3o... @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/z13j7mXXSh"
        },
        {
            "author_id": "427832167",
            "created_at": "2014-04-19T20:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457624426520268800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/zdSF2k9DFW"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T20:51:31.000Z",
            "id": "457622544112418817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga a\u00ed!  A chuva atrasou mais o #RioDoSul83Anos vai rolar no Parque Municipal Harry Hobus!  Daqui a pouco,... http://t.co/UdtufBRkyI"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2014-04-19T20:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4374424,
                        -25.69549092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "457621366356078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde. Igua\u00e7u. @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/PVLANuZ7cm"
        },
        {
            "author_id": "328751742",
            "created_at": "2014-04-19T20:45:12.000Z",
            "id": "457620956119584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha cansativa mas valeu apena #VistaMuitoLinda @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/2zyas8V7ng"
        },
        {
            "author_id": "151217462",
            "created_at": "2014-04-19T20:42:05.000Z",
            "id": "457620168500576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal chico mendes. http://t.co/sleVRO8ft6"
        },
        {
            "author_id": "519021128",
            "created_at": "2014-04-19T20:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50021636,
                        -9.38820806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "457614862940925953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "You and Me (L) @ Parque  Municipal Josefa Coelho http://t.co/uSY7b6ooRR"
        },
        {
            "author_id": "158169241",
            "created_at": "2014-04-19T20:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363134,
                        -20.060043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "457614478793003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre assim ! \ud83d\udc95\ud83d\udc95 #18p18 @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/I6tNE3FcvQ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T20:17:21.000Z",
            "id": "457613944736059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Fa7s5qfgjI"
        },
        {
            "author_id": "398015069",
            "created_at": "2014-04-19T20:14:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.2356876,
                        10.18499557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "457613217360277504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Po\u00e1s! Magn\u00edfico! @ Parque Nacional Volc\u00e1n Po\u00e1s http://t.co/yrkTluLBvs"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-19T20:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "41629457",
                        "start": 53,
                        "username": "_mulu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "457613180068700161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido w/ @_mulu http://t.co/AND40NOI7C"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-19T20:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "41629457",
                        "start": 53,
                        "username": "_mulu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "457612114077974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido w/ @_mulu http://t.co/AlCIXDmPE2"
        },
        {
            "author_id": "324138938",
            "created_at": "2014-04-19T20:06:33.000Z",
            "id": "457611226600574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Best \u2014 at Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/HYNavxg6rN"
        },
        {
            "author_id": "158169241",
            "created_at": "2014-04-19T20:06:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03363134,
                        -20.060043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "457611172091801600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre assim ! \ud83d\udc95\ud83d\udc95#18p18 @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/iGtAz4hfx6"
        },
        {
            "author_id": "137039219",
            "created_at": "2014-04-19T20:04:12.000Z",
            "id": "457610635757772801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amooor \ud83d\ude18\ud83d\ude18 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/9mxP6CWVYt"
        },
        {
            "author_id": "17070236",
            "created_at": "2014-04-19T20:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.59406975,
                        -23.4900513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "457610354936516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de trilha! #100happydays #day41 #kids #park @ Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu http://t.co/V0qfg9RFSD"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T20:02:02.000Z",
            "id": "457610090778865664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/07BSP2RPxr"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T20:00:01.000Z",
            "id": "457609585428529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado - 19 de Abril\nAgora no #RioDoSul83Anos!\n\n17h\nBanda \u2018\u2018Costeletas\u2019\u2019\nParque Municipal Harry Hobus\n\n19h... http://t.co/9l3WBMsKfJ"
        },
        {
            "author_id": "136701470",
            "created_at": "2014-04-19T19:55:24.000Z",
            "id": "457608424394870785",
            "in_reply_to_user_id": "346278419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RaissaPierre Parque Municipal, Mangabeiras, Zool\u00f3gico kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "47181943",
            "created_at": "2014-04-19T19:48:09.000Z",
            "id": "457606597632884736",
            "in_reply_to_user_id": "408832529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Talibbarcelos @meioambientees N\u00e3o conhece o Parque Estadual da Pedra Azul?"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T19:45:58.000Z",
            "id": "457606050305146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4ptYILjkwg"
        },
        {
            "author_id": "234530654",
            "created_at": "2014-04-19T19:43:07.000Z",
            "id": "457605330470731777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #100AnosDeVin\u00edciusDeMoraes #BibluotecaParque #TaLinda #Amei \ud83d\ude0d \ud83c\udf1f \u2661 (em Biblioteca Parque Estadual) http://t.co/PrA2qdWYFG"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-04-19T19:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "457604368473550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo... (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/hWHxVoUIyt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T19:29:35.000Z",
            "id": "457601925026824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/P7kofAp7sf"
        },
        {
            "author_id": "47397492",
            "created_at": "2014-04-19T19:26:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "457601217305522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Estadual do Caracol em Canela - RS\n#ParqueDoCaracol #Cachoeira #Mirante #Canela\u2026 http://t.co/N02tsTiu0G"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T19:18:46.000Z",
            "id": "457599202306949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fgRrJJSFcz"
        },
        {
            "author_id": "56016561",
            "created_at": "2014-04-19T19:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263071,
                        -29.31274581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "457598035804311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balance ... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/TYboAbtbqZ"
        },
        {
            "author_id": "54613933",
            "created_at": "2014-04-19T19:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "180025510",
                        "start": 52,
                        "username": "JguiTardim"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457597109773287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @jguitardim http://t.co/MHklTGDpcs"
        },
        {
            "author_id": "57110701",
            "created_at": "2014-04-19T19:08:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "457596664208162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra NO horto. Um dia desses iremos na Pedra DO Horto. @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra\u2026 http://t.co/sElrZwVJq9"
        },
        {
            "author_id": "158433828",
            "created_at": "2014-04-19T19:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "114603632",
                        "start": 64,
                        "username": "KamatsuKyoto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18747044,
                        -22.90452236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457595950627049473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias da Sarah (@ Biblioteca Parque Estadual w/ @kamatsukyoto) http://t.co/CaWIaVBg2u http://t.co/8O5AsWweeo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T19:02:21.000Z",
            "id": "457595070649102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Assa-peixe-roxo - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gKIgiaucH6"
        },
        {
            "author_id": "77864256",
            "created_at": "2014-04-19T18:55:43.000Z",
            "id": "457593400578285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #Elche #Alicante #Elx ~ #parque #garden #fuente #fountain #agua #water #noche #night http://t.co/Sl0ESKS1pZ"
        },
        {
            "author_id": "1557006607",
            "created_at": "2014-04-19T18:55:27.000Z",
            "id": "457593334429925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Municipal Imbert http://t.co/bS3lOVpgFh"
        },
        {
            "author_id": "19662134",
            "created_at": "2014-04-19T18:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44887417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "457592849421594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 4 others http://t.co/Cy3dt4FPiR http://t.co/skBwTunO64"
        },
        {
            "author_id": "1396216789",
            "created_at": "2014-04-19T18:34:47.000Z",
            "id": "457588132763148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos a Biblioteca Parque Estadual , boa pedida para o feriad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "117254369",
            "created_at": "2014-04-19T18:23:01.000Z",
            "id": "457585173048348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar pra relaxar... #Sossego #Tranquilidade #Refletir #CurtindoSom #Parque @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/ZH7oU795Fl"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2014-04-19T18:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02178667,
                        -12.1491714
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "457583771798102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De paseo en bici \u266b \"Boa Pessoa\" by A Banda Mais Bonita da Cidade (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/P1BI7HpYEI"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-04-19T18:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1693660399",
                        "start": 20,
                        "username": "FotoRusOfficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87315208,
                        -23.49754879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "457583230208974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaMag-MobileApp @fotorusofficial - Davi Firmo no Parque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/w8CDoWVFQs"
        },
        {
            "author_id": "1517113112",
            "created_at": "2014-04-19T18:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31311757",
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "457582717039697920",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps Mew - Parque Nacional da Serra do Pardo, Brazil #pokemonchallenge"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2014-04-19T18:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60661931,
                        -18.23845415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "457582275543433217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/8LIscchcZZ"
        },
        {
            "author_id": "381828158",
            "created_at": "2014-04-19T18:04:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.8270685,
                        8.2532261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "457580525398806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cascada #bailadores #parque #nacional @ cascada india caru (bailadores) http://t.co/XlNZJSySm1"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T18:00:05.000Z",
            "id": "457579402520723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado - 19 de Abril\nVai come\u00e7ar no  #RioDoSul83Anos!\n\n15h\nBanda \u2018\u2018LISS\u2019\u2019 \nParque Municipal Harry Hobus\n\n17h... http://t.co/AiPr0ffWFQ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-19T17:59:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859192,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "457579346610634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/JVzmxdEkZd"
        },
        {
            "author_id": "177066594",
            "created_at": "2014-04-19T17:58:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03537258,
                        -23.41105807
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "457579020029554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show (@ Parque Municipal Ilha Grande) http://t.co/nkfN3AAWHW"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-19T17:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "41629457",
                        "start": 53,
                        "username": "_mulu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "457577242173128705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido w/ @_mulu http://t.co/IhBQCh0zus"
        },
        {
            "author_id": "68830672",
            "created_at": "2014-04-19T17:35:41.000Z",
            "id": "457573262957248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/hHxvsLH1tq #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "316542547",
            "created_at": "2014-04-19T17:34:59.000Z",
            "id": "457573087048138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) https://t.co/R9Sic3KqX2 http://t.co/frmIYucF98"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-04-19T17:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87566751,
                        -23.49717851
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "457572838397206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Davi de Camaro Amarelo @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/mjxjtlALcW"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T17:30:04.000Z",
            "id": "457571846448488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar, no #RioDoSul83Anos, o #VemProParque:\n\nS\u00e1bado - 19 de Abril\n\n15h\nBanda \u2018\u2018LISS\u2019\u2019 \nParque Municipal... http://t.co/0JDjJjqEE1"
        },
        {
            "author_id": "970982479",
            "created_at": "2014-04-19T17:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457570014762377219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/pien1NxIDK"
        },
        {
            "author_id": "886857661",
            "created_at": "2014-04-19T17:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "457567055303413761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa da natureza @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/WOoLemn50G"
        },
        {
            "author_id": "886857661",
            "created_at": "2014-04-19T17:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "457564763707703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamo junto @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/LDG8uNbIEf"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T17:00:02.000Z",
            "id": "457564291848486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco no #RioDoSul83Anos: \nM\u00fasica no Parque Municipal Harry Hobus\n\n15h\nBanda \u2018\u2018LISS\u2019\u2019 \n\n17h\nBanda... http://t.co/RdAhwPLfOG"
        },
        {
            "author_id": "1638324331",
            "created_at": "2014-04-19T16:59:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457564245472079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar maravilhoso com meu amor maravilhoso haha #foz #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Bww7BZtcf"
        },
        {
            "author_id": "28129964",
            "created_at": "2014-04-19T16:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "21996413",
                        "start": 62,
                        "username": "carlosrneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "457558728246824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @carlosrneto https://t.co/bdNPjaB895"
        },
        {
            "author_id": "323230201",
            "created_at": "2014-04-19T16:26:07.000Z",
            "id": "457555752434282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi  ze piqueno no parque municipal \ud83d\ude12 como sempre ele tava brigando"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-04-19T16:01:38.000Z",
            "id": "457549593463779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para quem visita Ponta Grossa (PR): http://t.co/oLydky9YO7 http://t.co/O2BxZV79iH"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2014-04-19T15:55:57.000Z",
            "id": "457548162270765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele foi clicado por Gustavo Pedro, um dos coordenadores dos Fot\u00f3grafos da Natureza, no Parque estadual da Pedra Selada, em Resende, RJ"
        },
        {
            "author_id": "75632789",
            "created_at": "2014-04-19T15:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457545205345157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/J77QgwJmnL"
        },
        {
            "author_id": "252667863",
            "created_at": "2014-04-19T15:42:49.000Z",
            "id": "457544855749922816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Estadual do Xingu ser\u00e1 reativado http://t.co/UE7LX6hZ53 http://t.co/q5R3Hw4wBS"
        },
        {
            "author_id": "232666480",
            "created_at": "2014-04-19T15:42:25.000Z",
            "id": "457544757632176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco passeio \ud83d\ude0a (Check-in: Parque Nacional da Tijuca - Oficial) http://t.co/WR8EsZqLRh"
        },
        {
            "author_id": "46684231",
            "created_at": "2014-04-19T15:37:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23796284,
                        -16.70541561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "457543612549832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/oWlUm863b3"
        },
        {
            "author_id": "160688477",
            "created_at": "2014-04-19T15:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.55338002,
                        -6.40016748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "38ca9fe25d18a080"
            },
            "id": "457543596473073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque Estadual Serra das Andorinhas/Mart\u00edrios (Par\u00e1). Percorrendo os cen\u00e1rios das lutas\u2026 http://t.co/GjMaMvCNqu"
        },
        {
            "author_id": "62290458",
            "created_at": "2014-04-19T15:34:16.000Z",
            "id": "457542704294273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa...geladaaaaa.... \u2014 at Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/9A6wU2Eb7M"
        },
        {
            "author_id": "83683966",
            "created_at": "2014-04-19T15:28:57.000Z",
            "id": "457541367884185601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu A\u00e7u! @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/xrhCfagZhg"
        },
        {
            "author_id": "30955054",
            "created_at": "2014-04-19T15:19:14.000Z",
            "id": "457538923095654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/GsWrl2lHSl"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-04-19T15:18:41.000Z",
            "id": "457538783861567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na noite de ontem uma equipe do PEIG apreendeu 03 barracas de um camping ilegal dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/Br9skFOGXk"
        },
        {
            "author_id": "324138938",
            "created_at": "2014-04-19T15:15:01.000Z",
            "id": "457537860267429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/dLtPqSL4D2"
        },
        {
            "author_id": "30733707",
            "created_at": "2014-04-19T15:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62748843,
                        -23.45992608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "457537404526931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Re) conex\u00e3o com nossa ess\u00eancia \u2665\u2665\u2665 \n\n#horto #natureza #eusou #amor #alma #ess\u00eancia @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/qiBkR49t0O"
        },
        {
            "author_id": "45830619",
            "created_at": "2014-04-19T15:09:54.000Z",
            "id": "457536575380160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da praia pra montanha... @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/k3Zl5rTzlo"
        },
        {
            "author_id": "515574356",
            "created_at": "2014-04-19T15:01:17.000Z",
            "id": "457534405121441793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo paisaje parque nacional #chicamocha \u263a\ufe0f http://t.co/QjQG4mc1Tx"
        },
        {
            "author_id": "170120660",
            "created_at": "2014-04-19T15:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9854491,
                        -22.44887417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "457534371776720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 3 others http://t.co/r38AfGdiEA"
        },
        {
            "author_id": "328053017",
            "created_at": "2014-04-19T15:01:05.000Z",
            "id": "457534354525528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu venho pro Parque Municipal e fico no tweeter... Isso \u00e9 porque eu amo vcs."
        },
        {
            "author_id": "479162187",
            "created_at": "2014-04-19T15:00:01.000Z",
            "id": "457534088547553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer passeio melhor que esse? No Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, voc\u00ea desfruta de paisagens como essa.... http://t.co/WK90hQHTW5"
        },
        {
            "author_id": "1750606556",
            "created_at": "2014-04-19T14:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "457532156517298177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lindosssss @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/OSwuUJEp3k"
        },
        {
            "author_id": "36221874",
            "created_at": "2014-04-19T14:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457530448936468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregos... #rioeuteamo #rio #rj #trilhando #picodatijuca #tijucamirim @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/wjUZOfpKvf"
        },
        {
            "author_id": "153270631",
            "created_at": "2014-04-19T14:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93605473,
                        -19.92205463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457527921725702146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na toda gigante e sempre festa @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xqyaAXyzD2"
        },
        {
            "author_id": "153270631",
            "created_at": "2014-04-19T14:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93605473,
                        -19.92205463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457527470292746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alegria hahaahhahahhahahah @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8r9VNpSnty"
        },
        {
            "author_id": "62290458",
            "created_at": "2014-04-19T14:26:34.000Z",
            "id": "457525668167680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/EaF6XvYbry"
        },
        {
            "author_id": "275686348",
            "created_at": "2014-04-19T14:25:10.000Z",
            "id": "457525317171957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com a fam\u00edlia n\u00e3o tem pre\u00e7o... Amo minha Fam\u00edlia!!! @ Parque Municipal Leon Feffer http://t.co/CnYEtUqQ2x"
        },
        {
            "author_id": "191957208",
            "created_at": "2014-04-19T14:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457520715433267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do diabo here we come... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 8 others) http://t.co/218RWiIidP"
        },
        {
            "author_id": "59168868",
            "created_at": "2014-04-19T14:00:01.000Z",
            "id": "457518986863718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), em... http://t.co/BlTwdimwVu"
        },
        {
            "author_id": "84156742",
            "created_at": "2014-04-19T13:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457511464656719873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeioooo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PrROUcaTTY"
        },
        {
            "author_id": "62866610",
            "created_at": "2014-04-19T13:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58604665,
                        -25.53550221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457510778468573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile de flamingos \ud83c\udf80\ud83c\udf65\ud83c\udf67\ud83d\udc97 @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/7skSgyC7zn"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2014-04-19T13:17:35.000Z",
            "id": "457508308732350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVL3qF"
        },
        {
            "author_id": "384868141",
            "created_at": "2014-04-19T13:08:08.000Z",
            "id": "457505928288665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo-capital-Bairro Jaragu\u00e1/Parque estadual do Jaragu\u00e1... http://t.co/69C38vYcIz"
        },
        {
            "author_id": "53739841",
            "created_at": "2014-04-19T13:03:42.000Z",
            "id": "457504813174243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G'day with a view \ud83d\ude0e parque estadual da serra do rola mo\u00e7a \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f #minasgerais #mg #brumadinho #brazil\u2026 http://t.co/4f1McB5wcc"
        },
        {
            "author_id": "69725458",
            "created_at": "2014-04-19T12:56:39.000Z",
            "id": "457503040946573312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/ODkCmCkscj"
        },
        {
            "author_id": "14588368",
            "created_at": "2014-04-19T12:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81878367,
                        -14.17689769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "457501180181352448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/7mF08xxX1w"
        },
        {
            "author_id": "18005943",
            "created_at": "2014-04-19T12:43:17.000Z",
            "id": "457499676347219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/3ZYTNARPI4"
        },
        {
            "author_id": "492552631",
            "created_at": "2014-04-19T12:32:08.000Z",
            "id": "457496870932480001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) https://t.co/iKnftce5mj"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-04-19T12:30:05.000Z",
            "id": "457496353720266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde."
        },
        {
            "author_id": "85374625",
            "created_at": "2014-04-19T12:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56820145,
                        -23.88062549
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "457492428900298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (S\u00e3o Bernardo do Campo, SP) http://t.co/8HgY8pDbFe"
        },
        {
            "author_id": "134278174",
            "created_at": "2014-04-19T12:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46732591,
                        -23.85082581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "457488837066121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning ride @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/C9aC5wCMmt"
        },
        {
            "author_id": "60196024",
            "created_at": "2014-04-19T11:34:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "457482458389577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) (Canoas, RS) http://t.co/kVAX81VQcZ"
        },
        {
            "author_id": "2280793778",
            "created_at": "2014-04-19T11:33:44.000Z",
            "id": "457482174133174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lamentable o estado do parque municipal do #Carballi\u00f1o e p\u00e9sima imaxe para atraer ao turismo https://t.co/61qVVFRCub"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-19T11:30:01.000Z",
            "id": "457481239629668352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Rock beb\u00ea! No #RioDoSul83Anos\n\nS\u00e1bado - 19 de Abril\n\n15h\nBanda \u2018\u2018LISS\u2019\u2019 \nParque Municipal Harry... http://t.co/yamjuQAlsf"
        },
        {
            "author_id": "21814106",
            "created_at": "2014-04-19T11:19:07.000Z",
            "id": "457478493941800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o no Parque Municipal http://t.co/cKQnhG3puh"
        },
        {
            "author_id": "66737192",
            "created_at": "2014-04-19T11:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93398242,
                        -19.92525327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "457475696957612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada! #nofilter #bh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FUjfqn5pAb"
        },
        {
            "author_id": "2251144508",
            "created_at": "2014-04-19T11:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2147921390",
                        "start": 0,
                        "username": "Hernanezeqiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "457474233585922048",
            "in_reply_to_user_id": "2147921390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Hernanezeqiel parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T10:55:14.000Z",
            "id": "457472484636237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/7D65oztuJA"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-19T10:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457472083342422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hualajhhhhh @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/24J3KXNl3v"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T10:30:30.000Z",
            "id": "457466258544283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/F2yrQNj9xF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-04-19T10:30:22.000Z",
            "id": "457466225619001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00e1ceas e Arbustivas do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/A6USJpoeIH"
        },
        {
            "author_id": "474817119",
            "created_at": "2014-04-19T10:11:57.000Z",
            "id": "457461594201411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil \u2705"
        },
        {
            "author_id": "41410775",
            "created_at": "2014-04-19T10:04:27.000Z",
            "id": "457459702918438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portalguaira Foz \u2013 Cataratas do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: O Parque Nacional do Ig... http://t.co/B98IRgsjUQ"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2014-04-19T10:02:58.000Z",
            "id": "457459333152792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem condi\u00e7\u00f5es de ficar em casa em um dia de sol como esse.\nPartiu parque municipal do Cascatinha?"
        },
        {
            "author_id": "32691091",
            "created_at": "2014-04-19T05:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13420518,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "457392757850767361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraldo no estilo like a sir \ud83d\udc3a @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/K6IImHbScJ"
        },
        {
            "author_id": "221493863",
            "created_at": "2014-04-19T04:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -88.58378409,
                        14.58792892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "457379862643478528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd2b\ud83d\udca3 @ Parque Nacional Celaque http://t.co/MziZR4Io8O"
        },
        {
            "author_id": "2153779706",
            "created_at": "2014-04-19T03:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457360944231112704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio #tudomuitolindo @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AEEH6paYdc"
        },
        {
            "author_id": "1750606556",
            "created_at": "2014-04-19T03:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "457360164937814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meigos e angelicais @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/haePLHJrKI"
        },
        {
            "author_id": "2153779706",
            "created_at": "2014-04-19T03:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457358290071322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2667 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/0r8kdoyJN0"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-04-19T02:51:06.000Z",
            "id": "457350647696719872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - RJ/MG: http://t.co/Ulpc498eUZ"
        },
        {
            "author_id": "1493245969",
            "created_at": "2014-04-19T02:25:40.000Z",
            "id": "457344246300033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA CACHOEIRA DO PARA\u00cdSO.  IMPERD\u00cdVEL! \nParque Estadual Serra do Mar - Cubat\u00e3o-SP.\nDIA 04/04/2014 - Partida \u00e0s... http://t.co/RiHkRQtX6m"
        },
        {
            "author_id": "1493245969",
            "created_at": "2014-04-19T02:05:07.000Z",
            "id": "457339075134230529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA CACHOEIRA DO PARA\u00cdSO. IMPERD\u00cdVEL! \n Parque Estadual Serra do Mar - Cubat\u00e3o-SP.\n DIA 04/05/2014 - Partida... http://t.co/ARgtC0H6es"
        },
        {
            "author_id": "338170906",
            "created_at": "2014-04-19T01:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "457337292823478273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeEmborrachoConLaSangreDelSe\u00f1or (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/nNBV6AZ3Kh"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-19T01:46:04.000Z",
            "id": "457334281577447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana o GRUPO DE TEATRO N\u00d3S DO MORRO subiu ao palco do teatro da Biblioteca Parque Estadual para a leitura... http://t.co/8iQihxIcWS"
        },
        {
            "author_id": "84620995",
            "created_at": "2014-04-19T01:36:25.000Z",
            "id": "457331853540995072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Paix\u00e3o de Cristo\", espet\u00e1culo ao ar livre. Emocionante... @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/gtasRgKFyc"
        },
        {
            "author_id": "376944238",
            "created_at": "2014-04-19T01:30:20.000Z",
            "id": "457330323739901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bobs no parque municipal http://t.co/Lu6pWyk8dC"
        },
        {
            "author_id": "219468945",
            "created_at": "2014-04-19T01:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00330476,
                        -22.98069303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "457330317360394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o de Cristo #SextaFeiraSanta #Paix\u00e3o @ Parque Municipal de Valinhos http://t.co/rR9MmeE2fI"
        },
        {
            "author_id": "40516508",
            "created_at": "2014-04-19T01:05:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02643184,
                        -20.39391252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "457324076068261889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul - Esp\u00edrito Santo @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/GWg0q6vnSy"
        },
        {
            "author_id": "76084004",
            "created_at": "2014-04-19T00:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98394261,
                        -23.04559509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "457309763710504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encena\u00e7\u00e3o da Paix\u00e3o de Cristo. Pq eh isso que falta prum mundo melhor: F\u00c9! @ Parque Municipal Jaime\u2026 http://t.co/bDkciSFG8X"
        },
        {
            "author_id": "194126065",
            "created_at": "2014-04-18T23:52:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "457305732099371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #Tayrona #holliday  #sea #sun #happiness #beach #BahiaConcha @ Bahia Concha, Parque Nacional\u2026 http://t.co/06snUBZTgx"
        },
        {
            "author_id": "40671729",
            "created_at": "2014-04-18T23:50:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62338568,
                        -24.58391816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "457305257895550977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada de ch\u00e3o, pedras, cachoeiras e muito verde. S\u00f3 faltou o 3G, Vivo. @ PETAR - Parque Estadual\u2026 http://t.co/6THi6RLt40"
        },
        {
            "author_id": "2153779706",
            "created_at": "2014-04-18T23:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.74972309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "457303701078941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofiltro #lindo #amigas @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/rIBHWHoogC"
        },
        {
            "author_id": "117731040",
            "created_at": "2014-04-18T23:35:10.000Z",
            "id": "457301339035688961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas. #carolinama #feriado #semanasanta http://t.co/s9J2Zri4Do"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-04-18T23:31:38.000Z",
            "id": "457300449842831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/pi18JsFN3B"
        },
        {
            "author_id": "232392426",
            "created_at": "2014-04-18T23:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "457297988743069696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/XhcU2M3lL2"
        },
        {
            "author_id": "43376054",
            "created_at": "2014-04-18T23:21:17.000Z",
            "id": "457297847466352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando #guararema #paudalho #instaguara @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/0sUMqJ98pW"
        },
        {
            "author_id": "1591880394",
            "created_at": "2014-04-18T23:10:00.000Z",
            "id": "457295008182194177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo &gt;: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa... http://t.co/LvPKwkTMsJ"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2014-04-18T23:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "57543145",
                        "start": 127,
                        "username": "radiovoxnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "457294730313728000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo &gt;: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa\n\nRadio Voxnet http://t.co/sX0MN9Ccvf via @radiovoxnet"
        },
        {
            "author_id": "108675534",
            "created_at": "2014-04-18T23:02:12.000Z",
            "id": "457293043402424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o de Cristo \u2014 at Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/cl2p9tild0"
        },
        {
            "author_id": "219468945",
            "created_at": "2014-04-18T22:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "457290949644009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o de Cristo com amigos... (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini w/ 3 others) http://t.co/ev160hCUqA"
        },
        {
            "author_id": "100721018",
            "created_at": "2014-04-18T22:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "457289800023048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinho b\u00e1sica... @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/fcj3r36efV"
        },
        {
            "author_id": "265154339",
            "created_at": "2014-04-18T22:38:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98375793,
                        -23.04506147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "457287050774200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ! Teatro , Paix\u00e3o de Cristo 2014 ! (@ Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/ujD1EoQgGq"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2014-04-18T22:35:53.000Z",
            "id": "457286420734812160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/16Umi2VKNn"
        },
        {
            "author_id": "255639042",
            "created_at": "2014-04-18T22:32:17.000Z",
            "id": "457285517004918784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Nti8tLDPb0"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-04-18T22:28:31.000Z",
            "id": "457284569197477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/0WQYdvOoQf"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-04-18T22:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457283785479172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na floresta @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oCqz0Cu0sF"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2014-04-18T22:24:59.000Z",
            "id": "457283677043834881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: E voc\u00ea, j\u00e1 conhece o Piau\u00ed? Deveria. Parque Municipal Pedra de Castelo (mun. Castelo do Piau\u00ed)... http://t.co/hN7xlxzOuN"
        },
        {
            "author_id": "13363792",
            "created_at": "2014-04-18T22:19:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.47906869,
                        -1.38927941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "457282354609127425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no rio Iriri / #dawn #amazon #iphonesia #nofilter @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio http://t.co/F94vzrHShK"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-04-18T22:19:36.000Z",
            "id": "457282324841758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/kPf11sWC8L"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-04-18T22:19:15.000Z",
            "id": "457282234110595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/GQmqtLf1AU"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-04-18T22:18:55.000Z",
            "id": "457282153076621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/JsIJOKxGXY"
        },
        {
            "author_id": "128048454",
            "created_at": "2014-04-18T22:14:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3503314,
                        -20.3427713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "457281060263714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPra que l\u00f3gica quando se v\u00ea que \u00e9 o amor.\u201d \ud83d\udc8f\ud83d\udc97 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/72b56qlTL0"
        },
        {
            "author_id": "128048454",
            "created_at": "2014-04-18T22:12:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4255483,
                        -20.60352087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "457280499879510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pra que l\u00f3gica quando se v\u00ea que \u00e9 o amor.\u201d \ud83d\udc8f\ud83d\udc97 @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/5tPKOf9rnt"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-04-18T22:08:07.000Z",
            "id": "457279432110407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/LsWUoiLNPx"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-04-18T22:07:19.000Z",
            "id": "457279233505906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/eczcUOJAVL"
        },
        {
            "author_id": "95792505",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:44.000Z",
            "id": "457278835772624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Esmeraldas (Esmeraldas, Minas Gerais) http://t.co/I2Xxm127dH"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:11.000Z",
            "id": "457278697494429697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o ... http://t.co/qCVa8iaYzC"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:09.000Z",
            "id": "457278686853488640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/fhLWddrMOS"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:08.000Z",
            "id": "457278684676640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/TT63fNzxy5"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:08.000Z",
            "id": "457278682340392960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/fPKmnzITzL"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:07.000Z",
            "id": "457278680184532994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/LdLF37I7GW"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:07.000Z",
            "id": "457278678200631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/ceSeIYoZdQ"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-04-18T22:05:06.000Z",
            "id": "457278676124450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/SLGXKlrqP2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-04-18T22:04:56.000Z",
            "id": "457278631518011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/TuPldKSw7P"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-04-18T22:04:53.000Z",
            "id": "457278621057425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/jaXJg4fBam"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-04-18T22:04:47.000Z",
            "id": "457278593047871488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa: Expectativa \u00e9 que em todo o feri... http://t.co/iiXj6FsBQQ"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-04-18T22:00:39.000Z",
            "id": "457277556639932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/HGC4ZPMKCy"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-04-18T22:00:05.000Z",
            "id": "457277412141957121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe      10,1 mil turistas na Sexta-Feira Santa http://t.co/miXmrwPtFl"
        },
        {
            "author_id": "339808099",
            "created_at": "2014-04-18T21:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "52911939",
                        "start": 44,
                        "username": "lelyveit"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "457277026047901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @lelyveit http://t.co/zoPBYGPXLo"
        },
        {
            "author_id": "1767131455",
            "created_at": "2014-04-18T21:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "457276810309664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de apresenta\u00e7\u00e3o (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/PwhzvOd4QB"
        },
        {
            "author_id": "1074412056",
            "created_at": "2014-04-18T21:52:12.000Z",
            "id": "457275428823392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha gravar no parque nacional \ud83c\udfac\ud83c\udfa5"
        },
        {
            "author_id": "128048454",
            "created_at": "2014-04-18T21:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3503314,
                        -20.3427713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "457275337874096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udf43\ud83d\udc9f @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/RnTnIiKQN4"
        },
        {
            "author_id": "65965964",
            "created_at": "2014-04-18T21:50:42.000Z",
            "id": "457275051050811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que o vento leve tudo que for desnecess\u00e1rio. Ando cansado de bagagens pesadas. @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/hrsJD8gHCM"
        },
        {
            "author_id": "549608166",
            "created_at": "2014-04-18T21:45:26.000Z",
            "id": "457273725256474624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio \u00e0 correria di\u00e1ria do Rio existe o Parque Nacional da Tijuca, onde se encontra a primeira floresta replantada do Mundo. #visite"
        },
        {
            "author_id": "2306560442",
            "created_at": "2014-04-18T21:31:04.000Z",
            "id": "457270109841547265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- ALGU\u00c9M SABE SE TEM ENCONTRO DOMINGO NO PARQUE MUNICIPAL? *-*"
        },
        {
            "author_id": "579403412",
            "created_at": "2014-04-18T21:20:20.000Z",
            "id": "457267406604603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/tq7jE7huaw"
        },
        {
            "author_id": "1279247544",
            "created_at": "2014-04-18T21:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84745839",
                        "start": 0,
                        "username": "LiviaMarttinsg"
                    }
                ]
            },
            "id": "457262870154448896",
            "in_reply_to_user_id": "84745839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiviaMarttinsg a\u00ed cara , segunda to livre , se caso p\u00e1 , partiu parque nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "259001391",
            "created_at": "2014-04-18T20:57:50.000Z",
            "id": "457261745665359873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo lugares movos \u2014 at Estacao Ecologica De Mar De Espanha http://t.co/mnr69h6MTF"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-18T20:49:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457259609099890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabandoooo @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/sM5MgAOdgB"
        },
        {
            "author_id": "59342539",
            "created_at": "2014-04-18T20:49:00.000Z",
            "id": "457259524512948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaliguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/5a5msv6y64"
        },
        {
            "author_id": "59342539",
            "created_at": "2014-04-18T20:41:08.000Z",
            "id": "457257542947979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaliguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/CH4EXKZPLF"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-18T20:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457256765340807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardes @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/6IgB5EKcyw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-04-18T20:33:55.000Z",
            "id": "457255726835306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu nesta sexta-feira, 18 de abril (primeiro dia do feriad\u00e3o), 10.100 pessoas. #CataratasdoIguacu"
        },
        {
            "author_id": "38222773",
            "created_at": "2014-04-18T20:18:05.000Z",
            "id": "457251744289136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "busto desconhecido com meleca verde no nariz @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/V6i413h0JK"
        },
        {
            "author_id": "74829158",
            "created_at": "2014-04-18T20:16:27.000Z",
            "id": "457251333377388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida mostra !!!! (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/ivYgWOQ7NE"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-04-18T20:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.603064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "457248675233013761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/fCtsGookhS"
        },
        {
            "author_id": "913274936",
            "created_at": "2014-04-18T19:56:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.176883,
                        -22.92569127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457246358119149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De frente de costas de um lado ou de outro esse lugar \u00e9 #PARADESIACO :) @ Parque Nacional Da\u2026 http://t.co/aMi37tEvRB"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2014-04-18T19:50:25.000Z",
            "id": "457244781941243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/MmmuYPuCDQ"
        },
        {
            "author_id": "913274936",
            "created_at": "2014-04-18T19:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2173474,
                        -22.96407182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "457243068987875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza \n#Cristo\n#redentor\n#Rj\n#Passeio\n#Corcovado @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/bSo7QFrXRm"
        },
        {
            "author_id": "50904078",
            "created_at": "2014-04-18T19:42:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.1008842,
                        9.9422335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "457242709661843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volcan poas @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/g1Lqkgz0uR"
        },
        {
            "author_id": "110560697",
            "created_at": "2014-04-18T19:18:28.000Z",
            "id": "457236740219363328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos aproveitar o restante da sexta-feira pra levar o Jorginho no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "301165646",
            "created_at": "2014-04-18T18:51:36.000Z",
            "id": "457229977826910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/yZDTtZZiGa"
        },
        {
            "author_id": "47930218",
            "created_at": "2014-04-18T18:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79675297,
                        -21.20980133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "457228096014647296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/OlUWJ9BwQ9"
        },
        {
            "author_id": "256512985",
            "created_at": "2014-04-18T18:39:01.000Z",
            "id": "457226813711065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 15 others https://t.co/n6sWvd8tvf"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-18T18:30:01.000Z",
            "id": "457224546467082240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #consejos"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2014-04-18T18:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "457221564648673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas e o calor? @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/LHvSLixw0e"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-18T18:03:49.000Z",
            "id": "457217953935937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expo #100AnosVinicius est\u00e1 em cartaz na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio. Esperamos por voc\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "2303748433",
            "created_at": "2014-04-18T17:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "457216057816936449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/djHuOZsslI Indica (Parques) - Parque Estadual do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "82494554",
            "created_at": "2014-04-18T17:37:28.000Z",
            "id": "457211321113907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para chegar at\u00e9 os castanhais da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, os castanheiros levam,... http://t.co/gyiwlYj7pW"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-04-18T17:32:24.000Z",
            "id": "457210048998285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Parque Municipal de Petropolis \u2014 at Parque de Exposi\u00e7\u00e3o Itaipava http://t.co/jzNtbiUp2H"
        },
        {
            "author_id": "109286993",
            "created_at": "2014-04-18T17:28:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01020572
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "457209110912843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta (Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC) http://t.co/oSVz6yckBU"
        },
        {
            "author_id": "180181272",
            "created_at": "2014-04-18T17:22:40.000Z",
            "id": "457207597423427585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/RVg2LQZj7y"
        },
        {
            "author_id": "180181272",
            "created_at": "2014-04-18T17:20:28.000Z",
            "id": "457207043569745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/fqYk3pxD8D"
        },
        {
            "author_id": "1026460915",
            "created_at": "2014-04-18T17:07:39.000Z",
            "id": "457203820159049730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Extremo #training #Dedicacion #Actitud @ Parque Nacional Yurubi http://t.co/r7369t0GBJ"
        },
        {
            "author_id": "255639042",
            "created_at": "2014-04-18T16:42:29.000Z",
            "id": "457197485161590784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/IlNjzSZPK6"
        },
        {
            "author_id": "319931649",
            "created_at": "2014-04-18T16:36:14.000Z",
            "id": "457195912033742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/VGl5Jjv7Eo"
        },
        {
            "author_id": "51454369",
            "created_at": "2014-04-18T16:31:06.000Z",
            "id": "457194621215735808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o em fam\u00edlia \u2014 at Parque Municipal Cascavel http://t.co/WrmxPULGWR"
        },
        {
            "author_id": "59794997",
            "created_at": "2014-04-18T16:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1961246635",
                        "start": 3,
                        "username": "AdoteAbrolhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "457194607168602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @AdoteAbrolhos DOE 20 SEGUNDOS: De Caravelas (BA), a cidade mais pr\u00f3xima, at\u00e9 o Parque Nacional Marinho de Abrolhos,\u2026 http://t.co/mW"
        },
        {
            "author_id": "81648931",
            "created_at": "2014-04-18T16:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457191834381336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/LifZihr8B9"
        },
        {
            "author_id": "120331814",
            "created_at": "2014-04-18T16:11:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60731797,
                        -18.23845415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "457189624830771201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa beleza toda... @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/6xxRtMPTr8"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2014-04-18T16:08:01.000Z",
            "id": "457188813601652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/iejy1LoFi7"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-18T15:59:53.000Z",
            "id": "457186763178397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado da enquete \"Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\", onde perguntamos: De forma geral o... http://t.co/YwW2eTgFVH"
        },
        {
            "author_id": "41424548",
            "created_at": "2014-04-18T15:59:26.000Z",
            "id": "457186652398825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/RIncKbrmVa"
        },
        {
            "author_id": "31108357",
            "created_at": "2014-04-18T15:59:17.000Z",
            "id": "457186615337955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo e calmo para passear. No meu caso, pedalar. @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/MiacD8GtlP"
        },
        {
            "author_id": "1961246635",
            "created_at": "2014-04-18T15:55:10.000Z",
            "id": "457185576442408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOE 20 SEGUNDOS: De Caravelas (BA), a cidade mais pr\u00f3xima, at\u00e9 o Parque Nacional Marinho de Abrolhos,\u2026 http://t.co/mWj2EGkwpk"
        },
        {
            "author_id": "72161435",
            "created_at": "2014-04-18T15:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "110147687",
                        "start": 70,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "457184199880216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando a mente... \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia w/ 3 others) http://t.co/WQHaT61vmo"
        },
        {
            "author_id": "85103682",
            "created_at": "2014-04-18T15:40:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "457181984457236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/y0JZ6kLCBs"
        },
        {
            "author_id": "50751118",
            "created_at": "2014-04-18T15:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "457181925124616192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 2 others http://t.co/FkNgmeOZEq"
        },
        {
            "author_id": "1321042406",
            "created_at": "2014-04-18T15:09:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13420518,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "457174190798667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de irm\u00e3 mais velha aproveitar o \"rim\u00e3o\" (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/jtn1oSOHrV"
        },
        {
            "author_id": "178364206",
            "created_at": "2014-04-18T15:09:17.000Z",
            "id": "457174029955502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeios inclusivos dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/DWXQEBkjb2"
        },
        {
            "author_id": "369737346",
            "created_at": "2014-04-18T15:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457172868905058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/h5W55DMDsZ"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-18T15:00:02.000Z",
            "id": "457171703366680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de Semana recheado de m\u00fasica no #RiodoSul83Anos\n\nS\u00e1bado - 19 de abril\n\n15h\nBanda \u2018\u2018LISS\u2019\u2019 \nParque Municipal... http://t.co/XDuo46GGFl"
        },
        {
            "author_id": "301165646",
            "created_at": "2014-04-18T14:50:04.000Z",
            "id": "457169194669592576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/KCGUcXTpix"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-04-18T14:34:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "457165208465977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/p32y2ALKeN http://t.co/lAWZK2xB5W"
        },
        {
            "author_id": "187708706",
            "created_at": "2014-04-18T14:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56287966,
                        -23.53877387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "457160684707807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/YGLv1Mltbc"
        },
        {
            "author_id": "60415744",
            "created_at": "2014-04-18T14:14:41.000Z",
            "id": "457160289113227265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \u2014 at Pousada e Restaurante Lago Azul http://t.co/em2UiEQMy3"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-04-18T13:50:41.000Z",
            "id": "457154251060293637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste feriad\u00e3o de P\u00e1scoa v\u00e1 ao mar, v\u00e1 \u00e0 mata, v\u00e1 \u00e0 montanha, v\u00e1 a um Parque Estadual!!!!... http://t.co/Wpce4cmPD7"
        },
        {
            "author_id": "471664349",
            "created_at": "2014-04-18T13:48:22.000Z",
            "id": "457153666026598400",
            "in_reply_to_user_id": "441109453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glowsling kkkkkk tem na pra\u00e7a da liberdade e no parque municipal tbm, so lugar seguro pra mexer no celular"
        },
        {
            "author_id": "889300562",
            "created_at": "2014-04-18T13:24:08.000Z",
            "id": "457147570712608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas: * Pins do Pedro http://t.co/Nx7o28SRkX #Oferta #Peneda_Ger\u00eas #Pin #PinsdoPedro"
        },
        {
            "author_id": "168778386",
            "created_at": "2014-04-18T13:23:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "114824084",
                        "start": 116,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "457147530204438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Pinheiro Grosso - O Parque do Pinheiro Grosso fica na estrada ent... http://t.co/aGBFhF02NH via @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-18T13:02:33.000Z",
            "id": "457142135679352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional de Botswana Chobe\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG:... http://t.co/TBKMvxa5T6"
        },
        {
            "author_id": "294041894",
            "created_at": "2014-04-18T12:57:44.000Z",
            "id": "457140927124226050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #rainbow #seven #colors #lago #lake #torre del #Paine #parque #nacional #national #park... http://t.co/9n3EQsjJxV"
        },
        {
            "author_id": "247243226",
            "created_at": "2014-04-18T12:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1693660399",
                        "start": 9,
                        "username": "FotoRusOfficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "457136954677952513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotoRus @fotorusofficial @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/xgjcInaMKK"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-04-18T12:32:31.000Z",
            "id": "457134577366994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini \u2013 Emiss\u00e1rio Submarino \u2013 Santos Foto Marcus Cabaleiro CabalPhoto http://t.co/mQQ7LJvUVl"
        },
        {
            "author_id": "219289068",
            "created_at": "2014-04-18T12:32:29.000Z",
            "id": "457134570983260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini \u2013 Emiss\u00e1rio Submarino \u2013 Santos Foto Marcus Cabaleiro CabalPhoto... http://t.co/OpZ2fgf8PN"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2014-04-18T12:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "457131697591828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi na debaixo de chuva e hoje sob o sol :) ta demais a loucura kkkkkkkk (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/pWlguqPZGh"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-04-18T12:15:01.000Z",
            "id": "457130175172333568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #yosoypyme"
        },
        {
            "author_id": "75184128",
            "created_at": "2014-04-18T12:03:18.000Z",
            "id": "457127226262421504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o dia bem! (@ Parque Estadual do Caracol) http://t.co/xYGHQTtGJD"
        },
        {
            "author_id": "69092528",
            "created_at": "2014-04-18T11:54:06.000Z",
            "id": "457124910872420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Run N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil manter essa massa de chocolate em dia em  plena p\u00e1scoa kkk \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/ylesywp1j6"
        },
        {
            "author_id": "131031575",
            "created_at": "2014-04-18T11:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62338568,
                        -24.58391816
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "457124325725057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Iporanga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/RTqHGHR9Ba"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2014-04-18T11:26:14.000Z",
            "id": "457117899463729153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino - Santos foi feita em Marcus Cabaleiro... http://t.co/r81qwQBcBQ"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2014-04-18T11:23:13.000Z",
            "id": "457117138709258241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Publica\u00e7\u00e3o (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino - Santos) foi feita em Marcus... http://t.co/aluFobC5kS"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-18T10:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457109526819647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/0V09DdJXTz"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-04-18T10:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457109150594785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/yU7OFQpUdx"
        },
        {
            "author_id": "83275783",
            "created_at": "2014-04-18T10:44:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "457107361296306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda meu povo... Agita o corpo ai kkk (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ 3 others) http://t.co/f68qLxLAar http://t.co/msFeZ6xrHx"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2014-04-18T09:28:24.000Z",
            "id": "457088243226251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\" http://t.co/H0EoXWxxor"
        },
        {
            "author_id": "2451055394",
            "created_at": "2014-04-18T08:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31311757",
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "457076395777085440",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps At the Parque Nacional do Rio Novo. http://t.co/AvXIZWApS3"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-04-18T07:15:00.000Z",
            "id": "457054675473149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "1656413562",
            "created_at": "2014-04-18T05:55:42.000Z",
            "id": "457034717007970304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontro em parque municipal \u00e9 coisa de demente pqp"
        },
        {
            "author_id": "138654505",
            "created_at": "2014-04-18T05:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "457032717038026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mery Cou! @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/I49ZOW0NEp"
        },
        {
            "author_id": "626714565",
            "created_at": "2014-04-18T03:46:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "18220470",
                        "start": 83,
                        "username": "gospelprime"
                    }
                ]
            },
            "id": "457002158894751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ter\u00e1 espa\u00e7o oficial para religi\u00f5es afro-brasileiras http://t.co/tNig740FmH via @gospelprime"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-04-18T03:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "456994655654379521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/EAXAedpMgI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-18T03:00:04.000Z",
            "id": "456990516102443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de abril de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/TpLq826QK7"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-04-18T02:35:57.000Z",
            "id": "456984449079463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do Campeche e Rio Tavares reiteram apoio \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Morro do Lampi\u00e3o http://t.co/itTdoFzNMq via @vereadorafranio"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-04-18T01:54:58.000Z",
            "id": "456974133771763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parqueguara\u00faj\u00e1\n\nUm movimento de luta pela cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal, na cabeceira do Riacho Guara\u00fa entre os... http://t.co/tLUzc7ANZ8"
        },
        {
            "author_id": "18023541",
            "created_at": "2014-04-18T01:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "72772922",
                        "start": 38,
                        "username": "Carlos_CAMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "456969729773944832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Municipal de Barranco w/ @carlos_cams) http://t.co/En70bcto02"
        },
        {
            "author_id": "138654505",
            "created_at": "2014-04-18T01:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456967807935479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bahiaconcha #beach #sun #family @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/lTnlHiTcZl"
        },
        {
            "author_id": "2152087496",
            "created_at": "2014-04-18T01:25:38.000Z",
            "id": "456966752350400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conserto no parque no park!!! \u2014 at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/oY87xObHum"
        },
        {
            "author_id": "2440883568",
            "created_at": "2014-04-18T01:23:43.000Z",
            "id": "456966271587061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/UIBXIDglOO"
        },
        {
            "author_id": "32812477",
            "created_at": "2014-04-18T01:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10825594,
                        -42.62363702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5fc66f03df42ec95"
            },
            "id": "456965079360368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "verdeverdeverdeverde #chile #chilelindo \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Chilo\u00e9 http://t.co/Euzbzg32U7"
        },
        {
            "author_id": "65619368",
            "created_at": "2014-04-18T01:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "456962383345618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando o feriadoo \ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio) http://t.co/9lYHmErR32"
        },
        {
            "author_id": "1952550968",
            "created_at": "2014-04-18T00:54:58.000Z",
            "id": "456959034848198656",
            "in_reply_to_user_id": "2401882532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vidalDoPegabem MDS '-' isso e la no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-04-18T00:19:00.000Z",
            "id": "456949984550989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Chobe Parque Nacional de Botswana\" http://t.co/hxzaSYsY0M"
        },
        {
            "author_id": "107868603",
            "created_at": "2014-04-18T00:15:06.000Z",
            "id": "456949000714076161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photoquiz: quem reconhece esse famoso parque nacional americano??? #felipeopequenoviajante http://t.co/HQgNKPqtSv"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-18T00:14:59.000Z",
            "id": "456948973404573697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Survey http://t.co/u29ozrsBdx"
        },
        {
            "author_id": "113397445",
            "created_at": "2014-04-17T23:59:11.000Z",
            "id": "456944995413819392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminei minha 1a. semana de aulas na AFRICA. Amanh\u00e3, estarei em um Parque Nacional de Quissama fotografando."
        },
        {
            "author_id": "777064664",
            "created_at": "2014-04-17T23:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00187435,
                        -19.88849986
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456942663695355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/y4ptquHQsh"
        },
        {
            "author_id": "777064664",
            "created_at": "2014-04-17T23:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456942094851244033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/kZcpMFSNKS"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-04-17T23:47:10.000Z",
            "id": "456941973086404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itaipava recebe exposi\u00e7\u00e3o do Cavalo Campolina http://t.co/LgEyqkX2GI"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-04-17T23:40:08.000Z",
            "id": "456940203962535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual realiza uma s\u00e9rie de atividades para crian\u00e7as at\u00e9 domingo, das 10h \u00e0s 20h. #CRIAN\u00c7AS #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "185374557",
            "created_at": "2014-04-17T23:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.2362926,
                        7.7633845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "456938405210116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Els meus amors... #family #lovely @ Parque Nacional El Chorro Del Indio http://t.co/0PXjLSYpZW"
        },
        {
            "author_id": "267426155",
            "created_at": "2014-04-17T22:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "456929813081903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/a7wi5WdNw2"
        },
        {
            "author_id": "309246386",
            "created_at": "2014-04-17T22:36:02.000Z",
            "id": "456924071830515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @conexaoprof: Biblioteca Parque Estadual oferece diversas atividades para alunos. Agende a visita de sua escola: http://t.co/OcXw9Nysbv"
        },
        {
            "author_id": "81700726",
            "created_at": "2014-04-17T22:36:01.000Z",
            "id": "456924068118556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @conexaoprof: Biblioteca Parque Estadual oferece diversas atividades para alunos. Agende a visita de sua escola: http://t.co/y7gevRnxZN"
        },
        {
            "author_id": "76025528",
            "created_at": "2014-04-17T22:36:00.000Z",
            "id": "456924064163303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @conexaoprof: Biblioteca Parque Estadual oferece diversas atividades para alunos. Agende a visita de sua escola: http://t.co/S9rnHc621y"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2014-04-17T22:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "456923964275585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/MWfL9lEYNe"
        },
        {
            "author_id": "92873155",
            "created_at": "2014-04-17T22:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "456920475181260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/kD4Ce8sTaw"
        },
        {
            "author_id": "243417794",
            "created_at": "2014-04-17T22:17:01.000Z",
            "id": "456919284657455105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hauhauhauhau....  Muito boa est\u00e1 foto das cuevas do Milodon en parque nacional Torres del Paine http://t.co/lAYrsYbU12"
        },
        {
            "author_id": "75417990",
            "created_at": "2014-04-17T22:09:52.000Z",
            "id": "456917487062220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver o Beto Carrero na tv d\u00e1 uma saudade. Um dos meu sonhos de inf\u00e2ncia era ir ao Parque nacional Beto Carrero... http://t.co/CueeuhCCQy"
        },
        {
            "author_id": "247444559",
            "created_at": "2014-04-17T21:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44494309,
                        -25.70137507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "456914951509397506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixe viver, deixe ficar, deixe estar como esta... @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa -\u2026 http://t.co/GpQ69XbZpc"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-04-17T21:59:25.000Z",
            "id": "456914857581744128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Estoril estar\u00e1 aberto normalmente neste feriado prolongado do dia 18/04 at\u00e9... http://t.co/P8OmpFRHUe"
        },
        {
            "author_id": "309246386",
            "created_at": "2014-04-17T21:48:00.000Z",
            "id": "456911984446164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @conexaoprof: Biblioteca Parque Estadual oferece diversas atividades para alunos. Agende sua visita da sua escola: http://t.co/OcXw9Nysbv"
        },
        {
            "author_id": "81700726",
            "created_at": "2014-04-17T21:47:59.000Z",
            "id": "456911980826468352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @conexaoprof: Biblioteca Parque Estadual oferece diversas atividades para alunos. Agende sua visita da sua escola: http://t.co/y7gevRnxZN"
        },
        {
            "author_id": "2437715077",
            "created_at": "2014-04-17T21:45:34.000Z",
            "id": "456911370814898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DO PARQUE ESTADUAL PAULO CESAR VINHA. http://t.co/cIdm0Shh8D"
        },
        {
            "author_id": "1767131455",
            "created_at": "2014-04-17T21:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00251721,
                        -22.98012995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "456909475338006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentar \u00e9 o que ta tendo (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/9rK7wjDqGn"
        },
        {
            "author_id": "284805599",
            "created_at": "2014-04-17T21:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456906793613266946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HolyWeek #Beach #Naty @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/BGGHbtkhwg"
        },
        {
            "author_id": "284805599",
            "created_at": "2014-04-17T21:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456905480640557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beach #Bro #Cou #Naty #Family #HolyWeek #Thursday andrescrodriguez @ Bahia Concha, Parque Nacional\u2026 http://t.co/OjNJnUHqv8"
        },
        {
            "author_id": "284805599",
            "created_at": "2014-04-17T21:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19047233,
                        11.24127865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0589dcb7fdc4d1f9"
            },
            "id": "456900762338361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Beach #Cou #Naty #Life #Love #Princess #HolyWeek #Thursday #Family @ Bahia Concha, Parque Nacional\u2026 http://t.co/zGtJJgMZHK"
        },
        {
            "author_id": "460160411",
            "created_at": "2014-04-17T20:47:29.000Z",
            "id": "456896753883574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque Minhoc\u00e3o para constru\u00e7\u00e3o de um parque municipal linear, para pedestres e... http://t.co/UX6UJeEWvt"
        },
        {
            "author_id": "460160411",
            "created_at": "2014-04-17T20:46:18.000Z",
            "id": "456896457832792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio Associa\u00e7\u00e3o Amigos do Parque Minhoc\u00e3o para constru\u00e7\u00e3o de um parque \nmunicipal linear, para pedestres e... http://t.co/HHCUTBfa5d"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2014-04-17T20:32:42.000Z",
            "id": "456893033506541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Rio Cip\u00f3. Com chuva pode se tornar fatal... http://t.co/KPC1vqZQKL"
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2014-04-17T20:30:01.000Z",
            "id": "456892357833547776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itaim tem programa\u00e7\u00e3o especial para o feriado em Taubat\u00e9 \n\nO Parque Municipal Vale do Itaim em Taubat\u00e9... http://t.co/gMkESyT9kC"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-04-17T19:09:21.000Z",
            "id": "456872057242800129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso - Conselho Consultivo do Parque Estadual do Xingu ser\u00e1 reativado http://t.co/oOQOXh6H5m"
        },
        {
            "author_id": "42721284",
            "created_at": "2014-04-17T19:04:13.000Z",
            "id": "456870766244806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual oferece diversas atividades para alunos da rede. Veja como agendar a visita da sua escola: http://t.co/cVMf7VPNJG"
        },
        {
            "author_id": "87955990",
            "created_at": "2014-04-17T18:58:17.000Z",
            "id": "456869273726902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o, depois teatro: Musical Casa Grande Senzala \u2014 at Biblioteca Parque Estadual http://t.co/J28x7tZgqi"
        },
        {
            "author_id": "236079666",
            "created_at": "2014-04-17T18:57:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -2.57928442,
                        36.81246048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5e998eaa02492b79"
            },
            "id": "456869059972595712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FurgoSunset #vwcalifornia #goldenhour #reflexes #roadtrip #bttroadtrip #sunset @ Parque Nacional Cabo\u2026 http://t.co/hNXac9kAb5"
        },
        {
            "author_id": "280788051",
            "created_at": "2014-04-17T18:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01898652,
                        -19.97453773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "456865069775585281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha paz com voc\u00ea parece n\u00e3o ter fim! Te amo \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf41 @ Parque Municipal http://t.co/dHBFL4x5se"
        },
        {
            "author_id": "283859213",
            "created_at": "2014-04-17T18:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2338779631",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaytonPanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "456864838778494976",
            "in_reply_to_user_id": "2338779631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaytonPanama - Festival de M\u00fasica http://t.co/obKAgSQbOL"
        },
        {
            "author_id": "42726556",
            "created_at": "2014-04-17T18:32:06.000Z",
            "id": "456862684613734400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual oferece diversas atividades para alunos da rede. Veja como agendar a visita da sua escola: http://t.co/wLtrbB8nxj"
        },
        {
            "author_id": "2401541551",
            "created_at": "2014-04-17T18:29:36.000Z",
            "id": "456862052598829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vivas obrigou-me andar desde o forum at\u00e9 ao parque municipal mas cm mts paragens aiii doi-me os p\u00e9s"
        },
        {
            "author_id": "867879554",
            "created_at": "2014-04-17T18:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "456860286050258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/U9h7YVgyvB"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2014-04-17T18:22:03.000Z",
            "id": "456860152319475712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE! Olha o flagra que o MMA conseguiu l\u00e1 no Parque Nacional do Araguaia, em Tocantins! #meioambiente... http://t.co/bKvwmFWO84"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T18:07:36.000Z",
            "id": "456856515320610816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/Tu6idg7EA4"
        },
        {
            "author_id": "19617146",
            "created_at": "2014-04-17T17:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "54341363",
                        "start": 109,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "456853943495049217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AMGRA quer incluir Parque estadual do #Graja\u00fa em roteiro do Rio - Jornal O Globo http://t.co/lC4DgHlmkN via @JornalOGlobo #Graja\u00fa100Anos!"
        },
        {
            "author_id": "64346104",
            "created_at": "2014-04-17T17:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18735046,
                        -22.9043994
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456852809426558977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/45PdDbTlR1"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-04-17T17:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 44,
                        "username": "HenzSophia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35719813,
                        -29.48945242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "456852323596124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @henzsophia http://t.co/TLhyr26mW7"
        },
        {
            "author_id": "56203107",
            "created_at": "2014-04-17T17:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.38730405,
                        -27.34242923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc428d0ddc74651b"
            },
            "id": "456851631234379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arena de Shows #EXPOFRED2014 @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor Vitor Batistella http://t.co/J3wsssoq69"
        },
        {
            "author_id": "218630234",
            "created_at": "2014-04-17T17:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "456847597525676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu helic\u00f3ptero \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/VFdsMeIhsJ"
        },
        {
            "author_id": "541794317",
            "created_at": "2014-04-17T16:52:29.000Z",
            "id": "456837612372639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/bCuHsYBkhQ"
        },
        {
            "author_id": "67779745",
            "created_at": "2014-04-17T16:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.0120244,
                        17.5000495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "456832252685475840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque"
        },
        {
            "author_id": "84164047",
            "created_at": "2014-04-17T16:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "180380168",
                        "start": 51,
                        "username": "mayalmeinasc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.84921665,
                        -29.30795431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "456830962341408770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Telef\u00e9rico do Parque Estadual do Caracol w/ @mayalmeinasc http://t.co/vUhsHnUOl6"
        },
        {
            "author_id": "74446821",
            "created_at": "2014-04-17T15:40:43.000Z",
            "id": "456819553855500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bodoquena guarda as \u00e1guas mais limpas do pa\u00eds: http://t.co/RD95Y4HWC2 #matoGrossoDoSul"
        },
        {
            "author_id": "50462113",
            "created_at": "2014-04-17T15:35:13.000Z",
            "id": "456818169148375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Auto da Paix\u00e3o de Cristo que ser\u00e1 encenado no Parque Municipal da Pedra da Cebola nesta sexta-feira\u2026 http://t.co/k297a2RZkk"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2014-04-17T15:27:16.000Z",
            "id": "456816170289889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Coronel Jos\u00e9 Dias -Piau\u00ed, 2012. #piaui #serradacapivara #brazil #nationalpark... http://t.co/JzxvvRpeiQ"
        },
        {
            "author_id": "1875483685",
            "created_at": "2014-04-17T15:22:45.000Z",
            "id": "456815033914118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/tu1iHlmQOS"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-04-17T15:06:26.000Z",
            "id": "456810923932385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 pr\u00f3xima vez que vier ao Parque Nacional da Tijuca - Oficial fique atento \u00e0s regras! A natureza agradece. A sua... http://t.co/RcMWNIfpmt"
        },
        {
            "author_id": "78898957",
            "created_at": "2014-04-17T15:00:02.000Z",
            "id": "456809315446161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem m\u00fasica pra todos os gostos no #RioDoSul83Anos!\n\nS\u00e1bado - 19 de Abril\n\n15h\nBanda \u2018\u2018LISS\u2019\u2019 \nParque Municipal... http://t.co/xaQrFnZvyp"
        },
        {
            "author_id": "927607015",
            "created_at": "2014-04-17T14:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "456800694872571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amourrr #vscocam #vsco @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/MVwB5ySWU7"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-17T14:23:45.000Z",
            "id": "456800185520111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Survey http://t.co/F61bCgJQVb"
        },
        {
            "author_id": "320972628",
            "created_at": "2014-04-17T14:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85219401,
                        -29.31307131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "456796902801940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/7e4UN3ksAi"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-04-17T14:01:09.000Z",
            "id": "456794496903028739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CapaDaSAC Parque Nacional Serra da Capivara (#PI) - Essa capa \u00e9 do Victor Sarandy! http://t.co/cJe8l46UYJ #ViajePeloBrasil #JanelaInfraero"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2014-04-17T14:01:06.000Z",
            "id": "456794484026515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona de amortecimento do Parque Jurubatiba \u00e9 destru\u00edda. Ela faz parte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais bem... http://t.co/mWl4JKmDFE"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-04-17T14:00:02.000Z",
            "id": "456794215427878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca possui apenas 1.500 hectares, mas \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada em... http://t.co/j5pvY7IsLB"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2014-04-17T13:54:15.000Z",
            "id": "456792758863163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itaim tem programa\u00e7\u00e3o especial para o feriado em Taubat\u00e9: O Parque Municipal Vale do Itaim... http://t.co/y5zGjQR9uM #portalr3"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2014-04-17T13:54:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "302981627",
                        "start": 128,
                        "username": "TvPrefeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "456792712922947585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u empossa conselhos das APAS\u2019s Jaceruba, Rio Douro e Tingu\u00e1 e do Parque Natural Municipal: http://t.co/97QdQHgg4N via @tvprefeito"
        },
        {
            "author_id": "908304980",
            "created_at": "2014-04-17T13:45:28.000Z",
            "id": "456790548079443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bianca e seu look de parque! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/2rqNcQ3Ruh"
        },
        {
            "author_id": "908304980",
            "created_at": "2014-04-17T13:40:52.000Z",
            "id": "456789393274327041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque sempre tem divers\u00e3o pras crian\u00e7as de todas as idades! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/GO886xu2vz"
        },
        {
            "author_id": "908304980",
            "created_at": "2014-04-17T13:39:45.000Z",
            "id": "456789111643578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta \u00e9 dia de parque! #gravidinhasemaezinhas #noparque @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/v5jxcmKKNz"
        },
        {
            "author_id": "240267101",
            "created_at": "2014-04-17T13:24:23.000Z",
            "id": "456785243731525634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ap\u00f3s um final de semana com belas apresenta\u00e7\u00f5es no Parque Municipal, com sucesso de m\u00eddia e de p\u00fablico, o... http://t.co/XoU2yuPAfM"
        },
        {
            "author_id": "611763678",
            "created_at": "2014-04-17T13:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35827065,
                        -23.53351723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d64a07b674e4eb4"
            },
            "id": "456784981470097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Nosso Recanto (Ferraz de Vasconcelos, S\u00e3o Paulo) http://t.co/9baGLmj3yw"
        },
        {
            "author_id": "75917948",
            "created_at": "2014-04-17T13:10:23.000Z",
            "id": "456781720897867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 cepenses!!\nhttp://t.co/ZmdsNCoZFJ http://t.co/ov1lLMHGyf"
        },
        {
            "author_id": "630308101",
            "created_at": "2014-04-17T12:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "456773630286786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/af56qlr7Ed"
        },
        {
            "author_id": "239363180",
            "created_at": "2014-04-17T12:28:44.000Z",
            "id": "456771238032318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peak District, o primeiro parque nacional da Inglaterra, completa 63 anos hoje. http://t.co/6xbsu8CDtl"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-04-17T12:23:50.000Z",
            "id": "456770004411617280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"FOZ DO IGUA\u00c7U: NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\" http://t.co/Y60xUIyfK6 #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "260884817",
            "created_at": "2014-04-17T12:19:09.000Z",
            "id": "456768827003392000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/kbjhHpYYoy"
        },
        {
            "author_id": "92317813",
            "created_at": "2014-04-17T11:44:03.000Z",
            "id": "456759992394063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/CaMiA9uE8b"
        },
        {
            "author_id": "67020185",
            "created_at": "2014-04-17T11:34:34.000Z",
            "id": "456757609442181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima Quinta feira!!!#supertreino \u2014 at Parque Estadual Massairo Okamura http://t.co/kor76lsjVn"
        },
        {
            "author_id": "120540263",
            "created_at": "2014-04-17T10:59:00.000Z",
            "id": "456748658151940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Goi\u00e2nia... \u2014 at Parque Municipal Flamboyant http://t.co/IJbcPzU9jU"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-04-17T10:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.603064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "456748603101302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/Nd7njoP3na"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-04-17T10:46:24.000Z",
            "id": "456745487144452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, este \u00e9 um programa gratuito da Biblioteca Parque Estadual para todas as escolas. Compartilhem. http://t.co/6Esp50cQJz"
        },
        {
            "author_id": "15569598",
            "created_at": "2014-04-17T10:05:02.000Z",
            "id": "456735074759634944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parece reflexo, mas n\u00e3o \u00e9!  Duas araras azuis e amarelas pousam em uma \u00e1rvore no parque Nacional da \u00cdndia http://t.co/CQ6drG4KDu"
        },
        {
            "author_id": "49086510",
            "created_at": "2014-04-17T08:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24034451,
                        -16.70105982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "456714732104581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "China - AirPano Ltd. @ Parque Nacional Guilin http://t.co/bwrHpNs7nP"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2014-04-17T08:30:38.000Z",
            "id": "456711320499671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1 http://t.co/GHnBOV2DgZ"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T06:57:41.000Z",
            "id": "456687928760991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/w77QsYT4J1"
        },
        {
            "author_id": "114558653",
            "created_at": "2014-04-17T06:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31311757",
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "456685337658392577",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps \"Parque Nacional da Serra do Pardo\" #pokemonchallenge"
        },
        {
            "author_id": "192889041",
            "created_at": "2014-04-17T04:27:54.000Z",
            "id": "456650233494003712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/LragvPKof9 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "41467807",
            "created_at": "2014-04-17T04:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31311757",
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "456648433319702530",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps Found #151 (Mew) in Parque Nacional da Serra do Pardo (Brazil) #pokemonchallenge http://t.co/DUqlD3rvZS"
        },
        {
            "author_id": "1287044696",
            "created_at": "2014-04-17T03:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2988345278",
                        "start": 0,
                        "username": "meiodabeirada"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "456636901500264449",
            "in_reply_to_user_id": "57021547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeioDaBeirada ouvi uma conversa assim. ( parque municipal de Montes Claros )"
        },
        {
            "author_id": "1287044696",
            "created_at": "2014-04-17T03:27:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "456634966143553537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m morreu no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T03:08:22.000Z",
            "id": "456630218057187329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/9LeeKbj6Ph"
        },
        {
            "author_id": "2429742948",
            "created_at": "2014-04-17T03:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31311757",
                        "start": 0,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "456629253031727104",
            "in_reply_to_user_id": "31311757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@googlemaps Mew at Parque Nacional do Ja\u00fa :)"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T02:59:33.000Z",
            "id": "456627999534641154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/JfegrTTwCl"
        },
        {
            "author_id": "747834138",
            "created_at": "2014-04-17T02:58:04.000Z",
            "id": "456627625440444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos de Montebello}\nhttp://t.co/AnMGARbiPe http://t.co/3dsJ0FpITp"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-04-17T02:32:22.000Z",
            "id": "456621157244878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verruga do Frade - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/w744B977rC"
        },
        {
            "author_id": "71597067",
            "created_at": "2014-04-17T02:12:02.000Z",
            "id": "456616042609926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como imaginei tirei 3,5 em Unidade de conserva\u00e7ao cara... Esse bimestre eu to uma bosta"
        },
        {
            "author_id": "369770934",
            "created_at": "2014-04-17T01:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1394447642755694599",
                        "start": 0,
                        "username": "MarsAbout"
                    }
                ]
            },
            "id": "456605479674732545",
            "in_reply_to_user_id": "2271833118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarsAbout A \u00fanica trilha que eu j\u00e1 fiz foi dentro do Parque Estadual da Cantareira. J\u00e1 ouviu falar? o nome \u00e9 Trilha da Pedra Grande &lt;33"
        },
        {
            "author_id": "369770934",
            "created_at": "2014-04-17T01:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1394447642755694599",
                        "start": 0,
                        "username": "MarsAbout"
                    }
                ]
            },
            "id": "456605140925960192",
            "in_reply_to_user_id": "2271833118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarsAbout Eu j\u00e1 ouvir falar do maci\u00e7o.&lt;3 acho que ficar dentro Parque estadual da Pedra Branca, certo? +"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-04-17T00:30:22.000Z",
            "id": "456590455199645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/HwGzhZ7tYS"
        },
        {
            "author_id": "2377393736",
            "created_at": "2014-04-17T00:25:01.000Z",
            "id": "456589108719013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/pesHuATxCN"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-04-17T00:17:56.000Z",
            "id": "456587325376446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 \u00e9 nova \u00e1rea para desova de cad\u00e1veres:... http://t.co/LMmeaMFyZM"
        },
        {
            "author_id": "141762991",
            "created_at": "2014-04-16T23:49:02.000Z",
            "id": "456580054114254848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal vinte l\u00e1 no fundo @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/cbLDZJLqk9"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-04-16T23:40:20.000Z",
            "id": "456577865304121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalie a Fan Page da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas Survey http://t.co/LcCLX1pLhS"
        },
        {
            "author_id": "2402198204",
            "created_at": "2014-04-16T23:15:51.000Z",
            "id": "456571703896719361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrada a apresenta\u00e7\u00e3o do #NosDoMorro no teatro da Biblioteca Parque Estadual! Nosso agradecimento a todo mundo... http://t.co/5x8Gwuoa8S"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Linhares, Brasil",
                "id": "4d80dba43c65e0c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacobina, Brasil",
                "id": "a4ce37639bb41122",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Magdalena, Colombia",
                "id": "0589dcb7fdc4d1f9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia, Brasil",
                "id": "38ca9fe25d18a080",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Los Lagos, Chile",
                "id": "5fc66f03df42ec95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Roquetas de Mar, Espa\u00f1a",
                "id": "5e998eaa02492b79",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frederico Westphalen, Brasil",
                "id": "dc428d0ddc74651b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil",
                "id": "1d64a07b674e4eb4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "57469729",
                "name": "Bruno Gradim",
                "username": "BrunoGradim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46425811",
                "name": "Ori",
                "username": "oriii_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718371851",
                "name": "Portal Demi Lovato",
                "username": "OneDemiD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328599057",
                "name": "loren",
                "username": "eulorenabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772287066",
                "name": "aninha",
                "username": "aninhasagazzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494451826",
                "name": "bi \ud83c\udf35",
                "username": "mefitanavitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2515582682",
                "name": "victor",
                "username": "redvatooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653789444",
                "name": "vitu \ud83d\udd25 (23k) sdv?",
                "username": "avalanchebieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198081",
                "name": "Neli Maria Mengalli",
                "username": "NeliMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151699704",
                "name": "Guilherme Post",
                "username": "Guilherme_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464658124",
                "name": "MY NAME IS LUCIFER, PLEASE TAKE MY HAND!",
                "username": "MurrayMaor666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62448969",
                "name": "Mariele Xavier \ud83c\udd7e-",
                "username": "marielexavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362155433",
                "name": "Giovana Borges",
                "username": "_giovanaborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128987405",
                "name": "Gaabs",
                "username": "gabijaqueline01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23116982",
                "name": "HelcioXavierdaSilvaJ",
                "username": "helciox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81491437",
                "name": "taynara",
                "username": "taynaracstro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78426509",
                "name": "JOSE RIBEIRO",
                "username": "JoseRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111195511",
                "name": "Daniel Alvarez",
                "username": "alvarez_dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39265421",
                "name": "Secretaria Municipal de Cultura do Rio de Janeiro",
                "username": "Cultura_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30280805",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "JohnBicalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189696375",
                "name": "Victor V.",
                "username": "Victor_Vidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141627261",
                "name": "L\u00e9o Holanda",
                "username": "LeoHolandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173577919",
                "name": "Mayara",
                "username": "Mayarabelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135566926",
                "name": "Luis Jimenez",
                "username": "chovy_vampire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74996620",
                "name": "Shanmugam",
                "username": "shannietron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72161435",
                "name": "Fabianni Jogaib",
                "username": "fabijogaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617501977",
                "name": "Paulo",
                "username": "robertopaulosr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535623105",
                "name": "Upetoi 4x4",
                "username": "Upetoi4x4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354610581",
                "name": "Pedro Trancoso",
                "username": "pedrotrancoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119805085",
                "name": "\u2665 \u00c9rica Moraes \u2665",
                "username": "ErickaM_KTBSPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41012499",
                "name": "J\u00f3len",
                "username": "romuIo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48571998",
                "name": "aprendiz de joseph climber",
                "username": "julianohsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182194300",
                "name": "Gold Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "GoldProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43231286",
                "name": "Ciiih; \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "ciiih_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675620708",
                "name": "Diario de Biologia",
                "username": "diariobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402198204",
                "name": "100 Anos Vinicius",
                "username": "100anosVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321440080",
                "name": "Guarda Velha",
                "username": "guardavelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188994564",
                "name": "Rico Alves",
                "username": "ricosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166601607",
                "name": "Suelen Dulfes",
                "username": "sudulfes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74854071",
                "name": "V\u00ea Sass",
                "username": "vesass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1750606556",
                "name": "be \ud83d\udc1d",
                "username": "brendianismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271727012",
                "name": "Pixoto",
                "username": "pixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792543020",
                "name": "Herberth",
                "username": "herbberth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338627596",
                "name": "julea",
                "username": "juninhomyall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712700106",
                "name": "Correio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "correioamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80346301",
                "name": "Paulo Gois",
                "username": "professorgois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166959136",
                "name": "Luciano Leon",
                "username": "leonluciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23613932",
                "name": "feR",
                "username": "fer_twitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80168583",
                "name": "Mateus Parreira",
                "username": "mateus_parreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867879554",
                "name": "Edinea",
                "username": "EdineaEg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43334230",
                "name": "M\u00f4 Figueiredo",
                "username": "mo_figueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52205412",
                "name": "Zaira",
                "username": "zahyira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523588647",
                "name": "PSdeG-PSOE de Ourense",
                "username": "PSdeGdeOurense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280793778",
                "name": "PSdeG O Carballi\u00f1o",
                "username": "psdegcarballino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195917752",
                "name": "Luis Werton",
                "username": "luiswerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55370289",
                "name": "Lucas Rodrigues",
                "username": "LucasAdrianoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431371531",
                "name": "Wallace William",
                "username": "Esquilo_rds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66902224",
                "name": "Laylla",
                "username": "layllaphernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379552855",
                "name": "Luciana Martins",
                "username": "lullyblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76231485",
                "name": "Bruno Roncoletta",
                "username": "_Roncoletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343021823",
                "name": "#Lua_BlancoNews",
                "username": "Lua_BlancoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136649693",
                "name": "Andr\u00e9 Barrence",
                "username": "andrevsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25165359",
                "name": "L",
                "username": "lorenamorgana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115154904",
                "name": "Diogo Damasceno Pire",
                "username": "diodamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91776674",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeInkart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25824094",
                "name": "Pri Demarch",
                "username": "pryrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455023606",
                "name": "caturro",
                "username": "katurro30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583747790",
                "name": "Manezim de Floripa",
                "username": "ManezimFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318717613",
                "name": "Ros\u00e1llya Reys",
                "username": "RosallyaReys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59377912",
                "name": "Carol Chan   \u221e",
                "username": "Carolchan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026460915",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabalegm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40671729",
                "name": "Jany Lima",
                "username": "janylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67899568",
                "name": "Marcos Lamberto Pessoa",
                "username": "MarcosLamberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28546114",
                "name": "Marina Sant'Anna",
                "username": "marinasantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106705236",
                "name": "julya",
                "username": "_julyaramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49118754",
                "name": "Josiane Cabral",
                "username": "JosiCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232361624",
                "name": "Eliveltom Junkes",
                "username": "Elii_Junkes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78898957",
                "name": "Prefeitura de Rio do Sul",
                "username": "PrefRiodoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120772054",
                "name": "mik",
                "username": "_anamikaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55581840",
                "name": "Pedro Evaristo",
                "username": "pedroevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76426688",
                "name": "John Henrique",
                "username": "johnhenriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48587064",
                "name": "Bruno Sampaio",
                "username": "bpinhosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77079328",
                "name": "didio :*",
                "username": "tainadaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69725458",
                "name": "\u5ddd\u53e3 \u91cc \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
                "username": "Nov53524",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1767131455",
                "name": "Lexandy",
                "username": "lexandy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144243833",
                "name": "Maleja",
                "username": "Mayalepast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91663664",
                "name": "Ingrid Carvalho",
                "username": "IngridCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277611719",
                "name": "Bruna Carinelle",
                "username": "brunacarinelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91141367",
                "name": "eu.clemente",
                "username": "inclements",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429486655",
                "name": "Clara",
                "username": "julisides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225150673",
                "name": "Carolyn Minaya",
                "username": "carolynminayah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125737875",
                "name": "Portal de Campinas",
                "username": "campinascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74829158",
                "name": "luis Enrique",
                "username": "tkzinhow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187535463",
                "name": "eris",
                "username": "prasempreanjols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134922371",
                "name": "Amanda Brustz",
                "username": "amandabrustz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427832167",
                "name": "Fabiane Goulart",
                "username": "BianePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44987020",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "FR_BSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328751742",
                "name": "Eryton Moraes",
                "username": "ErytonMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151217462",
                "name": "Renata Vilas Boas",
                "username": "siqre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519021128",
                "name": "Carla Farias Gonzalez",
                "username": "carlafariasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158169241",
                "name": "Flavinha Menezes",
                "username": "Flavinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398015069",
                "name": "Thayla Pinto",
                "username": "ThaylaPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41629457",
                "name": "morilo",
                "username": "_mulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324138938",
                "name": "Zanita Nahas",
                "username": "ZanitaNahas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137039219",
                "name": "Suzuki \ud83e\udd8b",
                "username": "tabatahs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17070236",
                "name": "Lili",
                "username": "Lili_1511",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136701470",
                "name": "Celin \ud83d\udd25\ud83d\ude80",
                "username": "celioable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47181943",
                "name": "Ariel Le\u00e3o Gracelli",
                "username": "ArielGracelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234530654",
                "name": "Elymara Cardoso",
                "username": "elymaracardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47397492",
                "name": "Duca",
                "username": "deividduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56016561",
                "name": "Chico Russi",
                "username": "chicorussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54613933",
                "name": "Fernando",
                "username": "boullevarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180025510",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme",
                "username": "JguiTardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57110701",
                "name": "Diego Oliveira",
                "username": "diih_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158433828",
                "name": "Amanda Vidal",
                "username": "amandavidal_voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114603632",
                "name": "Alan",
                "username": "KamatsuKyoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864256",
                "name": "-= Zahori.Salika =-",
                "username": "ZahoriSalika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1557006607",
                "name": "Angel Perez",
                "username": "kentjunior1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19662134",
                "name": "Rodrigo Rodam",
                "username": "rodam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396216789",
                "name": "Cesar Ninne",
                "username": "CesarNinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117254369",
                "name": "P\u00e2m Passos",
                "username": "pamjpassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331308",
                "name": "Leonardo Gomez Gomez",
                "username": "leodagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1693660399",
                "name": "FotoRus",
                "username": "FotoRusOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517113112",
                "name": "tallasse",
                "username": "tallasse_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381828158",
                "name": "Arnold Arria Balza",
                "username": "arnoldarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177066594",
                "name": "Adriano Dragano",
                "username": "adrianodragano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68830672",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd66\ud835\udd64",
                "username": "bitenchurt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316542547",
                "name": "andreilson aguiar",
                "username": "andreilsondede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970982479",
                "name": "Luiz Antonio Cibin",
                "username": "laxc123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886857661",
                "name": "Manoel Vitor",
                "username": "manooeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638324331",
                "name": "Tr\u00edcia Bartelle",
                "username": "triciabartelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28129964",
                "name": "fuviobalsalobre \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fuviobalsalobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21996413",
                "name": "Carlos R Neto VacinaLover \u2764\ufe0f\ud83d\udc89",
                "username": "carlosrneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323230201",
                "name": "mariana Brasiel",
                "username": "marianabrasiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75632789",
                "name": "nando de pff2",
                "username": "fahofmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252667863",
                "name": "Interativa FM 99,7",
                "username": "interativafm997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232666480",
                "name": "Alice Lavatori",
                "username": "alicelavatori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46684231",
                "name": "jaminha",
                "username": "MQueeiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160688477",
                "name": "Claudia Petuba",
                "username": "ClaudiaPetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62290458",
                "name": "GDO RC Racing\u00ae",
                "username": "GDOSYSTEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83683966",
                "name": "Cec\u00edlia Seabra",
                "username": "CIseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955054",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "ricamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30733707",
                "name": "Gl\u00ea Morais S. \ud83c\udd7e+",
                "username": "glemorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45830619",
                "name": "Luciana Lucena",
                "username": "lllucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515574356",
                "name": "Jessica J\u00e1uregui",
                "username": "jessicajauregu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170120660",
                "name": "Patr\u00edcia Medeiros \ud83c\udf40",
                "username": "Patymedeiiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328053017",
                "name": "Mari Amorim",
                "username": "MairanaAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479162187",
                "name": "Honda Shori",
                "username": "Honda_Shori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36221874",
                "name": "Feliciano Cl\u00edmaco",
                "username": "feliz100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153270631",
                "name": "Leonardo Silva",
                "username": "prleonardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275686348",
                "name": "Minist\u00e9rio Pr. Silvano di Paula",
                "username": "prsilvanodpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191957208",
                "name": "Geninho Perdido",
                "username": "Hungry_African",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59168868",
                "name": "Nacional News",
                "username": "_NacionalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84156742",
                "name": "Arthur Ramylle",
                "username": "Arthurramylle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62866610",
                "name": "DUA LUPITA",
                "username": "MariaRiojas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384868141",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "dleian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53739841",
                "name": "she is so crazy i love her",
                "username": "mariglam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588368",
                "name": "pauloplanet",
                "username": "pauloplanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18005943",
                "name": "Professor Kitsune",
                "username": "Babylon_Dreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492552631",
                "name": "Dj Wilker",
                "username": "wilker_dj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85374625",
                "name": "shoegayze",
                "username": "CissoDaPadoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134278174",
                "name": "Andr\u00e9 Dedding",
                "username": "andrededding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60196024",
                "name": "Marianny Kramer",
                "username": "mariannyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814106",
                "name": "D\u00e9lio Pinheiro",
                "username": "DelioPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66737192",
                "name": "Danilo Quile",
                "username": "dquile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251144508",
                "name": "Jean",
                "username": "JeeanAlvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147921390",
                "name": "Hern\u00e1n.",
                "username": "Hernanezeqiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474817119",
                "name": "jaz",
                "username": "jazbtena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41410775",
                "name": "Adriel Marcelo Lemes",
                "username": "adrielmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52734514",
                "name": "Rafael Feij\u00e3o",
                "username": "rafaelfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32691091",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Hissa",
                "username": "anaflahissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221493863",
                "name": "Katherine Pineda\u2020",
                "username": "katherine_P09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153779706",
                "name": "Priscila Moraes",
                "username": "priiscilaamorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493245969",
                "name": "Tupinamb\u00e1 Ecoturismo",
                "username": "Tupinambaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338170906",
                "name": "Jorge Dlmf",
                "username": "JgDlmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84620995",
                "name": "Carol com C",
                "username": "carolboralli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376944238",
                "name": "Fernando",
                "username": "fernandognc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219468945",
                "name": "Tiago Jesus Oliveira",
                "username": "tiagoliveiraj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40516508",
                "name": "Fredinho",
                "username": "luizfrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76084004",
                "name": "Mariana S F T (Photo)",
                "username": "Mariana_SFT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194126065",
                "name": "J-Gonzalez",
                "username": "JakoGonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117731040",
                "name": "Nat\u00e1lia Viggiano",
                "username": "NataliaViggiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232392426",
                "name": "Leslie Mora",
                "username": "morabutterfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43376054",
                "name": "Jessica Ponte",
                "username": "jeponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591880394",
                "name": "@lizisalgados",
                "username": "lizisalgados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108675534",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfc | \u2698",
                "username": "lan_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100721018",
                "name": "FABR\u00cdCIO BONFIM",
                "username": "FabricioBonfim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265154339",
                "name": "Gabriel Barros",
                "username": "Grabels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255639042",
                "name": "Briiza",
                "username": "BrizaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13363792",
                "name": "Alex Piaz",
                "username": "zaip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128048454",
                "name": "Bianca Motta",
                "username": "eubiancamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95792505",
                "name": "luiz fernando",
                "username": "luizx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339808099",
                "name": "Lu",
                "username": "luhassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911939",
                "name": "lely",
                "username": "lelyveit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074412056",
                "name": "\u265b",
                "username": "sabrinatardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65965964",
                "name": "Natan Waltent",
                "username": "waltent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549608166",
                "name": "InstitutoAqualung",
                "username": "ieaqualung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2306560442",
                "name": "Lettycia Oliveeira",
                "username": "LettyciaOliveei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579403412",
                "name": "luciane bonamigo",
                "username": "lucianebonamig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279247544",
                "name": "tain\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "mulhergasguita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84745839",
                "name": "L\u00edvia Martins",
                "username": "LiviaMarttinsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259001391",
                "name": "\u0631\u0646\u06c1\u0640\ufbaf\u0640\u0648\u0648\u062f\u0629",
                "username": "crispbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59342539",
                "name": "Nathan Mousinho",
                "username": "nathanmousinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38222773",
                "name": "Chris Borges",
                "username": "chrismaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913274936",
                "name": "pedro oliveira",
                "username": "ped_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50904078",
                "name": "Rafa Flores",
                "username": "lokon87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110560697",
                "name": "Jos\u00e9 Thom\u00e9",
                "username": "Jose_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301165646",
                "name": "Gustavo Mercadante",
                "username": "GugaMercadante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47930218",
                "name": "Alex Borges",
                "username": "AlexJaVa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256512985",
                "name": "BENETI (BETA)",
                "username": "patriciabeneti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303748433",
                "name": "Planeta Gazeta",
                "username": "PlanetaGazetaFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82494554",
                "name": "Magda",
                "username": "mirribarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109286993",
                "name": "Romero Dominguez",
                "username": "_romerod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180181272",
                "name": "Vitor CSP",
                "username": "VitorCesarSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319931649",
                "name": "Lucas Decker",
                "username": "Decker_Lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51454369",
                "name": "Susana Teixeira",
                "username": "Susana_OGT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59794997",
                "name": "Goddess\ud83c\udd98\ud83d\ude37",
                "username": "eufatimamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961246635",
                "name": "Adote Abrolhos",
                "username": "AdoteAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81648931",
                "name": "ana luiza",
                "username": "ana_luuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120331814",
                "name": "J\u00e9ssica \ud83c\udfe1\ud83d\udc89",
                "username": "jehfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41424548",
                "name": "carol bevilaqua",
                "username": "carolbevilaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31108357",
                "name": "Joao Omar Gambini",
                "username": "joaogambini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85103682",
                "name": "Eryc Martins",
                "username": "ErycMartins15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50751118",
                "name": "Rhanyele",
                "username": "rhanyele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321042406",
                "name": "Tha\u00edsa Possato",
                "username": "_thaisapossato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178364206",
                "name": "JR Herrera Cantorani",
                "username": "jcantorani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369737346",
                "name": "Ike!",
                "username": "IkeMadalozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187708706",
                "name": "Gui",
                "username": "Guizidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60415744",
                "name": "Allan Dieggo",
                "username": "allan_dieggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471664349",
                "name": "cont\u00eam humor niilista de esc\u00e1rnio Scottiano",
                "username": "cahbuzelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889300562",
                "name": "Pins do Pedro",
                "username": "PinsdoPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168778386",
                "name": "Celina Fortes",
                "username": "celfortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294041894",
                "name": "FTS",
                "username": "nyc206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247243226",
                "name": "Viper Ve\u00edculos",
                "username": "Viper_Veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219289068",
                "name": "Santosnaweb",
                "username": "MimideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75184128",
                "name": "Adriano Vasconcelos",
                "username": "adrpnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69092528",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rodr1_goMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131031575",
                "name": "Paula Sarra",
                "username": "PaulaSarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83275783",
                "name": "Everton Honorato",
                "username": "ehsilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293826729",
                "name": "oPendura",
                "username": "oPendura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451055394",
                "name": "wxc",
                "username": "Meloclef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656413562",
                "name": "Deninho \ud83e\udd8b",
                "username": "poxadeninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138654505",
                "name": "Edson G\u00f3mez",
                "username": "edsongomezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626714565",
                "name": "umtaldemateus",
                "username": "thallismateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18220470",
                "name": "Gospel Prime",
                "username": "gospelprime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18023541",
                "name": "AIC",
                "username": "sinoabrazahuye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72772922",
                "name": "Carlos",
                "username": "Carlos_CAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152087496",
                "name": "Juan Moura",
                "username": "JuanMoura2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2440883568",
                "name": "Glauco Ferreira",
                "username": "GlaucoHaffram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32812477",
                "name": "Andr\u00e9s Z\u00fa\u00f1iga Zapata",
                "username": "andres_zuniga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65619368",
                "name": "Tha\u00eds Klering",
                "username": "thaiskle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952550968",
                "name": "Thais Monteiro",
                "username": "Monteiro_thaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107868603",
                "name": "Pequeno Viajante",
                "username": "pequenoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113397445",
                "name": "Jo\u00e3o C Boyadjian",
                "username": "jcboyadjian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777064664",
                "name": "Enzo Macedo#Tim Beta",
                "username": "EnzoVMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185374557",
                "name": "Priscilla Ruiz",
                "username": "Priscilla_Ruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267426155",
                "name": "Renato J\u00fanior \u26a1\ufe0f",
                "username": "renatomendesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309246386",
                "name": "Biblioteca Escolar",
                "username": "BEM_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81700726",
                "name": "@GEL_SME #gelsme",
                "username": "LeituraSME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76025528",
                "name": "simone monteiro",
                "username": "sma2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92873155",
                "name": "Joan",
                "username": "juaancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243417794",
                "name": "Ignacio Corrales",
                "username": "_icorrales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75417990",
                "name": "Ali Oliver",
                "username": "Allisomn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247444559",
                "name": "dennishaubert",
                "username": "dennishaubert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437715077",
                "name": "Billy Looh Nogueira",
                "username": "sigasoja4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284805599",
                "name": "Melissa Rodriguez Tamayo",
                "username": "MeloRodriguezT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460160411",
                "name": "Ricardo Nunes",
                "username": "ricardo_nunessp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42721284",
                "name": "Conex\u00e3o Escola",
                "username": "conexaoescolarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87955990",
                "name": "juliana Barreto",
                "username": "julianabarretos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236079666",
                "name": "Aleix Carapeix \ud83c\udf97",
                "username": "aleixcarapeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280788051",
                "name": "Bruno",
                "username": "brumcd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283859213",
                "name": "Rimsky Sucre",
                "username": "rimskysucre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338779631",
                "name": "Comunidad Clayton",
                "username": "ClaytonPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42726556",
                "name": "Conex\u00e3o Aluno",
                "username": "conexaoaluno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401541551",
                "name": "Bianca",
                "username": "bianca_costa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747834138",
                "name": "Corre La Voz Chiapas & CLV Travel",
                "username": "CorreLaVoz_MX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19617146",
                "name": "Rubinho Divin\u00e9ia (\ud83c\udfaf) \ud83d\ude0d",
                "username": "RubinhoDivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64346104",
                "name": "Luiz Silva",
                "username": "zuiurac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238791607",
                "name": "sol",
                "username": "HenzSophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56203107",
                "name": "AndyZ \ud83c\udd98",
                "username": "ZanatoAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218630234",
                "name": "carolina knijnik",
                "username": "carolknijnik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541794317",
                "name": "Ismael Bianchini",
                "username": "ismaelbianchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779745",
                "name": "A",
                "username": "Ian_Tinajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84164047",
                "name": "Will Nascimento",
                "username": "wilsilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180380168",
                "name": "May Almeida",
                "username": "mayalmeinasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74446821",
                "name": "Mato Grosso do Sul",
                "username": "visitmsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50462113",
                "name": "Glauber Teixeira",
                "username": "GlauberTeixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1875483685",
                "name": "David Sousa #beta",
                "username": "ssc_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "927607015",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizapnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320972628",
                "name": "JOANNA",
                "username": "joannadara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908304980",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o M\u00e3e",
                "username": "geracaomae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240267101",
                "name": "Teatro nos Parques",
                "username": "teatronoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611763678",
                "name": "\u2003 C\u00e9sarC.",
                "username": "seduzindown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75917948",
                "name": "CEP",
                "username": "CEPETROPOLITANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630308101",
                "name": "Eddie Vander",
                "username": "eddievander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239363180",
                "name": "Molho Ingl\u00eas",
                "username": "MOLH0INGLES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260884817",
                "name": "HALLEY WILLIAM",
                "username": "WILLBORTOLUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92317813",
                "name": "\u21ba Amanda Ferreira",
                "username": "amandyta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67020185",
                "name": "Bezalielnegrao",
                "username": "bezalielnegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120540263",
                "name": "Jacy\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "JaciremaBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15569598",
                "name": "BOL - Brasil Online",
                "username": "bol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49086510",
                "name": "Ludmila Blamires",
                "username": "ludblamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114558653",
                "name": "Barguast",
                "username": "barguast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192889041",
                "name": "\u2ffb Georgelis Nascimento \uff61 \u20d5 \u02ff \u1ab3",
                "username": "georgelis_ofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41467807",
                "name": "Patrick",
                "username": "toastguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287044696",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flysson\u00b9\u00b3",
                "username": "ronnan13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988345278",
                "name": "\u0411\u043e\u0440\u0438\u0441\u043e\u0432\u0430   \u0413\u0435\u043d\u0440\u0438\u0435\u0442\u0442\u0430",
                "username": "meiodabeirada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429742948",
                "name": "Angela",
                "username": "w_angelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71597067",
                "name": "Wendell.",
                "username": "wdellrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369770934",
                "name": "hiaguin | \u4fe1\u3058\u305f\u8005\u3060\u3051\u304c\u3000\u3044\u3064\u304b\u8f1d\u3051\u308b",
                "username": "lungadoidao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394447642755694599",
                "name": "Facts About Mars",
                "username": "MarsAbout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377393736",
                "name": "jackson #timbeta",
                "username": "jacksongalao22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141762991",
                "name": "ultra som",
                "username": "victoraujs",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "457939534668652544",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw167gmpwwpmmop7zyvd6gya4dbtrwd",
        "oldest_id": "456571703896719361",
        "result_count": 500
    }
}