{
    "data": [
        {
            "author_id": "2252848064",
            "created_at": "2014-03-14T16:39:14.000Z",
            "id": "444513094212263937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0eFal\u00e9sias! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/CKTiutBivf"
        },
        {
            "author_id": "547075982",
            "created_at": "2014-03-14T16:36:57.000Z",
            "id": "444512516006481921",
            "in_reply_to_user_id": "636602453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@httpslanis hidrografia,\ngeopol\u00edtica da \u00e1gua,\nunidade de conserva\u00e7\u00e3o integral e sustent\u00e1vel,\np\u00e1gina 189."
        },
        {
            "author_id": "58669470",
            "created_at": "2014-03-14T16:23:13.000Z",
            "id": "444509060319428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Waterton (Canad\u00e1) \u00e9 um verdadeiro deleite para os amantes do trekking. Abrigado por... http://t.co/tFLJ3IHWiM"
        },
        {
            "author_id": "2161137643",
            "created_at": "2014-03-14T15:32:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444496382117048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/JcBtywTubo"
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2014-03-14T15:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "302556418",
                        "start": 13,
                        "username": "Aventuramango"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "123092826",
                        "start": 98,
                        "username": "destinoprovence"
                    }
                ]
            },
            "id": "444494455060824065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada :) \"@Aventuramango: Parque Nacional das Calanques, para\u00edso no mediterr\u00e2neo proven\u00e7al por @destinoprovence http://t.co/SppxDvCcr1\""
        },
        {
            "author_id": "2244979639",
            "created_at": "2014-03-14T15:21:51.000Z",
            "id": "444493616686587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/aFOFLOJDmI"
        },
        {
            "author_id": "1428715746",
            "created_at": "2014-03-14T15:08:59.000Z",
            "id": "444490378566438913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/o79vhO2lk4 #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-03-14T15:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "123092826",
                        "start": 69,
                        "username": "destinoprovence"
                    }
                ]
            },
            "id": "444490307368157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Calanques, para\u00edso no mediterr\u00e2neo proven\u00e7al por @destinoprovence http://t.co/PADZ4KJoJ8"
        },
        {
            "author_id": "59357203",
            "created_at": "2014-03-14T15:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "167841366",
                        "start": 0,
                        "username": "guijermoacunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "444489669066371073",
            "in_reply_to_user_id": "167841366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guijermoacunha @Kfoury Nenhum deles vem conhecer o Parque Municipal e a Rua do Amendoim"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-14T15:01:33.000Z",
            "id": "444488510171787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Oficina de P\u00e1scoa' - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://t.co/ufFT6ehEWF"
        },
        {
            "author_id": "2244979639",
            "created_at": "2014-03-14T14:54:14.000Z",
            "id": "444486669610541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/AfA7ZFMUvB"
        },
        {
            "author_id": "2244979639",
            "created_at": "2014-03-14T14:53:42.000Z",
            "id": "444486534583291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/yYYRaM3Bsy"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-03-14T14:49:48.000Z",
            "id": "444485550754394114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Oficina de P\u00e1scoa' - \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos http://t.co/3xftcMFzYd"
        },
        {
            "author_id": "42269993",
            "created_at": "2014-03-14T14:23:19.000Z",
            "id": "444478886324490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de prazer \u00fanico. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/sZRdPWJkNC"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-03-14T14:14:19.000Z",
            "id": "444476624197545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPERD\u00cdVEL\nParque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie da National Geographic e voc\u00ea ter\u00e1 a... http://t.co/RPe8ygMK3N"
        },
        {
            "author_id": "353661556",
            "created_at": "2014-03-14T13:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "91383477",
                        "start": 57,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "131273553",
                        "start": 74,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "198540232",
                        "start": 89,
                        "username": "urnadecristal"
                    }
                ]
            },
            "id": "444466316695838720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El parque nacional natural utria http://t.co/Nb0vsPWcgG  @parquesColombia @MinAmbienteCo @urnadecristal"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2014-03-14T13:28:33.000Z",
            "id": "444465106454601728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Frente Parlamentar participa agora de reuni\u00e3o com o Subsecret\u00e1rio do Parque Estadual Assis Brasil."
        },
        {
            "author_id": "565477601",
            "created_at": "2014-03-14T13:28:20.000Z",
            "id": "444465051546578945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria e a monumentalidade de Braga a fazerem contraste com a paisagem natural do Parque Nacional da Peneda -... http://t.co/U3jZjKrtaT"
        },
        {
            "author_id": "88573076",
            "created_at": "2014-03-14T13:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.24854507,
                        -15.24922442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c62238c649dcbdb"
            },
            "id": "444463088100978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Matinha http://t.co/g87PS7kkEU"
        },
        {
            "author_id": "2329508460",
            "created_at": "2014-03-14T13:14:02.000Z",
            "id": "444461453576134656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca: Oi pessoal!No carnaval agente foi em Ibitipoca-MG. N\u00f3s acampamos dentro do Parqu... http://t.co/yEEMSwWjI4"
        },
        {
            "author_id": "312259367",
            "created_at": "2014-03-14T12:58:57.000Z",
            "id": "444457656762523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: Proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal ter\u00e1 divis\u00e3o geogr\u00e1fica precisa http://t.co/ur1enb1oWb"
        },
        {
            "author_id": "1729959738",
            "created_at": "2014-03-14T12:41:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "77131600",
                        "start": 52,
                        "username": "Lauro_74"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444453177195499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @lauro_74 http://t.co/getEgSAvWQ"
        },
        {
            "author_id": "235685971",
            "created_at": "2014-03-14T12:34:25.000Z",
            "id": "444451481115455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir no  Parque Nacional de Ubajara outra veeeeeeeeeeeeeeeeeeezzzz!!! \u00e9 perfeito &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "285974786",
            "created_at": "2014-03-14T12:17:33.000Z",
            "id": "444447237788012545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 15MarSab- 07h45min Treino no Parque Estadual Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande.Excelente treinos e Provas!! http://t.co/pjrhwUQAgU"
        },
        {
            "author_id": "323615991",
            "created_at": "2014-03-14T12:02:09.000Z",
            "id": "444443363522412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Rodovia do Bandierantes Para O Parque Estadual do Pico do Jaragu\u00e1, hoje pela manh\u00e3.\nBom dia a todos!! http://t.co/UiPJJwifCF"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2014-03-14T11:59:44.000Z",
            "id": "444442752512577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Itaim \u00e9 op\u00e7\u00e3o de entretenimento em Taubat\u00e9: O Parque Municipal Vale do Itaim traz op\u00e7\u00f5es d... http://t.co/1H8VhiiTmn #portalr3"
        },
        {
            "author_id": "77131600",
            "created_at": "2014-03-14T11:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1729959738",
                        "start": 52,
                        "username": "anacarol_rego"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444442510556168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @anacarol_rego http://t.co/0TTPv5oCGW"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2014-03-14T11:54:27.000Z",
            "id": "444441422864056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Paulinho Palmeira confere reforma na pista de skate do Parque Municipal\nhttp://t.co/QcHv0sWCqY"
        },
        {
            "author_id": "177139658",
            "created_at": "2014-03-14T11:46:49.000Z",
            "id": "444439501331771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \"Imagine\" e \"Heaven\" encontram o \"Para\u00edso\" @ Parque Estadual Pedra da Boca http://t.co/K6CgdZkmYT"
        },
        {
            "author_id": "148588516",
            "created_at": "2014-03-14T11:42:08.000Z",
            "id": "444438326356238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura deixou acabar mesmo com um lazer de itapetinga. (@ Parque Municipal da Matinha) http://t.co/gusNudBeL4"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:29:17.000Z",
            "id": "444435091964841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/nEG5fMATih"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:28:53.000Z",
            "id": "444434988927176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/kPupm6x4ko"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-03-14T11:28:32.000Z",
            "id": "444434902662918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/5vcUHjinsS"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:28:08.000Z",
            "id": "444434801849032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 13/02/14 http://t.co/x55ASE31ZZ"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "444434667274391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica com Delze, Felisa e Gilvander sobre o Parque Nacional da S...: http://t.co/erZQp3P9V1 v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-14T11:26:36.000Z",
            "id": "444434413708132352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers!!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/r33q1BRHDa"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:26:18.000Z",
            "id": "444434340559470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/0ogwDeNQuc"
        },
        {
            "author_id": "1002763975",
            "created_at": "2014-03-14T11:25:58.000Z",
            "id": "444434257390227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/pcTMDQhNiO"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:25:37.000Z",
            "id": "444434167300763648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/esisRGIS1F"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:25:09.000Z",
            "id": "444434048887185408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. 28/02/14 http://t.co/oiILA70BdM"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2014-03-14T11:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "444433406781177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavra \u00c9tica, na TVC/BH, com Atingidos pelo Parque Nacional da Serra do...: http://t.co/ou5KR7bSay v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "74493944",
            "created_at": "2014-03-14T11:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 59,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "444429851114881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piano e caminhada (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) http://t.co/1QBvgCvcW2"
        },
        {
            "author_id": "2283590106",
            "created_at": "2014-03-14T10:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "444427325497937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/syj4TYnVtr"
        },
        {
            "author_id": "1193826896",
            "created_at": "2014-03-14T10:52:48.000Z",
            "id": "444425909190131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n\u00c9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e situa-se no extremo nordeste do Minho,... http://t.co/BAkXzzvkC4"
        },
        {
            "author_id": "118189642",
            "created_at": "2014-03-14T10:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.24854507,
                        -15.24642061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c62238c649dcbdb"
            },
            "id": "444418183551000576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Matinha http://t.co/ZVMtyViHPx"
        },
        {
            "author_id": "118189642",
            "created_at": "2014-03-14T10:17:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.24854507,
                        -15.24642061
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8c62238c649dcbdb"
            },
            "id": "444417022819336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal da Matinha http://t.co/gCbEamzS13"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-14T09:49:36.000Z",
            "id": "444410002842091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/VMPkoTTQHC"
        },
        {
            "author_id": "176878059",
            "created_at": "2014-03-14T08:53:56.000Z",
            "id": "444395995817066496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando o fato que vamos no parque municipal gravar exatamente no dia e no horario qe ai ter encontro la kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-14T07:15:03.000Z",
            "id": "444371112919453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-03-14T06:34:06.000Z",
            "id": "444360803928387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeje uma viagem de aventura para o Parque Nacional de Ranthambore com Gets Holidays: http://t.co/JvtF25G5cx"
        },
        {
            "author_id": "1732935812",
            "created_at": "2014-03-14T03:09:13.000Z",
            "id": "444309244372717568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 curtida posto o video do mo\u00e7o cantando pra mim la no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk'"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-14T03:00:03.000Z",
            "id": "444306939673968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de mar\u00e7o de 2014\n Pitiguari (Cyclarhis gujanensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/80lvTGiowG"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-14T02:46:40.000Z",
            "id": "444303568469000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer nos Castelos do A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/ocoERpvbcU"
        },
        {
            "author_id": "1435291280",
            "created_at": "2014-03-14T02:10:33.000Z",
            "id": "444294479470919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feras \u00e0 solta - Foi not\u00edcia o abate de uma loba no parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. Mas \"abate\"... http://t.co/dMjbaKboNV"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-03-14T02:01:51.000Z",
            "id": "444292292019757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamandu\u00e1-mirim em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/kCk30d4gMz"
        },
        {
            "author_id": "869101526",
            "created_at": "2014-03-14T00:38:07.000Z",
            "id": "444271217881522177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira Celestina no Horto Florestal - Campos do Jord\u00e3o 360\u00ba http://t.co/Nw9MFItVUO"
        },
        {
            "author_id": "91015987",
            "created_at": "2014-03-14T00:15:13.000Z",
            "id": "444265454430089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, em Caravelas, na Bahia. Via ConciergeBahia http://t.co/IncEavMyLq"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-14T00:15:01.000Z",
            "id": "444265405771546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "9479272",
            "created_at": "2014-03-13T23:48:32.000Z",
            "id": "444258739454222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graffite na Av. dos Andradas, Centro (em frente ao Parque Municipal) @ Avenida dos Andradas http://t.co/mcEKxVdrnx"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2014-03-13T23:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "64388419",
                        "start": 116,
                        "username": "rkuppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "444257784700219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABERTURA DE ESTRADA EM PARQUE ESTADUAL DE GUAJAR\u00c1 PODER\u00c1 SER AUTORIZADA: O POVO FESTEJOU http://t.co/P4Gm7V8r5H via @rkuppe"
        },
        {
            "author_id": "626039174",
            "created_at": "2014-03-13T23:00:37.000Z",
            "id": "444246683317055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, 16 de mar\u00e7o, acontece o 1\u00ba Encontro de Slackline de Po\u00e7os de Caldas no Parque Municipal Ant\u00f4nio\u2026 http://t.co/oT0JCQ20N3"
        },
        {
            "author_id": "137108726",
            "created_at": "2014-03-13T22:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "10228272",
                        "start": 131,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "444245756384260097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional pode ser assim. lugar q privilegia a intera\u00e7\u00e3o e n\u00e3o exclus\u00e3o Experience Your Yosemite: http://t.co/HK6Yg1Q8t3 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58815966",
            "created_at": "2014-03-13T22:47:29.000Z",
            "id": "444243378415603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PPCUB aprovado hoje na SEDHAB praticamente legaliza as invas\u00f5es do Parque Nacional de Bras\u00edlia. ABSURDO!!!"
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-03-13T22:43:27.000Z",
            "id": "444242362685214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA fiscaliza Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o com apoio do BPA http://t.co/QdgCugMNap"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-13T22:22:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "444237149760921600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/2rDPmPqrF1"
        },
        {
            "author_id": "144537602",
            "created_at": "2014-03-13T22:09:05.000Z",
            "id": "444233712935641088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/7THVrpTgpy"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-13T22:07:39.000Z",
            "id": "444233354808786944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2014-03-13T21:20:10.000Z",
            "id": "444221402866933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/wVye9XUTwV"
        },
        {
            "author_id": "379139010",
            "created_at": "2014-03-13T21:06:19.000Z",
            "id": "444217918256332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de corrida \u2014 se sentindo animado em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/v7ez5dLC2V"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-13T21:05:22.000Z",
            "id": "444217678803509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara abriga mais de 30 mil pinturas rupestres em pared\u00f5es de rochas sedimentares. #PIAU\u00cd #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-03-13T20:56:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00254569,
                        -22.97988402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "444215565306298368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem come\u00e7ou o treino e adivinhem quem j\u00e1 ta morto? (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/4vboAngQPv"
        },
        {
            "author_id": "132355362",
            "created_at": "2014-03-13T20:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444212863255977987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/dUKpmtw4lZ"
        },
        {
            "author_id": "93472680",
            "created_at": "2014-03-13T20:42:55.000Z",
            "id": "444212030522654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/8zetpXqnOX"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-13T20:30:43.000Z",
            "id": "444208957419450368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guara\u00fa \u00e9 principal \u00e1rea urbana da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia e recebe alto fluxo de adeptos da natureza e surfistas. #PERU\u00cdBESP #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-03-13T19:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "2238791607",
                        "start": 44,
                        "username": "HenzSophia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "444199774414442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @henzsophia @aliceschafer_ http://t.co/utLYhoAKNy"
        },
        {
            "author_id": "400124942",
            "created_at": "2014-03-13T19:30:51.000Z",
            "id": "444193891609477120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LoZ8GQFO73 Multiplicando a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental com Trama das Ci\u00eancias no Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "333549683",
            "created_at": "2014-03-13T19:18:38.000Z",
            "id": "444190819260833792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da DW mostrando as atividades feitas no Parque Nacional da Serra da Bodoquena-MS relacionadas ao Programa... http://t.co/Nu8XZ3zqaI"
        },
        {
            "author_id": "76966518",
            "created_at": "2014-03-13T19:04:43.000Z",
            "id": "444187317754798080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ter uma excelente experi\u00eancia de mergulho no Brasil? Visite o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, em... http://t.co/gjXVmyej7k"
        },
        {
            "author_id": "436659247",
            "created_at": "2014-03-13T18:49:24.000Z",
            "id": "444183463030448128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este v\u00eddeo foi gravado durante o ano de 2014 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u \u2013 Paran\u00e1, pela equipe... http://t.co/vNzdb4Cwhr"
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2014-03-13T18:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "444179412918206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Taquaritinga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/bj3HQcHAB2"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-03-13T18:32:55.000Z",
            "id": "444179315148603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora em lagoa de cima na reuniao para formacao do conselho consultivo da APA(area de protecao ambiental) com... http://t.co/ktQ0ZdUhke"
        },
        {
            "author_id": "57712499",
            "created_at": "2014-03-13T18:03:41.000Z",
            "id": "444171958687911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPMA garante suspens\u00e3o de decreto que alterava classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen: http://t.co/OveweJn1Qs"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-03-13T18:01:26.000Z",
            "id": "444171390930132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Ja\u00fa preserva belezas da #Amaz\u00f4nia: http://t.co/S0NPkP69H7 #Brasil #Passeio"
        },
        {
            "author_id": "189883966",
            "created_at": "2014-03-13T17:36:04.000Z",
            "id": "444165007321100289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochilando \ud83d\ude1c\u2757\ufe0f @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/Gd7zU5P46i"
        },
        {
            "author_id": "474848999",
            "created_at": "2014-03-13T17:04:36.000Z",
            "id": "444157086428299265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guerra de todos contra todos: imagem feita no Parque Nacional Kgalagadi, na \u00c1frica do Sul, mostra um chacal... http://t.co/1iI2kDmKrF"
        },
        {
            "author_id": "246071962",
            "created_at": "2014-03-13T16:41:28.000Z",
            "id": "444151266017824769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, #RioGrandedoSul, #Brasil. http://t.co/OhmpnH5Yhj"
        },
        {
            "author_id": "2271959036",
            "created_at": "2014-03-13T16:31:47.000Z",
            "id": "444148828183486464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa #Calobra - Torrent de Pareis, declardo desde 2003 Monumento Natural por el Govern Balear.\nhttp://t.co/XDgJB6a3Xz"
        },
        {
            "author_id": "142333709",
            "created_at": "2014-03-13T16:22:42.000Z",
            "id": "444146542518087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito/MS \u00e9 o principal munic\u00edpio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/BasMwC2fwM"
        },
        {
            "author_id": "27160860",
            "created_at": "2014-03-13T16:22:38.000Z",
            "id": "444146527674445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito/MS \u00e9 o principal munic\u00edpio do Parque Nacional da Serra da Bodoquena http://t.co/6JoQ8zsXZv"
        },
        {
            "author_id": "287880135",
            "created_at": "2014-03-13T15:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "444132997085020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/NWIFqYxTTb"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-03-13T15:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "60816617",
                        "start": 71,
                        "username": "cedarwright"
                    }
                ]
            },
            "id": "444127899856408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#adidasoutdoor Brasil 2013 no planalto do Parque Nacional do Itatiaia. @cedarwright top master\u2026 http://t.co/61rt4SIILl"
        },
        {
            "author_id": "2175574287",
            "created_at": "2014-03-13T15:06:06.000Z",
            "id": "444127264566177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/Rz9h9a7inW"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2014-03-13T15:05:31.000Z",
            "id": "444127120638238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a Copa de Futebol Society Orlando Gaiga, no Parque Municipal Antonio Molinari. http://t.co/lYbCUPh6hL"
        },
        {
            "author_id": "193759840",
            "created_at": "2014-03-13T15:02:54.000Z",
            "id": "444126460547461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado #LogrosPLN"
        },
        {
            "author_id": "529843128",
            "created_at": "2014-03-13T14:54:51.000Z",
            "id": "444124435185168385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para descer, faz como?\n#ferias #itacoa @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/as8gEw0mk3"
        },
        {
            "author_id": "45447729",
            "created_at": "2014-03-13T14:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444115349991346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/k5fVrna87h"
        },
        {
            "author_id": "908304980",
            "created_at": "2014-03-13T14:17:31.000Z",
            "id": "444115041928089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As gravidinhas tamb\u00e9m s\u00e3o bem vindas no parque! @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/TNBuu23VuZ"
        },
        {
            "author_id": "1249798722",
            "created_at": "2014-03-13T14:08:34.000Z",
            "id": "444112786470490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o diferente para a visita a Costa do Conde - Para\u00edba: Caminhada ecol\u00f3gica pela \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de... http://t.co/MSl7iU1aRY"
        },
        {
            "author_id": "2322935954",
            "created_at": "2014-03-13T14:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 72,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "444112505686999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Check out Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato) on @foursquare: http://t.co/uI5zxqrGmZ"
        },
        {
            "author_id": "529843128",
            "created_at": "2014-03-13T14:01:57.000Z",
            "id": "444111121398910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem tudo \u00e9 escada, o resto \u00e9 trilha...\n#ferias #itacoa @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/COTSieiZP2"
        },
        {
            "author_id": "1537495195",
            "created_at": "2014-03-13T14:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444110744683294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/dhwuyqhMpS"
        },
        {
            "author_id": "273670405",
            "created_at": "2014-03-13T14:00:01.000Z",
            "id": "444110635685937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion mais famoso da regi\u00e3o, fica localizado no Parque Nacional Aparados da Serra, visitado por milhares de... http://t.co/SW7wMxpalG"
        },
        {
            "author_id": "608035648",
            "created_at": "2014-03-13T13:49:47.000Z",
            "id": "444108059124969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficha #seguridad #sierranevada  http://t.co/rcmlvCmx2k"
        },
        {
            "author_id": "13831312",
            "created_at": "2014-03-13T13:00:41.000Z",
            "id": "444095703548448768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00facleo Itutinga-Pil\u00f5es \u00e9 um ref\u00fagio natural que fica no Parque Estadual Serra do Mar. Agende um passeio: http://t.co/RxfVTw9KaF"
        },
        {
            "author_id": "253790817",
            "created_at": "2014-03-13T12:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444093284127105024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/laxHNn7saj"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-03-13T12:46:21.000Z",
            "id": "444092095419011072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contra o Campo de Golfe que interrompe a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, no Rio. Criado pelo Pres. do C40. I http://t.co/MGMrTCO8oO"
        },
        {
            "author_id": "48335824",
            "created_at": "2014-03-13T12:36:20.000Z",
            "id": "444089577225998338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o com BPA em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o http://t.co/Vsl8Gv4ZRL"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-03-13T12:12:02.000Z",
            "id": "444083460018171908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o com BPA em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o: \n                  Equipe percorre a \u00e1re... http://t.co/44BJGsbHK2"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-03-13T11:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "124823857",
                        "start": 53,
                        "username": "ismaelalexandr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "444079256910692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ @ismaelalexandr http://t.co/BXsE74E8o7"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-03-13T11:51:05.000Z",
            "id": "444078187778424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #caminhada #matogrosso #cuiaba @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/i6SPLH3G5f"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2014-03-13T11:50:21.000Z",
            "id": "444078006030852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a Copa de Futebol Society Orlando Gaiga, no Parque Municipal Antonio Molinari."
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-03-13T11:43:09.000Z",
            "id": "444076194456412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multiplicando a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental com Trama das Ci\u00eancias no Parque Nacional das Emas http://t.co/jJjxvD0aV4"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2014-03-13T11:41:59.000Z",
            "id": "444075899827150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Multiplicando a Educa\u00e7\u00e3o Ambiental com Trama das Ci\u00eancias no Parque Nacional das Emas: \n       Mul... http://t.co/AgPQD0TR5y"
        },
        {
            "author_id": "75009118",
            "created_at": "2014-03-13T11:34:28.000Z",
            "id": "444074005117804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8h33 - Ve\u00edculo com problemas mec\u00e2nicos congestiona o tr\u00e2nsito na Andradas pr\u00f3ximo a Tupinamb\u00e1s, sentido Parque Municipal. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2014-03-13T11:27:58.000Z",
            "id": "444072370110607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o com BPA em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Sert\u00e3o \u2014 Meio Ambiente http://t.co/XMXAHfg8UD"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-03-13T11:27:12.000Z",
            "id": "444072178414534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) [pic]: http://t.co/PGeSLaplsN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-13T11:14:54.000Z",
            "id": "444069083902779393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EuvlmiLSed"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-13T10:53:57.000Z",
            "id": "444063812006576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Hygrophila costata - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Z6BcuJrNwO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-13T10:49:46.000Z",
            "id": "444062756967157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hl0omhhPM4"
        },
        {
            "author_id": "58653880",
            "created_at": "2014-03-13T10:22:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19555356,
                        -16.74498853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444056008441475073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de muita neblina em Goi\u00e2nia!! @ Parque Municipal Carmo Bernades http://t.co/Pl10g3fxdK"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2014-03-13T10:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "444052633448644608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ia ia @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/uyhatfBoSD"
        },
        {
            "author_id": "174000422",
            "created_at": "2014-03-13T10:08:46.000Z",
            "id": "444052438447046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Palace Bussaco - Bairrada (Portugal)\n\n\u00c9 um hotel de 5 estrelas situado no Parque Nacional do\u2026 http://t.co/L1bU1cl7j3"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-13T09:36:46.000Z",
            "id": "444044386658439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8XLX3CTpCr"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-03-13T09:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "444041498137722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom diia!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/dsPuLOcQbe"
        },
        {
            "author_id": "313078135",
            "created_at": "2014-03-13T08:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "444031476670414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1kKHdRi2ob"
        },
        {
            "author_id": "487826347",
            "created_at": "2014-03-13T03:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "75647744",
                        "start": 53,
                        "username": "gracygrazielle"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "443952983928504320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ @gracygrazielle http://t.co/yzdRuSfEKG"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-03-13T02:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "443939943023656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde http://t.co/nZm3UI5P28"
        },
        {
            "author_id": "369573976",
            "created_at": "2014-03-13T02:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "443933606243995648",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel  N\u00ba de rinocerontes ca\u00e7ados no Qu\u00eania dobra em 2013: http://t.co/zc789lta0R  Bichos s\u00e3o mortos at\u00e9 no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "137462129",
            "created_at": "2014-03-13T02:02:36.000Z",
            "id": "443930093090799616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Biribiri (Diamantina, MG) http://t.co/TIhOG67ilC"
        },
        {
            "author_id": "296835250",
            "created_at": "2014-03-13T01:54:53.000Z",
            "id": "443928150037508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica\nImagem foi feita no Parque Nacional Kgalagadi,... http://t.co/eflND1e7Zf"
        },
        {
            "author_id": "250943694",
            "created_at": "2014-03-13T01:41:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.27406623,
                        -18.89721678
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "443924687668928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde fica esse parque estadual do pau furado?"
        },
        {
            "author_id": "223313757",
            "created_at": "2014-03-13T01:36:03.000Z",
            "id": "443923409161175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mo, to perto da casa e v\u00eddeo\" .... To passando no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "170092316",
            "created_at": "2014-03-13T01:21:34.000Z",
            "id": "443919768027152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria amor que o melhor ainda est\u00e1 por vir!  \ue011 #trilha #paz #OvodaPata  #natureza @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/spQicjjoxa"
        },
        {
            "author_id": "1158277424",
            "created_at": "2014-03-13T01:13:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "345559775",
                        "start": 51,
                        "username": "natibento"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "443917619348123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Joguinho \ue018 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @natibento @fraancishen) http://t.co/8242MYMb9c"
        },
        {
            "author_id": "17805480",
            "created_at": "2014-03-12T23:55:02.000Z",
            "id": "443897988289556481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Canela - RS http://t.co/lw3wJJAGO6"
        },
        {
            "author_id": "35898945",
            "created_at": "2014-03-12T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2371646924",
                        "start": 101,
                        "username": "rdjornalrecife"
                    }
                ]
            },
            "id": "443895387644899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Ronca vai ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental -  http://t.co/X3EmUAFRJl via @rdjornalrecife"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-12T23:37:46.000Z",
            "id": "443893644395683840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, hoje  \u00e0s 9:45H na Record  no seriado: OS MILAGRES DE JESUS. ter\u00e1 uma cena no... http://t.co/TTwfaQB8oU"
        },
        {
            "author_id": "130322072",
            "created_at": "2014-03-12T23:25:18.000Z",
            "id": "443890506125557761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em Parque Municipal Chuvisco http://t.co/DznBMWyepT"
        },
        {
            "author_id": "143837393",
            "created_at": "2014-03-12T23:17:02.000Z",
            "id": "443888426908405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta da Piedade. Monumento natural composto por forma\u00e7\u00f5es rochosas do tipo fal\u00e9sia. Um dos lugares\u2026 http://t.co/OZncFj26me"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-03-12T23:12:03.000Z",
            "id": "443887173633576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, hoje  \u00e0s 9:45H na Record  no seriado: OS MILAGRES DE JESUS. ter\u00e1 uma cena no... http://t.co/c6c7d8hVpW"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-12T23:02:37.000Z",
            "id": "443884797514227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "N\u00ba de rinocerontes ca\u00e7ados no Qu\u00eania dobra em 2013: http://t.co/ftKjivPxFn Bichos s\u00e3o mortos at\u00e9 no Parque Nacional http://t.co/6p9bKd8QIs"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-12T23:00:01.000Z",
            "id": "443884144423346176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo assegura sustentabilidade ao Parque Estadual do Ibitipoca\n\nLeia mat\u00e9ria completa em nosso blog.\nAcesse:... http://t.co/bCJouiiFNo"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2014-03-12T22:56:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "443883139409408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bater papo com a best \u2764\ufe0f (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/RGLgDlKW04"
        },
        {
            "author_id": "570688591",
            "created_at": "2014-03-12T22:42:15.000Z",
            "id": "443879672326422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/5z6QuKDQD6"
        },
        {
            "author_id": "1904736918",
            "created_at": "2014-03-12T22:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "892124810968539136",
                        "start": 0,
                        "username": "NicolasTadeu2"
                    }
                ]
            },
            "id": "443874306922393600",
            "in_reply_to_user_id": "1466000268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicolastadeu2 eu caminho at\u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "201865406",
            "created_at": "2014-03-12T21:57:40.000Z",
            "id": "443868453288415232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMT - Sede do Parque Municipal em Santa Rita melhora estrutura para receber visitantes http://t.co/UXR3UFARux"
        },
        {
            "author_id": "1536471277",
            "created_at": "2014-03-12T21:48:33.000Z",
            "id": "443866158429528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Edson Martins ap\u00f3ia agricultores de reserva extrativista http://t.co/o9lSWWoWhj"
        },
        {
            "author_id": "46248486",
            "created_at": "2014-03-12T21:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5362601,
                        -21.7735361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b12761f1bc81281e"
            },
            "id": "443859448491421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai, Minas Gerais! &lt;3 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/DYnWjaPcSr"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-03-12T21:15:15.000Z",
            "id": "443857779993083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional Pira\u00ed do Sul \u2013 A for\u00e7a do conselho na mobiliza\u00e7\u00e3o local http://t.co/l8YSUvDzeK"
        },
        {
            "author_id": "125822264",
            "created_at": "2014-03-12T21:14:21.000Z",
            "id": "443857552208850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim, turistas de todo o mundo poder\u00e3o visitar o Parque Nacional Serra da Capivara, considerado o ber\u00e7o do homem americano."
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2014-03-12T21:08:26.000Z",
            "id": "443856063889039360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sib\u00e1 cita sucesso em 24 anos da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/aKmJfKOBfE"
        },
        {
            "author_id": "37441053",
            "created_at": "2014-03-12T20:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "443853526704611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati pra ti. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/CcFY9NymTA"
        },
        {
            "author_id": "379139010",
            "created_at": "2014-03-12T20:38:01.000Z",
            "id": "443848406403129346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha basica \u2014 at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/OWqgCmjoe2"
        },
        {
            "author_id": "116343744",
            "created_at": "2014-03-12T19:49:48.000Z",
            "id": "443836274063839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Huascaran \u263a lind\u00edsimo"
        },
        {
            "author_id": "1500250537",
            "created_at": "2014-03-12T19:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "443832647375400960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa... \u270c (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/BX7hlD5gBH"
        },
        {
            "author_id": "84955930",
            "created_at": "2014-03-12T19:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "443829174399434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Really beautiful ! \u00a4\u2661\u00a4 @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/k7H0xFpZIf"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-03-12T19:01:26.000Z",
            "id": "443824101174820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma bela apresenta\u00e7\u00e3o do Grupo de Capoeira Ra\u00edzes de Minas - no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato em 09/03/2014...."
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2014-03-12T19:00:05.000Z",
            "id": "443823762308227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Ubatuba inicia preparativos para Festival da Mata Atl\u00e2ntica.  Vista do Parque Estadual da Serra do... http://t.co/K1hOy0wjak"
        },
        {
            "author_id": "2375809699",
            "created_at": "2014-03-12T18:56:28.000Z",
            "id": "443822852455026689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/guLklWGUVM"
        },
        {
            "author_id": "2175953979",
            "created_at": "2014-03-12T18:53:14.000Z",
            "id": "443822036625162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/Xhg0Dl82j6"
        },
        {
            "author_id": "39784398",
            "created_at": "2014-03-12T18:42:19.000Z",
            "id": "443819291524083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/SrF8lqFsot Web Map http://t.co/nWL6g2zyCs &amp; Imagens de Sat\u00e9lite http://t.co/tJWHnxVmhQ"
        },
        {
            "author_id": "54223926",
            "created_at": "2014-03-12T18:05:39.000Z",
            "id": "443810065737609219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspenso decreto que alterava classifica\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa da Jansen http://t.co/8f3Jxnwqoy"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-12T18:00:01.000Z",
            "id": "443808646905208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca, a 3 km da Vila de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, \u00e9 um cap\u00edtulo \u00e0 parte em Minas Gerais.... http://t.co/Xoo7crFDCB"
        },
        {
            "author_id": "2196169689",
            "created_at": "2014-03-12T17:34:28.000Z",
            "id": "443802215749545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Furada PAESF http://t.co/anjxnsx460"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-12T17:08:53.000Z",
            "id": "443795779715874816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Teste de Aptid\u00e3o F\u00edsica (TAF) dos candidatos \u00e0 Brigada 2014 do Parque Nacional da Tijuca. \nA... http://t.co/3nz9iZoYnu"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2014-03-12T16:38:11.000Z",
            "id": "443788052138184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Cavernas do Perua\u00e7u \u2013 MG: O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em ... http://t.co/GDyg2a9xH2"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2014-03-12T16:38:10.000Z",
            "id": "443788048841449473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja - Cavernas do Perua\u00e7u \u2013 MG: O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em ... http://t.co/VQTuNzFaQe"
        },
        {
            "author_id": "610295900",
            "created_at": "2014-03-12T16:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.04039806,
                        38.89586189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1fefad105170fb4e"
            },
            "id": "443785989732204545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carp Diem #sun #heat #goodweather #nature #sky #park @ Parque Municipal Alverca http://t.co/JJ7cXmUA7I"
        },
        {
            "author_id": "442965622",
            "created_at": "2014-03-12T16:08:07.000Z",
            "id": "443780486398484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Lagoa do Peri - Um santu\u00e1rio.\nO Parque, tem uma \u00e1rea de 20 Km\u00b2, est\u00e1 contido num dos \u00faltimos... http://t.co/jerXzD8ZTL"
        },
        {
            "author_id": "69906375",
            "created_at": "2014-03-12T16:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "68429473",
                        "start": 65,
                        "username": "teco_martins"
                    }
                ]
            },
            "id": "443778990810349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo na p\u00e7a 7 e parque municipal vender ingressos pro show do @teco_martins que vou abrir aqui em Belzonte."
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-03-12T15:19:34.000Z",
            "id": "443768267510145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque , situado entre os Estados do Amap\u00e1 e do Par\u00e1\nhttp://t.co/NGPuLlavwG http://t.co/bAnKkeln0o"
        },
        {
            "author_id": "57387319",
            "created_at": "2014-03-12T15:11:20.000Z",
            "id": "443766193716207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma felicidade que eu nem consigo explicar. \u2665 @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/g0zRrZ23DT"
        },
        {
            "author_id": "963352434",
            "created_at": "2014-03-12T14:50:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "443760850105802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/JiS6GdJMfY"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-03-12T14:48:03.000Z",
            "id": "443760335435362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petropolis prepara se para receber Paralamas do Sucesso sabado dia 15/3 as 18 h"
        },
        {
            "author_id": "120125637",
            "created_at": "2014-03-12T14:39:33.000Z",
            "id": "443758196357103617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guerra de todos contra todos: imagem feita no Parque Nacional Kgalagadi, na \u00c1frica do Sul, mostra um chacal... http://t.co/6hnCr9oVH9"
        },
        {
            "author_id": "475777945",
            "created_at": "2014-03-12T14:33:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "443756576491724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Wz0enzi3Rp"
        },
        {
            "author_id": "145309908",
            "created_at": "2014-03-12T14:14:44.000Z",
            "id": "443751953483722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcia boa, parab\u00e9ns \u00e0 escola!  Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/k4MjcxTtlk @olibonipt #PortoAlegre"
        },
        {
            "author_id": "84945151",
            "created_at": "2014-03-12T14:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "443750064495013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldito carro que no pasa :/ (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/2Ez24X6Fl9"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-12T13:58:13.000Z",
            "id": "443747793854005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rep\u00f3rter Miho Matsui da Fuji TV visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u pela primeira vez  http://t.co/Pv3wra6Faa"
        },
        {
            "author_id": "15637508",
            "created_at": "2014-03-12T13:56:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "97251131",
                        "start": 23,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "443747459802869761",
            "in_reply_to_user_id": "97251131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bela iniciativa da @Prefeitura_POA Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rZQQ9Up88l  #ambiente #prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "106593991",
            "created_at": "2014-03-12T13:56:20.000Z",
            "id": "443747321281802241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carbonica Rock em Mogi das Cruzes/SP\nNo Parque Municipal Leon Feffer\nBora curtir um RRROCK! http://t.co/wLt8GxoVqF"
        },
        {
            "author_id": "52233780",
            "created_at": "2014-03-12T13:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "97251131",
                        "start": 35,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "443746933484834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa, parab\u00e9ns \u00e0 escola!  RT@Prefeitura_POA Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2cLDHVQfNv"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-03-12T13:34:24.000Z",
            "id": "443741800449069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/H4G39z2c5y"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2014-03-12T13:27:31.000Z",
            "id": "443740069573439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttp://t.co/FfihHrzA0x #ambiente #prote\u00e7\u00e3o #educa\u00e7\u00e3o #ensino"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-03-12T13:22:23.000Z",
            "id": "443738776838209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/MGXxXld3j9"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-03-12T13:22:20.000Z",
            "id": "443738763630346241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/MqfHOlQvpW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-12T13:20:50.000Z",
            "id": "443738388924215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu duas produ\u00e7\u00f5es de televis\u00f5es asi\u00e1ticas nos \u00faltimos dias.  http://t.co/Pv3wra6Faa"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2014-03-12T13:14:04.000Z",
            "id": "443736683263971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Montanhas recebe melhorias. Melhor estrutura para receber visitantes. Confira em:... http://t.co/ssQO313RNr"
        },
        {
            "author_id": "161776179",
            "created_at": "2014-03-12T13:11:37.000Z",
            "id": "443736066273460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: AVENTURA - Deserto do Jalap\u00e3o - Mateiros - TO http://t.co/4ESzvJTvS2"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2014-03-12T13:10:42.000Z",
            "id": "443735835671003136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Nacional do Capara\u00f3 e programe seu passeio. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/66hAkuLY9R"
        },
        {
            "author_id": "94609092",
            "created_at": "2014-03-12T13:01:37.000Z",
            "id": "443733549175169024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (11) no Min. do Turismo em busca de recursos para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Correia Pinto. http://t.co/42aHHwzZW2"
        },
        {
            "author_id": "166711050",
            "created_at": "2014-03-12T12:53:30.000Z",
            "id": "443731510445617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/os74dexUJB"
        },
        {
            "author_id": "1000126039",
            "created_at": "2014-03-12T12:52:33.000Z",
            "id": "443731270497861634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riquezas do Brasil\nParque estadual de Campos de Jord\u00e3o!\nA Natureza \u00e9 linda e maravilhosa! \nVamos preservar! (y) http://t.co/pzDiPGk2wF"
        },
        {
            "author_id": "182819643",
            "created_at": "2014-03-12T12:41:01.000Z",
            "id": "443728368739971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/1WL7kentLl"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-12T12:41:01.000Z",
            "id": "443728366793805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/iHlUk3ufzA"
        },
        {
            "author_id": "374633332",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:57.000Z",
            "id": "443728351966932992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/677Y9mMXPe"
        },
        {
            "author_id": "1723881013",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:55.000Z",
            "id": "443728341044965376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/pFxVZkMOKy"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:54.000Z",
            "id": "443728339849592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/ND6UlS5oYk"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:53.000Z",
            "id": "443728332828319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/mhcXMtVlTk"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:52.000Z",
            "id": "443728330806657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/N2Q7jbqOTx"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:51.000Z",
            "id": "443728327270879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/IsdEkZqu7A"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:46.000Z",
            "id": "443728302855843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/8wSWBb5qcN"
        },
        {
            "author_id": "355189826",
            "created_at": "2014-03-12T12:40:45.000Z",
            "id": "443728300930658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/o2lSs3hYEA"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:11.000Z",
            "id": "443727404620447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/iHlUk3ufzA"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:09.000Z",
            "id": "443727392159178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/tZKPrzK8o2"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:03.000Z",
            "id": "443727367312117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/5qqX75xULs"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:01.000Z",
            "id": "443727361398153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/e2WILh9kyg"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:01.000Z",
            "id": "443727359636549632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/HX00GAB8I3"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-03-12T12:37:00.000Z",
            "id": "443727357648457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/yQLnRh6l1B"
        },
        {
            "author_id": "135227005",
            "created_at": "2014-03-12T12:35:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50431656,
                        -23.79650144
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "443727067881177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento 4X4 (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/TmEIcTbyj2"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-03-12T12:31:46.000Z",
            "id": "443726039781363714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/dgulaftOJA"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2014-03-12T12:31:44.000Z",
            "id": "443726029106860032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chacal tenta abocanhar p\u00e1ssaro durante ca\u00e7ada em parque da \u00c1frica: Imagem foi feita no Parque Nacional Kgalaga... http://t.co/tiRbH9SoI4"
        },
        {
            "author_id": "290110073",
            "created_at": "2014-03-12T12:24:55.000Z",
            "id": "443724314928762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortoAlegre Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: O prefeito Jos\u00e9 Fortunati assinou na noit... http://t.co/VsgHzRpHX9"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2014-03-12T12:24:45.000Z",
            "id": "443724273845567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/bAZPXutFlm"
        },
        {
            "author_id": "2192859051",
            "created_at": "2014-03-12T12:21:36.000Z",
            "id": "443723480115462144",
            "in_reply_to_user_id": "1849443564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vemkbe_ mo \u00e9 no santa mariah t\u00e1? kkkkkk n\u00e3o \u00e9 no parque municipal n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "74493944",
            "created_at": "2014-03-12T12:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "443723157258899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aki j\u00e1 teve muitas #passagens #pessoas #trem #carga #historia #vidas #sonhos @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/9mjR1ohfeL"
        },
        {
            "author_id": "115472960",
            "created_at": "2014-03-12T11:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "97251131",
                        "start": 85,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "443716308442415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -  http://t.co/gl20wB4XsH via @Prefeitura_POA"
        },
        {
            "author_id": "1727435930",
            "created_at": "2014-03-12T11:49:14.000Z",
            "id": "443715334802264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PETAR #SP #brazil #travel @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/Dn9y26VBat"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-03-12T11:42:20.000Z",
            "id": "443713600197496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Sul - Escola Amigos do Verde vira \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Uw7ZJntJrF"
        },
        {
            "author_id": "2216822041",
            "created_at": "2014-03-12T11:31:13.000Z",
            "id": "443710802881949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 legal demais... qro de novo :c"
        },
        {
            "author_id": "57469729",
            "created_at": "2014-03-12T11:30:03.000Z",
            "id": "443710505870712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 cen\u00e1rios e 1 beleza incomum..\nA linda praia do Macap\u00e1 / Cachoeira do urubu / Parque nacional das\u2026 http://t.co/r9UoVdk1ui"
        },
        {
            "author_id": "47711847",
            "created_at": "2014-03-12T11:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "10228272",
                        "start": 113,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "443707900582572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias invadem Reserva Biol\u00f3gica no Recreio dos Bandeirantes. Rio em Manchete.1988: http://t.co/6cl6dbF3bL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2014-03-12T11:05:09.000Z",
            "id": "443704242667548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detidos quatro ca\u00e7adores furtivos no Parque #Nacional do Limpopo http://t.co/8JPLsyx7KV"
        },
        {
            "author_id": "38641780",
            "created_at": "2014-03-12T10:46:34.000Z",
            "id": "443699563606843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/s7CcYEI848"
        },
        {
            "author_id": "125656054",
            "created_at": "2014-03-12T10:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 69,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "id": "443692905111506945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu quiser falar com Deus (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc) [pic]: http://t.co/o0w5L22tKb"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2014-03-12T06:10:50.000Z",
            "id": "443630172630048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Limpopo\nDetidos quatro ca\u00e7adores furtivos (#canalmoz)\n\nMaputo (Canalmoz) - Quatros... http://t.co/jVVIQq8Dnp"
        },
        {
            "author_id": "59061767",
            "created_at": "2014-03-12T05:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.701148,
                        -33.41204052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "443614841920831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Human Nature... Cataratas de igua\u00e7u \u2708\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b\u2600\ufe0f\ud83c\udfca @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/3YoU0XfFSy"
        },
        {
            "author_id": "2371388534",
            "created_at": "2014-03-12T04:55:39.000Z",
            "id": "443611252053790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/X21noGzI1B"
        },
        {
            "author_id": "2330850207",
            "created_at": "2014-03-12T04:18:49.000Z",
            "id": "443601982469963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/g0YbqVXOHN"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-12T04:15:06.000Z",
            "id": "443601050080010240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "98716244",
            "created_at": "2014-03-12T03:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "443588381399064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jn1VGNvxgQ"
        },
        {
            "author_id": "98716244",
            "created_at": "2014-03-12T03:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "443587820004061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma de s\u00e1bado... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ihGpF0Blqr"
        },
        {
            "author_id": "2170723813",
            "created_at": "2014-03-12T02:35:28.000Z",
            "id": "443575977688694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/tCLm1HLCXo"
        },
        {
            "author_id": "2330850207",
            "created_at": "2014-03-12T02:15:48.000Z",
            "id": "443571028321918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8febR93U94"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-03-12T01:17:08.000Z",
            "id": "443556264229216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo descumpriu a lei ao fazer concess\u00f5es da Floresta Estadual, diz Comiss\u00e3o da Assembleia http://t.co/LvRY5aT6Xu"
        },
        {
            "author_id": "268815424",
            "created_at": "2014-03-12T01:11:26.000Z",
            "id": "443554829227413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilhas da Vila - 30 de Mar\u00e7o - Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n\nO TRilhas daVila \u00e9 um projeto onde objetiva fazer um... http://t.co/qe0nxWuniL"
        },
        {
            "author_id": "154515064",
            "created_at": "2014-03-12T00:52:24.000Z",
            "id": "443550036245622784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro 2013 - Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/Ii1tBXDWuQ"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-03-12T00:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "443547103781203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha... 5.5 km. (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 3 others) http://t.co/MZ92f6zAix"
        },
        {
            "author_id": "1733757350",
            "created_at": "2014-03-12T00:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "443545223717982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/N5XamdB3Lk"
        },
        {
            "author_id": "1209610458",
            "created_at": "2014-03-12T00:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1221409453121118208",
                        "start": 0,
                        "username": "sgtjamesbarnes"
                    }
                ]
            },
            "id": "443543821797036032",
            "in_reply_to_user_id": "891855470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sgtJamesBarnes ...Ou, uma cabana, em algum parque estadual. Voc\u00ea teria uma bela vista."
        },
        {
            "author_id": "341666979",
            "created_at": "2014-03-12T00:27:04.000Z",
            "id": "443543662514147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amor ? 1 dia ? 1 pessoa ? 1 Lugar ? 1 momento ? 1 fil... \u2014 Amor de m\u00e3e.\n19/05\nMeu namorado.\nParque municipal.\n-\n... http://t.co/S3r74bcOYU"
        },
        {
            "author_id": "242993753",
            "created_at": "2014-03-12T00:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "443542329459503105",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL cachoeira v\u00e9u de noiva no parque nacional do Itatiaia/RJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-12T00:21:18.000Z",
            "id": "443542211251011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UMYXMsZozk"
        },
        {
            "author_id": "27042497",
            "created_at": "2014-03-12T00:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "19519273",
                        "start": 11,
                        "username": "juliorezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "443542180960161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como diz o @juliorezende ...\n#RodandoPaninho @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/hAIlLVrV7n"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-12T00:20:47.000Z",
            "id": "443542080699105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/7TBsYHNIMu"
        },
        {
            "author_id": "27042497",
            "created_at": "2014-03-12T00:17:03.000Z",
            "id": "443541143977197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor sensa\u00e7\u00e3o \u2661 #GirarFlag #Saudades #VouViciar @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/ys2CI2ybzB"
        },
        {
            "author_id": "27042497",
            "created_at": "2014-03-12T00:13:13.000Z",
            "id": "443540175931838466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor sensa\u00e7\u00e3o \u2661 #Flag #Saudades #! VouViciar @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/XHgmqYjO8A"
        },
        {
            "author_id": "165900351",
            "created_at": "2014-03-12T00:03:27.000Z",
            "id": "443537721039282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/FjEXry0a56"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2014-03-11T23:43:31.000Z",
            "id": "443532703153913856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Jabuti fica no munic\u00edpio de Curvel\u00e2ndia e tem 4 km quadrados. Local \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e... http://t.co/6eTHJSIxpm"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2014-03-11T23:34:27.000Z",
            "id": "443530421066674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/bAyUZYUmqg"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-11T23:30:29.000Z",
            "id": "443529422721658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Perereca-verde - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KhzN3IXbyW"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-03-11T23:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "27042497",
                        "start": 20,
                        "username": "brunobxp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "443523967480262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodando paninho com @brunobxp @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/CgxSKqoAO2"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-03-11T23:03:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "443522609641443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @_laarya http://t.co/X9plBc25tR"
        },
        {
            "author_id": "192273496",
            "created_at": "2014-03-11T22:54:54.000Z",
            "id": "443520468805779456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha gata explosiva, essa \u00e9 parceira!! \u2764\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/GKoOL2SXT9"
        },
        {
            "author_id": "1638669476",
            "created_at": "2014-03-11T22:52:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "443519766922555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @_laarya http://t.co/RCppH6Q3C4"
        },
        {
            "author_id": "327218972",
            "created_at": "2014-03-11T22:43:50.000Z",
            "id": "443517683301371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The beginning of Parque Nacional Do Igua\u00e7u #brazil http://t.co/0h3WtwS6D5"
        },
        {
            "author_id": "40532359",
            "created_at": "2014-03-11T22:41:00.000Z",
            "id": "443516971033051137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nn \u00e9 todo dia q vc tem o prazer de andar pelo Parque Nacional da Serra da Capivara. Simplesmente perfeito. http://t.co/fLo6z1aTsU"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-11T22:23:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "443512652850278400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/eh3avbAHpJ"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-03-11T22:16:09.000Z",
            "id": "443510715249606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINAS GERAIS - \"Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada... http://t.co/ulxmV9t2Ty"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2014-03-11T21:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "110471158",
                        "start": 5,
                        "username": "moreiramendes55"
                    }
                ]
            },
            "id": "443500471207350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. @moreiramendes55 PSD/RO quer libera\u00e7\u00e3o da BR-421 no entorno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. http://t.co/wV3EN6kPL8"
        },
        {
            "author_id": "172864964",
            "created_at": "2014-03-11T21:28:52.000Z",
            "id": "443498816562794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/MA82ghMbBc"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-03-11T21:25:49.000Z",
            "id": "443498050028601344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo descumpriu a lei ao fazer concess\u00f5es da Floresta Estadual, diz Comiss\u00e3o da Assembleia http://t.co/LvRY5aT6Xu"
        },
        {
            "author_id": "363967667",
            "created_at": "2014-03-11T21:13:24.000Z",
            "id": "443494926098399233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 me falta grana pra passear no parque nacional das sete quedas e ainda ver o Galo na Libertadores. Vontade tenho sobrando."
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-03-11T20:55:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00254569,
                        -22.97988402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "443490406253486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2a (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/Eb1VQJq52A"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-03-11T20:46:49.000Z",
            "id": "443488233830502400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/SzXxmdDMyH"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-03-11T20:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "443487196574924800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/coXNTuzrAY"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-03-11T20:41:04.000Z",
            "id": "443486789828116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser a primeira gestora mulher de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 \u00e9 apenas um dos desafios que a\u2026 http://t.co/KwPNjLOVmM"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-11T20:37:32.000Z",
            "id": "443485899184422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8Td2sB2Je3"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-11T20:36:32.000Z",
            "id": "443485646490173440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/lC4gxSweHr"
        },
        {
            "author_id": "131808641",
            "created_at": "2014-03-11T20:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88514279,
                        -16.75901233
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "443483044453052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/tngNuoHZd7"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-03-11T20:25:32.000Z",
            "id": "443482878408937473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/QXQBET3Qu0"
        },
        {
            "author_id": "2388969767",
            "created_at": "2014-03-11T20:21:07.000Z",
            "id": "443481767560114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/2WCgB2P3HQ"
        },
        {
            "author_id": "1523501294",
            "created_at": "2014-03-11T20:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "443481182152699905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parceiro @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PoDTh2e555"
        },
        {
            "author_id": "241143922",
            "created_at": "2014-03-11T19:28:57.000Z",
            "id": "443468639585730561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando em frente a essa Floresta Nacional de Carajas e me perguntando o que realmente rola l\u00e1 dentro #paranoias"
        },
        {
            "author_id": "36218208",
            "created_at": "2014-03-11T18:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "443459103772667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Let's do this one last time... \ud83d\udc99 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/U68PKDQ6l4"
        },
        {
            "author_id": "9045442",
            "created_at": "2014-03-11T18:47:37.000Z",
            "id": "443458238252462081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto estacao ecologica da caatinha, bahia. http://t.co/HLWczigvGt"
        },
        {
            "author_id": "152373452",
            "created_at": "2014-03-11T18:00:06.000Z",
            "id": "443446279478472704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. #Eitaquelindo http://t.co/bubtSW6Fj7"
        },
        {
            "author_id": "2375809699",
            "created_at": "2014-03-11T17:58:54.000Z",
            "id": "443445977601818624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/YEl2GuItdW"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-11T17:45:02.000Z",
            "id": "443442485977546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2014-03-11T17:44:59.000Z",
            "id": "443442477165318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Ronca ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/o4XSOUT8nu"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-03-11T17:33:28.000Z",
            "id": "443439578264113152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo descumpriu a lei ao fazer concess\u00f5es da Floresta Estadual, diz Comiss\u00e3o da Assembleia http://t.co/LvRY5aT6Xu"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2014-03-11T17:32:23.000Z",
            "id": "443439304078270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Ronca, em Paulista, vai se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Confira: http://t.co/Wn4cqzgIYo"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2014-03-11T17:29:41.000Z",
            "id": "443438624919396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canad\u00e1 est\u00e1 se preparando para a primavera!\nEssa foto foi tirada no lago #Moraine que fica no parque nacional... http://t.co/HY0Yc2DT9W"
        },
        {
            "author_id": "119468543",
            "created_at": "2014-03-11T16:55:48.000Z",
            "id": "443430095924252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Paulista, Mata do Ronca ser\u00e1 transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/Y0RIutEDXf"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-11T16:49:50.000Z",
            "id": "443428595038687233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/xgRHDn5IHx"
        },
        {
            "author_id": "155073427",
            "created_at": "2014-03-11T16:32:21.000Z",
            "id": "443424195608055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventisquero Colgante #Patagonia  #Chile #Queulat   #Parque  #Nacional  #Flickr  http://t.co/62mD7x8csh"
        },
        {
            "author_id": "2161452426",
            "created_at": "2014-03-11T16:25:33.000Z",
            "id": "443422484964978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Aparados da Serra - Curso de Brigadista http://t.co/S44btAZ9gT"
        },
        {
            "author_id": "880813158",
            "created_at": "2014-03-11T16:09:30.000Z",
            "id": "443418446483566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qe dia e\u00e9 o encoontro?? oondi \u2014 s\u00e1bado agora, no parque municipal http://t.co/Zw4sDz0k8R"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-11T15:53:05.000Z",
            "id": "443414314889007105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhhh a inf\u00e2ncia!!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/yRO0ATG8Cn"
        },
        {
            "author_id": "1658262331",
            "created_at": "2014-03-11T15:42:16.000Z",
            "id": "443411594127880193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma conquista para nosso Meio Ambiente! http://t.co/7FFquei3ya"
        },
        {
            "author_id": "53752793",
            "created_at": "2014-03-11T15:24:05.000Z",
            "id": "443407018049929216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Barueri"
        },
        {
            "author_id": "405904583",
            "created_at": "2014-03-11T15:21:51.000Z",
            "id": "443406454331285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caverna de gelo de Skaftafell est\u00e1 localizada no Parque Nacional de mesmo nome, situado no sul da Isl\u00e2ndia. Uma paisagem espetacular."
        },
        {
            "author_id": "2244819896",
            "created_at": "2014-03-11T14:40:01.000Z",
            "id": "443395925579296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Parque Nacional de Ordesa: .joq"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-03-11T14:19:56.000Z",
            "id": "443390873061965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-edital de licita\u00e7\u00e3o para concess\u00e3o florestal do Lote 1 da Floresta Estadual do Amap\u00e1.\n\nO pr\u00e9-edital... http://t.co/UgeuLaTKqh"
        },
        {
            "author_id": "66560041",
            "created_at": "2014-03-11T14:11:36.000Z",
            "id": "443388776727842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop em Superagui com Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara\n18 de abril \nParque Nacional Superagui em Superagui, Parana, Brazil... http://t.co/iIFKWPy0af"
        },
        {
            "author_id": "66560041",
            "created_at": "2014-03-11T14:05:25.000Z",
            "id": "443387219747684353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Workshop em Superagui com Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara\n18 de abril \nParque Nacional Superagui em Superagui, Parana, Brazil... http://t.co/7t5bBdQOcx"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-11T14:00:00.000Z",
            "id": "443385858339905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca\n\nD\u00e1 gosto visitar: al\u00e9m de ter tantas paisagens, grutas, cachoeiras e lagos \u00f3timos... http://t.co/o5aAwPr5D1"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-03-11T13:41:37.000Z",
            "id": "443381230634291201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo descumpriu a lei ao fazer concess\u00f5es da Floresta Estadual, diz Comiss\u00e3o da Assembleia http://t.co/LvRY5aT6Xu"
        },
        {
            "author_id": "136488704",
            "created_at": "2014-03-11T12:40:40.000Z",
            "id": "443365893012484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espairecendo..... Dai me for\u00e7as minha m\u00e3e... (@ Parque Municipal de Belo Horizonte) http://t.co/T7hVEE9qs5"
        },
        {
            "author_id": "33087471",
            "created_at": "2014-03-11T12:30:47.000Z",
            "id": "443363404963520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias - Lan\u00e7amento do livro \"Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - Com um estudo dedicado a Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/5lmkPR9Kxu"
        },
        {
            "author_id": "257464041",
            "created_at": "2014-03-11T12:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00115807,
                        -19.88805662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "443362733556518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/UJDtBpZ59f"
        },
        {
            "author_id": "227092056",
            "created_at": "2014-03-11T12:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "443362677570953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachu #verao #caomiudo joaoluizbmenezes @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/hKAcQETqKm"
        },
        {
            "author_id": "198248335",
            "created_at": "2014-03-11T12:22:53.000Z",
            "id": "443361415538016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Largada e chegada na Gruta da Lapinha, percurso totalmente dentro do Parque Estadual do Sumidouro, uma \u00e1rea... http://t.co/68afBZlLiU"
        },
        {
            "author_id": "606415584",
            "created_at": "2014-03-11T12:21:40.000Z",
            "id": "443361110486683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arusha, na Tanz\u00e2nia, \u00e9 a cidade do Parque Nacional do Tarangire. Se voc\u00ea quer um passeio para dar de\u2026 http://t.co/ihyNbDJTuB"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-11T12:15:02.000Z",
            "id": "443359440784224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2014-03-11T11:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "53042967",
                        "start": 103,
                        "username": "TimboNet"
                    }
                ]
            },
            "id": "443353844970307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol  no Parque - Municipal de Areia larga com bom p\u00fablico e muitos gols http://t.co/OIpJ4NUHnF via @timbonet"
        },
        {
            "author_id": "36656592",
            "created_at": "2014-03-11T11:35:10.000Z",
            "id": "443349407040561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/tmgznp2Zeq"
        },
        {
            "author_id": "119115954",
            "created_at": "2014-03-11T11:33:47.000Z",
            "id": "443349057457491968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \nParque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Piau\u00ed http://t.co/L4jsgVcYTK"
        },
        {
            "author_id": "2338382784",
            "created_at": "2014-03-11T11:32:03.000Z",
            "id": "443348621166002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia \nParque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Piau\u00ed http://t.co/0XLrXif25B"
        },
        {
            "author_id": "2242384909",
            "created_at": "2014-03-11T11:17:46.000Z",
            "id": "443345030477266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/iZGIk5odlu"
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2014-03-11T11:17:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "443344886474215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Taquaritinga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/HVjRp3TtWq"
        },
        {
            "author_id": "139522373",
            "created_at": "2014-03-11T11:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 34,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "443344797844393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/VH5PyWpi3L"
        },
        {
            "author_id": "751978464",
            "created_at": "2014-03-11T11:11:15.000Z",
            "id": "443343387656462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu Passeio Ecol\u00f3gico no parque municipal de Tucurui. #SemanaDoCalouro #UFPA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-11T11:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "443341071712784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/8JYwyhV6my"
        },
        {
            "author_id": "1357222572",
            "created_at": "2014-03-11T11:00:32.000Z",
            "id": "443340691327156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/bxZ99cBffQ"
        },
        {
            "author_id": "209301405",
            "created_at": "2014-03-11T10:59:05.000Z",
            "id": "443340328603770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero andar nesses patinhos/cisnes/whatever aqui do Parque Municipal :c"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-11T10:08:01.000Z",
            "id": "443327475289165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da Pedra da G\u00e1vea. Entardecer de fim de ver\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro\u2026 http://t.co/rNfoFrsODo"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-11T10:06:50.000Z",
            "id": "443327176755400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer de fim de ver\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro #sunset #icu_brasil http://t.co/XQabIuGAQ5"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-11T10:05:00.000Z",
            "id": "443326717105799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer de domingo no Parque Nacional da Tijuca. #riodejaneiro #retratos #sunset #icu_brasil http://t.co/gIA17uxL8x"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-03-11T09:59:52.000Z",
            "id": "443325426006753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo descumpriu a lei ao fazer concess\u00f5es da Floresta Estadual, diz Comiss\u00e3o da Assembleia http://t.co/LvRY5aT6Xu"
        },
        {
            "author_id": "529104573",
            "created_at": "2014-03-11T09:18:02.000Z",
            "id": "443314896785379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/5KgkEnPYaG"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-11T09:15:09.000Z",
            "id": "443314172197998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11 de mar\u00e7o de 2014\nC\u00f3rrego Vereda Grande\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Zdsi2GXoup"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2014-03-11T09:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14485018",
                        "start": 95,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "443312433327640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambiente: Floresta nacional afinal j\u00e1 tem estrat\u00e9gia e planeamento http://t.co/4G7FDvLDNt via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "36953170",
            "created_at": "2014-03-11T09:02:48.000Z",
            "id": "443311063078289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltandoooo (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/ngpavhbv7Y"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2014-03-11T08:33:03.000Z",
            "id": "443303577571065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional afinal j\u00e1 tem estrat\u00e9gia e planeamento http://t.co/vexU2UMufu"
        },
        {
            "author_id": "147066408",
            "created_at": "2014-03-11T04:17:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "443239362424471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BUSCANDO COMIDAAAAAA (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/GK3JkgmXKs"
        },
        {
            "author_id": "2170758913",
            "created_at": "2014-03-11T03:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "443230344142417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Del Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/qWCN6PTCSa via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "213101394",
            "created_at": "2014-03-11T03:25:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5135985,
                        -21.1459892
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "eec9b37ee6f61248"
            },
            "id": "443226093806706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29\u00b0 FESTA DO PE\u00c3O DE BOIADEIRO DE TAIA\u00c7U - SP. \nLOCAL: PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE TAIA\u00c7U! http://t.co/Gmcar43jyH"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-11T03:20:01.000Z",
            "id": "443224799444480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/iocHBK8jmR"
        },
        {
            "author_id": "68011188",
            "created_at": "2014-03-11T03:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "30879767",
                        "start": 0,
                        "username": "agripinoduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "443223834448367616",
            "in_reply_to_user_id": "30879767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agripinoduarte ou Parque Estadual de Vila Velha."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-11T02:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "443216061685825536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/hE1WHPYioi"
        },
        {
            "author_id": "38959734",
            "created_at": "2014-03-11T02:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0571534,
                        -22.63643599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "443213112683298816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momeu meu. #agarradinhodaestrela @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/5ds8WhhbN0"
        },
        {
            "author_id": "504627887",
            "created_at": "2014-03-11T02:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "841571471562498048",
                        "start": 61,
                        "username": "telescopeapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "443208526135975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/KHmueunqkN via @TelescopeApp"
        },
        {
            "author_id": "473065932",
            "created_at": "2014-03-11T02:01:16.000Z",
            "id": "443204981987221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cjvHmYbA3v"
        },
        {
            "author_id": "173637903",
            "created_at": "2014-03-11T01:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64534205,
                        -26.92405279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "443204026847748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/SxCKTY0SJu"
        },
        {
            "author_id": "235685971",
            "created_at": "2014-03-11T01:46:19.000Z",
            "id": "443201216911527936",
            "in_reply_to_user_id": "336121030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_taymartins_ \u00e9 o parque nacional \u00e9 massa demais l\u00e1 , tem trilha, bondinho de ubajara, tem macacos , on\u00e7a kkkk porem n vi nenhum"
        },
        {
            "author_id": "1630383444",
            "created_at": "2014-03-11T00:42:54.000Z",
            "id": "443185260734726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea\nImpressionante bloco de pedra que culmina a 844 metros dentro do Parque Nacional da Tijuca, a... http://t.co/E48nHhqf55"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-03-11T00:26:57.000Z",
            "id": "443181246647386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 12 E 13 DE ABRIL temos sa\u00edda para o Parque Estadual Carlos Botelho com hospedagem em fazenda. Comida caseira,... http://t.co/SGodYIHDKH"
        },
        {
            "author_id": "35564203",
            "created_at": "2014-03-11T00:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03537258,
                        -23.41105806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "443180691657064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogging de leve! Capivara Zeit! #deutscher #partiu #mortos @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/iGaPSV1BLO"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2014-03-10T23:57:47.000Z",
            "id": "443173906350764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 teve o prazer de curtir este local?\n\nPonte das \u00c1rvores\nParque Natural Municipal da Serra do Mendanha... http://t.co/WaWT3oakid"
        },
        {
            "author_id": "751978464",
            "created_at": "2014-03-10T23:22:05.000Z",
            "id": "443164923171184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio na Parque Municipal, amanh\u00e3 :3"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-10T22:28:07.000Z",
            "id": "443151338105749504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual das Torres de Vieiras - Teres\u00f3polis - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/V0a2q9jLJG"
        },
        {
            "author_id": "1098889854",
            "created_at": "2014-03-10T22:12:36.000Z",
            "id": "443147435984953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o digam que eu n\u00e3o avisei rs ... \nSHOW DO PARALAMAS DO SUCESSO\nPARQUE MUNICIPAL DE PETR\u00d3POLIS EM ITAIPAVA\nDIA... http://t.co/yyUYqkP7du"
        },
        {
            "author_id": "63820776",
            "created_at": "2014-03-10T22:02:54.000Z",
            "id": "443144992358281216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhando nas nuvens do Canad\u00e1, descubra as belezas do Parque Nacional de Jasper, um reduto de natureza com... http://t.co/OQTtuTynz6"
        },
        {
            "author_id": "237012745",
            "created_at": "2014-03-10T21:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98521647,
                        -22.44865294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "443143007031005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanta beleza neste pa\u00eds!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uexyBrhmmX"
        },
        {
            "author_id": "78771962",
            "created_at": "2014-03-10T21:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "443137673369513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque \u2764\n\n#Joao #Chico #Danilo @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/QRuxsAUDvK"
        },
        {
            "author_id": "58901146",
            "created_at": "2014-03-10T21:26:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5713424,
                        -25.55143591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "443135928148967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/9RAOMlx0a2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-03-10T21:02:09.000Z",
            "id": "443129704980418563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podcast: Mexer com \u00e1rea protegida favorece desmatamento http://t.co/V5VzClh9Z3"
        },
        {
            "author_id": "74315293",
            "created_at": "2014-03-10T20:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "43398975",
                        "start": 77,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "443128324177408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta torna caverna \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CBKtZS3BiO via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-03-10T20:50:00.000Z",
            "id": "443126649303752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Guadalupe Vivekananda, a primeira mulher a chefiar um parque nacional no Paran\u00e1: http://t.co/vDnUrQ8qUg http://t.co/P4aL4k4N9x"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-10T20:25:21.000Z",
            "id": "443120444296925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde #igers - Coreto do Parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/4Ef6rGN9ZU"
        },
        {
            "author_id": "633208487",
            "created_at": "2014-03-10T20:24:22.000Z",
            "id": "443120198720421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada proposta do MP de incluir Zona de Vida Silvestre no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Corumbata\u00ed http://t.co/KjlEVrtqO7"
        },
        {
            "author_id": "89047184",
            "created_at": "2014-03-10T20:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "443115504447004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/f1BGbz3gPH"
        },
        {
            "author_id": "131405994",
            "created_at": "2014-03-10T19:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "443105385428557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fozzzz (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) [pic]: http://t.co/uZ2wgr08TV"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-03-10T19:19:46.000Z",
            "id": "443103940989554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2011, conduzimos pesquisa com os elefantes que habitam o Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, para... http://t.co/YGFAsUqwpx"
        },
        {
            "author_id": "283135751",
            "created_at": "2014-03-10T19:04:18.000Z",
            "id": "443100046788395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive que ir com a minha tia la no parque nacional no hotel das cataratas, que viajem"
        },
        {
            "author_id": "2371388534",
            "created_at": "2014-03-10T19:04:16.000Z",
            "id": "443100039674888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Liw1DNGyIl"
        },
        {
            "author_id": "1156072238",
            "created_at": "2014-03-10T19:00:02.000Z",
            "id": "443098974228987904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Isla Gorgona (^^^) \n\nBy: mincomercio1 http://t.co/MtjQ9SiEYt"
        },
        {
            "author_id": "1535066232",
            "created_at": "2014-03-10T19:00:02.000Z",
            "id": "443098972433809408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pintura de fretamento no G7 LD feita pelo Elder Macedo, ao fundo o Parque Estadual Morro do Diabo em Teodoro... http://t.co/QPklnFUu4U"
        },
        {
            "author_id": "2170758913",
            "created_at": "2014-03-10T18:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "443093317971378177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/VKnpRSRJRR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2014-03-10T18:27:38.000Z",
            "id": "443090820934025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais not\u00edcias fresquinhas do Grupo Kilimanjaro.\n\nHoje parte do grupo est\u00e1 realizando um Saf\u00e1ri no Parque Nacional... http://t.co/4X7WYL4Z43"
        },
        {
            "author_id": "57335779",
            "created_at": "2014-03-10T18:15:44.000Z",
            "id": "443087827765456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No terceiro dia de sua viagem de 3 dias, em torno do parque nacional Bwindi na Uganda em busca dos gorilas da... http://t.co/XWXaLiwheu"
        },
        {
            "author_id": "81812301",
            "created_at": "2014-03-10T17:47:59.000Z",
            "id": "443080841166483458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projecto Le\u00f5es da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/VLqIK47uof"
        },
        {
            "author_id": "44937816",
            "created_at": "2014-03-10T17:30:37.000Z",
            "id": "443076469968093185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3timo lugar para relaxar e recarregar as energias!\" @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/QlTZ3X1x7s #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-10T17:30:24.000Z",
            "id": "443076415282774016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia, tem 184km protegidos desde 1987. #RIOSAMERICANOS #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "1069328468",
            "created_at": "2014-03-10T17:16:54.000Z",
            "id": "443073018194317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Carara Costa Rica http://t.co/xQ0OBRHZys"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-03-10T17:01:36.000Z",
            "id": "443069168523689984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ibitipoca, a 3 km da Vila de Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca, \u00e9 um cap\u00edtulo \u00e0 parte em Minas Gerais.... http://t.co/hDr8NyEb1k"
        },
        {
            "author_id": "95402266",
            "created_at": "2014-03-10T16:52:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "443066991524720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/ACQ5ttK3xi"
        },
        {
            "author_id": "106644748",
            "created_at": "2014-03-10T16:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96369408,
                        -22.42965599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "443063033108369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/FjSvhwwNQt"
        },
        {
            "author_id": "1166852816",
            "created_at": "2014-03-10T16:33:36.000Z",
            "id": "443062121345978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/j8XSwDCCXW"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T16:27:25.000Z",
            "id": "443060568635604993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG\nPortaria de Sacramento-MG http://t.co/cv8S7zs87Z"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2014-03-10T16:12:26.000Z",
            "id": "443056797226901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a rela\u00e7\u00e3o entre o ecoturismo e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Confira http://t.co/u0VFBmC5qM"
        },
        {
            "author_id": "44937816",
            "created_at": "2014-03-10T16:10:20.000Z",
            "id": "443056268983685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax before medcurso! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/Qd6rWDojQX"
        },
        {
            "author_id": "465172113",
            "created_at": "2014-03-10T16:06:47.000Z",
            "id": "443055372535103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal montes claros (@ Gin\u00e1sio Ana Lopes) http://t.co/NWY6HFcVky"
        },
        {
            "author_id": "848078101",
            "created_at": "2014-03-10T16:00:04.000Z",
            "id": "443053683211649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Espa\u00e7o #Eventos\n\n\"Cercada pela mata do Parque Nacional da Tijuca,a Casa de Festas Aconchego Queiroz  Oferece aos... http://t.co/35QxYBBY2L"
        },
        {
            "author_id": "64713162",
            "created_at": "2014-03-10T15:58:25.000Z",
            "id": "443053269301362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPARTILHE !! DESCASO, DESLEIXO E DESAMOR AO PARQUE NACIONAL DA TJUCA.... http://t.co/l19Bq0C2Um"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2014-03-10T15:37:14.000Z",
            "id": "443047937699229696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Folgefonna, Noruega.\n\nVoc\u00ea nunca pensou em viajar pela Noruega? Com certeza um dos lugares... http://t.co/6c2SAUf6IY"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-10T15:32:11.000Z",
            "id": "443046665554239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/fWUzygQFp0"
        },
        {
            "author_id": "841838600",
            "created_at": "2014-03-10T15:03:53.000Z",
            "id": "443039545840648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL ABANDONADO (BOTUCATU).\nHoje fiz mais uma mat\u00e9ria neste local para ver se tomam alguma atitude,... http://t.co/xr38akljw9"
        },
        {
            "author_id": "191223005",
            "created_at": "2014-03-10T14:51:15.000Z",
            "id": "443036365379608577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Domingo ? Ta rolando :3"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2014-03-10T14:40:27.000Z",
            "id": "443033649051475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, viajantes!\n\nCurtam o registro do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Com 20 mil hectares,... http://t.co/ltFuaytrAD"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-03-10T14:26:09.000Z",
            "id": "443030051224059905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Gandarela ganha tombamento provis\u00f3rio de seu patrim\u00f4nio natural e hist\u00f3rico! http://t.co/AROGFK3C4j"
        },
        {
            "author_id": "91936966",
            "created_at": "2014-03-10T13:54:52.000Z",
            "id": "443022176976138240",
            "in_reply_to_user_id": "82607884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulesPinheiro Em 2010 teve algo parecido, Nelspruit (que n\u00e3o tinha tradi\u00e7\u00e3o esportiva) entrou por causa do Parque Nacional Kruger."
        },
        {
            "author_id": "715045464",
            "created_at": "2014-03-10T13:50:39.000Z",
            "id": "443021116013940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto da G\u00eanesis vai propor a transforma\u00e7\u00e3o da Serra do Jacar\u00e9, em Arcoverde/PE, em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/luNqPw5DD2"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2014-03-10T13:37:05.000Z",
            "id": "443017696523739138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cro\u00e1cia \u00e9 um dos pa\u00edses mais lindos do mundo! Olha essa cachoeira em seu parque nacional dos lagos de Plivtice \\o/ http://t.co/c2aCFURkwK"
        },
        {
            "author_id": "2241412872",
            "created_at": "2014-03-10T13:27:32.000Z",
            "id": "443015298527268864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/xemH6zY0mR"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2014-03-10T13:19:42.000Z",
            "id": "443013324905934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar a \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, na Barra (RJ), em Parque Municipal http://t.co/IQmyuAVqpf"
        },
        {
            "author_id": "197217183",
            "created_at": "2014-03-10T12:33:50.000Z",
            "id": "443001783724834816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso ir la naquela papelaria perto do parque municipal mais to com pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "226187109",
            "created_at": "2014-03-10T12:25:48.000Z",
            "id": "442999761696604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRIVATIZA\u00c7\u00c3O | Parque Nacional de Ubajara ser\u00e1 privatizado http://t.co/GFvHpnWRAm"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2014-03-10T12:09:03.000Z",
            "id": "442995547935232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins trocar\u00e1 experi\u00eancias com Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WSrLnGK0V1"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-03-10T11:52:38.000Z",
            "id": "442991416198066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GESTORES IMPR\u00d3PRIOS PARA O PNT.\nParque Nacional da Tijuca - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Prote\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o do... http://t.co/QePVQ7VlQ2"
        },
        {
            "author_id": "2283590106",
            "created_at": "2014-03-10T11:46:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "442989995419516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/nxumDbpvxB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-03-10T11:44:49.000Z",
            "id": "442989446716071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de #Quixad\u00e1: http://t.co/pyPCJ3C9O6"
        },
        {
            "author_id": "128649388",
            "created_at": "2014-03-10T11:41:25.000Z",
            "id": "442988594764869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5cJPcpEQXO"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-10T11:05:21.000Z",
            "id": "442979516257148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. Uma \u00f3tima semana a todos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/1yOJXcOfZ5"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-03-10T10:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "442976795890311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflita #perd\u00e3o @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/U6lg0CIPLT"
        },
        {
            "author_id": "28986061",
            "created_at": "2014-03-10T10:49:33.000Z",
            "id": "442975538408607745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I was at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/KZMhrOVWhZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-10T09:47:52.000Z",
            "id": "442960016434163712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/eA3JKe6d1u"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-10T09:47:44.000Z",
            "id": "442959983697604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/RtXHUv1D9n"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T04:31:01.000Z",
            "id": "442880277518360576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/jtZ9CxR6O8"
        },
        {
            "author_id": "2388969767",
            "created_at": "2014-03-10T03:57:49.000Z",
            "id": "442871924491055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/3t5YUB3ubL"
        },
        {
            "author_id": "271157107",
            "created_at": "2014-03-10T02:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "3055795661",
                        "start": 51,
                        "username": "moooniquedias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442847570009026561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @moooniquedias) http://t.co/xF9WJOquI5"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:14:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442846037641011200",
            "in_reply_to_user_id": "25422032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frknoronha   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1548535897",
                        "start": 0,
                        "username": "andrea10martins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442845169172611072",
            "in_reply_to_user_id": "1548535897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrea10martins   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "78678259",
                        "start": 0,
                        "username": "Paula_Feliciano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442844825264848896",
            "in_reply_to_user_id": "78678259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Paula_Feliciano   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL  a critica \u00e9 dever da inteligencia Hist\u00f3rias de Itanha\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-10T02:06:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "26771590",
                        "start": 0,
                        "username": "CleKlock"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442844025914400768",
            "in_reply_to_user_id": "26771590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CleKlock   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "396119259",
            "created_at": "2014-03-10T02:05:17.000Z",
            "id": "442843602260336640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com minha m\u00e3e e minhas irm\u00e3s hj"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2014-03-10T02:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "180434089",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogEcologismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "442842360008163328",
            "in_reply_to_user_id": "180434089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogEcologismo Marinha brasileira faz treinamento de tiros contra arquip\u00e9lago dos Alcatrazes, santu\u00e1rio de aves http://t.co/eRm24xlTRH"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2014-03-10T01:37:02.000Z",
            "id": "442836493611307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o http://t.co/SBYyNGx7Zo"
        },
        {
            "author_id": "311508707",
            "created_at": "2014-03-10T01:13:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60626009,
                        -29.95618259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442830581337165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 7 others http://t.co/DtwcgEU4yM"
        },
        {
            "author_id": "364556675",
            "created_at": "2014-03-10T01:10:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "862315244454072320",
                        "start": 10,
                        "username": "wingester"
                    }
                ]
            },
            "id": "442829793315528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namoral o @Wingester tava muito ruim hj no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "59201951",
            "created_at": "2014-03-10T01:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "442827816565215232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mirante... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/kjHCsPW9bv"
        },
        {
            "author_id": "95915413",
            "created_at": "2014-03-10T00:57:24.000Z",
            "id": "442826522119114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So curtindo com a familia \u2014 at Parque Nacional Das Aves http://t.co/7GCUaiAzU5"
        },
        {
            "author_id": "321775642",
            "created_at": "2014-03-10T00:55:53.000Z",
            "id": "442826138801692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/onEltuLHDv"
        },
        {
            "author_id": "397273439",
            "created_at": "2014-03-10T00:29:55.000Z",
            "id": "442819603119759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o no parque ;-)  #Me #PhotoOfTheDay @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/excNc93ZWW"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T00:20:11.000Z",
            "id": "442817154933477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/HoQjBlCJ8g"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-10T00:12:53.000Z",
            "id": "442815317169799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Q7tuDvzlYe"
        },
        {
            "author_id": "57403456",
            "created_at": "2014-03-10T00:10:32.000Z",
            "id": "442814726364753920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do jaragu\u00e1 \n#Natureza #vida #SP http://t.co/ZXHe8Ksw5i"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-03-09T23:23:29.000Z",
            "id": "442802887186722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/riJevQRFdH"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-09T23:18:05.000Z",
            "id": "442801528676814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos raios do sol saudando a quase chegada do outono. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Gmk6EDVdaP"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2014-03-09T23:14:14.000Z",
            "id": "442800557246676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou o outono. Magn\u00edfico entardecer de hoje. Do Alto do Imperador, no Parque Nacional da Tijuca,\u2026 http://t.co/w8v2PKXD8y"
        },
        {
            "author_id": "330326196",
            "created_at": "2014-03-09T23:13:43.000Z",
            "id": "442800428947103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s curtindo no parque. \u2014 at Parque Municipal - Barueri http://t.co/VpQBVmWAsB"
        },
        {
            "author_id": "47214927",
            "created_at": "2014-03-09T23:01:05.000Z",
            "id": "442797248830009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de turismo s\u00f3 nos faz bem... @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/GQJ5sOl1oS"
        },
        {
            "author_id": "946972176",
            "created_at": "2014-03-09T23:00:02.000Z",
            "id": "442796984391704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \nO Parque Nacional Serra da Capivara cont\u00e9m a maior quantidade de pinturas rupestres do mundo, alem... http://t.co/65fny8MD6N"
        },
        {
            "author_id": "2347316382",
            "created_at": "2014-03-09T22:58:58.000Z",
            "id": "442796715851399168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onew,vem pra Itatia,no Parque Nacional. Tem bastante mato aqui, al\u00e9m de ser belo o lugar. Te sirvo os mais variados pratos de frango meu bem"
        },
        {
            "author_id": "1336631149",
            "created_at": "2014-03-09T22:48:15.000Z",
            "id": "442794019828301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando aquele role com o dog \u270c\ufe0f\ud83d\udc36 @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/SMkbwk1tOh"
        },
        {
            "author_id": "320231921",
            "created_at": "2014-03-09T22:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442793766282608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 4 others http://t.co/F724RxgUvl"
        },
        {
            "author_id": "1268339018",
            "created_at": "2014-03-09T22:45:22.000Z",
            "id": "442793293504860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hoje #foi #assim @ parque Municipal http://t.co/BWGAAC9yHo"
        },
        {
            "author_id": "315535633",
            "created_at": "2014-03-09T22:43:41.000Z",
            "id": "442792870270222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oentem peguei \u00f4nibus com dois mlq da escola, hoj vi Luiz em frente ao parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2014-03-09T22:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "99557328",
                        "start": 122,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "442791662499016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o ambiental na zona de amortecimento do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/u9xKQfiSzE via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "306399729",
            "created_at": "2014-03-09T22:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442790795389972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 3 others http://t.co/CCrnnFoBhi"
        },
        {
            "author_id": "137431920",
            "created_at": "2014-03-09T22:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "442790736397107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/Dn08BWYvJf"
        },
        {
            "author_id": "848023928",
            "created_at": "2014-03-09T22:27:42.000Z",
            "id": "442788846594715649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eating pizza at Parque Municipal - Barueri http://t.co/zopU9FhWH8"
        },
        {
            "author_id": "51516109",
            "created_at": "2014-03-09T22:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "442787487426297857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset \ud83d\udcf7\ud83c\udf1d\ud83c\udf1a #brasilia #sunset #paz #brasil #coisalindadeDeus @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/CClu8WakFv"
        },
        {
            "author_id": "14170104",
            "created_at": "2014-03-09T22:13:46.000Z",
            "id": "442785340836028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Chegue antes das 16:30 para encontrar vaga, principalmente aos domi...\" @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia: http://t.co/v7aIhXaewY #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-03-09T22:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "442784289189801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 3 others http://t.co/Ic6efQ9G9d"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-03-09T21:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 44,
                        "username": "eduardadresch"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "442778564044541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @eduardadresch http://t.co/bre2x3M26d"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T21:44:55.000Z",
            "id": "442778082152157185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Htynom2sYk"
        },
        {
            "author_id": "132206248",
            "created_at": "2014-03-09T21:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "442777835435225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) w/ 2 others http://t.co/gg93LMCR9l"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T21:42:08.000Z",
            "id": "442777380071817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/kwTE2DAhA4"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-03-09T21:39:37.000Z",
            "id": "442776748623953920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalavrado - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/9YKihoBlC6"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53904126",
                        "start": 0,
                        "username": "miltontemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775836232781824",
            "in_reply_to_user_id": "53904126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miltontemer   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:34:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39591928",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelTemer"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775513439166464",
            "in_reply_to_user_id": "39591928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelTemer   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43799837",
                        "start": 14,
                        "username": "GeizeStella"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775320698306560",
            "in_reply_to_user_id": "1912425464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esteehalguem @GeizeStella   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "22104641",
                        "start": 12,
                        "username": "BiazinhaBenitez"
                    }
                ]
            },
            "id": "442775127722561536",
            "in_reply_to_user_id": "2299003741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ann_lynn_f @BiazinhaBenitez   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "558098053",
            "created_at": "2014-03-09T21:32:43.000Z",
            "id": "442775012391796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro\n\nPorta de entrada do Parque Nacional da Serra da Bocaina \u2013 maior\u2026 http://t.co/4oI0Choi24"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3029076251",
                        "start": 0,
                        "username": "BBBorboletinha"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "22104641",
                        "start": 16,
                        "username": "BiazinhaBenitez"
                    }
                ]
            },
            "id": "442774870339117056",
            "in_reply_to_user_id": "1721015341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBBorboletinha @BiazinhaBenitez   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA  INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T21:31:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442774727963455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "202626539",
            "created_at": "2014-03-09T21:26:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "442773386213994496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hey! It's a beautiful day ;) @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/RzL2zrFpyB"
        },
        {
            "author_id": "1342866150",
            "created_at": "2014-03-09T21:25:00.000Z",
            "id": "442773068142764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no Park com meu amigo Rafael  (Check-in: Parque Municipal Cascavel) http://t.co/prxrkEKsqM"
        },
        {
            "author_id": "142828605",
            "created_at": "2014-03-09T21:24:53.000Z",
            "id": "442773040452345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminh\u00e3o da Arte M\u00f3vel estacionou no Parque Municipal de Petropolis. http://t.co/CNGcW8Mpf9"
        },
        {
            "author_id": "53789230",
            "created_at": "2014-03-09T21:19:43.000Z",
            "id": "442771738749710339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de BLS/SBV - AM\u00c9RICAN SAFETY &amp; HEALTH\nData: 29/03/2014\nLocal: Parque Estadual do Graja\u00fa\nValor Promocional... http://t.co/6ElEWcevKa"
        },
        {
            "author_id": "14170104",
            "created_at": "2014-03-09T21:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "49315380",
                        "start": 51,
                        "username": "jeffbelmonte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "442767432378507264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lets run baby! (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia w/ @jeffbelmonte) http://t.co/9bG3stHkkK"
        },
        {
            "author_id": "2327123593",
            "created_at": "2014-03-09T20:58:04.000Z",
            "id": "442766291070640130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/zYjjz0CsrK"
        },
        {
            "author_id": "389214715",
            "created_at": "2014-03-09T20:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577176,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442765480659795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pagando meu vale @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/4kGq5upYHx"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-03-09T20:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "442765378989875200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#davifirmo #day #domingo #parquemunicipaldomjos\u00e9 #sun #like #life @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/itvh06Ygm8"
        },
        {
            "author_id": "35320706",
            "created_at": "2014-03-09T20:48:55.000Z",
            "id": "442763986589999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/k2gHB3j5iL Projeto de aventura: Trilha do Continuum (25 km), Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira."
        },
        {
            "author_id": "266661901",
            "created_at": "2014-03-09T20:24:07.000Z",
            "id": "442757748573630466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/5GVuVEXbWl"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T20:07:30.000Z",
            "id": "442753564616564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG\nLevando a vida para o nordeste, parte o S\u00e3o Francisco. http://t.co/ilyChFOSSk"
        },
        {
            "author_id": "264553181",
            "created_at": "2014-03-09T20:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74662894,
                        -28.14168146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "442752422633799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel http://t.co/L1rtB3ej7W"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:59:27.000Z",
            "id": "442751537878556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG\nSerra do Carv\u00e3o, vista da parte alta da Casca D'Anta. http://t.co/piBX1nGEQO"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:57:16.000Z",
            "id": "442750989708185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/XZCSDWrKbV"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:56:10.000Z",
            "id": "442750714121433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/P2tomXueNG"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-09T19:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "442749514353750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/WgbKrniqUC"
        },
        {
            "author_id": "251891566",
            "created_at": "2014-03-09T19:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "209846993",
                        "start": 55,
                        "username": "FelipeOlvr_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "442747643425751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ @elimdas @felipeolvr_ http://t.co/kHsreCBRVY"
        },
        {
            "author_id": "169277863",
            "created_at": "2014-03-09T19:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "442747090922639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/rZk2FJPMjl"
        },
        {
            "author_id": "2340980712",
            "created_at": "2014-03-09T19:38:28.000Z",
            "id": "442746259615789057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/nhZHunpj4J"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:33:11.000Z",
            "id": "442744929257680900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/9C4YASwNgx"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:31:20.000Z",
            "id": "442744461613756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/VSD8tiYfKg"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-03-09T19:31:02.000Z",
            "id": "442744386833903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso encontro de hoje no parque municipal!\nFoi tudo muito lindo, obrigada a todos que compareceram \u2665 \nFiquem... http://t.co/MBIzVs3H3H"
        },
        {
            "author_id": "103827957",
            "created_at": "2014-03-09T19:27:45.000Z",
            "id": "442743561373908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Visita\u00e7\u00e3o:\nParque Estadual de Itapu\u00e3\nHor\u00e1rio de Funcionamento:\nDe quartas a domingos, das 9h \u00e0s 18 horas.... http://t.co/ALtSKTCsi5"
        },
        {
            "author_id": "1649075942",
            "created_at": "2014-03-09T19:18:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "442741332491390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vis\u00e3o #Do #Momemto @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/aw0PyYCk0h"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:11:37.000Z",
            "id": "442739502457450496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Ry6WGBOJIu"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T19:09:03.000Z",
            "id": "442738857436381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/Mqy8aO1XoT"
        },
        {
            "author_id": "1532288515",
            "created_at": "2014-03-09T18:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442732745098547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 2 others http://t.co/njfMjVFVNR"
        },
        {
            "author_id": "367541965",
            "created_at": "2014-03-09T18:40:13.000Z",
            "id": "442731598841401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ia colar la no parque municipal, mas vai come\u00e7ar chover, ai nem rola"
        },
        {
            "author_id": "355521141",
            "created_at": "2014-03-09T18:37:12.000Z",
            "id": "442730840296935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Para Parque Municipal Milton Marinho de Morais  Camila Paula Nathy Juj\u00fa Jhow Gigi Beto Thi eo... http://t.co/br43y3rT9t"
        },
        {
            "author_id": "204924351",
            "created_at": "2014-03-09T18:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "442728197491539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) on @foursquare: http://t.co/lYyznLKJbm"
        },
        {
            "author_id": "1726908750",
            "created_at": "2014-03-09T18:15:10.000Z",
            "id": "442725296446242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/VLWv3swADS http://t.co/ypfY2WPikp post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T18:10:17.000Z",
            "id": "442724066168807424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG"
        },
        {
            "author_id": "162805002",
            "created_at": "2014-03-09T18:09:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "442723889312198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/2WXwNaBFwD"
        },
        {
            "author_id": "148781703",
            "created_at": "2014-03-09T18:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0831029,
                        0.0230941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "442723479209902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando pelo Jalap\u00e3o @ Parque Nacional do Jalap\u00e3o http://t.co/AcNlIAuoSG"
        },
        {
            "author_id": "1420679214",
            "created_at": "2014-03-09T18:07:07.000Z",
            "id": "442723270950150145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/jXPpOeD2qW"
        },
        {
            "author_id": "111676095",
            "created_at": "2014-03-09T18:00:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11135247,
                        -4.15479089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "442721508944007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#colours #nofilter #cear\u00e1 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8CjXcSN0oD"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-03-09T18:00:04.000Z",
            "id": "442721494557130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cro\u00e1cia \u00e9 um dos pa\u00edses mais lindos do mundo! Olha essa cachoeira em seu parque nacional dos lagos de Plivtice \\o/ http://t.co/BThBhpSYhR"
        },
        {
            "author_id": "58230583",
            "created_at": "2014-03-09T17:56:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02626935,
                        -20.3940313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "442720556564381698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/sHkuniy47j"
        },
        {
            "author_id": "988708506",
            "created_at": "2014-03-09T17:45:38.000Z",
            "id": "442717863460470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu... Agora completo hahaha\u270c\ufe0f @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/JdAjJ4vd9b"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-09T17:34:54.000Z",
            "id": "442715161548578817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/D0JuVcx1NU"
        },
        {
            "author_id": "462565846",
            "created_at": "2014-03-09T17:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "442714885026484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/Hb91BVaEeD"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2014-03-09T17:31:34.000Z",
            "id": "442714322914275329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro encontrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Agua Limpa, hoje pela manha. \r#cachorro #dog #bestanimal\u2026 http://t.co/1L1zymKD3B"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2014-03-09T17:28:51.000Z",
            "id": "442713639926398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda pouco conhecido, o Parque Municipal do C\u00f3rrego da Luz, em Casimiro de Abreu, ganhou no m\u00eas passado um novo... http://t.co/RCkhpJYV5N"
        },
        {
            "author_id": "189732374",
            "created_at": "2014-03-09T17:27:13.000Z",
            "id": "442713227437539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Pau ferro, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Agua Limpa. \rPau Ferro Tree. \r#natureza #nature #pauferro\u2026 http://t.co/ZXhjYR6p7h"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T17:18:13.000Z",
            "id": "442710964849225729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/2A8Y8Jp546"
        },
        {
            "author_id": "31472560",
            "created_at": "2014-03-09T17:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85171641,
                        -29.31328209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "442709516300582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/CEwK6cQ4u4"
        },
        {
            "author_id": "1064995500",
            "created_at": "2014-03-09T17:07:19.000Z",
            "id": "442708220277452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por um algu\u00e9m que fa\u00e7a trilha no parque nacional comigo &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "928137578",
            "created_at": "2014-03-09T17:01:27.000Z",
            "id": "442706744905850881",
            "in_reply_to_user_id": "1133996010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bih_stark kkkk n\u00e3o vai n\u00e3o kkk dpois a gnt vai pro parque municipal faz 3 anos que eu n\u00e3o vou la o.O"
        },
        {
            "author_id": "575868786",
            "created_at": "2014-03-09T16:55:55.000Z",
            "id": "442705349506637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encotro Hoje ta Rolando? :o :v \u2014 at ENCONTRO PARQUE MUNICIPAL ( \u00c9 HOJE) http://t.co/r2yv9snizM"
        },
        {
            "author_id": "460386619",
            "created_at": "2014-03-09T16:38:35.000Z",
            "id": "442700989129568258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pariu parque municipal #"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-09T16:30:02.000Z",
            "id": "442698839649034242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #Idea para #PyMES"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BlogEcologismo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BlogEcologismo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BlogEcologismo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapetinga, Brasil",
                "id": "8c62238c649dcbdb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquaritinga, Brasil",
                "id": "9342beb4211dac64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Grande, Brasil",
                "id": "b12761f1bc81281e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Vila Franca de Xira, Portugal",
                "id": "1fefad105170fb4e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taia\u00e7u, Brasil",
                "id": "eec9b37ee6f61248",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2252848064",
                "name": "filipe",
                "username": "matijis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547075982",
                "name": "ingrid",
                "username": "hellnnig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58669470",
                "name": "Pier Viagens",
                "username": "PierViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161137643",
                "name": "teresa isolda",
                "username": "TeresaIsolda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244979639",
                "name": "Mara Maravilhosa",
                "username": "Amanda_oliverG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428715746",
                "name": "Andr\u00e9 Dias",
                "username": "andrefisidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59357203",
                "name": "Daniel Teobaldo",
                "username": "daniteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167841366",
                "name": "GUIvanildo \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9a",
                "username": "guijermoacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42269993",
                "name": "LuMa Avilez",
                "username": "Lumalago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467499385",
                "name": "TerraSul Turismo",
                "username": "TerrasulPelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353661556",
                "name": "Luis Cano",
                "username": "srcano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198540232",
                "name": "Urna de Cristal",
                "username": "urnadecristal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565477601",
                "name": "AbsolutPortugal",
                "username": "absolutportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88573076",
                "name": "Saulo S. Lima",
                "username": "saulinbatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329508460",
                "name": "Xande Cientista",
                "username": "XandeCientista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312259367",
                "name": "FredericoAra\u00fajo",
                "username": "ar_frederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729959738",
                "name": "Ana Carol Rego",
                "username": "anacarol_rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77131600",
                "name": "Lauro Neto",
                "username": "Lauro_74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235685971",
                "name": "mikael",
                "username": "HPpottermore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285974786",
                "name": "Branca Esportes",
                "username": "BrancaEsportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323615991",
                "name": "ANTIGUIDADES",
                "username": "duzzivintage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177139658",
                "name": "\u677e\u4e95 \u6cc9 \u2764\ufe0f\ud83e\udd70",
                "username": "Vepk48981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148588516",
                "name": "Marcio Ferraz",
                "username": "marcioferraz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002763975",
                "name": "CPT-MG",
                "username": "CPTMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74493944",
                "name": "@ale.photographo",
                "username": "silalephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283590106",
                "name": "Marcelo Braga",
                "username": "macelodsbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193826896",
                "name": "Best Guide Portugal",
                "username": "bestguidePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118189642",
                "name": "Livia Pires",
                "username": "liviapires1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176878059",
                "name": "Julia",
                "username": "JuliaaStefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732935812",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "MaandySoouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435291280",
                "name": "Leituras",
                "username": "leitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869101526",
                "name": "Nonis Pimenta Tattoo",
                "username": "NonisPimentinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91015987",
                "name": "Cl\u00f3vis Tadeu",
                "username": "Clovis_Tadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9479272",
                "name": "Leonardo S. Freitas",
                "username": "leonardosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626039174",
                "name": "Uma Belezinha",
                "username": "uma_belezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137108726",
                "name": "mimesmozov unikesko daporratoda",
                "username": "xan_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58815966",
                "name": "LucianoLima",
                "username": "papofirme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144537602",
                "name": "acobou o braziu",
                "username": "semarrroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93472680",
                "name": "ARAGUAIA TURISMO",
                "username": "AraguaiaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379139010",
                "name": "Fernando Faria",
                "username": "fndfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132355362",
                "name": "Fernando Freire",
                "username": "fernadinhosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238791607",
                "name": "sol",
                "username": "HenzSophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400124942",
                "name": "Louren\u00e7o e Souza",
                "username": "LourencoeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333549683",
                "name": "Sele\u00e7\u00e3o Natural",
                "username": "selecao_natural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76966518",
                "name": "Mois\u00e9s Barbosa",
                "username": "moisescj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436659247",
                "name": "Recanto Cataratas",
                "username": "cataratasresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86342866",
                "name": "\u22f0\u00b7\u22f0 Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "claudiozeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57712499",
                "name": "Zema Ribeiro",
                "username": "zemaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189883966",
                "name": "M\u00e1rio Vomero",
                "username": "mariovomero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474848999",
                "name": "Emerson Daniel",
                "username": "_emersondaniel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246071962",
                "name": "Camila Prochnau",
                "username": "PsiMilaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271959036",
                "name": "RoutesMallorca",
                "username": "RoutesMallorca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142333709",
                "name": "Site Sortimentos",
                "username": "sitesortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27160860",
                "name": "Sortimentos",
                "username": "sortimentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287880135",
                "name": "fabiotdbdebh",
                "username": "fabiotdbdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60816617",
                "name": "Cedar Wright",
                "username": "cedarwright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175574287",
                "name": "ronaldo morais",
                "username": "R28Morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193759840",
                "name": "Melissa Vargas",
                "username": "melangelesvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529843128",
                "name": "Romeu Alves",
                "username": "Romeu_Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447729",
                "name": "\ue245Agno Santos",
                "username": "agnosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908304980",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o M\u00e3e",
                "username": "geracaomae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249798722",
                "name": "CostadoCondePara\u00edba",
                "username": "CostadoCondePB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322935954",
                "name": "FRANCISCO TIMBETA",
                "username": "CarlitoTIMBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1537495195",
                "name": "gardenia beta lab",
                "username": "gardenialima03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273670405",
                "name": "Viajar Gramado",
                "username": "VIAJARGRAMADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608035648",
                "name": "Niko",
                "username": "nikoclimb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13831312",
                "name": "Subsecretaria da Juventude",
                "username": "juventudesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253790817",
                "name": "Jorge Figueredo",
                "username": "Jorgeefigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48335824",
                "name": "Jornal Extra Alagoas",
                "username": "ExtraAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139522373",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leonnardof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124823857",
                "name": "Ismael Alexandre",
                "username": "ismaelalexandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36656592",
                "name": "Mel Borba aka Tia Mel",
                "username": "MelissaAgatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75009118",
                "name": "Alvorada FM",
                "username": "RadioAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58653880",
                "name": "Rafael Meirelles",
                "username": "rafmeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174000422",
                "name": "Armindo Albuquerque",
                "username": "advogaaando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313078135",
                "name": "Paulo Ricardo Sampaio",
                "username": "sampaiopaulo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487826347",
                "name": "Leandro S.(Beta Lab)",
                "username": "leandroperfects",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75647744",
                "name": "Grazielle Fernandes",
                "username": "gracygrazielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369573976",
                "name": "Lauren Sousa",
                "username": "LaurenSousa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137462129",
                "name": "Elaine Gon\u00e7alves",
                "username": "elaineg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296835250",
                "name": "Dr.Clevson Cunha",
                "username": "DrClevson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250943694",
                "name": "Laura Campos",
                "username": "laauracamposs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223313757",
                "name": "carregal",
                "username": "mariaacarregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170092316",
                "name": "Beija - Flor  \u2600",
                "username": "Coisas_Nath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158277424",
                "name": "Jenifer",
                "username": "_mourajeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345559775",
                "name": "Nat\u00e1lia Bento",
                "username": "natibento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17805480",
                "name": "paulolilja",
                "username": "paulolilja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35898945",
                "name": "Manoel  de Castro",
                "username": "manocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371646924",
                "name": "\u0410\u043d\u0434\u0440\u044e\u0445\u0430 \u0421\u043c\u0438\u0440\u043d\u043e\u0432",
                "username": "rdjornalrecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130322072",
                "name": "Lucas Correa \uf8ff",
                "username": "lucasc0rrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143837393",
                "name": "Geovani Flauzino",
                "username": "geovanizooi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570688591",
                "name": "Claudimar",
                "username": "ClaudimaSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904736918",
                "name": "Isa",
                "username": "_dorissb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892124810968539136",
                "name": "ut\u00e1uu du N\u00edcolas",
                "username": "NicolasTadeu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865406",
                "name": "TEREBUS",
                "username": "equipeterebus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536471277",
                "name": "PF M\u00eddia Digital",
                "username": "planetafolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46248486",
                "name": "Kamilla",
                "username": "KamillaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125822264",
                "name": "Marcelo Castro",
                "username": "MarceloCastroPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37441053",
                "name": "Heterodoxo ecol\u00f3gico radical",
                "username": "sabatinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116343744",
                "name": "Yessica Miranda",
                "username": "YessAMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1500250537",
                "name": "!ngrid",
                "username": "_diasingrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84955930",
                "name": "Priscila Ribeiro",
                "username": "prirodriguesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375809699",
                "name": "ONILDO WHESLEY",
                "username": "OnildoWhesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175953979",
                "name": "Tales Eduardo",
                "username": "taleseduardo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39784398",
                "name": "Eduardo Reis Rosa",
                "username": "edurrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54223926",
                "name": "Jornal Pequeno",
                "username": "jornalpequeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196169689",
                "name": "Renan SR Fernandes",
                "username": "ten_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610295900",
                "name": "Mariana",
                "username": "mary_cardoso12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442965622",
                "name": "Maria L\u00facia Carvalho",
                "username": "saudeintegranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69906375",
                "name": "Marcelo Tofani",
                "username": "marcelotofani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429473",
                "name": "\u03c0tecomartins",
                "username": "teco_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57387319",
                "name": "Toled\u00e3o",
                "username": "_jut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963352434",
                "name": "\u00cdtala Sales ",
                "username": "italasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120125637",
                "name": "Julinho Bittencourt",
                "username": "JotaBittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475777945",
                "name": "Atos lima /timbeta",
                "username": "Atosjosimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145309908",
                "name": "Jornal Cidade Leste",
                "username": "JCidadeLeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84945151",
                "name": "heeeeey!",
                "username": "pastelverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15637508",
                "name": "carenmello",
                "username": "carenmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106593991",
                "name": "Carbonica",
                "username": "bandacarbonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233780",
                "name": "Aldacir Oliboni",
                "username": "VereadorOliboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161776179",
                "name": "Francisco Z O Neto",
                "username": "fcoliverr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94609092",
                "name": "Mauro Mariani",
                "username": "MauroMariani15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166711050",
                "name": "PhysioCenter",
                "username": "physio_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000126039",
                "name": "Hedy Lamar",
                "username": "Hedyllmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182819643",
                "name": "Thiago \u03a9 Feitosa \u265e",
                "username": "Feitosa_Thiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633332",
                "name": "Laura kelyn",
                "username": "laurakelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723881013",
                "name": "Vanessa Alves",
                "username": "n3ssaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355189826",
                "name": "Biomedicina 2011.1",
                "username": "BioFASER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135227005",
                "name": "Eduardo J Azevedo",
                "username": "Du_Aze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290110073",
                "name": "Jornal Porto Alegre - RS",
                "username": "Sou_PortoAlegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192859051",
                "name": "Luana",
                "username": "pooxalub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115472960",
                "name": "Rodrigo Kandrik",
                "username": "RodrigoKANDRIK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1727435930",
                "name": "What do I travel for",
                "username": "WhatdITravelFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216822041",
                "name": "Brigitte",
                "username": "vickypompom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57469729",
                "name": "Bruno Gradim",
                "username": "BrunoGradim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47711847",
                "name": "Rubinho",
                "username": "rubinhonova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656054",
                "name": "ANDREA PERNAMBUCO CRUVINEL",
                "username": "AndreaPCruvinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59061767",
                "name": "Marina",
                "username": "condesa24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371388534",
                "name": "EWERTON S DO AMARAL",
                "username": "ewerton151084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330850207",
                "name": "Vinicius  Santana",
                "username": "Vinnybleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98716244",
                "name": "Gabriela Oliveira",
                "username": "gabbii_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170723813",
                "name": "Tiago  Bertol",
                "username": "TiagoBertol1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268815424",
                "name": "Koynonia",
                "username": "Koynonia_VO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154515064",
                "name": "Alessandro Panichi",
                "username": "a_panichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733757350",
                "name": "Railton Nascimento",
                "username": "railtonmagu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209610458",
                "name": "Peter J. Quill",
                "username": "PeterJQuill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221409453121118208",
                "name": "sam",
                "username": "sgtjamesbarnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341666979",
                "name": "Flavis",
                "username": "souzaa_anaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242993753",
                "name": "foradoescritorio",
                "username": "helainenascc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27042497",
                "name": "Bruno Pimentel",
                "username": "brunobxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165900351",
                "name": "bunny bunny",
                "username": "MissBunny1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638669476",
                "name": "Let\u00edcia S.",
                "username": "Leticcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192273496",
                "name": "deadpool pagodeiro",
                "username": "gabrielbelo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327218972",
                "name": "jdubbs",
                "username": "moniker_r5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532359",
                "name": "Jana",
                "username": "leocadiojana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110471158",
                "name": "Moreira Mendes 555",
                "username": "moreiramendes55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172864964",
                "name": "tia kiala",
                "username": "kilkix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363967667",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0fgno R\ud83c\udd70\ufe0fmos",
                "username": "magnopramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131808641",
                "name": "walison",
                "username": "walisonmix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388969767",
                "name": "adriano de  jesus",
                "username": "adrianozas236",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523501294",
                "name": "Renato Toniolo",
                "username": "renatotoniolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241143922",
                "name": "Kr\u00edcia Karol",
                "username": "_kricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36218208",
                "name": "Marina",
                "username": "marinaernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9045442",
                "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude9b\ud835\ude92 \ud835\ude83\ud835\ude9e\ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude9a\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\ude96 \u1d98\u1d52\u1d25\u1d52\u1d85 \ud83d\udea9",
                "username": "bras1Le1ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152373452",
                "name": "Jessica Alves",
                "username": "JehAlves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119468543",
                "name": "Paulista em 1\u00ba lugar",
                "username": "Paulista1lugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911940650",
                "name": "William C. Tim Beta",
                "username": "WilliamCharu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155073427",
                "name": "Felipe Cabello",
                "username": "Felbullacabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161452426",
                "name": "L\u00facio Marangon dos S",
                "username": "luciomarangon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880813158",
                "name": "Manu \u270c\ufe0f",
                "username": "manuelasouza_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658262331",
                "name": "TALKENEWS",
                "username": "TalkeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53752793",
                "name": "Misael Macedo",
                "username": "Misamacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405904583",
                "name": "Alfredo Savi",
                "username": "AlfredoSavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244819896",
                "name": "Timothy Gonzales",
                "username": "qiwupasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66560041",
                "name": "Ros\u00e2ngela Fialho",
                "username": "rosangelafialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136488704",
                "name": "Lukas Diniz",
                "username": "Lukasdinizbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33087471",
                "name": "Claudina Oliveira",
                "username": "Aurbana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257464041",
                "name": "@jorgetrindadetech",
                "username": "JorgeDzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227092056",
                "name": "Paulo Victor Mariano",
                "username": "VITINHO_MARIANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198248335",
                "name": "Grupo M9",
                "username": "m9esportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606415584",
                "name": "Kuryala Viagens",
                "username": "kuryala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115954",
                "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "DepJulioCesarPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2338382784",
                "name": "Georgiano Neto",
                "username": "Georgiano_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242384909",
                "name": "Ana Morais",
                "username": "AnaMoraisGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751978464",
                "name": "Psyduck in Tokyo \ud83d\uddfc",
                "username": "Leon_7CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357222572",
                "name": "Diogo Rios",
                "username": "Digorios2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209301405",
                "name": "jane jay",
                "username": "janejjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529104573",
                "name": "Gon\u00e7alves Cordeiro",
                "username": "Agencia_GC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23087109",
                "name": "Ambiente Ondas3",
                "username": "olima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36953170",
                "name": "La\u00eds Maciel",
                "username": "laismaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147066408",
                "name": "Pelao Rojete",
                "username": "gongeDP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170758913",
                "name": "Jos\u00e9 S S Almeida",
                "username": "jotaesses2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213101394",
                "name": "Jorge Dias",
                "username": "Joorgediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68011188",
                "name": "SStrapa",
                "username": "SStrapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30879767",
                "name": "A. Duarte \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "agripinoduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38959734",
                "name": "\u00c9rika \ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc51\u26a1\ufe0f",
                "username": "kasaldumbides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504627887",
                "name": "Simam Lagoa Peri",
                "username": "PeriSimam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841571471562498048",
                "name": "Telescope",
                "username": "telescopeapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473065932",
                "name": "Karina Teixeira",
                "username": "kkarinatab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173637903",
                "name": "Bianca",
                "username": "bianca_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630383444",
                "name": "Revela\u00e7\u00e3o Crist\u00e3",
                "username": "RevelacaoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35564203",
                "name": "Hanney Martins",
                "username": "hanneymmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098889854",
                "name": "Let's Atelier",
                "username": "LetsAtelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63820776",
                "name": "Viagem Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237012745",
                "name": "Cristiano Resende",
                "username": "cris_res",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78771962",
                "name": "Ana Rafaela",
                "username": "AnaRafaelaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58901146",
                "name": "Paulo Salle",
                "username": "paulosalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74315293",
                "name": "Joaquim Mattar",
                "username": "jo_mattar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89047184",
                "name": "Suely Faria",
                "username": "LilyfariaSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131405994",
                "name": "myrell flores",
                "username": "wairamoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283135751",
                "name": "peralta",
                "username": "Cpeeralta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156072238",
                "name": "Colombia, Pa\u00eds Unico",
                "username": "ColombiaPaisUni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535066232",
                "name": "Andorinha SA",
                "username": "AndorinhaSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335779",
                "name": "Lis Brag\u00e4",
                "username": "lisbragaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81812301",
                "name": "ALVARENGAmarques",
                "username": "ALMA___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44937816",
                "name": "Francielle Carolina",
                "username": "delcaast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069328468",
                "name": "Sergio Elizondo Mora",
                "username": "s_elizondo_mora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95402266",
                "name": "Raphael Costa",
                "username": "rapha7designer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106644748",
                "name": "jorge schueler",
                "username": "jorgeschueler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166852816",
                "name": "Eduardo Oliveira",
                "username": "ejsoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465172113",
                "name": "Trouxa",
                "username": "lorahchucky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848078101",
                "name": "Busca Carioca",
                "username": "BuscaCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64713162",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "alfredopiragibe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841838600",
                "name": "Eu curto Botucatu ",
                "username": "EucurtoBotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191223005",
                "name": "th\u00edf",
                "username": "thifany_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91936966",
                "name": "Rog\u00e9rio",
                "username": "R0GERlO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715045464",
                "name": "G\u00eanesis Cooperativa",
                "username": "Genesis_Coop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241412872",
                "name": "Bruna Senna",
                "username": "Brunaarthureder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197217183",
                "name": "T\u00falio Henrique",
                "username": "pereira_tulio14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226187109",
                "name": "Chavalzada",
                "username": "Chavalzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128649388",
                "name": "wanderson Roberto",
                "username": "wandersonrlc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986061",
                "name": "Sandra Guimar\u00e3es",
                "username": "sguimara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271157107",
                "name": "Gabriela Furquim",
                "username": "furquimgab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3055795661",
                "name": "mom\u00f4",
                "username": "moooniquedias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548535897",
                "name": "Andr\u00e9a Martins",
                "username": "andrea10martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78678259",
                "name": "Paula",
                "username": "Paula_Feliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26771590",
                "name": "Cleide Klock",
                "username": "CleKlock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396119259",
                "name": "brendinha",
                "username": "_brendaalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781703",
                "name": "Charles Sampaio",
                "username": "charlesampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311508707",
                "name": "Eduarda Teixeira",
                "username": "eduardat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364556675",
                "name": "Iguim",
                "username": "igorpena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862315244454072320",
                "name": "Rosalvo Wingester",
                "username": "wingester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59201951",
                "name": "Luciana Lima",
                "username": "lulima39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95915413",
                "name": "Claudio H. C. Fontes",
                "username": "claudiohcfontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321775642",
                "name": "Israel Frota",
                "username": "IsraelFrota_ce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397273439",
                "name": "jeferson stenio",
                "username": "JefersonSten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57403456",
                "name": "Wendele",
                "username": "wendele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330326196",
                "name": "Eloina Zannino",
                "username": "EloeSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47214927",
                "name": "Regina",
                "username": "adriregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946972176",
                "name": "Guidez",
                "username": "GuidezBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347316382",
                "name": "May | \ud83d\udcd6: sendo vagabunda",
                "username": "maraiafro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336631149",
                "name": "Lanes",
                "username": "matheusmlanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231921",
                "name": "Eve",
                "username": "__evelynsouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268339018",
                "name": "Laysa Tavares",
                "username": "TavaresLaysa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315535633",
                "name": "xulia",
                "username": "_xuliaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306399729",
                "name": "Ericlis_SS",
                "username": "UmCaraHumilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137431920",
                "name": "Coraline",
                "username": "carolinefamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848023928",
                "name": "FORNECE.COM",
                "username": "FERDISSANDROM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51516109",
                "name": "Fabio Oliveira",
                "username": "faoliveiraphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14170104",
                "name": "Paulo Beto Roberto",
                "username": "paulobeto77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132206248",
                "name": "Nilson Lehmen",
                "username": "NilsonLehmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53904126",
                "name": "Milton Temer",
                "username": "miltontemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43799837",
                "name": "@GeizeStella\ud83e\udd85",
                "username": "GeizeStella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22104641",
                "name": "Bianca Benitez",
                "username": "BiazinhaBenitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558098053",
                "name": "Tursan Turismo",
                "username": "TursanTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029076251",
                "name": "gabriela",
                "username": "BBBorboletinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202626539",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "SrtaGardner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342866150",
                "name": "Cleimisson Santana",
                "username": "cleimisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142828605",
                "name": "Ronaldo Oliveira",
                "username": "oraculomaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789230",
                "name": "Rodney Sena",
                "username": "rodneysena_xyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315380",
                "name": "Jefferson Belmonte",
                "username": "jeffbelmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327123593",
                "name": "Jessica Ferrari",
                "username": "ferrarijessie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389214715",
                "name": "j\u00f4",
                "username": "jordanalrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35320706",
                "name": "Filipe Al\u00e9ssio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19",
                "username": "filipaun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266661901",
                "name": "Bruno Gl\u00f3ria",
                "username": "brunobsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264553181",
                "name": "c\u00e1ssio",
                "username": "_cassioL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251891566",
                "name": "lau",
                "username": "luanaalinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209846993",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "FelipeOlvr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169277863",
                "name": "\ud83d\udca2",
                "username": "NathalieFuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340980712",
                "name": "Ana Figueiredo",
                "username": "anacvf25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103827957",
                "name": "Hostel Porto do Sol",
                "username": "hostelportodoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1649075942",
                "name": "Srt. Carmelita \u270c\u270c",
                "username": "jus_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532288515",
                "name": "C\u00edntia Peretti",
                "username": "PerettiCntia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367541965",
                "name": "maciel",
                "username": "jorgeemaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355521141",
                "name": "Francine Karina",
                "username": "francinekarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204924351",
                "name": "Raquel Santos",
                "username": "raquelfms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726908750",
                "name": "HashTag #Noticias",
                "username": "HashTagNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162805002",
                "name": "Paula",
                "username": "PaulaMJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111676095",
                "name": "Pedr\u00e3oliveira",
                "username": "poliveiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58230583",
                "name": "Blog Vivendo a Vida",
                "username": "tavaresgonalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988708506",
                "name": "Gabriele Medeiros",
                "username": "gabii_medeiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462565846",
                "name": "jeferson",
                "username": "jefersondaaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189732374",
                "name": "J\u00falio Souza",
                "username": "jcosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8442222",
                "name": "Claudinho Meng\u00e3o",
                "username": "claudinhostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31472560",
                "name": "\u1d1b\u1d00\u029f\u026a\u1d1b\u1d00",
                "username": "talitamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064995500",
                "name": "sereia",
                "username": "damaz0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928137578",
                "name": "Flavinha \ud83d\udc99\ud83e\udd8a",
                "username": "Flaviaalves_lim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575868786",
                "name": "OFC# Lucas Rodrigues",
                "username": "LucasCavalhiery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460386619",
                "name": "franciel",
                "username": "francil97",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "444513094212263937",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164f69la003021s6yjaokj9hswuil",
        "oldest_id": "442698839649034242",
        "result_count": 499
    }
}