{
    "data": [
        {
            "author_id": "298577789",
            "created_at": "2014-03-09T16:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442692991279726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 2 others http://t.co/QpyuTyMwqv"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-09T16:05:10.000Z",
            "id": "442692580967731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde Igers. Parque Municipal de BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/kjF43eHSo6"
        },
        {
            "author_id": "385690935",
            "created_at": "2014-03-09T15:59:36.000Z",
            "id": "442691178920955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei agr to parque municipal.. to afim de ir pra macacos logo."
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:51:06.000Z",
            "id": "442689038114234370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/xEI3tK9ZxL"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:50:06.000Z",
            "id": "442688788737699841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/qisMHUVct8"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:48:46.000Z",
            "id": "442688452497125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/YEifXymzFM"
        },
        {
            "author_id": "340739464",
            "created_at": "2014-03-09T15:39:44.000Z",
            "id": "442686179582832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O GABRIEL , OURO MINAS OU PARQUE MUNICIPAL? :3 '"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "207650849",
                        "start": 0,
                        "username": "poceanomare"
                    }
                ]
            },
            "id": "442683370959822848",
            "in_reply_to_user_id": "207650849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poceanomare   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-09T15:28:31.000Z",
            "id": "442683355016867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/1wcKrFwyXh"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "326215439",
                        "start": 0,
                        "username": "TusiLocutora"
                    }
                ]
            },
            "id": "442683274805379073",
            "in_reply_to_user_id": "326215439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TusiLocutora   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "600496826",
                        "start": 0,
                        "username": "tvbombinhas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "277441907",
                        "start": 13,
                        "username": "pref_bombinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "442683060900073472",
            "in_reply_to_user_id": "600496826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tvbombinhas @pref_bombinhas   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "906942200",
                        "start": 0,
                        "username": "Gzgozzi"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "52113811",
                        "start": 9,
                        "username": "zelmacoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "442682977034981376",
            "in_reply_to_user_id": "906942200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Gzgozzi @zelmacoelho   http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2014-03-09T15:26:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "442682938984247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2NphybBTkb A TUTELA AMBIENTAL CASADA COM INTERESSES HUMANOS a critica \u00e9 dever da inteligencia"
        },
        {
            "author_id": "106618838",
            "created_at": "2014-03-09T15:15:01.000Z",
            "id": "442679959102840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/ZbQ6DQ98pb http://t.co/aLHOcXXP6Z post @V_deViaje #tips"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-03-09T14:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442672878744793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nervosa, Nervosa, NERVOSA!!!! (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ 2 others) http://t.co/z9qanGsUj6"
        },
        {
            "author_id": "183771355",
            "created_at": "2014-03-09T14:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "442671936918024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doomiingaaaaoooo #rolezin #sol #sono @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5hAZNXNmHd"
        },
        {
            "author_id": "54703936",
            "created_at": "2014-03-09T14:15:01.000Z",
            "id": "442664857691643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Parque Nacional Nevado de Colima - http://t.co/LPSJPeuSLI http://t.co/HtD6OI8Rro post @V_deViaje #entrepreneur"
        },
        {
            "author_id": "68686446",
            "created_at": "2014-03-09T14:10:16.000Z",
            "id": "442663665045897217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltou a cesta de picnic @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/7dv88WJaSX"
        },
        {
            "author_id": "396955031",
            "created_at": "2014-03-09T13:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43367117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "442659454182776833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\ud83d\udeb4\ud83c\udfc1 (@ Floresta Nacional de Ipanema) http://t.co/yO7GIaChml"
        },
        {
            "author_id": "167965823",
            "created_at": "2014-03-09T13:48:29.000Z",
            "id": "442658182323007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \u00e9 F\u00e9rias @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/IpGGUKU7eD"
        },
        {
            "author_id": "566805222",
            "created_at": "2014-03-09T13:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.28058624,
                        -29.06374741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0efd06148153af0e"
            },
            "id": "442655389730234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Rodeio w/ @laraceolin https://t.co/Ui8f2NC90m"
        },
        {
            "author_id": "1633361803",
            "created_at": "2014-03-09T13:34:40.000Z",
            "id": "442654706436149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de rolezeiros no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "60700086",
            "created_at": "2014-03-09T13:30:37.000Z",
            "id": "442653686729555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom domingo para todos diretamente da Floresta Nacional Chugach (Alasca/E.U.A.). http://t.co/AxxEyYVxK3"
        },
        {
            "author_id": "192046318",
            "created_at": "2014-03-09T13:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "118253507",
                        "start": 0,
                        "username": "PC0101"
                    }
                ]
            },
            "id": "442647077215281153",
            "in_reply_to_user_id": "118253507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PC0101 Grata por socializar o artigo.No Brasil a \u00e1rea encontra-se em poder do agroneg\u00f3cio, muitas vezes em Reserva Extrativista (ilegal)."
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2014-03-09T12:57:46.000Z",
            "id": "442645417055240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora voltar! #10kesportes #routebike @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/fLstlIoftg"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2014-03-09T12:51:52.000Z",
            "id": "442643932468760576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parada de abastecimento. #routebike #10kesportes @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/dMoUNrf6Z5"
        },
        {
            "author_id": "64074206",
            "created_at": "2014-03-09T12:35:29.000Z",
            "id": "442639812672356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha da Regi\u00e3o - Governo estuda a expans\u00e3o do Parque Estadual do Aguape\u00ed http://t.co/Gsy1SdywsX"
        },
        {
            "author_id": "112199986",
            "created_at": "2014-03-09T12:10:16.000Z",
            "id": "442633466195505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia d domingo p todos!!!!#boracorrermuito @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/Cvd5e2qxfz"
        },
        {
            "author_id": "176264200",
            "created_at": "2014-03-09T12:08:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "442633054239338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adentrando o parque das Cataratas do Igua\u00e7u. Que expectativa! :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/DmHqYeZ20P"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-09T12:01:38.000Z",
            "id": "442631291469852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Refor\u00e7o a\u00e9reo na \u00c1frica p/ proteger animais: http://t.co/Rx7P6pKu3o Contra ca\u00e7a ilegal, Parque Nacional adota drones http://t.co/Ue0GuKnox8"
        },
        {
            "author_id": "282611259",
            "created_at": "2014-03-09T11:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93393993,
                        -19.91681048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "442626505496346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de sol, dia de fotos. Parque Municipal a\u00ed vou eu. (@ Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o) http://t.co/I0QwZUAu87"
        },
        {
            "author_id": "1881396986",
            "created_at": "2014-03-09T04:30:21.000Z",
            "id": "442517724934049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim: Ju\u00edza \u00e9 amea\u00e7ada de morte http://t.co/zK6f1R16lc"
        },
        {
            "author_id": "67590931",
            "created_at": "2014-03-09T03:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "442504391028113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As estrelas, a lua e talvez uma on\u00e7a ser\u00e3o nossa companhia nessa \"trip\" noturna! @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/jD4eE7Vase"
        },
        {
            "author_id": "340739464",
            "created_at": "2014-03-09T03:35:37.000Z",
            "id": "442503950453854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM VAI NO PARQUE MUNICIPAL #HOJE ?"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-03-09T03:31:05.000Z",
            "id": "442502806721679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM VAI NO ENCONTRO DO PARQUE MUNICIPAL HOJE ? :3"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-03-09T03:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "442498104420728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/d5Y9XiKRiI"
        },
        {
            "author_id": "2244450031",
            "created_at": "2014-03-09T03:10:51.000Z",
            "id": "442497717953372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/WUwoGf4hl1"
        },
        {
            "author_id": "129328597",
            "created_at": "2014-03-09T02:41:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "442490209624944640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de #skate @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/KpUebYtaZm"
        },
        {
            "author_id": "76227716",
            "created_at": "2014-03-09T02:23:27.000Z",
            "id": "442485789898063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre o Parque Nacional do Xingu. Recomendo assistir, eu particularmente conhe\u00e7o a regi\u00e3o que est\u00e1... http://t.co/M5QfrLUPZF"
        },
        {
            "author_id": "430967896",
            "created_at": "2014-03-09T02:23:06.000Z",
            "id": "442485699024261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de Campo - Caminhada ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/Xi1CPhT6LP Agora no blog! #9\u00basme14 #cidade"
        },
        {
            "author_id": "356990983",
            "created_at": "2014-03-09T02:01:34.000Z",
            "id": "442480280637427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37- O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas, com seus cerca de 185 mil hectares. Criado em 1939, foi... http://t.co/LsMmpqZnUZ"
        },
        {
            "author_id": "279761199",
            "created_at": "2014-03-09T00:34:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "718809662741733376",
                        "start": 53,
                        "username": "dudinhaquintana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442458352451604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @dudinhaquintana http://t.co/zT186XFZan"
        },
        {
            "author_id": "60832848",
            "created_at": "2014-03-09T00:14:47.000Z",
            "id": "442453408939655168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETI\u00c7\u00c3O | Transformar a \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, na Barra (RJ), em Parque Municipal: http://t.co/U3HTOkqCRp"
        },
        {
            "author_id": "979384070",
            "created_at": "2014-03-08T23:53:13.000Z",
            "id": "442447980420153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De quem esse jegue? @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/7cZjYDDmrS"
        },
        {
            "author_id": "68296564",
            "created_at": "2014-03-08T23:22:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "442440196995698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrida do final de semana #running #cuiaba #week #corrida #nikerunnging @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/KzbQXFgcec"
        },
        {
            "author_id": "68296564",
            "created_at": "2014-03-08T23:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "442439628843659265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma corrida b\u00e1sica hj no #parque de #cuiaba #running #corpolindo #corrida #4:69km @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/V6Dmuii0QV"
        },
        {
            "author_id": "373113367",
            "created_at": "2014-03-08T23:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442438615243980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/HVzRnjMMOC"
        },
        {
            "author_id": "64022462",
            "created_at": "2014-03-08T23:13:00.000Z",
            "id": "442437860906778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUTAQUEPARIU v\u00e3o privatizar o Parque Nacional de Ubajara"
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2014-03-08T22:48:08.000Z",
            "id": "442431601041870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional tem estrat\u00e9gia-Gomes da Silva:  http://t.co/GfFKljviOS"
        },
        {
            "author_id": "171523184",
            "created_at": "2014-03-08T22:35:53.000Z",
            "id": "442428520057540609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rodeio (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/2I6TsALAK1"
        },
        {
            "author_id": "61488481",
            "created_at": "2014-03-08T22:13:39.000Z",
            "id": "442422922108346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem 70% de obras conclu\u00eddas: Conforme a assessoria de comunica\u00e7\u00e3o da Prefeitura, o atraso na ... http://t.co/IY1vGHpO1H"
        },
        {
            "author_id": "115260709",
            "created_at": "2014-03-08T22:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "442422375439945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita beleza, maravilha divina... :) @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/Wh1303D0P4"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-03-08T22:00:06.000Z",
            "id": "442419515242987521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres del Paine, parque nacional do sul do Chile, situa-se entre a cordilheira dos Andes e a Patag\u00f4nia, perto da... http://t.co/jqvt8O2TSh"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-08T21:53:40.000Z",
            "id": "442417895872950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e Petr\u00f3polis | 21 \u00e0 23/03\n\nAl\u00e9m de muitas fotos no Parque vamos ainda... http://t.co/F7Va8RFSIY"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-03-08T21:52:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42600193,
                        -20.60302512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "442417634865610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Guarapari, ES) http://t.co/LeX6FBbCfQ"
        },
        {
            "author_id": "159283296",
            "created_at": "2014-03-08T21:39:41.000Z",
            "id": "442414376931590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Estadual do Prosa, em #CampoGrande, #MS. http://t.co/1Iggd8YFJE"
        },
        {
            "author_id": "159283296",
            "created_at": "2014-03-08T21:36:53.000Z",
            "id": "442413671156039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imenso Jatob\u00e1 avistado na Trilha do Parque Estadual do Prosa, em #CampoGrande, #MS. - Muito lindo!\u2026 http://t.co/HpHyc5OeA0"
        },
        {
            "author_id": "15208165",
            "created_at": "2014-03-08T21:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64534205,
                        -26.92405279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "442412122740649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/VXgHSifEE5"
        },
        {
            "author_id": "626631572",
            "created_at": "2014-03-08T21:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.9510368,
                        -8.2832534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "81184bffde6b6099"
            },
            "id": "442410929847013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natal est\u00e1 chegando, o que amigos e criatividade n\u00e3o faz. \\o/ @ Parque Municipal das Rendeiras http://t.co/KGdyNx8vh2"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T21:24:27.000Z",
            "id": "442410541282504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#para\u00edso @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/rpUxDFwhQQ"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T21:17:16.000Z",
            "id": "442408733281234944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo original que representa o Parque. #capivara @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/jCdTyjsbWQ"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2014-03-08T21:01:29.000Z",
            "id": "442404762949283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 18h30, conhe\u00e7a o Parque Estadual Intervales, em Parques SP. Fique ligado! #EuViNoNatGeo http://t.co/sYQrIo1DJl"
        },
        {
            "author_id": "319869193",
            "created_at": "2014-03-08T20:58:25.000Z",
            "id": "442403989137915904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7OIS MARANHENSES...\nUm dos lugares mais lindos do mundo.\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9\numa... http://t.co/4rWpeLcbrc"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:58:08.000Z",
            "id": "442403919948709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "flash @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/fu88sb8lUP"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:54:01.000Z",
            "id": "442402882105921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o de Pinturas. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/HAjCfP250R"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:39:34.000Z",
            "id": "442399246307057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o de Pinturas. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/aUZdVLh0GA"
        },
        {
            "author_id": "571085893",
            "created_at": "2014-03-08T20:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "442398176080064513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um est\u00edmulo a mais nos m\u00fasculos!\nComo eu amo isso!\nBoaa tardee meu povo! @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/i3w0MN5uwm"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:29:53.000Z",
            "id": "442396810385305600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tantas belezas que fica dif\u00edcil de escolher uma. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/e4bRTXPCe3"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:17:10.000Z",
            "id": "442393608788770816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83c\udf35 @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/I1GWk0UEQV"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2014-03-08T20:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "442392040710868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o final de tarde com Carlos Eduardo. \u2014 com Nice, Alex, Daiane, Sandra (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/7MVnwekWaF"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:09:49.000Z",
            "id": "442391758060941314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pit stop @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/dj0zLmfBhi"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T20:01:22.000Z",
            "id": "442389634891669504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Tia \u00e9 nota 10! elizabetheustorgio @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/e2aY4sSv7r"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-08T19:56:47.000Z",
            "id": "442388481105354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que muitos dos roxinhos soltos em Setembro de 2012 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias moravam no... http://t.co/qbWBX4JHxI"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-03-08T19:56:20.000Z",
            "id": "442388367833968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que muitos dos roxinhos soltos em Setembro de 2012 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias moravam no... http://t.co/C7ooqjyNJn"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:54:16.000Z",
            "id": "442387847132499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pausa pra poder chegar ao topo. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/uuRGIL3yrC"
        },
        {
            "author_id": "313078135",
            "created_at": "2014-03-08T19:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "442387089536344064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/inLY8NfPqt"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:48:17.000Z",
            "id": "442386341691932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/Vw0VIbIKAX"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:41:22.000Z",
            "id": "442384602393751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia. @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/DMNrOFLCFG"
        },
        {
            "author_id": "73435826",
            "created_at": "2014-03-08T19:39:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0706901,
                        -15.6194373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "442384043158818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuveiro. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Wk6h2nP4WW"
        },
        {
            "author_id": "91664616",
            "created_at": "2014-03-08T19:31:05.000Z",
            "id": "442382011760922624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/1KnT9iLEqb"
        },
        {
            "author_id": "613715358",
            "created_at": "2014-03-08T19:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "442380357275754497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com o amor! (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/2Lgpt4YISw"
        },
        {
            "author_id": "67590931",
            "created_at": "2014-03-08T19:11:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.31268883,
                        -22.51921715
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "442377191385759745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim que nossa vida ganha os melhores cap\u00edtulos! @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/WPrSglP0qe"
        },
        {
            "author_id": "306394830",
            "created_at": "2014-03-08T18:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "442364276343574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo)) http://t.co/CFxgOx7eA7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-03-08T18:17:39.000Z",
            "id": "442363532231704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hV7y5HLVmj"
        },
        {
            "author_id": "1618872006",
            "created_at": "2014-03-08T18:17:31.000Z",
            "id": "442363500057612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/RUi2O2owWv"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2014-03-08T18:04:15.000Z",
            "id": "442360160422350849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil reabre no domingo com atra\u00e7\u00f5es \u00e0 comunidade em http://t.co/EtsOMA5AtS"
        },
        {
            "author_id": "226011962",
            "created_at": "2014-03-08T17:42:25.000Z",
            "id": "442354666027122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Hortob\u00e1gy (Hungria) foi considerado o 6\u00ba mais bonito do mundo :) \nFonte:... http://t.co/yMJdOCO0Mj"
        },
        {
            "author_id": "508899324",
            "created_at": "2014-03-08T17:42:05.000Z",
            "id": "442354581092462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/xJr1CkGlEc"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2014-03-08T17:12:51.000Z",
            "id": "442347223154577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins far\u00e1 troca de experi\u00eancias com Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/qU1V82RlDd"
        },
        {
            "author_id": "1114681363",
            "created_at": "2014-03-08T17:05:19.000Z",
            "id": "442345327408852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica de Araras http://t.co/5JGuAktU8Y"
        },
        {
            "author_id": "480688786",
            "created_at": "2014-03-08T16:57:58.000Z",
            "id": "442343480099348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte, e... http://t.co/NrsxGSeRoZ"
        },
        {
            "author_id": "480688786",
            "created_at": "2014-03-08T16:57:03.000Z",
            "id": "442343250284654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte, e... http://t.co/9BVpgEPeij"
        },
        {
            "author_id": "37963245",
            "created_at": "2014-03-08T16:51:06.000Z",
            "id": "442341751999954944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana a todos \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/4LhlFueGwl"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-03-08T16:45:46.000Z",
            "id": "442340410396909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem atra\u00eddo praticantes do slackline http://t.co/Q3B6NdSWGO"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2014-03-08T16:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "442339585721630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/HMJOZRfW6A"
        },
        {
            "author_id": "159551856",
            "created_at": "2014-03-08T15:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442325762595909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representando a equipe no campo de rodeio. Bjs. #friends #loveu #semmilites @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/cKsAQdsRH1"
        },
        {
            "author_id": "2302823972",
            "created_at": "2014-03-08T15:43:14.000Z",
            "id": "442324672756350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaje a Namibia....http://t.co/wZgdGCYauj #cultura #ca\u00f1on #Parque #Nacional #r\u00edos #rocas #paisajes #viajar #fotograf\u00eda"
        },
        {
            "author_id": "76139291",
            "created_at": "2014-03-08T15:17:41.000Z",
            "id": "442318243064475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o privatizar o parque Nacional de Ubajara .................................................."
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-03-08T15:14:43.000Z",
            "id": "442317494494445570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camila Lucio em plena atividade!!!!\n\nBi\u00f3loga da Fiocruz, fazendo pesquisa na Reserva biol\u00f3gica da Praia do Sul -... http://t.co/Wfypw2mi3B"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2014-03-08T15:04:49.000Z",
            "id": "442315002603925504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia\n\nhttp://t.co/GyTGQUJ6LF http://t.co/JVEwLFGrtm"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2014-03-08T14:48:08.000Z",
            "id": "442310805275414529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara ser\u00e1 privatizado. Veja os detalhes \nhttp://t.co/w3K6I3SgbT"
        },
        {
            "author_id": "76387851",
            "created_at": "2014-03-08T14:42:03.000Z",
            "id": "442309274023510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 9/3 - Domingo em Itapu\u00e3: Do outro lado do buraco \u00e0s 10h no Parque Estadual, praia das Pombas e 16h na Vila de Itapu\u00e3. Ver\u00e3o Numa Boa."
        },
        {
            "author_id": "14547307",
            "created_at": "2014-03-08T14:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "442304425026408448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/shftbt0BLA"
        },
        {
            "author_id": "53752793",
            "created_at": "2014-03-08T14:18:33.000Z",
            "id": "442303362936340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor q passear com meu filho! \u2014 at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/BmqXXnNJgj"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-08T14:00:06.000Z",
            "id": "442298718193455104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/IIg78lBQS2"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-03-08T13:42:56.000Z",
            "id": "442294395669590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara ser\u00e1 privatizado. Veja os detalhes: http://t.co/7LwnGrWX0Z"
        },
        {
            "author_id": "16927373",
            "created_at": "2014-03-08T13:35:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "442292464834314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia das Mulheres, meninas! Na foto, a mais linda do mundo! \u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Serra do\u2026 http://t.co/A99AvHsVHV"
        },
        {
            "author_id": "255639042",
            "created_at": "2014-03-08T13:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1344484381",
                        "start": 0,
                        "username": "hollebatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "442291916244545536",
            "in_reply_to_user_id": "1344484381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@hollebatch eei gaaato , ow te vi outro dia no parque municipal , mas vc tava ocupado euheuheuhuehe &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "305996109",
            "created_at": "2014-03-08T13:23:59.000Z",
            "id": "442289630000742400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria\n\nEm 1988, grande parte do arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha tornou-se Parque Nacional ap\u00f3s expedi\u00e7\u00e3o do... http://t.co/JFI9BV7HSd"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-08T13:06:48.000Z",
            "id": "442285303332876288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Fvak2XdkHR"
        },
        {
            "author_id": "47081364",
            "created_at": "2014-03-08T13:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.49120837,
                        -16.6658046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "442283750798659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de 4 km de leve (@ Parque Municipal de Trindade) http://t.co/Nb8sP9V5TR"
        },
        {
            "author_id": "68476794",
            "created_at": "2014-03-08T12:55:19.000Z",
            "id": "442282414770241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite os pre\u00e7os da BOMTUR e conhe\u00e7a o Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, inaugurado no final de 2013 em #S\u00e3oPaulo"
        },
        {
            "author_id": "300488077",
            "created_at": "2014-03-08T12:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "861814726380068864",
                        "start": 113,
                        "username": "nationalimages"
                    }
                ]
            },
            "id": "442281467679617024",
            "in_reply_to_user_id": "1879659270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#Pampaneira #Granada (Parque Nacional #SierraNevada /Conjunto Hist\u00f3rico BarrancoPoqueira) http://t.co/dpuealS4kx @NationalImages #alpujarra"
        },
        {
            "author_id": "1385761680",
            "created_at": "2014-03-08T12:16:25.000Z",
            "id": "442272623217868800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #C\u00e1ceres http://t.co/lNRSE3A7PH"
        },
        {
            "author_id": "194136695",
            "created_at": "2014-03-08T11:11:26.000Z",
            "id": "442256271299710978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de mergulho AMANH\u00c3 (Domingo) p/ o Parque Estadual Marinho ( N\u00edvel Avan\u00e7ado).. Vagas LIMITADAS! Reserve j\u00e1 a sua.. ;)"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2014-03-08T11:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "55942232",
                        "start": 74,
                        "username": "jgutomachado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "442253586433843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Treino \u00e9 Treino (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @jgutomachado) http://t.co/H0Nrvusx1c"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2014-03-08T11:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "442253441042509825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva? Frio? Bora pra subidaaaaaa...... (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/bhtjNabqU1"
        },
        {
            "author_id": "113348838",
            "created_at": "2014-03-08T10:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.66932361,
                        -20.77377072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "246e1d0ed5e0ff7e"
            },
            "id": "442243990302523393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certo ? ....saudadess! @ Parque Estadual Cachoeira Da Fuma\u00e7a http://t.co/3nRudj6PPs"
        },
        {
            "author_id": "455894900",
            "created_at": "2014-03-08T10:11:33.000Z",
            "id": "442241200251486208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoy toca relax por el parque nacional Pereda-ger\u00eas en Portugal #naturaleza #monta\u00f1a http://t.co/jQ8qv7Kt0D"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-03-08T09:17:20.000Z",
            "id": "442227555148374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/79cxHWK8EJ"
        },
        {
            "author_id": "246438501",
            "created_at": "2014-03-08T05:09:18.000Z",
            "id": "442165135902507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/qio4W9aaiO"
        },
        {
            "author_id": "45021278",
            "created_at": "2014-03-08T04:17:17.000Z",
            "id": "442152046087921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Rio do Pipo no Parque Nacional do Ushuaia #ushuaia #brasileirosemushuaia #southtour\u2026 http://t.co/TgAH0m0sNJ"
        },
        {
            "author_id": "137055033",
            "created_at": "2014-03-08T04:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95604157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442148487367786496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 9 others http://t.co/qFly4VmvKs"
        },
        {
            "author_id": "137055033",
            "created_at": "2014-03-08T03:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95585227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442147339671986177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 8 others http://t.co/arQUXItVTl"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-03-08T03:07:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "442134417591787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minhas gatinhassss @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/NwYhAhvrGd"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-03-08T02:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "179270296",
                        "start": 44,
                        "username": "_diegomayer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "442124706951733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @_diegomayer http://t.co/tVvUA7kRQ7"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2014-03-08T02:28:31.000Z",
            "id": "442124675070828545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocantins far\u00e1 troca de experi\u00eancias com Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/tv970Tms5S"
        },
        {
            "author_id": "384488520",
            "created_at": "2014-03-08T02:28:00.000Z",
            "id": "442124546523795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, indico, saiba mais no Blog http://t.co/U4T1ohOSvh http://t.co/6eyUopdloa"
        },
        {
            "author_id": "271157107",
            "created_at": "2014-03-08T02:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "78007424",
                        "start": 53,
                        "username": "soul_sexyshop"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95585227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442119059300450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @soul_sexyshop http://t.co/QCRvc5TO1O"
        },
        {
            "author_id": "331304729",
            "created_at": "2014-03-08T02:03:15.000Z",
            "id": "442118317361201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Betary - Com uma \u00e1rea de aproximadamente 60 hectares, a Reserva Betary \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/xPxqK17lFH"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-08T01:59:52.000Z",
            "id": "442117466437988352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/uf7oIatxY6"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-03-08T01:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95585227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442115203778756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 7 others http://t.co/J8QF2l0A65"
        },
        {
            "author_id": "279761199",
            "created_at": "2014-03-08T01:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60577177,
                        -29.95585227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442113367009136641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 6 others http://t.co/3v9lzBDxYn"
        },
        {
            "author_id": "1470683640",
            "created_at": "2014-03-08T01:29:38.000Z",
            "id": "442109856208936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disse q me viu no parque municipal no encontro do tito kkkkkkkkkkkk eu mere\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-03-08T01:26:45.000Z",
            "id": "442109131722207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia http://t.co/fLsF9A5vyg"
        },
        {
            "author_id": "1536458078",
            "created_at": "2014-03-08T01:20:04.000Z",
            "id": "442107450536513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/SogOJ8trHP"
        },
        {
            "author_id": "389214715",
            "created_at": "2014-03-08T00:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "442091061847277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 2 others http://t.co/rLDPcVgQgQ"
        },
        {
            "author_id": "59201951",
            "created_at": "2014-03-08T00:02:34.000Z",
            "id": "442087946855145472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavilh\u00e3o do Parque Nacional da Festa da Uva. Caxias do Sul. http://t.co/EAQdQKyuMf"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-07T23:54:03.000Z",
            "id": "442085801350799360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/BGLdUJ8E8W"
        },
        {
            "author_id": "363640739",
            "created_at": "2014-03-07T23:15:27.000Z",
            "id": "442076089218007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/K4SPs1LqgX"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2014-03-07T23:05:06.000Z",
            "id": "442073482017648640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: O exuberante Parque Natural Municipal Bosque da Barra  filmado por drone http://t.co/76TjQfFz9G"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2014-03-07T23:02:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "442072822962483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha de leve .... @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/oCbV18FX5d"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-07T22:58:22.000Z",
            "id": "442071789519110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA-MG http://t.co/C9Ghc0nRzW"
        },
        {
            "author_id": "282137502",
            "created_at": "2014-03-07T22:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "442069269443260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com as nega @ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) http://t.co/2TjWqGdHEU"
        },
        {
            "author_id": "64822345",
            "created_at": "2014-03-07T22:28:57.000Z",
            "id": "442064388019601409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera se liga!!! Domingo tem Banda Azul no Parque Municipal as 10 da manh\u00e3 !!! Bora l\u00e1, ok? http://t.co/JzC94ZS93Z"
        },
        {
            "author_id": "56510998",
            "created_at": "2014-03-07T22:24:53.000Z",
            "id": "442063360775835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz http://t.co/4N5y38OYul"
        },
        {
            "author_id": "60711268",
            "created_at": "2014-03-07T22:24:46.000Z",
            "id": "442063332166467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14, 15, e 16 de mar\u00e7o tem passarinhada no Parque Estadual Intervales http://t.co/8T8IVhGV94"
        },
        {
            "author_id": "1584278647",
            "created_at": "2014-03-07T22:18:41.000Z",
            "id": "442061804551024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0Ra0iNxQWp"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2014-03-07T22:10:51.000Z",
            "id": "442059832716058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos visitam Parque Estadual Serra do Mar N\u00facleo Caraguatatuba http://t.co/3VdhyKxiOS http://t.co/2LxGPqM3J9"
        },
        {
            "author_id": "971745320",
            "created_at": "2014-03-07T22:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5477925,
                        -32.54638745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "442057878275633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/VuWMJLylyv"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-03-07T21:57:58.000Z",
            "id": "442056587528900609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada na C\u00e2mara, reabertura de via que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u ao lado das Cataratas gera protestos de ambientalistas"
        },
        {
            "author_id": "72964258",
            "created_at": "2014-03-07T21:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7966373,
                        -21.20940424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "442053905065984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/YR4RR7iIO5"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-03-07T21:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "20433046",
                        "start": 85,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "442049740784418818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada  em Rond\u00f4nia (via @PortalAmazonia) http://t.co/8RM55YnQjs #Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-03-07T21:02:01.000Z",
            "id": "442042510618017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CANASTRA-MG http://t.co/T6nyZTqzbP"
        },
        {
            "author_id": "82111332",
            "created_at": "2014-03-07T20:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "442040386396385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muuuito bom esse lugar! \ud83d\udc12\ud83c\udf32\ud83c\udf0a\ud83d\udea3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/TGMsy73WsE"
        },
        {
            "author_id": "724551276",
            "created_at": "2014-03-07T20:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "442039494033022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Maranatha2014  Foi muiito bom .. amei ter conhecido voc\u00eas .. (: .. @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/ypQNaIYjOu"
        },
        {
            "author_id": "338663668",
            "created_at": "2014-03-07T20:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35712131,
                        -29.48936748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "442038255006261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/iYSxK1FfKz"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2014-03-07T20:43:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "114810867",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoCaverna"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19601846,
                        -30.01888842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "442037931189223424",
            "in_reply_to_user_id": "114810867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoCaverna Mas \u00e9 um parque nacional cheio de regras. Yosemite e Grand Canyon tem acessos f\u00e1ceis e n\u00e3o perderam a beleza."
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-03-07T20:38:23.000Z",
            "id": "442036561727991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DA MULHER: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da #bi\u00f3loga que h\u00e1 mais de 20 anos se dedica \u00e0 prote\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/2xn1eXKUt4"
        },
        {
            "author_id": "14974200",
            "created_at": "2014-03-07T20:32:40.000Z",
            "id": "442035120514809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati Diva, posando pra foto no corrim\u00e3o do Parque Nacional. http://t.co/fS8kme0Dfx"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2014-03-07T20:29:59.000Z",
            "id": "442034446137446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF esclarece proibi\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 abertura da estrada no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim http://t.co/nH6dy3nooH"
        },
        {
            "author_id": "144270677",
            "created_at": "2014-03-07T20:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "22706754",
                        "start": 51,
                        "username": "CamilaMachado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.49346448,
                        -23.26748922
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ad1945d0ab02587"
            },
            "id": "442031990628708352",
            "in_reply_to_user_id": "22706754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) \u201c@CamilaMachado: @crispbettini xiii....vai pra onde ?\u201d"
        },
        {
            "author_id": "83916401",
            "created_at": "2014-03-07T20:19:31.000Z",
            "id": "442031814513668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geografia do Acre:\nSobrevoando a Hil\u00e9ia Acreana por sobre a Reserva Extrativista Chico Mendes e ao fundo a cidade de Xapuri."
        },
        {
            "author_id": "149647376",
            "created_at": "2014-03-07T20:16:43.000Z",
            "id": "442031109153767424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iporanga Capital Das Cavernas \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/Kju4QTSh0P"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2014-03-07T20:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19603538,
                        -30.01875763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "442028996868730880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Compet\u00eancias das estradas de acesso ao parque nacional s\u00e3o do Estado e Munic\u00edpio. E v\u00e3o gastar 30 mi com tempor\u00e1rias (15 dias). #turismo"
        },
        {
            "author_id": "19545699",
            "created_at": "2014-03-07T19:59:17.000Z",
            "id": "442026721970520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas + Workshop Online de Edi\u00e7\u00e3o de Imagens!\n\n1. Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e... http://t.co/VZw6ZXzKXh"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-03-07T19:52:36.000Z",
            "id": "442025041224421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVES DO PARQUE: PITIGUARI \nConsiderado um p\u00e1ssaro agressivo, ele pode ser observado em todo Parque Nacional da... http://t.co/3hO3PzoObb"
        },
        {
            "author_id": "33669134",
            "created_at": "2014-03-07T19:45:39.000Z",
            "id": "442023292359421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho um m\u00e8s aqui.. vou pra Savassi amanh\u00e3, parque municipal domingo e vou fazer tudo pra num me arrepender depois de ir"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2014-03-07T19:41:07.000Z",
            "id": "442022148727898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min.Barroso suspende liminar de J.Barbosa e libera \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria em Natal http://t.co/wWmSyTRf9n"
        },
        {
            "author_id": "178547045",
            "created_at": "2014-03-07T19:34:19.000Z",
            "id": "442020436432654336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda. Precisa? @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/wti2ytwznJ"
        },
        {
            "author_id": "133292962",
            "created_at": "2014-03-07T19:29:38.000Z",
            "id": "442019258458177536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM encontra refinaria de drogas no Parque Nacional do Itatiaia(RJ). Coitado nem o parque escapou."
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-03-07T19:13:15.000Z",
            "id": "442015135293382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um verdadeiro para\u00edso ecol\u00f3gico, um raro fen\u00f4meno geol\u00f3gico, formado... http://t.co/18DqdjJ4kZ"
        },
        {
            "author_id": "39979424",
            "created_at": "2014-03-07T19:07:23.000Z",
            "id": "442013658420637696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cata tempo bom. Chove chuva. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/baYueyCuij"
        },
        {
            "author_id": "39979424",
            "created_at": "2014-03-07T19:04:21.000Z",
            "id": "442012898639241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira sele\u00e7\u00e3o Atleticana. #Galo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/9vyTf04Wtf"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010046495735809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/19LASoYrIG"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010045673635841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/fkxqA0IgdK"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010044784472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/57SfNic1UN"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2014-03-07T18:53:01.000Z",
            "id": "442010043823972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Trilha do Rio do Boi no Aparados da Serra - http://t.co/W9LSvyqJX8"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2014-03-07T18:43:51.000Z",
            "id": "442007739146199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BGu8416Iht"
        },
        {
            "author_id": "2162940913",
            "created_at": "2014-03-07T18:35:52.000Z",
            "id": "442005727008550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga foi selecionado como espa\u00e7o exibidor para a 5\u00aa mostra do circuito tela verde para fomento da educa\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "60604942",
            "created_at": "2014-03-07T18:29:08.000Z",
            "id": "442004033167843329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do bairro Cruzeiro \u00e9 revitalizado | Sou BH #soubh http://t.co/AOahKu0xpy"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-03-07T18:18:33.000Z",
            "id": "442001373094486016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/Ym5kQBjDnL"
        },
        {
            "author_id": "36449971",
            "created_at": "2014-03-07T18:15:44.000Z",
            "id": "442000661061050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 tem trilhas que levam ao pico e ao mirante, onde se tem uma vista privilegiada. Veja:\u00a0http://t.co/s83ynT8ZYw."
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-03-07T18:03:59.000Z",
            "id": "441997707255615488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no sul do Estado, abre s\u00e9rie da National Geographic e voc\u00ea ter\u00e1 a oportunidade... http://t.co/JbAg0fudac"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-03-07T18:01:20.000Z",
            "id": "441997038260338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Refor\u00e7o a\u00e9reo na \u00c1frica p/ proteger animais: http://t.co/Rx7P6pKu3o Contra ca\u00e7a ilegal, Parque Nacional adota drones http://t.co/uIDcYwOa1p"
        },
        {
            "author_id": "926051040",
            "created_at": "2014-03-07T17:50:36.000Z",
            "id": "441994336805593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto \u00e9 de uma campanha curiosa e diferente sobre a doa\u00e7\u00e3o de org\u00e3os, montada no Parque municipal do Tatuap\u00e9.... http://t.co/Y7DK6ieHqj"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-07T17:29:15.000Z",
            "id": "441988963285221377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/ELI0eSJHP9"
        },
        {
            "author_id": "309845585",
            "created_at": "2014-03-07T17:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "441987373459857408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou dono dos meus amores, s\u00f3 tu \u00e9s dona de mim ... @ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas http://t.co/GLnRnsktuM"
        },
        {
            "author_id": "1223078970",
            "created_at": "2014-03-07T17:12:46.000Z",
            "id": "441984816809254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante 10 meses foram capturadas imagens do Parque Nacional de Yosemite. O resultado \u00e9 IMPRESSIONANTE :)... http://t.co/qdPJBbCyak"
        },
        {
            "author_id": "2263237760",
            "created_at": "2014-03-07T16:23:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "441972392236441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/H9jgsgnCcF"
        },
        {
            "author_id": "64801711",
            "created_at": "2014-03-07T16:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 51,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "441971209375596544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comida deliciosa !! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/TXWBn1LjDt"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2014-03-07T16:00:45.000Z",
            "id": "441966692843786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do bairro Cruzeiro \u00e9 revitalizado. Saiba mais, no Sou BH Not\u00edcias: http://t.co/A1a8TTLV7j"
        },
        {
            "author_id": "48713302",
            "created_at": "2014-03-07T15:56:21.000Z",
            "id": "441965584054366208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional\u00a0(RD) http://t.co/2kDiKrspHH"
        },
        {
            "author_id": "1597483160",
            "created_at": "2014-03-07T15:56:19.000Z",
            "id": "441965575909019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional\u00a0(RD) http://t.co/lnRGqaolmn"
        },
        {
            "author_id": "139169111",
            "created_at": "2014-03-07T15:56:17.000Z",
            "id": "441965567184871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional\u00a0(RD) http://t.co/iWzVnmo6ec"
        },
        {
            "author_id": "1597483160",
            "created_at": "2014-03-07T15:55:59.000Z",
            "id": "441965494602448896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional (RD) http://t.co/lnRGqaolmn http://t.co/Jx9atvAO6r"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-03-07T15:45:49.000Z",
            "id": "441962936047656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia: Liminar judicial determina que... http://t.co/NanKhy6k5j"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-03-07T15:45:48.000Z",
            "id": "441962931920465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia: Liminar judicial determina que... http://t.co/Fqzf3Pa7IU"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-03-07T15:45:47.000Z",
            "id": "441962926333624321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da BR-421 dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 paralisada em Rond\u00f4nia http://t.co/ll5wVYq1WG"
        },
        {
            "author_id": "2331174151",
            "created_at": "2014-03-07T15:44:05.000Z",
            "id": "441962497344819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/t6STCdj0AA"
        },
        {
            "author_id": "119734392",
            "created_at": "2014-03-07T15:40:40.000Z",
            "id": "441961639597068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviram falar do Parque Nacional do Superagui, no litoral paranaense? Vi umas fotos e j\u00e1 quero ir l\u00e1 tipo ontem."
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2014-03-07T15:39:18.000Z",
            "id": "441961295899009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria exibida no canal de TV a cabo ESPN\nsobre a escalada da Agulha do Diabo,\nno Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/2UdO347bom"
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2014-03-07T15:37:22.000Z",
            "id": "441960809800163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria exibida no canal de TV a cabo ESPN\nsobre a escalada da Agulha do Diabo, no Parque Nacional\nda Serra dos... http://t.co/2jxbE0vr0p"
        },
        {
            "author_id": "290153954",
            "created_at": "2014-03-07T15:17:17.000Z",
            "id": "441955752727826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH publicou \"Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins \u00e9 revitalizado\" http://t.co/nJ1fKZ109D"
        },
        {
            "author_id": "65521777",
            "created_at": "2014-03-07T14:56:55.000Z",
            "id": "441950628454354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo que vale muit\u00edssimo a pena conhecer. O zoo \u00e9 incr\u00edvel \ud83d\ude0d Parque Nacional Santa Teresa, UY. http://t.co/t9SQMeOAwU"
        },
        {
            "author_id": "158894989",
            "created_at": "2014-03-07T14:42:29.000Z",
            "id": "441946994152456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barco e material de pesca s\u00e3o apreendidos no parque estadual do Turvo - R\u00e1dio Progresso de Iju\u00ed http://t.co/cNlhMZXpKq"
        },
        {
            "author_id": "158894989",
            "created_at": "2014-03-07T14:42:19.000Z",
            "id": "441946953098596354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barco e material de pesca s\u00e3o apreendidos no parque estadual do Turvo:  http://t.co/PorNc1HvI0"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T14:03:28.000Z",
            "id": "441937176369303554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1. http://t.co/HT8wqtNJkQ"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T14:01:59.000Z",
            "id": "441936805638991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1. http://t.co/hARFOh6JIs"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-03-07T13:56:58.000Z",
            "id": "441935542507171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfrute voc\u00ea tamb\u00e9m das belezas c\u00eanicas do Parque Nacional colaborando com o bem estar das comunidades... http://t.co/8bcmZSrVyx"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T13:51:24.000Z",
            "id": "441934139902930945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/8U4yCc4wnM"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T13:48:45.000Z",
            "id": "441933472316542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Chico Mendes, Acre. http://t.co/ow21pL31aA"
        },
        {
            "author_id": "84134676",
            "created_at": "2014-03-07T13:48:33.000Z",
            "id": "441933421619597313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miki pede instala\u00e7\u00e3o de Comiss\u00e3o para analisar situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed http://t.co/G4EKaOez9i"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-03-07T13:47:26.000Z",
            "id": "441933141759254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1. http://t.co/nex5wjNs42"
        },
        {
            "author_id": "19192878",
            "created_at": "2014-03-07T13:30:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "441928982339260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/FcNlOo0Oj4"
        },
        {
            "author_id": "2343181691",
            "created_at": "2014-03-07T13:28:51.000Z",
            "id": "441928467676798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica: Um audi\u00eancia p\u00fablica vai debater a... http://t.co/mk4EYi6Eqq"
        },
        {
            "author_id": "2338977571",
            "created_at": "2014-03-07T13:28:51.000Z",
            "id": "441928465772580864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica: Um audi\u00eancia p\u00fablica vai debater a... http://t.co/l3RqiIfw34"
        },
        {
            "author_id": "47998763",
            "created_at": "2014-03-07T13:25:49.000Z",
            "id": "441927703390744577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba ser\u00e1 debatida em audi\u00eancia p\u00fablica http://t.co/vAiqavV5JM"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2014-03-07T13:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "441924941290942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 te observando. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/qcFZV431Uk"
        },
        {
            "author_id": "166238354",
            "created_at": "2014-03-07T13:13:53.000Z",
            "id": "441924700437245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus conterr\u00e2neos que me perdoem, mas n\u00f3s somos jecas demais da conta, s\u00f4. (Agora, \"plarin\u00ea\" \u00e9 o \u00d3, n\u00e9 n\u00e3o?) http://t.co/XeCmPMwrWI"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-03-07T13:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "441923093423206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2fhaMg8TOz"
        },
        {
            "author_id": "28286164",
            "created_at": "2014-03-07T13:03:49.000Z",
            "id": "441922164149604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Post &gt; Prefeitura obt\u00e9m posse de \u00e1rea e vai criar mais um Parque Municipal: http://t.co/nvd0Pa1EYr"
        },
        {
            "author_id": "36403731",
            "created_at": "2014-03-07T12:59:28.000Z",
            "id": "441921070430289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Terra Ronca fica na divisa entre o estado de Goi\u00e1s e a Bahia, no munic\u00edpio de S\u00e3o Domingos,... http://t.co/pwnAZR5rJm"
        },
        {
            "author_id": "239678012",
            "created_at": "2014-03-07T12:38:45.000Z",
            "id": "441915858873364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri/SP - S\u00e1bado tem Feira EcoSolid\u00e1ria no Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/rowLe33rC6"
        },
        {
            "author_id": "467499385",
            "created_at": "2014-03-07T12:29:29.000Z",
            "id": "441913525523345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 temos data: 03 e 04 maio 2014.\nPasseio \u00e0 Lagoa do Peixe com visita aos Far\u00f3is de Tavares +\nS\u00e3o Jos\u00e9 do Norte e... http://t.co/OZIoDErUZi"
        },
        {
            "author_id": "110264328",
            "created_at": "2014-03-07T12:23:28.000Z",
            "id": "441912011912650753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje !! #partiu #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zr7m1HE6qM"
        },
        {
            "author_id": "101364184",
            "created_at": "2014-03-07T12:21:06.000Z",
            "id": "441911414177792000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO esclarece sobre a proibi\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 abertura da estrada no Parque Estadual de... http://t.co/FILerbH9iU"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2014-03-07T12:16:47.000Z",
            "id": "441910329027489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio em Emb\u00fa das Artes: APA - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Embu Verde.\nhttp://t.co/z06JhCMa1e http://t.co/ahUhi15xAZ"
        },
        {
            "author_id": "302941027",
            "created_at": "2014-03-07T11:32:25.000Z",
            "id": "441899163425308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/rfnk3t3ygI"
        },
        {
            "author_id": "1375900100",
            "created_at": "2014-03-07T11:32:25.000Z",
            "id": "441899162301243392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/uQ7eYO5uTt"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2014-03-07T11:32:23.000Z",
            "id": "441899157167419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ur0Df2cWkR"
        },
        {
            "author_id": "476193907",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:48.000Z",
            "id": "441899010534547456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vIedYZm1hF"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:48.000Z",
            "id": "441899007632084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/EoztGcQAH4"
        },
        {
            "author_id": "1362283135",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:43.000Z",
            "id": "441898987289726976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/nq85LB0aHi"
        },
        {
            "author_id": "1375900100",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:42.000Z",
            "id": "441898983246417920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/z4If79fh30"
        },
        {
            "author_id": "797025126",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:42.000Z",
            "id": "441898981757431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/JBkdug0mq8"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:41.000Z",
            "id": "441898979635101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/TXNnik85pr"
        },
        {
            "author_id": "416675857",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:41.000Z",
            "id": "441898979471536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/k6QTDKUV2L"
        },
        {
            "author_id": "302941027",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:41.000Z",
            "id": "441898978339065857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/V1tzXMIGyr"
        },
        {
            "author_id": "1288806542",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:40.000Z",
            "id": "441898976212578305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/KA1lB84lwp"
        },
        {
            "author_id": "1493774526",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:40.000Z",
            "id": "441898973767274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/5Y8UYiQyeD"
        },
        {
            "author_id": "987109681",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:39.000Z",
            "id": "441898972949389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/k04YODnc7N"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:39.000Z",
            "id": "441898972693540864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/k5VScnsYk0"
        },
        {
            "author_id": "476193907",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898968155312129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/84B7gi9AyZ"
        },
        {
            "author_id": "785478152",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898968025292800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/rDKK7WBupx"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967991730176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/xxZJER945D"
        },
        {
            "author_id": "893232577",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967765237760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/iXo7WMfUhD"
        },
        {
            "author_id": "541618986",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967727489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/0hg5uRYBi8"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967559708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/lwvkv9Eg1R"
        },
        {
            "author_id": "1208855492",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898967027032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/wTH8QCmHgZ"
        },
        {
            "author_id": "2259197286",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:38.000Z",
            "id": "441898966729236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/9Fi2QqvMhV"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:37.000Z",
            "id": "441898963247972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/opgiml4TEH"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:37.000Z",
            "id": "441898962924998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/vvQGwORKDo"
        },
        {
            "author_id": "737747342",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:37.000Z",
            "id": "441898961679306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/fTY5EYYA6C"
        },
        {
            "author_id": "476193907",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:07.000Z",
            "id": "441898837238509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/U3YNHXUhEt"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2014-03-07T11:31:06.000Z",
            "id": "441898833409097729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/XlirkM31r1"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2014-03-07T11:30:01.000Z",
            "id": "441898561136238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia igers. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8KtzLCLrHa"
        },
        {
            "author_id": "1357222572",
            "created_at": "2014-03-07T11:20:01.000Z",
            "id": "441896042834198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/R3uMuWEZk1"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-03-07T11:17:04.000Z",
            "id": "441895300085850112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u gera debate sobre formas de proteger importante faixas de Mata Atl\u00e2ntica do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "515371609",
            "created_at": "2014-03-07T10:48:54.000Z",
            "id": "441888212974198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A freguesia de Lamas de Mouro pertence ao concelho de Melga\u00e7o e \u00e9 uma das que constituem o Parque Nacional da... http://t.co/fm0Aygviet"
        },
        {
            "author_id": "363177944",
            "created_at": "2014-03-07T10:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0917488,
                        -20.0148455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "441886711027875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou da um role no parque municipal de Bh \u270c"
        },
        {
            "author_id": "1081578536",
            "created_at": "2014-03-07T09:18:08.000Z",
            "id": "441865369838702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio #de #janeiro http://t.co/AusuQ5gjwh Birds in the Parque Estadual dos Tr&amp;#234;s Picos, Rio de Janeiro state"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-07T09:03:46.000Z",
            "id": "441861756357738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/aSOUx6l1xC"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-07T08:58:48.000Z",
            "id": "441860506593550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/vFniVW2N9n"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2014-03-07T08:19:38.000Z",
            "id": "441850646635876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLQKz6jfU1"
        },
        {
            "author_id": "737747342",
            "created_at": "2014-03-07T08:19:12.000Z",
            "id": "441850541686018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/kMq5BtMmNl"
        },
        {
            "author_id": "2223057012",
            "created_at": "2014-03-07T08:19:08.000Z",
            "id": "441850523520466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/fnxDMmu7b8"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2014-03-07T08:18:41.000Z",
            "id": "441850407858343937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ym6JYJdeQo"
        },
        {
            "author_id": "2223057012",
            "created_at": "2014-03-07T08:18:37.000Z",
            "id": "441850392817573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/bb8TaX95k3"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2014-03-07T08:18:36.000Z",
            "id": "441850388199661568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/dpG1wqfuNy"
        },
        {
            "author_id": "2223057012",
            "created_at": "2014-03-07T08:18:16.000Z",
            "id": "441850306305859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/XXKwU8MaXO"
        },
        {
            "author_id": "541618986",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:19.000Z",
            "id": "441850064151924737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/kA9tveAKqu"
        },
        {
            "author_id": "1362283135",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:19.000Z",
            "id": "441850063623446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/34xwasKxUI"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:18.000Z",
            "id": "441850059521417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ws6Uu3wlTh"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:13.000Z",
            "id": "441850038843482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/cs8cYlaKqD"
        },
        {
            "author_id": "700422895",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:12.000Z",
            "id": "441850035966201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/ozKDgm5sHJ"
        },
        {
            "author_id": "1493774526",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:11.000Z",
            "id": "441850030102556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/OsDg0BEyb3"
        },
        {
            "author_id": "1386071005",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:10.000Z",
            "id": "441850029888634880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/5XxexV3rpA"
        },
        {
            "author_id": "1428791456",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:10.000Z",
            "id": "441850026327678976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/TT6gQFZ0we"
        },
        {
            "author_id": "2259197286",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:09.000Z",
            "id": "441850025853730816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/Xj1Xq6tEcF"
        },
        {
            "author_id": "737747342",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:09.000Z",
            "id": "441850025144893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/XQx71NJLUv"
        },
        {
            "author_id": "1538967650",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:09.000Z",
            "id": "441850024608022528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/yBOwUoV93w"
        },
        {
            "author_id": "2189299555",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:08.000Z",
            "id": "441850021298716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/QmQhyTIZTf"
        },
        {
            "author_id": "2223057012",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:08.000Z",
            "id": "441850021294514177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/YPEYT39FWS"
        },
        {
            "author_id": "476193907",
            "created_at": "2014-03-07T08:17:08.000Z",
            "id": "441850019067338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/eFBBgiifDX"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:45.000Z",
            "id": "441849921092599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/WDyAQKf9zV"
        },
        {
            "author_id": "976832023",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:44.000Z",
            "id": "441849918236266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/aCNERvdxIo"
        },
        {
            "author_id": "359410548",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:39.000Z",
            "id": "441849898091044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/6ntcSsNuPa"
        },
        {
            "author_id": "2223057012",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:37.000Z",
            "id": "441849890155401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/7vgMP4fwNm"
        },
        {
            "author_id": "159270952",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:09.000Z",
            "id": "441849772886851585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LABERUNTA ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/3f30ooQoaq #OyeQueLindo"
        },
        {
            "author_id": "348019798",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:09.000Z",
            "id": "441849772194807810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/w9VgdBj1VO"
        },
        {
            "author_id": "91015939",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:08.000Z",
            "id": "441849766935162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/pUsI1atPxk"
        },
        {
            "author_id": "91015939",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:07.000Z",
            "id": "441849765563596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LABERUNTA ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/SZyW1zzxZ8 #OyeQueLindo"
        },
        {
            "author_id": "798444439",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:07.000Z",
            "id": "441849765270011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LABERUNTA ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/NKpvFJRgjy #OyeQueLindo"
        },
        {
            "author_id": "359410548",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:07.000Z",
            "id": "441849763625857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/7RKyASTBg9"
        },
        {
            "author_id": "159270952",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:07.000Z",
            "id": "441849762325610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/fGR5Lqycvc"
        },
        {
            "author_id": "509259698",
            "created_at": "2014-03-07T08:16:05.000Z",
            "id": "441849754662604801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "317136481",
            "created_at": "2014-03-07T07:34:25.000Z",
            "id": "441839270786260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Rego dos Carrapatos (Belo Horizonte, MG) http://t.co/TwkETPyytL"
        },
        {
            "author_id": "100761768",
            "created_at": "2014-03-07T07:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -95.52749981,
                        18.0269847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0df961179cb7f6fe"
            },
            "id": "441831518898761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#laultimaynosvamos @ Parque municipal http://t.co/2SCqd3XMi0"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-07T06:39:56.000Z",
            "id": "441825558997921792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/CRQy5GnIkM"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-07T06:38:33.000Z",
            "id": "441825208635514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/tdxiihMbeQ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-07T06:35:33.000Z",
            "id": "441824455468548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/l2lpam3umj"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2014-03-07T05:20:30.000Z",
            "id": "441805570085896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o a todo vapor as obras de reforma do Parque Municipal do Mindu. Desde a \u00faltima semana, os oper\u00e1rios da... http://t.co/hiDNOlEPJu"
        },
        {
            "author_id": "1114866300",
            "created_at": "2014-03-07T04:16:38.000Z",
            "id": "441789494568574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10AM Marcha Estudiantil UASD-Palacio Nacional | Por Miranda Parque Nacional\\Contra Piratas FALCONDO: FED, MIEL, FELABEL."
        },
        {
            "author_id": "174667733",
            "created_at": "2014-03-07T03:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76873496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "441774873120374785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/JKiWcHfyWS"
        },
        {
            "author_id": "174667733",
            "created_at": "2014-03-07T03:13:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76873496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "441773695330439169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De longe parece ser pequena @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/d1zHN7NmF8"
        },
        {
            "author_id": "174667733",
            "created_at": "2014-03-07T03:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76873496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "441773137508962304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cachoeira @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/gvWNouzgtY"
        },
        {
            "author_id": "42972521",
            "created_at": "2014-03-07T02:54:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20552896,
                        -22.9414371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441768716259561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Cristo, Rio @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dA7egiJk6u"
        },
        {
            "author_id": "282348272",
            "created_at": "2014-03-07T02:28:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "341890611",
                        "start": 0,
                        "username": "MundoChicago"
                    }
                ]
            },
            "id": "441762344482656256",
            "in_reply_to_user_id": "341890611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MundoChicago  Mariano Cymes en (obviamente) BRASIL, Rio de Janeiro, Parque Nacional El Corcovado, Cristo Redentor. http://t.co/IhY9E2yURQ"
        },
        {
            "author_id": "282348272",
            "created_at": "2014-03-07T02:26:45.000Z",
            "id": "441761843732697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariano Cymes en (obviamente) BRASIL, Rio de Janeiro, Parque Nacional El Corcovado, Cristo Redentor. http://t.co/IhY9E2yURQ"
        },
        {
            "author_id": "1268018814",
            "created_at": "2014-03-07T02:16:11.000Z",
            "id": "441759181423390720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado tem esta\u00e7ao domingo  tem parque municipal  nossa"
        },
        {
            "author_id": "371886049",
            "created_at": "2014-03-07T02:15:54.000Z",
            "id": "441759112557125633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera do PBT no Parque Estadual Vila Velha, Ponta Grossa/PR. http://t.co/cBFtRjHXYO"
        },
        {
            "author_id": "466753968",
            "created_at": "2014-03-07T01:47:07.000Z",
            "id": "441751867261845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "268484113",
            "created_at": "2014-03-07T01:44:50.000Z",
            "id": "441751293346869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha #partiiu \u2014 at Parque Estadual De Itapua http://t.co/Yv8nTMCdsv"
        },
        {
            "author_id": "616292486",
            "created_at": "2014-03-07T01:32:26.000Z",
            "id": "441748172180684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Geraldin Moreno http://t.co/GHmILpCC3n"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-03-07T01:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "441746394492059648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) w/ 4 others http://t.co/q0Ob2FAtkc"
        },
        {
            "author_id": "104361301",
            "created_at": "2014-03-07T01:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51475854,
                        -2.79720107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "441744780859412481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte do nosso motorista/bugueiro. @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/EJHnh3hoDw"
        },
        {
            "author_id": "297805645",
            "created_at": "2014-03-07T01:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "441743082334072833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No camarim a espera de iniciar os trabalhos e da volume na alegria ... (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/esFQs8B3EN"
        },
        {
            "author_id": "1714923235",
            "created_at": "2014-03-07T01:11:59.000Z",
            "id": "441743028315643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time-lapse sensacional no Parque Nacional de Yosemite. \n\nProjeto foi filmado durante 10 meses e o resultado ficou... http://t.co/Aod3YIId16"
        },
        {
            "author_id": "104361301",
            "created_at": "2014-03-07T01:10:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51475854,
                        -2.79720107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "441742723087736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore da pregui\u00e7a, nossa cara pela manh\u00e3. @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/Ib9ypfYZMp"
        },
        {
            "author_id": "2244366444",
            "created_at": "2014-03-07T00:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "441738848771387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa. (@ Parque Municipal de Feliz) http://t.co/oUeAA3eNMP"
        },
        {
            "author_id": "1577918802",
            "created_at": "2014-03-07T00:46:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1042587825772945409",
                        "start": 0,
                        "username": "KingsDragons"
                    }
                ]
            },
            "id": "441736543196049409",
            "in_reply_to_user_id": "2296881968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kingsdragons geralmente eu vou perto do parque municipal pq fa\u00e7o curso l\u00e1 e fora isso vou muito no minas"
        },
        {
            "author_id": "323373122",
            "created_at": "2014-03-07T00:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "842583323465699328",
                        "start": 99,
                        "username": "Diario_Libre"
                    }
                ]
            },
            "id": "441734787598794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/Dq9eIgHaZf @diario_libre"
        },
        {
            "author_id": "137561764",
            "created_at": "2014-03-07T00:33:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73455435,
                        -29.35555357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "441733411074367489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o eu, quem vai fazer voc\u00ea feliz? Se n\u00e3o voc\u00ea, quem vai me fazer feliz? \u2764\ufe0f @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/ZjLrDNtf1S"
        },
        {
            "author_id": "729926450",
            "created_at": "2014-03-07T00:19:59.000Z",
            "id": "441729941567066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento Funcional com os Professores  Moises Silva, Rogerio Serrano e Jonatas Juvenal no Parque Municipal... http://t.co/dBafjcjEqs"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-07T00:08:57.000Z",
            "id": "441727163490787328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/T9dnksmkOL"
        },
        {
            "author_id": "469707144",
            "created_at": "2014-03-06T23:29:34.000Z",
            "id": "441717254577995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/sdCD7CeCtd"
        },
        {
            "author_id": "2331174151",
            "created_at": "2014-03-06T23:07:07.000Z",
            "id": "441711604082946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/FVW9njBYJE"
        },
        {
            "author_id": "269387547",
            "created_at": "2014-03-06T23:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "441711043107356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Leticia (@ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o w/ @ola_leti) http://t.co/vJLJ3iT9Kb"
        },
        {
            "author_id": "2371388534",
            "created_at": "2014-03-06T22:39:57.000Z",
            "id": "441704768466341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/a88sYqwL97"
        },
        {
            "author_id": "188017853",
            "created_at": "2014-03-06T22:30:30.000Z",
            "id": "441702388655996929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu final de semana curti o carnaval na avenida com a sogra meu amor e uns amigos , depois sair com meu frinds pro parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2014-03-06T22:22:45.000Z",
            "id": "441700439239950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma no Parque do Mindu t\u00eam ritmo acelerado para a Copa 2014\n\nAs obras de reforma do Parque Municipal... http://t.co/vTRkhm2z8J"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2014-03-06T22:10:00.000Z",
            "id": "441697231461425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO - Parque Nacional da Serra da Bocaina - PNSB ter\u00e1 a\u00e7\u00f5es em Trindade durante e depois do... http://t.co/ag2syCMl8J"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2014-03-06T21:51:35.000Z",
            "id": "441692595433906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadro Nosso Ambiente mostra localidades da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 - G1 Alagoas -... http://t.co/4IUjBNMWnx"
        },
        {
            "author_id": "1180937011",
            "created_at": "2014-03-06T21:45:48.000Z",
            "id": "441691137405763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO esclarece sobre a proibi\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 abertura da estrada no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim http://t.co/KJn3qLEsFl"
        },
        {
            "author_id": "193489047",
            "created_at": "2014-03-06T21:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98117539,
                        -19.9703977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "441690892655935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bons amigos que nasceram pela f\u00e9 \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\ud83d\udc78 @ Parque Municipal das Manguabeiras http://t.co/TSqDktqt3o"
        },
        {
            "author_id": "34639484",
            "created_at": "2014-03-06T21:40:44.000Z",
            "id": "441689863255908352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque Nacional #DLNoticias http://t.co/Hrw2KReLO6"
        },
        {
            "author_id": "625134397",
            "created_at": "2014-03-06T21:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "441685424986406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/WLgbQ6qulr"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-03-06T21:20:55.000Z",
            "id": "441684878686310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilantes encontram armadilhas para animais em \u00e1rea protegida: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\nVigilantes particulares da Em... http://t.co/OVmj0KiZ0L"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-03-06T21:20:48.000Z",
            "id": "441684847296143361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigilantes encontram armadilhas para animais em \u00e1rea protegida http://t.co/fET82I6ZDZ"
        },
        {
            "author_id": "109251317",
            "created_at": "2014-03-06T20:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43487037,
                        -7.21715752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "441678864138649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/78J5XA807W"
        },
        {
            "author_id": "1205849779",
            "created_at": "2014-03-06T20:46:20.000Z",
            "id": "441676173635244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3rica cidade baiana Caravelas, fundada em 1503, \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional de Abrolhos. http://t.co/V13nLiyfOu"
        },
        {
            "author_id": "2176786783",
            "created_at": "2014-03-06T20:44:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00254569,
                        -22.97988402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "441675760743751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "morrendo. (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/fPHcwxKHWA"
        },
        {
            "author_id": "1547230309",
            "created_at": "2014-03-06T20:40:03.000Z",
            "id": "441674594408099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide al Senado aprobar Ley para declarar a Loma Miranda Parque\u00a0Nacional http://t.co/0KGh78ZMgF"
        },
        {
            "author_id": "1921759147",
            "created_at": "2014-03-06T20:29:24.000Z",
            "id": "441671912453046274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/pC2hAHli9R"
        },
        {
            "author_id": "588236663",
            "created_at": "2014-03-06T20:18:46.000Z",
            "id": "441669236214091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarulhos - Grandezas de uma Metr\u00f3pole\n\nAtra\u00e7\u00f5es Tur\u00edsticas:\n- Parque Estadual da Serra da Cantareira;\n- Bosque... http://t.co/IeMcj24UIJ"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-03-06T20:18:34.000Z",
            "id": "441669187115970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada na C\u00e2mara, reabertura de via que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u ao lado das Cataratas gera protestos de ambientalistas"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-03-06T19:52:59.000Z",
            "id": "441662747101503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF esclarece proibi\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 abertura da estrada no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim http://t.co/nOuFihWlpV"
        },
        {
            "author_id": "157786245",
            "created_at": "2014-03-06T19:48:55.000Z",
            "id": "441661722806734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica mais popular da Cro\u00e1cia e foi concebido pela UNESCO... http://t.co/Cry0QLcdQr"
        },
        {
            "author_id": "38228623",
            "created_at": "2014-03-06T19:43:39.000Z",
            "id": "441660398849515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #brasil #rj #teresopolis #DedodeDeus http://t.co/ppba9en1CH"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-03-06T19:40:11.000Z",
            "id": "441659528644661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9 (SC) participa do Censo Neotropical de Aves Aqu\u00e1ticas =&gt; http://t.co/KrQTaBaQpk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2014-03-06T19:38:58.000Z",
            "id": "441659220166193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) combate atividades ilegais =&gt; http://t.co/1PxmedPhzo"
        },
        {
            "author_id": "1484888568",
            "created_at": "2014-03-06T19:32:46.000Z",
            "id": "441657659150725120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso a cidades isoladas por cheia \u00e9 bloqueado: Protesto exige libera\u00e7\u00e3o de acesso em parque estadual de Guaj... http://t.co/KwjYo0Qp8t"
        },
        {
            "author_id": "714873626",
            "created_at": "2014-03-06T19:32:46.000Z",
            "id": "441657658525745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreendidos barco, espingarda e redes de pesca em Derrubadas: Os guardas-parques que atuam no Parque Estadual ... http://t.co/vkQyi5lUCn"
        },
        {
            "author_id": "630675317",
            "created_at": "2014-03-06T19:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4604993,
                        -1.4385638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "441656756394266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Od2EfVtEv3"
        },
        {
            "author_id": "39979424",
            "created_at": "2014-03-06T19:24:45.000Z",
            "id": "441655643410558976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/ubl5PfRlz0"
        },
        {
            "author_id": "414559087",
            "created_at": "2014-03-06T19:04:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73455435,
                        -29.35555357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "441650573168103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a Lagoa da Guarita... #paz #arpuro #ferias #serenidade @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/nVSynsLBdJ"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2014-03-06T18:52:39.000Z",
            "id": "441647564526735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO esclarece sobre a proibi\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 abertura da estrada no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim... http://t.co/Xw4J0fBknZ"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-06T18:47:33.000Z",
            "id": "441646280264396800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/1rc91uAIG2"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-03-06T18:40:54.000Z",
            "id": "441644608079298560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista do Rio Cajari (AP) discute perfil de fam\u00edlias benefici\u00e1rias http://t.co/4JJPSJUox4"
        },
        {
            "author_id": "103172054",
            "created_at": "2014-03-06T18:33:40.000Z",
            "id": "441642788971503617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Requerimento para a melhoria do Parque Municipal de Montes Claros. http://t.co/CtFou2zbwI"
        },
        {
            "author_id": "1605765924",
            "created_at": "2014-03-06T18:20:47.000Z",
            "id": "441639545134936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/aG8iH7mi3s  http://t.co/vKOutXw0g1"
        },
        {
            "author_id": "487826347",
            "created_at": "2014-03-06T18:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 53,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "441637259939692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pela frente. (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus) http://t.co/k9ejNzop26"
        },
        {
            "author_id": "41449863",
            "created_at": "2014-03-06T18:06:25.000Z",
            "id": "441635928852135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RO esclarece sobre a proibi\u00e7\u00e3o judicial \u00e0 abertura da estrada no Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim http://t.co/y3S0i6UxUo"
        },
        {
            "author_id": "190031785",
            "created_at": "2014-03-06T18:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "441635402492153856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/3z84TfcoEE"
        },
        {
            "author_id": "150785558",
            "created_at": "2014-03-06T17:44:19.000Z",
            "id": "441630366127124481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra casa :) #ReBioDeSaltinho #Cachoeira #Mike @ Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho http://t.co/GC57nTBbkj"
        },
        {
            "author_id": "50807921",
            "created_at": "2014-03-06T16:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.42988138,
                        -23.59708327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "441616072429830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea7 @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/7pPOLOMsGV"
        },
        {
            "author_id": "103118981",
            "created_at": "2014-03-06T16:43:17.000Z",
            "id": "441615006636204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra Azul \u2014 at Barra do Gar\u00e7as - MT - Brasil http://t.co/aPTRm87PKb"
        },
        {
            "author_id": "2371388534",
            "created_at": "2014-03-06T16:41:02.000Z",
            "id": "441614444200988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otimo local para passear e descan\u00e7ar. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/no5tLtxqsk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-03-06T16:32:25.000Z",
            "id": "441612274097471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIVRO DE AVENTURA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS , PREFACIADO POR IVAN LINS ONDE AS CRIAN\u00c7AS BUSCAM ENCONTRAR... http://t.co/EL0gQlpbzP"
        },
        {
            "author_id": "1268018814",
            "created_at": "2014-03-06T16:30:07.000Z",
            "id": "441611694884663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal pod pod &gt;.&lt;"
        },
        {
            "author_id": "66828487",
            "created_at": "2014-03-06T16:29:00.000Z",
            "id": "441611415968047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons tempos quando eu e os amigos iamos passear no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2014-03-06T16:08:08.000Z",
            "id": "441606164636127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGENS GERAIS Claudia Tonaco continua falando sobre Alter Do Ch\u00e3o,e hoje destaca a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. https://t.co/6c0Ea66Pb5"
        },
        {
            "author_id": "1158166656",
            "created_at": "2014-03-06T16:08:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03354768,
                        -20.05930832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "441606131392471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a http://t.co/jfvtBtv4bh"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-03-06T15:55:00.000Z",
            "id": "441602855569354752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras no Parque Municipal do Colinas da Anhanguera seguem em ritmo intenso http://t.co/LGAWFjh6Ts"
        },
        {
            "author_id": "60914050",
            "created_at": "2014-03-06T15:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "441601555419377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": ) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/HeaPKWQatX"
        },
        {
            "author_id": "2364407922",
            "created_at": "2014-03-06T15:48:26.000Z",
            "id": "441601206780456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, aqueles barquinhos do parque municipal n\u00e3o s\u00e3o de Deus."
        },
        {
            "author_id": "17464784",
            "created_at": "2014-03-06T15:17:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36075214",
                        "start": 0,
                        "username": "vleonel"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "15899972",
                        "start": 9,
                        "username": "camayuszka"
                    }
                ]
            },
            "id": "441593422445830144",
            "in_reply_to_user_id": "36075214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vleonel @camayuszka \u00e9 uma reserva, \u00e9 um parque nacional perto de cape town, tudo protegido pra eles fazerem os ninhos ai ai ai \u00e9 tao fofo"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-06T15:05:57.000Z",
            "id": "441590512798400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Tlikakila, no Parque Nacional e Reserva Lago Clark, no Alasca, tem 82km protegidos desde 1980. #RIOSAMERICANOS #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-06T15:05:50.000Z",
            "id": "441590483941621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina do Sul, EUA: Rio Chattooga, na Floresta Nacional Sumter, tem 94km protegidos desde 1974. #RIOSAMERICANOS #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-03-06T14:57:57.000Z",
            "id": "441588502086844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No Brasil, o Condephaat abre m\u00e3o do tombamento de \u00e1reas naturais e o gov. de MG n\u00e3o pensa em criar nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o q possa\"+"
        },
        {
            "author_id": "181578110",
            "created_at": "2014-03-06T14:50:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "441586622401114114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/VpeackgbU0"
        },
        {
            "author_id": "2346161132",
            "created_at": "2014-03-06T14:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87720674,
                        -16.75222201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "441583278190252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minha futura esposa. @ Parque Municipal http://t.co/oWCBhM8EsC"
        },
        {
            "author_id": "121541218",
            "created_at": "2014-03-06T14:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0138955,
                        -25.24985492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "441583273081597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/gxfoxVte9Y"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-03-06T14:15:43.000Z",
            "id": "441577872927363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via de 17,5Km vem causando pol\u00eamica que envolve ambientalistas e pol\u00edticos, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/xGLGEizjsD"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-03-06T14:03:35.000Z",
            "id": "441574817855447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio consumiu cerca de 100 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica do Cerrado no Parque Nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2014-03-06T13:58:18.000Z",
            "id": "441573489313460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas sob amea\u00e7a! Leia na bbcbrasil: C\u00e2mara aprova reabertura da via que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nhttp://t.co/7m0nZ90Pdl"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-03-06T13:28:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "441565883644018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o/SP -  o vice-prefeito do Partido Verde (PV)flagrado por fiscais do Ibama pescando em \u00e1rea protegida, Arquip\u00e9lago de Alcatrazes"
        },
        {
            "author_id": "2208932502",
            "created_at": "2014-03-06T13:20:18.000Z",
            "id": "441563926635888641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORNETA DA DIVINA COM\u00c9DIA  : Veja o Parque Nacional de Kursi http://t.co/qKkqDYV6Yh"
        },
        {
            "author_id": "1039570868",
            "created_at": "2014-03-06T13:16:04.000Z",
            "id": "441562860939128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pinturas rupestres \rparque nacional serra da capivara \r#s\u00e3oraimundononato #piaui\ud83d\udc99\ud83d\udc9c http://t.co/pqRpDVXQaU"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2014-03-06T12:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "65473559",
                        "start": 99,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "441549760890036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil m\u00b2 do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/PzeSDjuWWP #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-03-06T11:59:59.000Z",
            "id": "441543714410737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o em Parque Nacional de Minas:  http://t.co/ilshxGwUAd"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-03-06T11:44:15.000Z",
            "id": "441539752848658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada ao lado das Cataratas abre disputa \u00daltimo Segundo - iG Dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as... http://t.co/pfuno0ywR6"
        },
        {
            "author_id": "77278438",
            "created_at": "2014-03-06T11:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "110147687",
                        "start": 65,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82690465,
                        -2.74945388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "441534899494076416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cardosa here we go! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/2OxhrAV25w"
        },
        {
            "author_id": "1664010164",
            "created_at": "2014-03-06T11:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 58,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "441532755193905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Nacional De Sete Cidades (Piracuruca) on @foursquare: http://t.co/XJpjQ7s8Cq"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-03-06T11:13:56.000Z",
            "id": "441532126924525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 m\u00b2 do Parque Nacional da Serra da Canastra: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es destruiu ... http://t.co/c62L7M9YSj"
        },
        {
            "author_id": "570392002",
            "created_at": "2014-03-06T10:42:46.000Z",
            "id": "441524281504456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/vAU8Csfh1S"
        },
        {
            "author_id": "1478412415",
            "created_at": "2014-03-06T10:36:41.000Z",
            "id": "441522748901584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Mutinga - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Mutinga http://t.co/rbDh7uqoRf"
        },
        {
            "author_id": "1911940650",
            "created_at": "2014-03-06T10:34:49.000Z",
            "id": "441522280481710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/z7Xjruup9J"
        },
        {
            "author_id": "1231296181",
            "created_at": "2014-03-06T10:28:12.000Z",
            "id": "441520615900454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as famosas cataratas, uma via de 17,5 quil\u00f4metros vem causando... http://t.co/LjTSZbwrEO"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-03-06T10:21:32.000Z",
            "id": "441518938007285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nossa foto do ntardecer no Parque Nacional da Chapada das Mesas foi destaque no perfil do Mtur no\u2026 http://t.co/RQR9IsG1N5"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-03-06T09:58:06.000Z",
            "id": "441513040828432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral C\u00e2nion Fortaleza #AparadosDaSerra #CanyonsDoBrasil http://t.co/VXNzj3NMYN"
        },
        {
            "author_id": "53331261",
            "created_at": "2014-03-06T09:50:00.000Z",
            "id": "441511003839549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque nacional das illas atl\u00e1nticas de Galicia convoca unhas xornadas divulgativas para profesionais do turismo. http://t.co/92tuksJLkf"
        },
        {
            "author_id": "2227659315",
            "created_at": "2014-03-06T08:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "441494798495936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/aeFY9886H6"
        },
        {
            "author_id": "534923857",
            "created_at": "2014-03-06T05:25:00.000Z",
            "id": "441444314246553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zNmR8yMcKt"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-03-06T03:00:03.000Z",
            "id": "441407835918712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de mar\u00e7o de 2014\nQuiri-quiri (Falco sparverius)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/GH7dt5k6SZ"
        },
        {
            "author_id": "149535039",
            "created_at": "2014-03-06T02:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "441395069468565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ensaiar que o rodeio est\u00e1 a\u00ed! (@ Parque Municipal de Eventos de Charqueadas) http://t.co/onioftM9ur"
        },
        {
            "author_id": "94010643",
            "created_at": "2014-03-06T01:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441387062974242817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EO3ZwOT2US"
        },
        {
            "author_id": "371886049",
            "created_at": "2014-03-06T01:28:05.000Z",
            "id": "441384692299096064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed! 54 motos na chegada no Parque Estadual de Vila Velha. Depois chegou um \"retardat\u00e1rio\", totalizando 55... http://t.co/EOhi4OZOvO"
        },
        {
            "author_id": "9838582",
            "created_at": "2014-03-06T01:22:05.000Z",
            "id": "441383182605504513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2614\ufe0f\ud83d\ude9b\ud83d\ude97\ud83d\ude95\ud83d\ude99 @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/poTQveeU71"
        },
        {
            "author_id": "289072697",
            "created_at": "2014-03-06T00:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29528012,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441377021755940865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/HvWT0llxdk"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-06T00:41:17.000Z",
            "id": "441372913628090369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/meIz85ln61"
        },
        {
            "author_id": "325093514",
            "created_at": "2014-03-06T00:33:12.000Z",
            "id": "441370879290011649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das emas goias http://t.co/PmBrZtys1A"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-03-06T00:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "99557328",
                        "start": 125,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "441367352374874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal obt\u00e9m adequa\u00e7\u00e3o ambiental na zona de amortecimento do Parque Nacion... http://t.co/5IR9NJ2bkt via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "193489047",
            "created_at": "2014-03-06T00:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98117539,
                        -19.9703977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "441366939458621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostenta\u00e7\u00e3o fora do normal \ud83c\udfb6\ud83d\udc4a\u2764\ufe0f @ Parque Municipal das Manguabeiras http://t.co/bTBwHkzThd"
        },
        {
            "author_id": "68676377",
            "created_at": "2014-03-06T00:13:44.000Z",
            "id": "441365980355493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram 15 km para ver uma das paisagens mais lindas de MG. @ parque estadual ibitipoca http://t.co/QvHHAPNPIG"
        },
        {
            "author_id": "208527404",
            "created_at": "2014-03-06T00:12:53.000Z",
            "id": "441365765577379841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 65 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Serra do Brigadeiro\" http://t.co/4Sf49EAB0N"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-03-05T23:53:53.000Z",
            "id": "441360983102345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASCOA NO PETAR \u2013 Parque Estadual do Alto Ribeira\nIporanga (SP) \u2013 5 dias/4 noites... http://t.co/gC5eIYblJA"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-03-05T23:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2364189,
                        -18.2128449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "441360944753827841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 na regi\u00e3o Leste de Minas. Foto de Terezinha Ognibene e repassada por\u2026 http://t.co/Tm2TciaBYo"
        },
        {
            "author_id": "33298739",
            "created_at": "2014-03-05T23:52:27.000Z",
            "id": "441360624296427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Nuboso, Parque Nacional Monteverde, Costa Rica http://t.co/592rOszjuy"
        },
        {
            "author_id": "160353228",
            "created_at": "2014-03-05T23:44:38.000Z",
            "id": "441358655913738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a praia era cheia de tubar\u00f5es tinha que ficar dentro de uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "284231121",
            "created_at": "2014-03-05T23:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89837529,
                        -3.83825997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "441357777886515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os feras, e a FERA maior #MarcosPaulo @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/gd4iGzSDrZ"
        },
        {
            "author_id": "29677855",
            "created_at": "2014-03-05T23:29:05.000Z",
            "id": "441354742657449984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #comsossego @ Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 http://t.co/cxRAhwOdCC"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-03-05T23:04:04.000Z",
            "id": "441348447502094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio de hoje no Parque Nacional Arrayales -  Vila Angustura"
        },
        {
            "author_id": "466655503",
            "created_at": "2014-03-05T23:02:19.000Z",
            "id": "441348005472399361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo passeio com meu amor e amigos no Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha em Cabedelo, no estado da Para\u00edba! http://t.co/WEA5HUaZKf"
        },
        {
            "author_id": "147762187",
            "created_at": "2014-03-05T22:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18010087,
                        -22.96311903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441344050323791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor \ud83d\udc99 @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/HTvLrJYnEa"
        },
        {
            "author_id": "1869893095",
            "created_at": "2014-03-05T22:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1069803930",
                        "start": 25,
                        "username": "EchelonGoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "441336198590517248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A bandeira do projeto do @EchelonGoias estar\u00e1 em MG nesse final de semana, nosso encontro \u00e9 dia 9 no parque municipal! N\u00e3o se esque\u00e7am!"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-03-05T22:04:11.000Z",
            "id": "441333378164744192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem da Pata do Gato, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/tBZppxs6ce"
        },
        {
            "author_id": "115459049",
            "created_at": "2014-03-05T21:54:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.93603131,
                        19.33730906
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "441330947779485697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basket time (@ parque municipal) http://t.co/NwWnA9pWEH"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T21:37:20.000Z",
            "id": "441326620541206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E obrigado grande-m\u00e3e pelo q nos inunda, extasia e fortalece aqui dentro! @ Parque Nacional das\u2026 http://t.co/0tEdnydr9D"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T21:29:43.000Z",
            "id": "441324704071434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado grande-m\u00e3e pelas on\u00e7as, antas e veados q nos espreitam! @ Parque Nacional das Nascentes do\u2026 http://t.co/sHY6gZYFdK"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T21:27:26.000Z",
            "id": "441324129736986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado grande-m\u00e3e pela chuva, rios e florestas! @ Parque Nacional das Nascentes do Rio Pana\u00edba http://t.co/9R5xfZpUgr"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T21:25:08.000Z",
            "id": "441323550415544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado grande-m\u00e3e pela purifica\u00e7\u00e3o! @ Parque Nacional das Nascentes do Rio Pana\u00edba http://t.co/nejcRFQ3eh"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-03-05T21:15:29.000Z",
            "id": "441321120441323522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: com cachoeiras e trilhas, Chapada Imperial fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 4,8 mil hectares. #DISTRITOFEDERAL #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "136802561",
            "created_at": "2014-03-05T21:00:31.000Z",
            "id": "441317354631204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o designa Ilhas Kerama como Parque Nacional http://t.co/DOoKIfpg7r http://t.co/QNUBHrIE7e"
        },
        {
            "author_id": "99625578",
            "created_at": "2014-03-05T20:15:38.000Z",
            "id": "441306062285987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E houve boatos que eu estava na pior... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/sSibuslhFT"
        },
        {
            "author_id": "90661506",
            "created_at": "2014-03-05T20:00:01.000Z",
            "id": "441302130948079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 mil turistas visitaram as Cataratas no Carnaval\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31.450 visitantes... http://t.co/816BOvQAKr"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T19:56:23.000Z",
            "id": "441301217277652993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontes? Mandaram lembran\u00e7as! Hahahaha @ Parque Nacional das Nascentes do Rio Pana\u00edba http://t.co/xGi8wpDPVa"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T19:54:25.000Z",
            "id": "441300720672063489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas praqu\u00ea!? Kekaka @ Parque Nacional das Nascentes do Rio Pana\u00edba http://t.co/bSzycUQKt5"
        },
        {
            "author_id": "289072697",
            "created_at": "2014-03-05T19:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29528012,
                        -22.98195898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441293543706206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Rio de Janeiro continua lindo\" \u270c \ud83d\udc4f \ud83c\udfbc \ud83d\uddff \ud83d\udd1d @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/ZKYoeRCI64"
        },
        {
            "author_id": "124029034",
            "created_at": "2014-03-05T19:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "212794734",
                        "start": 52,
                        "username": "keviafrota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "441290340184891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @keviafrota [pic]: http://t.co/6NR2QfYUh7"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2014-03-05T18:53:00.000Z",
            "id": "441285265915912194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes dos sat\u00e9lites exist\u00edram as maquetes!  Haha Parque nacional das nascentes no nosso apoio:\u2026 http://t.co/hACJMzoROa"
        },
        {
            "author_id": "1732935812",
            "created_at": "2014-03-05T18:43:36.000Z",
            "id": "441282900441317376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Quem vaai No Parque Municipal'? U.u"
        },
        {
            "author_id": "162502039",
            "created_at": "2014-03-05T18:28:38.000Z",
            "id": "441279132131807233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/McRJ73F6vy"
        },
        {
            "author_id": "73435826",
            "created_at": "2014-03-05T18:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441278777549938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/INz6hScPVE"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-03-05T18:23:47.000Z",
            "id": "441277914156236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/juRjIZxum1"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-03-05T18:19:28.000Z",
            "id": "441276825470115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Amboseli, no Qu\u00eania. http://t.co/eYF6SgS7G7"
        },
        {
            "author_id": "1640898049",
            "created_at": "2014-03-05T18:05:42.000Z",
            "id": "441273359372779520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Contra a redu\u00e7\u00e3o de 24% do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/jYbcH1hVqC"
        },
        {
            "author_id": "151575934",
            "created_at": "2014-03-05T18:05:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48991672,
                        -20.36431883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "441273230159253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo! (@ Parque Natural Municipal das Andorinhas) http://t.co/LilLGSg9f7"
        },
        {
            "author_id": "508969867",
            "created_at": "2014-03-05T17:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.3210537,
                        -22.8605162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "870609f609c207e4"
            },
            "id": "441269232471670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2614\u2601\u26c4 @ Parque Municipal de Friburgo http://t.co/ziK8UBjTyS"
        },
        {
            "author_id": "48002364",
            "created_at": "2014-03-05T17:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "2763664312",
                        "start": 52,
                        "username": "GabiihSouzaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "441268071135969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":DD (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @gabiihsouzaa) http://t.co/WhxmSJM3fj"
        },
        {
            "author_id": "174667733",
            "created_at": "2014-03-05T17:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76873496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "441266569260568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Caldas (Caldas Novas, GO) [pic]: http://t.co/enB8vz41Q2"
        },
        {
            "author_id": "174667733",
            "created_at": "2014-03-05T17:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65802744,
                        -17.76873496
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "441266228301418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito mal cuidado.... Entrada R$5,00 n\u00e3o vende nada para consumo... (@ Parque Estadual da Serra de Caldas) [pic]: http://t.co/HMEkxq1fiS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-03-05T17:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "185056393",
                        "start": 40,
                        "username": "ThifanyMi"
                    }
                ]
            },
            "id": "441264386221826048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda fotografia desta quarta-feira. RT @ThifanyMi: Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YNT0uBOA0c"
        },
        {
            "author_id": "173110096",
            "created_at": "2014-03-05T17:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2436634,
                        -22.9197313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "441264174598213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela do c\u00e9u, q lugar maravilhoso ! @ Parque Nacional de Ibitipoca http://t.co/Iup8jTvyC4"
        },
        {
            "author_id": "49086510",
            "created_at": "2014-03-05T17:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "441263936944762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/r4ho0KTt0R"
        },
        {
            "author_id": "185056393",
            "created_at": "2014-03-05T17:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.7142769,
                        -23.5109305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6be7be665b7bf249"
            },
            "id": "441261459088371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6IJVGgZ0kB"
        },
        {
            "author_id": "124029034",
            "created_at": "2014-03-05T17:14:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "441260575067492353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DMtmHlipsT"
        },
        {
            "author_id": "1675566414",
            "created_at": "2014-03-05T17:01:58.000Z",
            "id": "441257321583611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval\nMarca \u00e9 menor que a registrada em 2013, mas... http://t.co/4bk8zYSc6U"
        },
        {
            "author_id": "70251180",
            "created_at": "2014-03-05T16:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13472114,
                        -22.40279429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "441255525280649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainha das rainhas! Amo pra vida toda!! \ud83d\udc78\ud83d\udc51\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83d\udc99\ud83d\udc8e\ud83d\ude4f @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/bRC7JIrj4B"
        },
        {
            "author_id": "1000424940",
            "created_at": "2014-03-05T16:26:34.000Z",
            "id": "441248411732279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Libere o seu lado mais canino em WolfQuest, um simulador de lobo que recria virtualmente o territ\u00f3rio do Parque Nacional Yellowstone"
        },
        {
            "author_id": "67905588",
            "created_at": "2014-03-05T16:26:33.000Z",
            "id": "441248407512834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explore as cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR): N\u00e3o \u00e9 preciso voltar \u00e0 pr\u00e9-hist\u00f3ria ... http://t.co/rrjqteec6c"
        },
        {
            "author_id": "12216792",
            "created_at": "2014-03-05T16:19:59.000Z",
            "id": "441246754986795009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling aben\u00e7oado at Templo IV Parque Nacional Tikal http://t.co/0UDrKeR4Ry"
        },
        {
            "author_id": "224268116",
            "created_at": "2014-03-05T16:10:23.000Z",
            "id": "441244342829596673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ant\u00edlope ao lado vive no Parque Nacional Kruger, um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico na \u00c1frica do Sul. E a aranha \"folgada\"... http://t.co/diMuVaMel2"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2014-03-05T15:51:03.000Z",
            "id": "441239476648427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ultrapassa a marca de 30 mil visitantes nesse feriado de carnaval!\n\nConfira mat\u00e9ria:... http://t.co/5giC8Ghbdt"
        },
        {
            "author_id": "65521777",
            "created_at": "2014-03-05T15:32:58.000Z",
            "id": "441234922892972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero todo fim de tarde ao teu lado! \ud83d\udc91\ud83d\udc97 @ Parque Nacional Santa Teresa, Zoologico http://t.co/BHPkCODuLn"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2014-03-05T15:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "164291446",
                        "start": 93,
                        "username": "costaofortaleza"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "246340442",
                        "start": 110,
                        "username": "rotadoscanyons"
                    }
                ]
            },
            "id": "441234224838766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo da trilha do Malacara, no Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/Gn7G0iXTZZ \n#mtur @costaofortaleza @rotadoscanyons"
        },
        {
            "author_id": "52715350",
            "created_at": "2014-03-05T15:24:01.000Z",
            "id": "441232670966939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas naturais e as aves da Lagoa do Peixe est\u00e3o no maravilhoso livro de Renato Grimm. http://t.co/qr5Engl0Zh"
        },
        {
            "author_id": "866747726",
            "created_at": "2014-03-05T15:21:46.000Z",
            "id": "441232107432837121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina um tanto de belieber no parque municipal, onde tem um tanto de pirralho! Nunca vai da certo"
        },
        {
            "author_id": "66455585",
            "created_at": "2014-03-05T15:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0143264,
                        -15.8637516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "441230436271144960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Carioquinhas @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/CQ2tafE7ZT"
        },
        {
            "author_id": "66455585",
            "created_at": "2014-03-05T14:34:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0143264,
                        -15.8637516
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "441220188328189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um carnaval massa, sossegado, divertido e lindo :) @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/54ujCb7ys8"
        },
        {
            "author_id": "465855146",
            "created_at": "2014-03-05T14:31:27.000Z",
            "id": "441219444619354114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Ipor\u00e3 - Floresta Nacional de Passa Quatro\nIpor\u00e3 em Tupi-Guarani quer dizer Rio Bonito."
        },
        {
            "author_id": "1895731208",
            "created_at": "2014-03-05T14:31:20.000Z",
            "id": "441219415225298945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/1KHxNQ70Yw via @cbnfoz"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2014-03-05T14:27:00.000Z",
            "id": "441218323598962688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartixa/Osga/Gecko no Parque Nacional do Iona, Deserto do Namibe - camuflagem perfeita! Angola. http://t.co/RBOzHAK0Zx"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2014-03-05T14:26:16.000Z",
            "id": "441218137912913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartixa/Osga/Gecko no Parque Nacional do Iona, Deserto do Namibe - camuflagem perfeita! Angola. http://t.co/alwUsx8nMQ"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-05T14:26:10.000Z",
            "id": "441218114567831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/AMriPTmVOt"
        },
        {
            "author_id": "266875851",
            "created_at": "2014-03-05T14:25:19.000Z",
            "id": "441217901367164930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Mindu"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-03-05T14:23:30.000Z",
            "id": "441217443403661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta informa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no livro \u201cHist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\u201d Mais... http://t.co/oYLQAgnvzY"
        },
        {
            "author_id": "70700910",
            "created_at": "2014-03-05T14:18:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "221658696",
                        "start": 31,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "441216105344806913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @ultimosrefugios http://t.co/vjImlr50P1 DOCUMENT\u00c1RIO - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de"
        },
        {
            "author_id": "284861662",
            "created_at": "2014-03-05T14:15:06.000Z",
            "id": "441215328756826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\", \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/hcGND1zZWZ"
        },
        {
            "author_id": "75141101",
            "created_at": "2014-03-05T14:05:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "441212937047642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fauna local, sem medo de humanos @ Parque Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen http://t.co/WPyCTWhqct"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2014-03-05T14:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "441212552606130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/Knu9glQEjz"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-03-05T13:58:02.000Z",
            "id": "441211034590650369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/wyl1ax6xEB"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-03-05T13:57:50.000Z",
            "id": "441210982426107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/KDkirtWBcL"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-03-05T13:57:40.000Z",
            "id": "441210939757428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/O3BdXr0pUs"
        },
        {
            "author_id": "1673934649",
            "created_at": "2014-03-05T13:57:13.000Z",
            "id": "441210828956504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela retirada de floresta de pinus e plantio de esp\u00e9cies frut\u00edferas no n\u00facleo Curucutu do Parque Estadual da S... http://t.co/J7AF7qln7C"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-03-05T13:51:36.000Z",
            "id": "441209416424357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/hYNa0Sk3oR"
        },
        {
            "author_id": "712378098",
            "created_at": "2014-03-05T13:51:09.000Z",
            "id": "441209303030980609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras no Parque Nacional Plitvice durante o inverno na CRO\u00c1CIA http://t.co/tr5KvB6Len"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:51.000Z",
            "id": "441209227978108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/pVPZLO4RSX"
        },
        {
            "author_id": "1871767724",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:44.000Z",
            "id": "441209195728084992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/ekgr3KxRwv"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:40.000Z",
            "id": "441209178732765184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a reg... http://t.co/4ESy50SBUI Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:35.000Z",
            "id": "441209161351577602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/Y08Iy4RtuH"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:13.000Z",
            "id": "441209067843760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/P5z8uRfiEf"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "441209056141639680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline #BBB Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval http://t.co/oOpTrceUQj #TvOnline #BBB14 #TV"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:09.000Z",
            "id": "441209050894573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/6x7yzXbJzZ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-03-05T13:50:02.000Z",
            "id": "441209019764449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/RII5r7hIUP"
        },
        {
            "author_id": "2298843194",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:58.000Z",
            "id": "441209003360534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/EhaIwVjvdT"
        },
        {
            "author_id": "56873541",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:48.000Z",
            "id": "441208961534918659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/lfcqbrdQUr"
        },
        {
            "author_id": "1913007648",
            "created_at": "2014-03-05T13:49:45.000Z",
            "id": "441208949220462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31.450 visitantes durante o Carnaval: Marca \u00e9 menor que a registrada em 2013,... http://t.co/fWsThyloMC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Herval, Brasil",
                "id": "0efd06148153af0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caruaru, Brasil",
                "id": "81184bffde6b6099",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gua\u00e7u\u00ed, Brasil",
                "id": "246e1d0ed5e0ff7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Feliz, Brasil",
                "id": "2ad1945d0ab02587",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Isla, Veracruz de Ignacio de la Llave",
                "id": "0df961179cb7f6fe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruama, Brasil",
                "id": "870609f609c207e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandaguari, Brasil",
                "id": "6be7be665b7bf249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "298577789",
                "name": "Shaielli Machado",
                "username": "shaielli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385690935",
                "name": "Danii Borges",
                "username": "daniiborgesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340739464",
                "name": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164 B\u03b1rb\u03b1r\u03b1 \u10d6",
                "username": "baabygs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207650849",
                "name": "Pousada Oceanomare",
                "username": "poceanomare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326215439",
                "name": "TUSI HELENA - 16\\01",
                "username": "TusiLocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600496826",
                "name": "TV Bombinhas",
                "username": "tvbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277441907",
                "name": "Prefeitura Bombinhas",
                "username": "pref_bombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906942200",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Giovani Zamprogno Gozzi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Gzgozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52113811",
                "name": "ZelmaCoelho",
                "username": "zelmacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106618838",
                "name": "Tiempo de Equilibrio",
                "username": "TiempodeEQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149535039",
                "name": "Milena Ubatuba",
                "username": "miiubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183771355",
                "name": "Jon",
                "username": "jon_heb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54703936",
                "name": "Enlazadot",
                "username": "enlazadot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686446",
                "name": "Antonio Elian",
                "username": "tonicelian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396955031",
                "name": "Mariane Bepe",
                "username": "marianebepe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167965823",
                "name": "Anderson Almeida",
                "username": "derso_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566805222",
                "name": "Darla Rafaella",
                "username": "DarlaaaR_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633361803",
                "name": "moz\u00e3o",
                "username": "gcda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60700086",
                "name": "Botas Vento",
                "username": "botasvento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192046318",
                "name": "sandra sabino",
                "username": "Sandrasbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118253507",
                "name": "Peter Caltner",
                "username": "PC0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64074206",
                "name": "Folha da Regiao",
                "username": "folhanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112199986",
                "name": "Simone Herdina",
                "username": "simoneherdina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176264200",
                "name": "Lorena Carla Maia",
                "username": "maiacla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282611259",
                "name": "Mardem Vitor",
                "username": "mardemvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1881396986",
                "name": "Guajar\u00e1 em Foco",
                "username": "GuajaremFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67590931",
                "name": "B\u00e1rbara  Vilches",
                "username": "bavilches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244450031",
                "name": "\ud83c\udf35Angela Souza\ud83c\udf35",
                "username": "angelas99734822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129328597",
                "name": "Marcelo Gaspar",
                "username": "marcelo_Gaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76227716",
                "name": "Roberto Jo\u00e3o Biezus",
                "username": "RobertoBiezus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430967896",
                "name": "historiajaragua",
                "username": "historiajaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356990983",
                "name": "Brazil in Action",
                "username": "BRinAction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279761199",
                "name": "gustavo",
                "username": "gustav0f_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718809662741733376",
                "name": "eduarda quintana",
                "username": "dudinhaquintana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60832848",
                "name": "Victor",
                "username": "TheVoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979384070",
                "name": "Rosane Acioli",
                "username": "aciolirane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68296564",
                "name": "Angelilton Epifanio",
                "username": "angelilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373113367",
                "name": "Yasmin Lopes",
                "username": "yasminnllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64022462",
                "name": "e",
                "username": "eliscn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171523184",
                "name": "Jean Silva",
                "username": "jean_sj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61488481",
                "name": "Alfenas News",
                "username": "alfenasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115260709",
                "name": "Emanuela Elena",
                "username": "EmanuelaElena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19545699",
                "name": "Carlos A Pereira",
                "username": "calexandrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159283296",
                "name": "Adriano Ferraro",
                "username": "adrianoferraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15208165",
                "name": "rodrigo fagundes",
                "username": "digo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626631572",
                "name": "Arianjo \ud83d\udc3b",
                "username": "harlleyduarte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91664616",
                "name": "In\u00e1cio Eust\u00f3rgio",
                "username": "inacioeustorgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319869193",
                "name": "Eg\u00eddio Le\u00e3o",
                "username": "egidio_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571085893",
                "name": "Karlla Fiori",
                "username": "karllafiorigyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313078135",
                "name": "Paulo Ricardo Sampaio",
                "username": "sampaiopaulo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73435826",
                "name": "ano passado eu morri, mas este ano socorroooo",
                "username": "____maicon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613715358",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "ACarolina_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306394830",
                "name": "Lela",
                "username": "fuckit4us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618872006",
                "name": "Arthur",
                "username": "_Ruivo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226011962",
                "name": "Hungria Bonita",
                "username": "hungriabonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508899324",
                "name": "oliverbeta10",
                "username": "oliveirabeta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114681363",
                "name": "cynthia karem costa",
                "username": "KaremCynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480688786",
                "name": "Galo \u00e9 Ra\u00e7a",
                "username": "InfoGaloeRaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37963245",
                "name": "Os\u00e9ias Miranda",
                "username": "OseiasMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159551856",
                "name": "Lai",
                "username": "laiisasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302823972",
                "name": "Mikel",
                "username": "mikelcrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76139291",
                "name": "Nat\u00e1lia \u2727",
                "username": "nyatche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411152259",
                "name": "Portal Rede News",
                "username": "portalredenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76387851",
                "name": "Ato Espelhado",
                "username": "atoespelhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14547307",
                "name": "Max Ferreira | Coronavac 2/2 \ud83d\udc89 \ud83e\udd47",
                "username": "maxferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53752793",
                "name": "Misael Macedo",
                "username": "Misamacedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911940650",
                "name": "William C. Tim Beta",
                "username": "WilliamCharu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16927373",
                "name": "Gustavo Esp\u00f3sito",
                "username": "gustavole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255639042",
                "name": "Briiza",
                "username": "BrizaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344484381",
                "name": "Matheus Felipe",
                "username": "hollebatch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305996109",
                "name": "Extreme Tours",
                "username": "Extreme_Tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47081364",
                "name": "Lucas R\u00e9sio",
                "username": "LucasSResio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68476794",
                "name": "BOMTUR",
                "username": "BOMTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300488077",
                "name": "Turismo Granada",
                "username": "turgranada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861814726380068864",
                "name": "nationalworld",
                "username": "nationalimages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385761680",
                "name": "Me gusta este rinc\u00f3n",
                "username": "Me_gusta_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194136695",
                "name": "Mar do Cear\u00e1",
                "username": "mardoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113348838",
                "name": "Juliana Giovaneli",
                "username": "juggoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455894900",
                "name": "Ferm\u00edn leiraboado",
                "username": "FLeiraboado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246438501",
                "name": "Andersonego",
                "username": "andhersonego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45021278",
                "name": "South Turismo",
                "username": "southturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137055033",
                "name": "nath masseninha \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "natium_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244366444",
                "name": "Isa \u2728",
                "username": "wyychahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384488520",
                "name": "viviane carlos",
                "username": "_edyevivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271157107",
                "name": "Gabriela Furquim",
                "username": "furquimgab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78007424",
                "name": "Soul Sexy Sex Shop",
                "username": "soul_sexyshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331304729",
                "name": "Iporangananet",
                "username": "Iporangananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1470683640",
                "name": "Hugo Rangel",
                "username": "_hugorang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536458078",
                "name": "Dulce",
                "username": "DulceDulcimoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389214715",
                "name": "j\u00f4",
                "username": "jordanalrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59201951",
                "name": "Luciana Lima",
                "username": "lulima39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363640739",
                "name": "Eduardo Martins",
                "username": "Edukills10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282137502",
                "name": "Thayse Onofrio",
                "username": "thayse_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64822345",
                "name": "Banda Azul",
                "username": "Bandaazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56510998",
                "name": "Andes Auto Rental",
                "username": "andesautorental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60711268",
                "name": "regina helena",
                "username": "reginahelena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584278647",
                "name": "Denise",
                "username": "denisetgl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971745320",
                "name": "Fabiano Fonseca \uf8ff",
                "username": "fg_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72964258",
                "name": "Gu Halah",
                "username": "GuHalah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82111332",
                "name": "G\u00fcs",
                "username": "GuuDantas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724551276",
                "name": "Cor-Aline",
                "username": "alinecordovil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114810867",
                "name": "Luciano Souza",
                "username": "LucianoCaverna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14974200",
                "name": "Gabe Salame",
                "username": "gabepsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144270677",
                "name": "Pode chamar de Cris",
                "username": "pdchmrdcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22706754",
                "name": "Camila Machado",
                "username": "CamilaMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83916401",
                "name": "Sib\u00e1 Machado",
                "username": "sibamachado13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149647376",
                "name": "Renato Messias",
                "username": "Messiastennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33669134",
                "name": "bruna.",
                "username": "mrspiter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178547045",
                "name": "Ivanci Jr",
                "username": "IvanciMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133292962",
                "name": "Jo\u00e3o Rocha Passos Jr",
                "username": "jrochapassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39979424",
                "name": "P\u00e1P\u00e1P\u00e1 P\u00e1 Pel",
                "username": "jesselibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162940913",
                "name": "Eco Iniciativa",
                "username": "IniciativaEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60604942",
                "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Romualdo",
                "username": "jluisromualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263237760",
                "name": "ELISEU DIAS DA SILVA",
                "username": "DiaseliseuS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36449971",
                "name": "UNINOVE",
                "username": "uninoveoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467499385",
                "name": "TerraSul Turismo",
                "username": "TerrasulPelotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926051040",
                "name": "VivaTatuape",
                "username": "Viva_Tatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309845585",
                "name": "Larissa \u2126",
                "username": "LarissaMBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223078970",
                "name": "eurecomendo.pt",
                "username": "eurecomendo_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64801711",
                "name": "Celiane Nepomuceno",
                "username": "celi_nepomuceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48713302",
                "name": "Arturo V\u00e1squez",
                "username": "juan_arturo79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1597483160",
                "name": "Raccoon Knows",
                "username": "RaccoonKnows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139169111",
                "name": "#\u03b1d\u044fi\u03b1\u0438 V\u03b1\u0e23q\u03c5\u0454z \u270c",
                "username": "adrianArturo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331174151",
                "name": "Vai tomar no cu Bolsonaro",
                "username": "DeboraDb08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119734392",
                "name": "Juliana",
                "username": "julai1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022092",
                "name": "Na Fronteira",
                "username": "vivanafronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290153954",
                "name": "Biblioteca EA/UFMG",
                "username": "bibarqufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65521777",
                "name": "Fernanda Machado",
                "username": "fefmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158894989",
                "name": "Rd. Progresso Iju\u00ed",
                "username": "RadioProgresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84134676",
                "name": "PSB RS",
                "username": "psbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19192878",
                "name": "nanda",
                "username": "nandadeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343181691",
                "name": "Moesio",
                "username": "ciceromoesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338977571",
                "name": "irinha gomes timbeta",
                "username": "IrysPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47998763",
                "name": "Eliomar de Lima",
                "username": "blogdoeliomar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62077503",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leo_ncampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166238354",
                "name": "Placas Ridiculas",
                "username": "placasridiculaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28286164",
                "name": "Marco A. Mendes",
                "username": "oMarcoMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36403731",
                "name": "Lilian Miranda",
                "username": "LilianFlap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239678012",
                "name": "GranjaNews Newspaper",
                "username": "granjanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110264328",
                "name": "Nadyeje \u2693",
                "username": "nadyeje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101364184",
                "name": "Onda Sul FM",
                "username": "ondasulfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302941027",
                "name": "R\u0585s\u0266\u025b\u029f\u029f\u2665",
                "username": "Soyy_Roshell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375900100",
                "name": "\u30c4 NeqrOw \u0432rOwn \u30c4",
                "username": "Oye_Papix3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208855492",
                "name": "\u273d\u2022|Eh Tu Flakito\u2122\u263a\u25ba",
                "username": "Oye_bebesiTto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476193907",
                "name": "MalO Como Quiieraa",
                "username": "Oyepedro_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386071005",
                "name": "\u0131lLAPIZ CONCIENTEl\u0131\u2122",
                "username": "yeremi_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362283135",
                "name": "C\u0442\u044f\u2113 \u043c\u03b9 \u0432e\u0432e",
                "username": "LiindO_Ariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797025126",
                "name": "Noticias y Deportes",
                "username": "FansPageMD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416675857",
                "name": "Heidyy",
                "username": "iHeidyBreezy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288806542",
                "name": "Frederii Rocha",
                "username": "Diime_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1493774526",
                "name": "Oliver Brito",
                "username": "oliverbrito11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987109681",
                "name": "\u271d#\u2192IG: Ange\u2113\u2113DiiCe \u2764",
                "username": "AngellDiice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700422895",
                "name": "Flowkbceo",
                "username": "Flowkbceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785478152",
                "name": "\u0455\u03c3\u0443 \u043c\u03b1\u2113\u03c3 \u03b9 \u043c\u0454\u2202\u03b9\u03c3  \u2665",
                "username": "Dime_Franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428791456",
                "name": "L\u00ea\u00e2n\u00f0r\u00ee\u00eet\u00d8 R\u00e2\u00b6",
                "username": "LeandriitO_Rap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893232577",
                "name": "\u2192   'D\u03b9vanny\u2661",
                "username": "DivannyAp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541618986",
                "name": "\u01a6EiiMY  R\u0398DRiiGUEZ",
                "username": "mreiimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2259197286",
                "name": "\u2665 \u0438\u03c3 \u0455\u03b9\u0438g\u03c3 \u0432\u03b1\u044f\u03c3\u0442\u03c3",
                "username": "jbtmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2189299555",
                "name": "Am/ Sorry  Julio JR",
                "username": "Julio23tuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737747342",
                "name": "Buscando Alguien",
                "username": "YeisonLoveHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348019798",
                "name": "Elvis jose liria",
                "username": "Elvin_Jose02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357222572",
                "name": "Diogo Rios",
                "username": "Digorios2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515371609",
                "name": "IVV, IP",
                "username": "IVVIPOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363177944",
                "name": "Sara Yumi",
                "username": "yuminha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081578536",
                "name": "DocsHut",
                "username": "docshut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223057012",
                "name": "guillermo",
                "username": "Ramos0154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538967650",
                "name": ".",
                "username": "FettyKay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976832023",
                "name": "Dany Batistaa",
                "username": "Danyreyes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359410548",
                "name": "Quimicista Activo",
                "username": "blacky_Oficiial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159270952",
                "name": "Jhonny Press\u2122",
                "username": "jhonnypress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91015939",
                "name": "DR Minaya ( \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f)",
                "username": "soyminaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798444439",
                "name": "\u265a Raaaaay \u265a",
                "username": "Raymielcollega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509259698",
                "name": "`\u2665~\u016f\u013e\u0165\u0159\u0103m\u0115\u011f\u00e3~\u2665`",
                "username": "yiirofresh__RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317136481",
                "name": "Diogoxxt",
                "username": "Dyegoxxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100761768",
                "name": "Rossy",
                "username": "Ro0Ssy3e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114866300",
                "name": "FELABEL UASD SFM",
                "username": "FelabelUASDSFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174667733",
                "name": "Drikka Vieira",
                "username": "Drikka31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42972521",
                "name": "Fernanda Santos",
                "username": "fernandasfsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282348272",
                "name": "Mariano Cymes",
                "username": "MarianoCymes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341890611",
                "name": "Mundo Chicago",
                "username": "MundoChicago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268018814",
                "name": "Nat\u00e1lia souza",
                "username": "_Nathicarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371886049",
                "name": "Portal Big Trails",
                "username": "portalbigtrails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466753968",
                "name": "Judeivi Pozo",
                "username": "JudeiviPozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268484113",
                "name": "SEGUE DE VOLTA?\u30c4",
                "username": "eufattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616292486",
                "name": "Willianny Urdaneta",
                "username": "_Mitologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104361301",
                "name": "Augusto Alves",
                "username": "GutoAllves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297805645",
                "name": "Vitor Som",
                "username": "VitorSomrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1714923235",
                "name": "GetOutside - Ale & Duda",
                "username": "BlogGetOutside",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577918802",
                "name": "debb",
                "username": "soulmateniwll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042587825772945409",
                "name": "Kings Dragons",
                "username": "KingsDragons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323373122",
                "name": "TusNoticiasRD",
                "username": "TusNoticiasRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842583323465699328",
                "name": "Diario Libre",
                "username": "Diario_Libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137561764",
                "name": "maria olimpiqueira",
                "username": "cassolechuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729926450",
                "name": "Jonatas Farell",
                "username": "batera_jonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469707144",
                "name": "LauroGhedini",
                "username": "lauroghedini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371388534",
                "name": "EWERTON S DO AMARAL",
                "username": "ewerton151084",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188017853",
                "name": "Daniela",
                "username": "danica201010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266875851",
                "name": "SEMMAS",
                "username": "SemmasManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180937011",
                "name": "Elinaldo Bispo",
                "username": "Kanelozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193489047",
                "name": "B\u00ea \u2693",
                "username": "Brenda_Diia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34639484",
                "name": "Diario Libre",
                "username": "DiarioLibre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "625134397",
                "name": "Patthy Silva",
                "username": "PatthySilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109251317",
                "name": "Cesinha",
                "username": "Cesinha036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205849779",
                "name": "ADM Sistemas",
                "username": "ADMSistemasLtda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176786783",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd31\ud835\udd36 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd2a \ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd26\ud835\udd22",
                "username": "luizhnriqe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1547230309",
                "name": "Nivel De Noticias",
                "username": "NivelDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921759147",
                "name": "Rafaela Silva",
                "username": "Rafa_Salv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588236663",
                "name": "Gilinweb",
                "username": "LuizdeOliveir16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157786245",
                "name": "Loja Drops",
                "username": "LojaDrops_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38228623",
                "name": "\u2720 Lu\u00e3 Santos \u2720",
                "username": "Luan22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1484888568",
                "name": "Clubecidadefm cacoal",
                "username": "ClubefmCacoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714873626",
                "name": "Portal Santo Augusto",
                "username": "SantoAugustoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630675317",
                "name": "Loo",
                "username": "LuciianoRenato_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414559087",
                "name": "Rafinha Piano Play",
                "username": "RafaPianoPlay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103172054",
                "name": "Marden Carvalho",
                "username": "mardencarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605765924",
                "name": "Pastel\u00e3o do Maluf",
                "username": "PastelaodoMaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487826347",
                "name": "Leandro S.(Beta Lab)",
                "username": "leandroperfects",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41449863",
                "name": "MPF em Rond\u00f4nia",
                "username": "MPF_RO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190031785",
                "name": "D'Frente com Thatha",
                "username": "thaleesales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150785558",
                "name": "Miss Right \u2665",
                "username": "MaayaraIsis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50807921",
                "name": "Allebasi Inilepracs",
                "username": "isascarpelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103118981",
                "name": "Cleidson Matias",
                "username": "CleidsonMatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66828487",
                "name": "lilia",
                "username": "Lilianfermaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158166656",
                "name": "Igor abreu",
                "username": "iguiinabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60914050",
                "name": "aLe rocker",
                "username": "aLerocker1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364407922",
                "name": "yasmim queiroz",
                "username": "yasmimqz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17464784",
                "name": "ferfa",
                "username": "donafernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36075214",
                "name": "Vange Leonel",
                "username": "vleonel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15899972",
                "name": "Yuszka",
                "username": "camayuszka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181578110",
                "name": "loki jacare",
                "username": "shinyeffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346161132",
                "name": "FARLEY PEREIRA RODRI",
                "username": "Farleypr16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121541218",
                "name": "Paulo Roberto Godoy",
                "username": "prgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "Altino Correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208932502",
                "name": "lei santos",
                "username": "CornetaLei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039570868",
                "name": "linara alves",
                "username": "linaraalves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77278438",
                "name": "Juliana Ara\u00fajo",
                "username": "julianasnfan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664010164",
                "name": "Kennedy Tim Beta",
                "username": "kennedyPI09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570392002",
                "name": "Marilene Braga",
                "username": "csb_braga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1478412415",
                "name": "Ana Paz",
                "username": "AnnahPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231296181",
                "name": "Brazil News 140",
                "username": "brazilnews140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227659315",
                "name": "MONNY TIM BETA",
                "username": "simo_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534923857",
                "name": "wemerson",
                "username": "wemerso23325411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94010643",
                "name": "Raxel",
                "username": "_RachelBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9838582",
                "name": "@enriquejimenez",
                "username": "enriquejimenez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289072697",
                "name": "Nanda Ferreira",
                "username": "nnandaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325093514",
                "name": "joao claudio",
                "username": "sou_rufflesoFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68676377",
                "name": "Alexandre Dutra",
                "username": "Alexfrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208527404",
                "name": "Marcos G. Nascimento",
                "username": "Marcosgonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33298739",
                "name": "CeeSN",
                "username": "CeeSN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160353228",
                "name": "batatigor",
                "username": "batatigors2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284231121",
                "name": "Elizandro",
                "username": "elizandro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466655503",
                "name": "Cavaleiros Iluminado",
                "username": "dss03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147762187",
                "name": "Allana Balog",
                "username": "allanabalog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869893095",
                "name": "Echelon Minas Gerais",
                "username": "EchelonUai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069803930",
                "name": "Echelon Goi\u00e1s",
                "username": "EchelonGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115459049",
                "name": "Rafael Guill\u00e9n",
                "username": "RafaelGuillen24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136802561",
                "name": "Mundo-Nipo",
                "username": "Mundo_Nipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99625578",
                "name": "Brasileira que perde um direito novo todo dia",
                "username": "comberstais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90661506",
                "name": "Abav-SP/ Aviesp",
                "username": "abavsp_aviesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124029034",
                "name": "Cleiton Luz",
                "username": "cleitonluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212794734",
                "name": "Kevia",
                "username": "keviafrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732935812",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "MaandySoouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162502039",
                "name": "Eliane Luz",
                "username": "elianeluzfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640898049",
                "name": "\u2211coS",
                "username": "ecoartk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151575934",
                "name": "grazi \ud83c\udf3f | ig: grazielle.cafe",
                "username": "graziellecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508969867",
                "name": "Rayane Oliveira",
                "username": "itsrayoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48002364",
                "name": "Guilherme Guesse",
                "username": "GuiDevJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763664312",
                "name": "gabriela souzaa",
                "username": "GabiihSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185056393",
                "name": "Thifany Miranda \uc6c3",
                "username": "ThifanyMi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173110096",
                "name": "jadinha",
                "username": "JadeVitoriaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086510",
                "name": "Ludmila Blamires",
                "username": "ludblamires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1675566414",
                "name": "Umuarama Onlaine",
                "username": "umuarama_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70251180",
                "name": "Juliana Medeiros",
                "username": "JulianaaOlivaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000424940",
                "name": "Diego Magalhaes",
                "username": "DiegoMagalhae32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67905588",
                "name": "transfer",
                "username": "vamodetransfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12216792",
                "name": "Oswaldo Oliveira",
                "username": "oswaldoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268116",
                "name": "Leonardo Peixoto HPP",
                "username": "Leonardohpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52715350",
                "name": "Rogerio Pedroso do Amaral Ribeiro",
                "username": "RoAmaralRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866747726",
                "name": "quokka",
                "username": "marvelieu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66455585",
                "name": "Nathalia de Oliveira",
                "username": "Natyhutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465855146",
                "name": "R\u00e1dio Mineira do Sul",
                "username": "rmineiradosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895731208",
                "name": "elias alverino  boni",
                "username": "2011Bonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70700910",
                "name": "Anderson Barros",
                "username": "rastelinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284861662",
                "name": "A Bela Sintra",
                "username": "belasintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75141101",
                "name": "Capivara comunista",
                "username": "vladschuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934649",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "petpublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712378098",
                "name": "Windson.",
                "username": "windsO_On",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871767724",
                "name": "Michel Rando",
                "username": "MichelRando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "Espa\u00e7o em branco",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298843194",
                "name": "dirlei borges",
                "username": "anbbeta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56873541",
                "name": "Renan Marcius",
                "username": "renanmarcius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913007648",
                "name": "qweasd",
                "username": "qweasd3851",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "442692991279726592",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw164eqvdqds2wsqchj2t6b4ctx8l8d",
        "oldest_id": "441208949220462592",
        "result_count": 499
    }
}